[{"pk": 1, "model": "nucleo.pais", "fields": {"nombre": "Espa\u00f1a"}}, {"pk": 1, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "\u00c1lava"}}, {"pk": 2, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Albacete"}}, {"pk": 3, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Alicante"}}, {"pk": 4, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Almer\u00eda"}}, {"pk": 5, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "\u00c1vila"}}, {"pk": 6, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Badajoz"}}, {"pk": 7, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Baleares (Illes)"}}, {"pk": 8, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Barcelona"}}, {"pk": 9, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Burgos"}}, {"pk": 10, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "C\u00e1ceres"}}, {"pk": 11, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "C\u00e1diz"}}, {"pk": 12, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Castell\u00f3n"}}, {"pk": 13, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Ciudad Real"}}, {"pk": 14, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "C\u00f3rdoba"}}, {"pk": 15, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "A Coru\u00f1a"}}, {"pk": 16, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Cuenca"}}, {"pk": 17, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Girona"}}, {"pk": 18, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Granada"}}, {"pk": 19, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Guadalajara"}}, {"pk": 20, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Guip\u00fazcoa"}}, {"pk": 21, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Huelva"}}, {"pk": 22, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Huesca"}}, {"pk": 23, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Ja\u00e9n"}}, {"pk": 24, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Le\u00f3n"}}, {"pk": 25, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Lleida"}}, {"pk": 26, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "La Rioja"}}, {"pk": 27, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Lugo"}}, {"pk": 28, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Madrid"}}, {"pk": 29, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "M\u00e1laga"}}, {"pk": 30, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Murcia"}}, {"pk": 31, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Navarra"}}, {"pk": 32, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Ourense"}}, {"pk": 33, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Asturias"}}, {"pk": 34, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Palencia"}}, {"pk": 35, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Las Palmas"}}, {"pk": 36, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Pontevedra"}}, {"pk": 37, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Salamanca"}}, {"pk": 38, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Santa Cruz de Tenerife"}}, {"pk": 39, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Cantabria"}}, {"pk": 40, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Segovia"}}, {"pk": 41, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Sevilla"}}, {"pk": 42, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Soria"}}, {"pk": 43, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Tarragona"}}, {"pk": 44, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Teruel"}}, {"pk": 45, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Toledo"}}, {"pk": 46, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Valencia"}}, {"pk": 47, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Valladolid"}}, {"pk": 48, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Vizcaya"}}, {"pk": 49, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Zamora"}}, {"pk": 50, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Zaragoza"}}, {"pk": 51, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Ceuta"}}, {"pk": 52, "model": "nucleo.provincia", "fields": {"pais": 1, "nombre": "Melilla"}}, {"pk": 1, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alegr\u00eda-Dulantzi", "provincia": 1}}, {"pk": 2, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Amurrio", "provincia": 1}}, {"pk": 3, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "A\u00f1ana", "provincia": 1}}, {"pk": 4, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aramaio", "provincia": 1}}, {"pk": 5, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Armi\u00f1\u00f3n", "provincia": 1}}, {"pk": 6, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arraia-Maeztu", "provincia": 1}}, {"pk": 7, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arrazua-Ubarrundia", "provincia": 1}}, {"pk": 8, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Artziniega", "provincia": 1}}, {"pk": 9, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Asparrena", "provincia": 1}}, {"pk": 10, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ayala/Aiara", "provincia": 1}}, {"pk": 11, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ba\u00f1os de Ebro/Ma\u00f1ueta", "provincia": 1}}, {"pk": 12, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alegr\u00eda-Dulantzi", "provincia": 1}}, {"pk": 13, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Amurrio", "provincia": 1}}, {"pk": 14, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "A\u00f1ana", "provincia": 1}}, {"pk": 15, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aramaio", "provincia": 1}}, {"pk": 16, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Armi\u00f1\u00f3n", "provincia": 1}}, {"pk": 17, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arraia-Maeztu", "provincia": 1}}, {"pk": 18, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arrazua-Ubarrundia", "provincia": 1}}, {"pk": 19, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Artziniega", "provincia": 1}}, {"pk": 20, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Asparrena", "provincia": 1}}, {"pk": 21, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ayala/Aiara", "provincia": 1}}, {"pk": 22, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ba\u00f1os de Ebro/Ma\u00f1ueta", "provincia": 1}}, {"pk": 23, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barrundia", "provincia": 1}}, {"pk": 24, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Berantevilla", "provincia": 1}}, {"pk": 25, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bernedo", "provincia": 1}}, {"pk": 26, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campezo/Kanpezu", "provincia": 1}}, {"pk": 27, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Elburgo/Burgelu", "provincia": 1}}, {"pk": 28, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Elciego", "provincia": 1}}, {"pk": 29, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Elvillar/Bilar", "provincia": 1}}, {"pk": 30, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Harana/Valle de Arana", "provincia": 1}}, {"pk": 31, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Iru\u00f1a Oka/Iru\u00f1a de Oca", "provincia": 1}}, {"pk": 32, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Iruraiz-Gauna", "provincia": 1}}, {"pk": 33, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Kripan", "provincia": 1}}, {"pk": 34, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Kuartango", "provincia": 1}}, {"pk": 35, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Labastida/Bastida", "provincia": 1}}, {"pk": 36, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lagr\u00e1n", "provincia": 1}}, {"pk": 37, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Laguardia", "provincia": 1}}, {"pk": 38, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lanciego/Lantziego", "provincia": 1}}, {"pk": 39, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lantar\u00f3n", "provincia": 1}}, {"pk": 40, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lapuebla de Labarca", "provincia": 1}}, {"pk": 41, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Laudio/Llodio", "provincia": 1}}, {"pk": 42, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Legutiano", "provincia": 1}}, {"pk": 43, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Leza", "provincia": 1}}, {"pk": 44, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moreda de \u00c1lava", "provincia": 1}}, {"pk": 45, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navaridas", "provincia": 1}}, {"pk": 46, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Okondo", "provincia": 1}}, {"pk": 47, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Oy\u00f3n-Oion", "provincia": 1}}, {"pk": 48, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pe\u00f1acerrada-Urizaharra", "provincia": 1}}, {"pk": 49, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ribera Alta", "provincia": 1}}, {"pk": 50, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ribera Baja/Erribera Beitia", "provincia": 1}}, {"pk": 51, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salvatierra/Agurain", "provincia": 1}}, {"pk": 52, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Samaniego", "provincia": 1}}, {"pk": 53, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Mill\u00e1n/Donemiliaga", "provincia": 1}}, {"pk": 54, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Urkabustaiz", "provincia": 1}}, {"pk": 55, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdegov\u00eda/Gaubea", "provincia": 1}}, {"pk": 56, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villabuena de \u00c1lava/Eskuernaga", "provincia": 1}}, {"pk": 57, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vitoria-Gasteiz", "provincia": 1}}, {"pk": 58, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Y\u00e9cora/Iekora", "provincia": 1}}, {"pk": 59, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zalduondo", "provincia": 1}}, {"pk": 60, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zambrana", "provincia": 1}}, {"pk": 61, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zigoitia", "provincia": 1}}, {"pk": 62, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zuia", "provincia": 1}}, {"pk": 63, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Abengibre", "provincia": 2}}, {"pk": 64, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alatoz", "provincia": 2}}, {"pk": 65, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albacete", "provincia": 2}}, {"pk": 66, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albatana", "provincia": 2}}, {"pk": 67, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alborea", "provincia": 2}}, {"pk": 68, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcadozo", "provincia": 2}}, {"pk": 69, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcal\u00e1 del J\u00facar", "provincia": 2}}, {"pk": 70, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcaraz", "provincia": 2}}, {"pk": 71, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almansa", "provincia": 2}}, {"pk": 72, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alpera", "provincia": 2}}, {"pk": 73, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ayna", "provincia": 2}}, {"pk": 74, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Balazote", "provincia": 2}}, {"pk": 75, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ballestero (El)", "provincia": 2}}, {"pk": 76, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Balsa de Ves", "provincia": 2}}, {"pk": 77, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barrax", "provincia": 2}}, {"pk": 78, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bienservida", "provincia": 2}}, {"pk": 79, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bogarra", "provincia": 2}}, {"pk": 80, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bonete", "provincia": 2}}, {"pk": 81, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bonillo (El)", "provincia": 2}}, {"pk": 82, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carcel\u00e9n", "provincia": 2}}, {"pk": 83, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casas de Juan N\u00fa\u00f1ez", "provincia": 2}}, {"pk": 84, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casas de L\u00e1zaro", "provincia": 2}}, {"pk": 85, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casas de Ves", "provincia": 2}}, {"pk": 86, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casas-Ib\u00e1\u00f1ez", "provincia": 2}}, {"pk": 87, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Caudete", "provincia": 2}}, {"pk": 88, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cenizate", "provincia": 2}}, {"pk": 89, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chinchilla de Monte-Arag\u00f3n", "provincia": 2}}, {"pk": 90, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Corral-Rubio", "provincia": 2}}, {"pk": 91, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cotillas", "provincia": 2}}, {"pk": 92, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Elche de la Sierra", "provincia": 2}}, {"pk": 93, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "F\u00e9rez", "provincia": 2}}, {"pk": 94, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuensanta", "provincia": 2}}, {"pk": 95, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuente-\u00c1lamo", "provincia": 2}}, {"pk": 96, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentealbilla", "provincia": 2}}, {"pk": 97, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gineta (La)", "provincia": 2}}, {"pk": 98, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Golosalvo", "provincia": 2}}, {"pk": 99, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hell\u00edn", "provincia": 2}}, {"pk": 100, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Herrera (La)", "provincia": 2}}, {"pk": 101, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Higueruela", "provincia": 2}}, {"pk": 102, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hoya-Gonzalo", "provincia": 2}}, {"pk": 103, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jorquera", "provincia": 2}}, {"pk": 104, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Letur", "provincia": 2}}, {"pk": 105, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lezuza", "provincia": 2}}, {"pk": 106, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Li\u00e9tor", "provincia": 2}}, {"pk": 107, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Madrigueras", "provincia": 2}}, {"pk": 108, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mahora", "provincia": 2}}, {"pk": 109, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Masegoso", "provincia": 2}}, {"pk": 110, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Minaya", "provincia": 2}}, {"pk": 111, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Molinicos", "provincia": 2}}, {"pk": 112, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montalvos", "provincia": 2}}, {"pk": 113, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montealegre del Castillo", "provincia": 2}}, {"pk": 114, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Motilleja", "provincia": 2}}, {"pk": 115, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Munera", "provincia": 2}}, {"pk": 116, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navas de Jorquera", "provincia": 2}}, {"pk": 117, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nerpio", "provincia": 2}}, {"pk": 118, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ontur", "provincia": 2}}, {"pk": 119, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ossa de Montiel", "provincia": 2}}, {"pk": 120, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Paterna del Madera", "provincia": 2}}, {"pk": 121, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pe\u00f1as de San Pedro", "provincia": 2}}, {"pk": 122, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pe\u00f1ascosa", "provincia": 2}}, {"pk": 123, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "P\u00e9trola", "provincia": 2}}, {"pk": 124, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Povedilla", "provincia": 2}}, {"pk": 125, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pozo Ca\u00f1ada", "provincia": 2}}, {"pk": 126, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pozohondo", "provincia": 2}}, {"pk": 127, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pozo-Lorente", "provincia": 2}}, {"pk": 128, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pozuelo", "provincia": 2}}, {"pk": 129, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Recueja (La)", "provincia": 2}}, {"pk": 130, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ri\u00f3par", "provincia": 2}}, {"pk": 131, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Robledo", "provincia": 2}}, {"pk": 132, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Roda (La)", "provincia": 2}}, {"pk": 133, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salobre", "provincia": 2}}, {"pk": 134, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Pedro", "provincia": 2}}, {"pk": 135, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Socovos", "provincia": 2}}, {"pk": 136, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tarazona de la Mancha", "provincia": 2}}, {"pk": 137, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tobarra", "provincia": 2}}, {"pk": 138, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdeganga", "provincia": 2}}, {"pk": 139, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vianos", "provincia": 2}}, {"pk": 140, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villa de Ves", "provincia": 2}}, {"pk": 141, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villalgordo del J\u00facar", "provincia": 2}}, {"pk": 142, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villamalea", "provincia": 2}}, {"pk": 143, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villapalacios", "provincia": 2}}, {"pk": 144, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villarrobledo", "provincia": 2}}, {"pk": 145, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villatoya", "provincia": 2}}, {"pk": 146, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villavaliente", "provincia": 2}}, {"pk": 147, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaverde de Guadalimar", "provincia": 2}}, {"pk": 148, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Viveros", "provincia": 2}}, {"pk": 149, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Yeste", "provincia": 2}}, {"pk": 150, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Adsubia", "provincia": 3}}, {"pk": 151, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Agost", "provincia": 3}}, {"pk": 152, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Agres", "provincia": 3}}, {"pk": 153, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aig\u00fces", "provincia": 3}}, {"pk": 154, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albatera", "provincia": 3}}, {"pk": 155, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcalal\u00ed", "provincia": 3}}, {"pk": 156, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcocer de Planes", "provincia": 3}}, {"pk": 157, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcoleja", "provincia": 3}}, {"pk": 158, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcoy/Alcoi", "provincia": 3}}, {"pk": 159, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alfafara", "provincia": 3}}, {"pk": 160, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alf\u00e0s del Pi (l')", "provincia": 3}}, {"pk": 161, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Algorfa", "provincia": 3}}, {"pk": 162, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Algue\u00f1a", "provincia": 3}}, {"pk": 163, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alicante/Alacant", "provincia": 3}}, {"pk": 164, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almorad\u00ed", "provincia": 3}}, {"pk": 165, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almudaina", "provincia": 3}}, {"pk": 166, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alqueria d'Asnar (l')", "provincia": 3}}, {"pk": 167, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Altea", "provincia": 3}}, {"pk": 168, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aspe", "provincia": 3}}, {"pk": 169, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Balones", "provincia": 3}}, {"pk": 170, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Banyeres de Mariola", "provincia": 3}}, {"pk": 171, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benasau", "provincia": 3}}, {"pk": 172, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Beneixama", "provincia": 3}}, {"pk": 173, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benej\u00fazar", "provincia": 3}}, {"pk": 174, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benferri", "provincia": 3}}, {"pk": 175, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Beniarbeig", "provincia": 3}}, {"pk": 176, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Beniard\u00e1", "provincia": 3}}, {"pk": 177, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Beniarr\u00e9s", "provincia": 3}}, {"pk": 178, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benidoleig", "provincia": 3}}, {"pk": 179, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benidorm", "provincia": 3}}, {"pk": 180, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benifallim", "provincia": 3}}, {"pk": 181, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benifato", "provincia": 3}}, {"pk": 182, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benigembla", "provincia": 3}}, {"pk": 183, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benij\u00f3far", "provincia": 3}}, {"pk": 184, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benilloba", "provincia": 3}}, {"pk": 185, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benillup", "provincia": 3}}, {"pk": 186, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benimantell", "provincia": 3}}, {"pk": 187, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benimarfull", "provincia": 3}}, {"pk": 188, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benimassot", "provincia": 3}}, {"pk": 189, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benimeli", "provincia": 3}}, {"pk": 190, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benissa", "provincia": 3}}, {"pk": 191, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benitachell/Poble Nou de Benitatxell (el)", "provincia": 3}}, {"pk": 192, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Biar", "provincia": 3}}, {"pk": 193, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bigastro", "provincia": 3}}, {"pk": 194, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bolulla", "provincia": 3}}, {"pk": 195, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Busot", "provincia": 3}}, {"pk": 196, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Callosa de Segura", "provincia": 3}}, {"pk": 197, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Callosa d'En Sarri\u00e0", "provincia": 3}}, {"pk": 198, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calpe/Calp", "provincia": 3}}, {"pk": 199, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campello (el)", "provincia": 3}}, {"pk": 200, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campo de Mirra/Camp de Mirra (el)", "provincia": 3}}, {"pk": 201, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ca\u00f1ada", "provincia": 3}}, {"pk": 202, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castalla", "provincia": 3}}, {"pk": 203, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castell de Castells", "provincia": 3}}, {"pk": 204, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castell de Guadalest (el)", "provincia": 3}}, {"pk": 205, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Catral", "provincia": 3}}, {"pk": 206, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cocentaina", "provincia": 3}}, {"pk": 207, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Confrides", "provincia": 3}}, {"pk": 208, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cox", "provincia": 3}}, {"pk": 209, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Crevillent", "provincia": 3}}, {"pk": 210, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Daya Nueva", "provincia": 3}}, {"pk": 211, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Daya Vieja", "provincia": 3}}, {"pk": 212, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "D\u00e9nia", "provincia": 3}}, {"pk": 213, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Dolores", "provincia": 3}}, {"pk": 214, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Elche/Elx", "provincia": 3}}, {"pk": 215, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Elda", "provincia": 3}}, {"pk": 216, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Facheca", "provincia": 3}}, {"pk": 217, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Famorca", "provincia": 3}}, {"pk": 218, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Finestrat", "provincia": 3}}, {"pk": 219, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fond\u00f3 de les Neus (el)", "provincia": 3}}, {"pk": 220, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Formentera del Segura", "provincia": 3}}, {"pk": 221, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gaianes", "provincia": 3}}, {"pk": 222, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gata de Gorgos", "provincia": 3}}, {"pk": 223, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gorga", "provincia": 3}}, {"pk": 224, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Granja de Rocamora", "provincia": 3}}, {"pk": 225, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guardamar del Segura", "provincia": 3}}, {"pk": 226, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hond\u00f3n de los Frailes", "provincia": 3}}, {"pk": 227, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ibi", "provincia": 3}}, {"pk": 228, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jacarilla", "provincia": 3}}, {"pk": 229, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jal\u00f3n/Xal\u00f3", "provincia": 3}}, {"pk": 230, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "J\u00e1vea/X\u00e0bia", "provincia": 3}}, {"pk": 231, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jijona/Xixona", "provincia": 3}}, {"pk": 232, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ll\u00edber", "provincia": 3}}, {"pk": 233, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lorcha/Orxa (l')", "provincia": 3}}, {"pk": 234, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Millena", "provincia": 3}}, {"pk": 235, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monforte del Cid", "provincia": 3}}, {"pk": 236, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mon\u00f3var/Mon\u00f2ver", "provincia": 3}}, {"pk": 237, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montesinos (Los)", "provincia": 3}}, {"pk": 238, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Murla", "provincia": 3}}, {"pk": 239, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Muro de Alcoy", "provincia": 3}}, {"pk": 240, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mutxamel", "provincia": 3}}, {"pk": 241, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Novelda", "provincia": 3}}, {"pk": 242, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nucia (la)", "provincia": 3}}, {"pk": 243, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ondara", "provincia": 3}}, {"pk": 244, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Onil", "provincia": 3}}, {"pk": 245, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Orba", "provincia": 3}}, {"pk": 246, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Orihuela", "provincia": 3}}, {"pk": 247, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Orxeta", "provincia": 3}}, {"pk": 248, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Parcent", "provincia": 3}}, {"pk": 249, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pedreguer", "provincia": 3}}, {"pk": 250, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pego", "provincia": 3}}, {"pk": 251, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pen\u00e0guila", "provincia": 3}}, {"pk": 252, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Petrer", "provincia": 3}}, {"pk": 253, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pilar de la Horadada", "provincia": 3}}, {"pk": 254, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pin\u00f3s (el)/Pinoso", "provincia": 3}}, {"pk": 255, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Planes", "provincia": 3}}, {"pk": 256, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Poblets (els)", "provincia": 3}}, {"pk": 257, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Polop", "provincia": 3}}, {"pk": 258, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quatretondeta", "provincia": 3}}, {"pk": 259, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rafal", "provincia": 3}}, {"pk": 260, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "R\u00e0fol d'Alm\u00fania (El)", "provincia": 3}}, {"pk": 261, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Redov\u00e1n", "provincia": 3}}, {"pk": 262, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Relleu", "provincia": 3}}, {"pk": 263, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rojales", "provincia": 3}}, {"pk": 264, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Romana (la)", "provincia": 3}}, {"pk": 265, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sagra", "provincia": 3}}, {"pk": 266, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salinas", "provincia": 3}}, {"pk": 267, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Fulgencio", "provincia": 3}}, {"pk": 268, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Isidro", "provincia": 3}}, {"pk": 269, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Miguel de Salinas", "provincia": 3}}, {"pk": 270, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Vicente del Raspeig/Sant Vicent del Raspeig", "provincia": 3}}, {"pk": 271, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sanet y Negrals", "provincia": 3}}, {"pk": 272, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Joan d'Alacant", "provincia": 3}}, {"pk": 273, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Pola", "provincia": 3}}, {"pk": 274, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sax", "provincia": 3}}, {"pk": 275, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sella", "provincia": 3}}, {"pk": 276, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Senija", "provincia": 3}}, {"pk": 277, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "T\u00e0rbena", "provincia": 3}}, {"pk": 278, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Teulada", "provincia": 3}}, {"pk": 279, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tibi", "provincia": 3}}, {"pk": 280, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tollos", "provincia": 3}}, {"pk": 281, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tormos", "provincia": 3}}, {"pk": 282, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torremanzanas/Torre de les Ma\u00e7anes (la)", "provincia": 3}}, {"pk": 283, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrevieja", "provincia": 3}}, {"pk": 284, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vall d'Alcal\u00e0 (la)", "provincia": 3}}, {"pk": 285, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vall de Ebo", "provincia": 3}}, {"pk": 286, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vall de Gallinera", "provincia": 3}}, {"pk": 287, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vall de Laguar (la)", "provincia": 3}}, {"pk": 288, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Verger (el)", "provincia": 3}}, {"pk": 289, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villajoyosa/Vila Joiosa (la)", "provincia": 3}}, {"pk": 290, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villena", "provincia": 3}}, {"pk": 291, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Abla", "provincia": 4}}, {"pk": 292, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Abrucena", "provincia": 4}}, {"pk": 293, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Adra", "provincia": 4}}, {"pk": 294, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alb\u00e1nchez", "provincia": 4}}, {"pk": 295, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alboloduy", "provincia": 4}}, {"pk": 296, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albox", "provincia": 4}}, {"pk": 297, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcolea", "provincia": 4}}, {"pk": 298, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alc\u00f3ntar", "provincia": 4}}, {"pk": 299, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcudia de Monteagud", "provincia": 4}}, {"pk": 300, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alhabia", "provincia": 4}}, {"pk": 301, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alhama de Almer\u00eda", "provincia": 4}}, {"pk": 302, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alic\u00fan", "provincia": 4}}, {"pk": 303, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almer\u00eda", "provincia": 4}}, {"pk": 304, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alm\u00f3cita", "provincia": 4}}, {"pk": 305, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alsodux", "provincia": 4}}, {"pk": 306, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Antas", "provincia": 4}}, {"pk": 307, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arboleas", "provincia": 4}}, {"pk": 308, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Armu\u00f1a de Almanzora", "provincia": 4}}, {"pk": 309, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bacares", "provincia": 4}}, {"pk": 310, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bay\u00e1rcal", "provincia": 4}}, {"pk": 311, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bayarque", "provincia": 4}}, {"pk": 312, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "B\u00e9dar", "provincia": 4}}, {"pk": 313, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Beires", "provincia": 4}}, {"pk": 314, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benahadux", "provincia": 4}}, {"pk": 315, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benitagla", "provincia": 4}}, {"pk": 316, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benizal\u00f3n", "provincia": 4}}, {"pk": 317, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bentarique", "provincia": 4}}, {"pk": 318, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Berja", "provincia": 4}}, {"pk": 319, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Canj\u00e1yar", "provincia": 4}}, {"pk": 320, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cantoria", "provincia": 4}}, {"pk": 321, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carboneras", "provincia": 4}}, {"pk": 322, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castro de Filabres", "provincia": 4}}, {"pk": 323, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chercos", "provincia": 4}}, {"pk": 324, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chirivel", "provincia": 4}}, {"pk": 325, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "C\u00f3bdar", "provincia": 4}}, {"pk": 326, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cuevas del Almanzora", "provincia": 4}}, {"pk": 327, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Dal\u00edas", "provincia": 4}}, {"pk": 328, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ejido (El)", "provincia": 4}}, {"pk": 329, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Enix", "provincia": 4}}, {"pk": 330, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Felix", "provincia": 4}}, {"pk": 331, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fines", "provincia": 4}}, {"pk": 332, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fi\u00f1ana", "provincia": 4}}, {"pk": 333, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fond\u00f3n", "provincia": 4}}, {"pk": 334, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "G\u00e1dor", "provincia": 4}}, {"pk": 335, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gallardos (Los)", "provincia": 4}}, {"pk": 336, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Garrucha", "provincia": 4}}, {"pk": 337, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "G\u00e9rgal", "provincia": 4}}, {"pk": 338, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hu\u00e9cija", "provincia": 4}}, {"pk": 339, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda", "provincia": 4}}, {"pk": 340, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hu\u00e9rcal-Overa", "provincia": 4}}, {"pk": 341, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Illar", "provincia": 4}}, {"pk": 342, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Instinci\u00f3n", "provincia": 4}}, {"pk": 343, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Laroya", "provincia": 4}}, {"pk": 344, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "L\u00e1ujar de Andarax", "provincia": 4}}, {"pk": 345, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "L\u00edjar", "provincia": 4}}, {"pk": 346, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lubr\u00edn", "provincia": 4}}, {"pk": 347, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lucainena de las Torres", "provincia": 4}}, {"pk": 348, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "L\u00facar", "provincia": 4}}, {"pk": 349, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Macael", "provincia": 4}}, {"pk": 350, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mar\u00eda", "provincia": 4}}, {"pk": 351, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moj\u00e1car", "provincia": 4}}, {"pk": 352, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mojonera (La)", "provincia": 4}}, {"pk": 353, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nacimiento", "provincia": 4}}, {"pk": 354, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "N\u00edjar", "provincia": 4}}, {"pk": 355, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ohanes", "provincia": 4}}, {"pk": 356, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olula de Castro", "provincia": 4}}, {"pk": 357, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olula del R\u00edo", "provincia": 4}}, {"pk": 358, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Oria", "provincia": 4}}, {"pk": 359, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Padules", "provincia": 4}}, {"pk": 360, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Partaloa", "provincia": 4}}, {"pk": 361, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Paterna del R\u00edo", "provincia": 4}}, {"pk": 362, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pechina", "provincia": 4}}, {"pk": 363, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pulp\u00ed", "provincia": 4}}, {"pk": 364, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Purchena", "provincia": 4}}, {"pk": 365, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "R\u00e1gol", "provincia": 4}}, {"pk": 366, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rioja", "provincia": 4}}, {"pk": 367, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Roquetas de Mar", "provincia": 4}}, {"pk": 368, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Cruz de Marchena", "provincia": 4}}, {"pk": 369, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Fe de Mond\u00fajar", "provincia": 4}}, {"pk": 370, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sen\u00e9s", "provincia": 4}}, {"pk": 371, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ser\u00f3n", "provincia": 4}}, {"pk": 372, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sierro", "provincia": 4}}, {"pk": 373, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Somont\u00edn", "provincia": 4}}, {"pk": 374, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sorbas", "provincia": 4}}, {"pk": 375, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sufl\u00ed", "provincia": 4}}, {"pk": 376, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tabernas", "provincia": 4}}, {"pk": 377, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Taberno", "provincia": 4}}, {"pk": 378, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tahal", "provincia": 4}}, {"pk": 379, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Terque", "provincia": 4}}, {"pk": 380, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "T\u00edjola", "provincia": 4}}, {"pk": 381, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tres Villas (Las)", "provincia": 4}}, {"pk": 382, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Turre", "provincia": 4}}, {"pk": 383, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Turrillas", "provincia": 4}}, {"pk": 384, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Uleila del Campo", "provincia": 4}}, {"pk": 385, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Urr\u00e1cal", "provincia": 4}}, {"pk": 386, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Velefique", "provincia": 4}}, {"pk": 387, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "V\u00e9lez-Blanco", "provincia": 4}}, {"pk": 388, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "V\u00e9lez-Rubio", "provincia": 4}}, {"pk": 389, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vera", "provincia": 4}}, {"pk": 390, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Viator", "provincia": 4}}, {"pk": 391, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "V\u00edcar", "provincia": 4}}, {"pk": 392, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zurgena", "provincia": 4}}, {"pk": 393, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Adanero", "provincia": 5}}, {"pk": 394, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Adrada (La)", "provincia": 5}}, {"pk": 395, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albornos", "provincia": 5}}, {"pk": 396, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldeanueva de Santa Cruz", "provincia": 5}}, {"pk": 397, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldeaseca", "provincia": 5}}, {"pk": 398, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldehuela (La)", "provincia": 5}}, {"pk": 399, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Amavida", "provincia": 5}}, {"pk": 400, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arenal (El)", "provincia": 5}}, {"pk": 401, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arenas de San Pedro", "provincia": 5}}, {"pk": 402, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arevalillo", "provincia": 5}}, {"pk": 403, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ar\u00e9valo", "provincia": 5}}, {"pk": 404, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aveinte", "provincia": 5}}, {"pk": 405, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Avellaneda", "provincia": 5}}, {"pk": 406, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "\u00c1vila", "provincia": 5}}, {"pk": 407, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barco de \u00c1vila (El)", "provincia": 5}}, {"pk": 408, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barraco (El)", "provincia": 5}}, {"pk": 409, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barrom\u00e1n", "provincia": 5}}, {"pk": 410, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Becedas", "provincia": 5}}, {"pk": 411, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Becedillas", "provincia": 5}}, {"pk": 412, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bercial de Zapardiel", "provincia": 5}}, {"pk": 413, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Berlanas (Las)", "provincia": 5}}, {"pk": 414, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bernuy-Zapardiel", "provincia": 5}}, {"pk": 415, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Berrocalejo de Aragona", "provincia": 5}}, {"pk": 416, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Blascomill\u00e1n", "provincia": 5}}, {"pk": 417, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Blasconu\u00f1o de Matacabras", "provincia": 5}}, {"pk": 418, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Blascosancho", "provincia": 5}}, {"pk": 419, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bohod\u00f3n (El)", "provincia": 5}}, {"pk": 420, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bohoyo", "provincia": 5}}, {"pk": 421, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bonilla de la Sierra", "provincia": 5}}, {"pk": 422, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Brabos", "provincia": 5}}, {"pk": 423, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bularros", "provincia": 5}}, {"pk": 424, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Burgohondo", "provincia": 5}}, {"pk": 425, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabezas de Alambre", "provincia": 5}}, {"pk": 426, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabezas del Pozo", "provincia": 5}}, {"pk": 427, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabezas del Villar", "provincia": 5}}, {"pk": 428, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabizuela", "provincia": 5}}, {"pk": 429, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Canales", "provincia": 5}}, {"pk": 430, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Candeleda", "provincia": 5}}, {"pk": 431, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cantiveros", "provincia": 5}}, {"pk": 432, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carde\u00f1osa", "provincia": 5}}, {"pk": 433, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carrera (La)", "provincia": 5}}, {"pk": 434, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casas del Puerto", "provincia": 5}}, {"pk": 435, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casasola", "provincia": 5}}, {"pk": 436, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casavieja", "provincia": 5}}, {"pk": 437, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casillas", "provincia": 5}}, {"pk": 438, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castellanos de Zapardiel", "provincia": 5}}, {"pk": 439, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cebreros", "provincia": 5}}, {"pk": 440, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cepeda la Mora", "provincia": 5}}, {"pk": 441, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chamart\u00edn", "provincia": 5}}, {"pk": 442, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cill\u00e1n", "provincia": 5}}, {"pk": 443, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cisla", "provincia": 5}}, {"pk": 444, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Colilla (La)", "provincia": 5}}, {"pk": 445, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Collado de Contreras", "provincia": 5}}, {"pk": 446, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Collado del Mir\u00f3n", "provincia": 5}}, {"pk": 447, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Constanzana", "provincia": 5}}, {"pk": 448, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Crespos", "provincia": 5}}, {"pk": 449, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cuevas del Valle", "provincia": 5}}, {"pk": 450, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Diego del Carpio", "provincia": 5}}, {"pk": 451, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Donjimeno", "provincia": 5}}, {"pk": 452, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Donvidas", "provincia": 5}}, {"pk": 453, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Espinosa de los Caballeros", "provincia": 5}}, {"pk": 454, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Flores de \u00c1vila", "provincia": 5}}, {"pk": 455, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fontiveros", "provincia": 5}}, {"pk": 456, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fresnedilla", "provincia": 5}}, {"pk": 457, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fresno (El)", "provincia": 5}}, {"pk": 458, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuente el Sa\u00faz", "provincia": 5}}, {"pk": 459, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentes de A\u00f1o", "provincia": 5}}, {"pk": 460, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gallegos de Altamiros", "provincia": 5}}, {"pk": 461, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gallegos de Sobrinos", "provincia": 5}}, {"pk": 462, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Garganta del Villar", "provincia": 5}}, {"pk": 463, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gavilanes", "provincia": 5}}, {"pk": 464, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gemu\u00f1o", "provincia": 5}}, {"pk": 465, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gil Garc\u00eda", "provincia": 5}}, {"pk": 466, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gilbuena", "provincia": 5}}, {"pk": 467, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gimialc\u00f3n", "provincia": 5}}, {"pk": 468, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gotarrendura", "provincia": 5}}, {"pk": 469, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Grandes y San Mart\u00edn", "provincia": 5}}, {"pk": 470, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guisando", "provincia": 5}}, {"pk": 471, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gutierre-Mu\u00f1oz", "provincia": 5}}, {"pk": 472, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hernansancho", "provincia": 5}}, {"pk": 473, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Herrad\u00f3n de Pinares", "provincia": 5}}, {"pk": 474, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Herreros de Suso", "provincia": 5}}, {"pk": 475, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Higuera de las Due\u00f1as", "provincia": 5}}, {"pk": 476, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hija de Dios (La)", "provincia": 5}}, {"pk": 477, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Horcajada (La)", "provincia": 5}}, {"pk": 478, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Horcajo de las Torres", "provincia": 5}}, {"pk": 479, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hornillo (El)", "provincia": 5}}, {"pk": 480, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hoyo de Pinares (El)", "provincia": 5}}, {"pk": 481, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hoyocasero", "provincia": 5}}, {"pk": 482, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hoyorredondo", "provincia": 5}}, {"pk": 483, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hoyos de Miguel Mu\u00f1oz", "provincia": 5}}, {"pk": 484, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hoyos del Collado", "provincia": 5}}, {"pk": 485, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hoyos del Espino", "provincia": 5}}, {"pk": 486, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hurtumpascual", "provincia": 5}}, {"pk": 487, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Junciana", "provincia": 5}}, {"pk": 488, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Langa", "provincia": 5}}, {"pk": 489, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lanzah\u00edta", "provincia": 5}}, {"pk": 490, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llanos de Tormes (Los)", "provincia": 5}}, {"pk": 491, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Losar del Barco (El)", "provincia": 5}}, {"pk": 492, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Madrigal de las Altas Torres", "provincia": 5}}, {"pk": 493, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Maello", "provincia": 5}}, {"pk": 494, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Malpartida de Corneja", "provincia": 5}}, {"pk": 495, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mamblas", "provincia": 5}}, {"pk": 496, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mancera de Arriba", "provincia": 5}}, {"pk": 497, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Manjab\u00e1lago", "provincia": 5}}, {"pk": 498, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Marl\u00edn", "provincia": 5}}, {"pk": 499, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Martiherrero", "provincia": 5}}, {"pk": 500, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mart\u00ednez", "provincia": 5}}, {"pk": 501, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mediana de Voltoya", "provincia": 5}}, {"pk": 502, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Medinilla", "provincia": 5}}, {"pk": 503, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mengamu\u00f1oz", "provincia": 5}}, {"pk": 504, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mesegar de Corneja", "provincia": 5}}, {"pk": 505, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mijares", "provincia": 5}}, {"pk": 506, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mingorr\u00eda", "provincia": 5}}, {"pk": 507, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mir\u00f3n (El)", "provincia": 5}}, {"pk": 508, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mironcillo", "provincia": 5}}, {"pk": 509, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mirue\u00f1a de los Infanzones", "provincia": 5}}, {"pk": 510, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mombeltr\u00e1n", "provincia": 5}}, {"pk": 511, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monsalupe", "provincia": 5}}, {"pk": 512, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moraleja de Matacabras", "provincia": 5}}, {"pk": 513, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mu\u00f1ana", "provincia": 5}}, {"pk": 514, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mu\u00f1ico", "provincia": 5}}, {"pk": 515, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mu\u00f1ogalindo", "provincia": 5}}, {"pk": 516, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mu\u00f1ogrande", "provincia": 5}}, {"pk": 517, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mu\u00f1omer del Peco", "provincia": 5}}, {"pk": 518, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mu\u00f1opepe", "provincia": 5}}, {"pk": 519, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mu\u00f1osancho", "provincia": 5}}, {"pk": 520, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mu\u00f1otello", "provincia": 5}}, {"pk": 521, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Narrillos del \u00c1lamo", "provincia": 5}}, {"pk": 522, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Narrillos del Rebollar", "provincia": 5}}, {"pk": 523, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Narros de Saldue\u00f1a", "provincia": 5}}, {"pk": 524, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Narros del Castillo", "provincia": 5}}, {"pk": 525, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Narros del Puerto", "provincia": 5}}, {"pk": 526, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nava de Ar\u00e9valo", "provincia": 5}}, {"pk": 527, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nava del Barco", "provincia": 5}}, {"pk": 528, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navacepedilla de Corneja", "provincia": 5}}, {"pk": 529, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navadijos", "provincia": 5}}, {"pk": 530, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navaescurial", "provincia": 5}}, {"pk": 531, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navahondilla", "provincia": 5}}, {"pk": 532, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navalacruz", "provincia": 5}}, {"pk": 533, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navalmoral", "provincia": 5}}, {"pk": 534, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navalonguilla", "provincia": 5}}, {"pk": 535, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navalosa", "provincia": 5}}, {"pk": 536, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navalperal de Pinares", "provincia": 5}}, {"pk": 537, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navalperal de Tormes", "provincia": 5}}, {"pk": 538, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navaluenga", "provincia": 5}}, {"pk": 539, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navaquesera", "provincia": 5}}, {"pk": 540, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navarredonda de Gredos", "provincia": 5}}, {"pk": 541, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navarredondilla", "provincia": 5}}, {"pk": 542, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navarrevisca", "provincia": 5}}, {"pk": 543, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navas del Marqu\u00e9s (Las)", "provincia": 5}}, {"pk": 544, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navatalgordo", "provincia": 5}}, {"pk": 545, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navatejares", "provincia": 5}}, {"pk": 546, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Neila de San Miguel", "provincia": 5}}, {"pk": 547, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Niharra", "provincia": 5}}, {"pk": 548, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ojos-Albos", "provincia": 5}}, {"pk": 549, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Orbita", "provincia": 5}}, {"pk": 550, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Oso (El)", "provincia": 5}}, {"pk": 551, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Padiernos", "provincia": 5}}, {"pk": 552, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pajares de Adaja", "provincia": 5}}, {"pk": 553, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palacios de Goda", "provincia": 5}}, {"pk": 554, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Papatrigo", "provincia": 5}}, {"pk": 555, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Parral (El)", "provincia": 5}}, {"pk": 556, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pascualcobo", "provincia": 5}}, {"pk": 557, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pedro Bernardo", "provincia": 5}}, {"pk": 558, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pedro-Rodr\u00edguez", "provincia": 5}}, {"pk": 559, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Peguerinos", "provincia": 5}}, {"pk": 560, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pe\u00f1alba de \u00c1vila", "provincia": 5}}, {"pk": 561, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Piedrah\u00edta", "provincia": 5}}, {"pk": 562, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Piedralaves", "provincia": 5}}, {"pk": 563, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Poveda", "provincia": 5}}, {"pk": 564, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Poyales del Hoyo", "provincia": 5}}, {"pk": 565, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pozanco", "provincia": 5}}, {"pk": 566, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pradosegar", "provincia": 5}}, {"pk": 567, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puerto Castilla", "provincia": 5}}, {"pk": 568, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rasueros", "provincia": 5}}, {"pk": 569, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Riocabado", "provincia": 5}}, {"pk": 570, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Riofr\u00edo", "provincia": 5}}, {"pk": 571, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rivilla de Barajas", "provincia": 5}}, {"pk": 572, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salobral", "provincia": 5}}, {"pk": 573, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salvadi\u00f3s", "provincia": 5}}, {"pk": 574, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Bartolom\u00e9 de B\u00e9jar", "provincia": 5}}, {"pk": 575, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Bartolom\u00e9 de Corneja", "provincia": 5}}, {"pk": 576, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Bartolom\u00e9 de Pinares", "provincia": 5}}, {"pk": 577, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Esteban de los Patos", "provincia": 5}}, {"pk": 578, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Esteban de Zapardiel", "provincia": 5}}, {"pk": 579, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Esteban del Valle", "provincia": 5}}, {"pk": 580, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Garc\u00eda de Ingelmos", "provincia": 5}}, {"pk": 581, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Juan de Gredos", "provincia": 5}}, {"pk": 582, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Juan de la Encinilla", "provincia": 5}}, {"pk": 583, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Juan de la Nava", "provincia": 5}}, {"pk": 584, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Juan del Molinillo", "provincia": 5}}, {"pk": 585, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Juan del Olmo", "provincia": 5}}, {"pk": 586, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Lorenzo de Tormes", "provincia": 5}}, {"pk": 587, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Mart\u00edn de la Vega del Alberche", "provincia": 5}}, {"pk": 588, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Mart\u00edn del Pimpollar", "provincia": 5}}, {"pk": 589, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Miguel de Corneja", "provincia": 5}}, {"pk": 590, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Miguel de Serrezuela", "provincia": 5}}, {"pk": 591, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Pascual", "provincia": 5}}, {"pk": 592, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Pedro del Arroyo", "provincia": 5}}, {"pk": 593, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Vicente de Ar\u00e9valo", "provincia": 5}}, {"pk": 594, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sanchidri\u00e1n", "provincia": 5}}, {"pk": 595, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sanchorreja", "provincia": 5}}, {"pk": 596, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Cruz de Pinares", "provincia": 5}}, {"pk": 597, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Cruz del Valle", "provincia": 5}}, {"pk": 598, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Mar\u00eda de los Caballeros", "provincia": 5}}, {"pk": 599, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Mar\u00eda del Arroyo", "provincia": 5}}, {"pk": 600, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Mar\u00eda del Berrocal", "provincia": 5}}, {"pk": 601, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Mar\u00eda del Cubillo", "provincia": 5}}, {"pk": 602, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Mar\u00eda del Ti\u00e9tar", "provincia": 5}}, {"pk": 603, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santiago del Collado", "provincia": 5}}, {"pk": 604, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santiago del Tormes", "provincia": 5}}, {"pk": 605, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santo Domingo de las Posadas", "provincia": 5}}, {"pk": 606, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santo Tom\u00e9 de Zabarcos", "provincia": 5}}, {"pk": 607, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Serrada (La)", "provincia": 5}}, {"pk": 608, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Serranillos", "provincia": 5}}, {"pk": 609, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sigeres", "provincia": 5}}, {"pk": 610, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sinlabajos", "provincia": 5}}, {"pk": 611, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Solana de \u00c1vila", "provincia": 5}}, {"pk": 612, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Solana de Rioalmar", "provincia": 5}}, {"pk": 613, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Solosancho", "provincia": 5}}, {"pk": 614, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sotalbo", "provincia": 5}}, {"pk": 615, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sotillo de la Adrada", "provincia": 5}}, {"pk": 616, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tiemblo (El)", "provincia": 5}}, {"pk": 617, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ti\u00f1osillos", "provincia": 5}}, {"pk": 618, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tolba\u00f1os", "provincia": 5}}, {"pk": 619, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tormellas", "provincia": 5}}, {"pk": 620, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tornadizos de \u00c1vila", "provincia": 5}}, {"pk": 621, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torre (La)", "provincia": 5}}, {"pk": 622, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "T\u00f3rtoles", "provincia": 5}}, {"pk": 623, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Umbr\u00edas", "provincia": 5}}, {"pk": 624, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vadillo de la Sierra", "provincia": 5}}, {"pk": 625, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdecasa", "provincia": 5}}, {"pk": 626, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vega de Santa Mar\u00eda", "provincia": 5}}, {"pk": 627, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Velayos", "provincia": 5}}, {"pk": 628, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaflor", "provincia": 5}}, {"pk": 629, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villafranca de la Sierra", "provincia": 5}}, {"pk": 630, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de \u00c1vila", "provincia": 5}}, {"pk": 631, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de G\u00f3mez", "provincia": 5}}, {"pk": 632, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva del Aceral", "provincia": 5}}, {"pk": 633, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva del Campillo", "provincia": 5}}, {"pk": 634, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villar de Corneja", "provincia": 5}}, {"pk": 635, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villarejo del Valle", "provincia": 5}}, {"pk": 636, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villatoro", "provincia": 5}}, {"pk": 637, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vi\u00f1egra de Mora\u00f1a", "provincia": 5}}, {"pk": 638, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vita", "provincia": 5}}, {"pk": 639, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zapardiel de la Ca\u00f1ada", "provincia": 5}}, {"pk": 640, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zapardiel de la Ribera", "provincia": 5}}, {"pk": 641, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Acedera", "provincia": 6}}, {"pk": 642, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aceuchal", "provincia": 6}}, {"pk": 643, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ahillones", "provincia": 6}}, {"pk": 644, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alange", "provincia": 6}}, {"pk": 645, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albuera (La)", "provincia": 6}}, {"pk": 646, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alburquerque", "provincia": 6}}, {"pk": 647, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alconchel", "provincia": 6}}, {"pk": 648, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alconera", "provincia": 6}}, {"pk": 649, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aljuc\u00e9n", "provincia": 6}}, {"pk": 650, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almendral", "provincia": 6}}, {"pk": 651, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almendralejo", "provincia": 6}}, {"pk": 652, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arroyo de San Serv\u00e1n", "provincia": 6}}, {"pk": 653, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Atalaya", "provincia": 6}}, {"pk": 654, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Azuaga", "provincia": 6}}, {"pk": 655, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Badajoz", "provincia": 6}}, {"pk": 656, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barcarrota", "provincia": 6}}, {"pk": 657, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Baterno", "provincia": 6}}, {"pk": 658, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benquerencia de la Serena", "provincia": 6}}, {"pk": 659, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Berlanga", "provincia": 6}}, {"pk": 660, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bienvenida", "provincia": 6}}, {"pk": 661, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bodonal de la Sierra", "provincia": 6}}, {"pk": 662, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Burguillos del Cerro", "provincia": 6}}, {"pk": 663, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabeza del Buey", "provincia": 6}}, {"pk": 664, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabeza la Vaca", "provincia": 6}}, {"pk": 665, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calamonte", "provincia": 6}}, {"pk": 666, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calera de Le\u00f3n", "provincia": 6}}, {"pk": 667, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calzadilla de los Barros", "provincia": 6}}, {"pk": 668, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campanario", "provincia": 6}}, {"pk": 669, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campillo de Llerena", "provincia": 6}}, {"pk": 670, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Capilla", "provincia": 6}}, {"pk": 671, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carmonita", "provincia": 6}}, {"pk": 672, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carrascalejo (El)", "provincia": 6}}, {"pk": 673, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casas de Don Pedro", "provincia": 6}}, {"pk": 674, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casas de Reina", "provincia": 6}}, {"pk": 675, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castilblanco", "provincia": 6}}, {"pk": 676, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castuera", "provincia": 6}}, {"pk": 677, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cheles", "provincia": 6}}, {"pk": 678, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Codosera (La)", "provincia": 6}}, {"pk": 679, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cordobilla de L\u00e1cara", "provincia": 6}}, {"pk": 680, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Coronada (La)", "provincia": 6}}, {"pk": 681, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Corte de Peleas", "provincia": 6}}, {"pk": 682, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cristina", "provincia": 6}}, {"pk": 683, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Don \u00c1lvaro", "provincia": 6}}, {"pk": 684, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Don Benito", "provincia": 6}}, {"pk": 685, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Entr\u00edn Bajo", "provincia": 6}}, {"pk": 686, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Esparragalejo", "provincia": 6}}, {"pk": 687, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Esparragosa de la Serena", "provincia": 6}}, {"pk": 688, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Esparragosa de Lares", "provincia": 6}}, {"pk": 689, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Feria", "provincia": 6}}, {"pk": 690, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fregenal de la Sierra", "provincia": 6}}, {"pk": 691, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuenlabrada de los Montes", "provincia": 6}}, {"pk": 692, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuente de Cantos", "provincia": 6}}, {"pk": 693, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuente del Arco", "provincia": 6}}, {"pk": 694, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuente del Maestre", "provincia": 6}}, {"pk": 695, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentes de Le\u00f3n", "provincia": 6}}, {"pk": 696, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Garbayuela", "provincia": 6}}, {"pk": 697, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Garlitos", "provincia": 6}}, {"pk": 698, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Garrovilla (La)", "provincia": 6}}, {"pk": 699, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Granja de Torrehermosa", "provincia": 6}}, {"pk": 700, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guare\u00f1a", "provincia": 6}}, {"pk": 701, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Haba (La)", "provincia": 6}}, {"pk": 702, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Helechosa de los Montes", "provincia": 6}}, {"pk": 703, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Herrera del Duque", "provincia": 6}}, {"pk": 704, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Higuera de la Serena", "provincia": 6}}, {"pk": 705, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Higuera de Llerena", "provincia": 6}}, {"pk": 706, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Higuera de Vargas", "provincia": 6}}, {"pk": 707, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Higuera la Real", "provincia": 6}}, {"pk": 708, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hinojosa del Valle", "provincia": 6}}, {"pk": 709, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hornachos", "provincia": 6}}, {"pk": 710, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jerez de los Caballeros", "provincia": 6}}, {"pk": 711, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lapa (La)", "provincia": 6}}, {"pk": 712, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llera", "provincia": 6}}, {"pk": 713, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llerena", "provincia": 6}}, {"pk": 714, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lob\u00f3n", "provincia": 6}}, {"pk": 715, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Magacela", "provincia": 6}}, {"pk": 716, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Maguilla", "provincia": 6}}, {"pk": 717, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Malcocinado", "provincia": 6}}, {"pk": 718, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Malpartida de la Serena", "provincia": 6}}, {"pk": 719, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Manchita", "provincia": 6}}, {"pk": 720, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Medell\u00edn", "provincia": 6}}, {"pk": 721, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Medina de las Torres", "provincia": 6}}, {"pk": 722, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mengabril", "provincia": 6}}, {"pk": 723, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "M\u00e9rida", "provincia": 6}}, {"pk": 724, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mirandilla", "provincia": 6}}, {"pk": 725, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monesterio", "provincia": 6}}, {"pk": 726, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montemol\u00edn", "provincia": 6}}, {"pk": 727, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monterrubio de la Serena", "provincia": 6}}, {"pk": 728, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montijo", "provincia": 6}}, {"pk": 729, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Morera (La)", "provincia": 6}}, {"pk": 730, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nava de Santiago (La)", "provincia": 6}}, {"pk": 731, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navalvillar de Pela", "provincia": 6}}, {"pk": 732, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nogales", "provincia": 6}}, {"pk": 733, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Oliva de la Frontera", "provincia": 6}}, {"pk": 734, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Oliva de M\u00e9rida", "provincia": 6}}, {"pk": 735, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olivenza", "provincia": 6}}, {"pk": 736, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Orellana de la Sierra", "provincia": 6}}, {"pk": 737, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Orellana la Vieja", "provincia": 6}}, {"pk": 738, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palomas", "provincia": 6}}, {"pk": 739, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Parra (La)", "provincia": 6}}, {"pk": 740, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pe\u00f1alsordo", "provincia": 6}}, {"pk": 741, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Peraleda del Zaucejo", "provincia": 6}}, {"pk": 742, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla de Alcocer", "provincia": 6}}, {"pk": 743, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla de la Calzada", "provincia": 6}}, {"pk": 744, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla de la Reina", "provincia": 6}}, {"pk": 745, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla de Obando", "provincia": 6}}, {"pk": 746, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla de Sancho P\u00e9rez", "provincia": 6}}, {"pk": 747, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla del Maestre", "provincia": 6}}, {"pk": 748, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla del Prior", "provincia": 6}}, {"pk": 749, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pueblonuevo del Guadiana", "provincia": 6}}, {"pk": 750, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quintana de la Serena", "provincia": 6}}, {"pk": 751, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Reina", "provincia": 6}}, {"pk": 752, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rena", "provincia": 6}}, {"pk": 753, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Retamal de Llerena", "provincia": 6}}, {"pk": 754, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ribera del Fresno", "provincia": 6}}, {"pk": 755, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Risco", "provincia": 6}}, {"pk": 756, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Roca de la Sierra (La)", "provincia": 6}}, {"pk": 757, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salvale\u00f3n", "provincia": 6}}, {"pk": 758, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salvatierra de los Barros", "provincia": 6}}, {"pk": 759, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Pedro de M\u00e9rida", "provincia": 6}}, {"pk": 760, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Vicente de Alc\u00e1ntara", "provincia": 6}}, {"pk": 761, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sancti-Sp\u00edritus", "provincia": 6}}, {"pk": 762, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Amalia", "provincia": 6}}, {"pk": 763, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Marta", "provincia": 6}}, {"pk": 764, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santos de Maimona (Los)", "provincia": 6}}, {"pk": 765, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Segura de Le\u00f3n", "provincia": 6}}, {"pk": 766, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Siruela", "provincia": 6}}, {"pk": 767, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Solana de los Barros", "provincia": 6}}, {"pk": 768, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Talarrubias", "provincia": 6}}, {"pk": 769, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Talavera la Real", "provincia": 6}}, {"pk": 770, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "T\u00e1liga", "provincia": 6}}, {"pk": 771, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tamurejo", "provincia": 6}}, {"pk": 772, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torre de Miguel Sesmero", "provincia": 6}}, {"pk": 773, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torremayor", "provincia": 6}}, {"pk": 774, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torremej\u00eda", "provincia": 6}}, {"pk": 775, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Trasierra", "provincia": 6}}, {"pk": 776, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Trujillanos", "provincia": 6}}, {"pk": 777, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Usagre", "provincia": 6}}, {"pk": 778, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdecaballeros", "provincia": 6}}, {"pk": 779, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdelacalzada", "provincia": 6}}, {"pk": 780, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdetorres", "provincia": 6}}, {"pk": 781, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valencia de las Torres", "provincia": 6}}, {"pk": 782, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valencia del Mombuey", "provincia": 6}}, {"pk": 783, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valencia del Ventoso", "provincia": 6}}, {"pk": 784, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valle de la Serena", "provincia": 6}}, {"pk": 785, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valle de Matamoros", "provincia": 6}}, {"pk": 786, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valle de Santa Ana", "provincia": 6}}, {"pk": 787, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valverde de Burguillos", "provincia": 6}}, {"pk": 788, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valverde de Legan\u00e9s", "provincia": 6}}, {"pk": 789, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valverde de Llerena", "provincia": 6}}, {"pk": 790, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valverde de M\u00e9rida", "provincia": 6}}, {"pk": 791, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villafranca de los Barros", "provincia": 6}}, {"pk": 792, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villagarc\u00eda de la Torre", "provincia": 6}}, {"pk": 793, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villagonzalo", "provincia": 6}}, {"pk": 794, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villalba de los Barros", "provincia": 6}}, {"pk": 795, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de la Serena", "provincia": 6}}, {"pk": 796, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva del Fresno", "provincia": 6}}, {"pk": 797, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villar de Rena", "provincia": 6}}, {"pk": 798, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villar del Rey", "provincia": 6}}, {"pk": 799, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villarta de los Montes", "provincia": 6}}, {"pk": 800, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zafra", "provincia": 6}}, {"pk": 801, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zah\u00ednos", "provincia": 6}}, {"pk": 802, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zalamea de la Serena", "provincia": 6}}, {"pk": 803, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zarza (La)", "provincia": 6}}, {"pk": 804, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zarza-Capilla", "provincia": 6}}, {"pk": 805, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alaior", "provincia": 7}}, {"pk": 806, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alar\u00f3", "provincia": 7}}, {"pk": 807, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alc\u00fadia", "provincia": 7}}, {"pk": 808, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Algaida", "provincia": 7}}, {"pk": 809, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Andratx", "provincia": 7}}, {"pk": 810, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ariany", "provincia": 7}}, {"pk": 811, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Art\u00e0", "provincia": 7}}, {"pk": 812, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Banyalbufar", "provincia": 7}}, {"pk": 813, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Binissalem", "provincia": 7}}, {"pk": 814, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "B\u00fager", "provincia": 7}}, {"pk": 815, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bunyola", "provincia": 7}}, {"pk": 816, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calvi\u00e0", "provincia": 7}}, {"pk": 817, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campanet", "provincia": 7}}, {"pk": 818, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campos", "provincia": 7}}, {"pk": 819, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Capdepera", "provincia": 7}}, {"pk": 820, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castell (Es)", "provincia": 7}}, {"pk": 821, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ciutadella de Menorca", "provincia": 7}}, {"pk": 822, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Consell", "provincia": 7}}, {"pk": 823, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Costitx", "provincia": 7}}, {"pk": 824, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Dey\u00e1", "provincia": 7}}, {"pk": 825, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Eivissa", "provincia": 7}}, {"pk": 826, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Escorca", "provincia": 7}}, {"pk": 827, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Esporles", "provincia": 7}}, {"pk": 828, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Estellencs", "provincia": 7}}, {"pk": 829, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Felanitx", "provincia": 7}}, {"pk": 830, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ferreries", "provincia": 7}}, {"pk": 831, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Formentera", "provincia": 7}}, {"pk": 832, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fornalutx", "provincia": 7}}, {"pk": 833, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Inca", "provincia": 7}}, {"pk": 834, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lloret de Vistalegre", "provincia": 7}}, {"pk": 835, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lloseta", "provincia": 7}}, {"pk": 836, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llub\u00ed", "provincia": 7}}, {"pk": 837, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llucmajor", "provincia": 7}}, {"pk": 838, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Manacor", "provincia": 7}}, {"pk": 839, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mancor de la Vall", "provincia": 7}}, {"pk": 840, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ma\u00f3", "provincia": 7}}, {"pk": 841, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Maria de la Salut", "provincia": 7}}, {"pk": 842, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Marratx\u00ed", "provincia": 7}}, {"pk": 843, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mercadal (Es)", "provincia": 7}}, {"pk": 844, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Migjorn Gran (Es)", "provincia": 7}}, {"pk": 845, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montu\u00efri", "provincia": 7}}, {"pk": 846, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Muro", "provincia": 7}}, {"pk": 847, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palma de Mallorca", "provincia": 7}}, {"pk": 848, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Petra", "provincia": 7}}, {"pk": 849, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pobla (Sa)", "provincia": 7}}, {"pk": 850, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pollen\u00e7a", "provincia": 7}}, {"pk": 851, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Porreres", "provincia": 7}}, {"pk": 852, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puigpunyent", "provincia": 7}}, {"pk": 853, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salines (Ses)", "provincia": 7}}, {"pk": 854, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Antoni de Portmany", "provincia": 7}}, {"pk": 855, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Joan", "provincia": 7}}, {"pk": 856, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Joan de Labritja", "provincia": 7}}, {"pk": 857, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Josep de sa Talaia", "provincia": 7}}, {"pk": 858, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Lloren\u00e7 des Cardassar", "provincia": 7}}, {"pk": 859, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Llu\u00eds", "provincia": 7}}, {"pk": 860, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Eug\u00e8nia", "provincia": 7}}, {"pk": 861, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Eulalia del R\u00edo", "provincia": 7}}, {"pk": 862, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Margalida", "provincia": 7}}, {"pk": 863, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Mar\u00eda del Cam\u00ed", "provincia": 7}}, {"pk": 864, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santany\u00ed", "provincia": 7}}, {"pk": 865, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Selva", "provincia": 7}}, {"pk": 866, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sencelles", "provincia": 7}}, {"pk": 867, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sineu", "provincia": 7}}, {"pk": 868, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "S\u00f3ller", "provincia": 7}}, {"pk": 869, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Son Servera", "provincia": 7}}, {"pk": 870, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valldemossa", "provincia": 7}}, {"pk": 871, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilafranca de Bonany", "provincia": 7}}, {"pk": 872, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Abrera", "provincia": 8}}, {"pk": 873, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aguilar de Segarra", "provincia": 8}}, {"pk": 874, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aiguafreda", "provincia": 8}}, {"pk": 875, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alella", "provincia": 8}}, {"pk": 876, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alpens", "provincia": 8}}, {"pk": 877, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ametlla del Vall\u00e8s (L')", "provincia": 8}}, {"pk": 878, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arenys de Mar", "provincia": 8}}, {"pk": 879, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arenys de Munt", "provincia": 8}}, {"pk": 880, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Argen\u00e7ola", "provincia": 8}}, {"pk": 881, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Argentona", "provincia": 8}}, {"pk": 882, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Art\u00e9s", "provincia": 8}}, {"pk": 883, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Avi\u00e0", "provincia": 8}}, {"pk": 884, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aviny\u00f3", "provincia": 8}}, {"pk": 885, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Avinyonet del Pened\u00e8s", "provincia": 8}}, {"pk": 886, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Badalona", "provincia": 8}}, {"pk": 887, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Badia del Vall\u00e8s", "provincia": 8}}, {"pk": 888, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bag\u00e0", "provincia": 8}}, {"pk": 889, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Baleny\u00e0", "provincia": 8}}, {"pk": 890, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Balsareny", "provincia": 8}}, {"pk": 891, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "provincia": 8}}, {"pk": 892, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barcelona", "provincia": 8}}, {"pk": 893, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Begues", "provincia": 8}}, {"pk": 894, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bellprat", "provincia": 8}}, {"pk": 895, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Berga", "provincia": 8}}, {"pk": 896, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bigues i Riells", "provincia": 8}}, {"pk": 897, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Borred\u00e0", "provincia": 8}}, {"pk": 898, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bruc (El)", "provincia": 8}}, {"pk": 899, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Brull (El)", "provincia": 8}}, {"pk": 900, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabanyes (Les)", "provincia": 8}}, {"pk": 901, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabrera de Mar", "provincia": 8}}, {"pk": 902, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabrera d'Igualada", "provincia": 8}}, {"pk": 903, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabrils", "provincia": 8}}, {"pk": 904, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calaf", "provincia": 8}}, {"pk": 905, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calders", "provincia": 8}}, {"pk": 906, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Caldes de Montbui", "provincia": 8}}, {"pk": 907, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Caldes d'Estrac", "provincia": 8}}, {"pk": 908, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calella", "provincia": 8}}, {"pk": 909, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calldetenes", "provincia": 8}}, {"pk": 910, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Call\u00fas", "provincia": 8}}, {"pk": 911, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calonge de Segarra", "provincia": 8}}, {"pk": 912, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campins", "provincia": 8}}, {"pk": 913, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Canet de Mar", "provincia": 8}}, {"pk": 914, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Canovelles", "provincia": 8}}, {"pk": 915, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "C\u00e0noves i Samal\u00fas", "provincia": 8}}, {"pk": 916, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Canyelles", "provincia": 8}}, {"pk": 917, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Capellades", "provincia": 8}}, {"pk": 918, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Capolat", "provincia": 8}}, {"pk": 919, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cardedeu", "provincia": 8}}, {"pk": 920, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cardona", "provincia": 8}}, {"pk": 921, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carme", "provincia": 8}}, {"pk": 922, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casserres", "provincia": 8}}, {"pk": 923, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castell de l'Areny", "provincia": 8}}, {"pk": 924, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castellar de n'Hug", "provincia": 8}}, {"pk": 925, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castellar del Riu", "provincia": 8}}, {"pk": 926, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castellar del Vall\u00e8s", "provincia": 8}}, {"pk": 927, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castellbell i el Vilar", "provincia": 8}}, {"pk": 928, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castellbisbal", "provincia": 8}}, {"pk": 929, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castellcir", "provincia": 8}}, {"pk": 930, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castelldefels", "provincia": 8}}, {"pk": 931, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castellet i la Gornal", "provincia": 8}}, {"pk": 932, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castellfollit de Riubreg\u00f3s", "provincia": 8}}, {"pk": 933, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castellfollit del Boix", "provincia": 8}}, {"pk": 934, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castellgal\u00ed", "provincia": 8}}, {"pk": 935, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castellnou de Bages", "provincia": 8}}, {"pk": 936, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castellol\u00ed", "provincia": 8}}, {"pk": 937, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castellter\u00e7ol", "provincia": 8}}, {"pk": 938, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castellv\u00ed de la Marca", "provincia": 8}}, {"pk": 939, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castellv\u00ed de Rosanes", "provincia": 8}}, {"pk": 940, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Centelles", "provincia": 8}}, {"pk": 941, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cercs", "provincia": 8}}, {"pk": 942, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "provincia": 8}}, {"pk": 943, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cervell\u00f3", "provincia": 8}}, {"pk": 944, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Collbat\u00f3", "provincia": 8}}, {"pk": 945, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Collsuspina", "provincia": 8}}, {"pk": 946, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Copons", "provincia": 8}}, {"pk": 947, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Corbera de Llobregat", "provincia": 8}}, {"pk": 948, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "provincia": 8}}, {"pk": 949, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cubelles", "provincia": 8}}, {"pk": 950, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Dosrius", "provincia": 8}}, {"pk": 951, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Esparreguera", "provincia": 8}}, {"pk": 952, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Esplugues de Llobregat", "provincia": 8}}, {"pk": 953, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Espunyola (L')", "provincia": 8}}, {"pk": 954, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Estany (L')", "provincia": 8}}, {"pk": 955, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Figar\u00f3-Montmany", "provincia": 8}}, {"pk": 956, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "F\u00edgols", "provincia": 8}}, {"pk": 957, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fogars de la Selva", "provincia": 8}}, {"pk": 958, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fogars de Montcl\u00fas", "provincia": 8}}, {"pk": 959, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Folgueroles", "provincia": 8}}, {"pk": 960, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fonollosa", "provincia": 8}}, {"pk": 961, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Font-rub\u00ed", "provincia": 8}}, {"pk": 962, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Franqueses del Vall\u00e8s (Les)", "provincia": 8}}, {"pk": 963, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gai\u00e0", "provincia": 8}}, {"pk": 964, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gallifa", "provincia": 8}}, {"pk": 965, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Garriga (La)", "provincia": 8}}, {"pk": 966, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gav\u00e0", "provincia": 8}}, {"pk": 967, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gelida", "provincia": 8}}, {"pk": 968, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gironella", "provincia": 8}}, {"pk": 969, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gisclareny", "provincia": 8}}, {"pk": 970, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Granada (La)", "provincia": 8}}, {"pk": 971, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Granera", "provincia": 8}}, {"pk": 972, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Granollers", "provincia": 8}}, {"pk": 973, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gualba", "provincia": 8}}, {"pk": 974, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guardiola de Bergued\u00e0", "provincia": 8}}, {"pk": 975, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gurb", "provincia": 8}}, {"pk": 976, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hospitalet de Llobregat (L')", "provincia": 8}}, {"pk": 977, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hostalets de Pierola (Els)", "provincia": 8}}, {"pk": 978, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Igualada", "provincia": 8}}, {"pk": 979, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jorba", "provincia": 8}}, {"pk": 980, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llacuna (La)", "provincia": 8}}, {"pk": 981, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llagosta (La)", "provincia": 8}}, {"pk": 982, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt", "provincia": 8}}, {"pk": 983, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lli\u00e7\u00e0 de Vall", "provincia": 8}}, {"pk": 984, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llinars del Vall\u00e8s", "provincia": 8}}, {"pk": 985, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llu\u00e7\u00e0", "provincia": 8}}, {"pk": 986, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Malgrat de Mar", "provincia": 8}}, {"pk": 987, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Malla", "provincia": 8}}, {"pk": 988, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Manlleu", "provincia": 8}}, {"pk": 989, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Manresa", "provincia": 8}}, {"pk": 990, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Marganell", "provincia": 8}}, {"pk": 991, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Martorell", "provincia": 8}}, {"pk": 992, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Martorelles", "provincia": 8}}, {"pk": 993, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Masies de Roda (Les)", "provincia": 8}}, {"pk": 994, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Masies de Voltreg\u00e0 (Les)", "provincia": 8}}, {"pk": 995, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Masnou (El)", "provincia": 8}}, {"pk": 996, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Masquefa", "provincia": 8}}, {"pk": 997, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Matadepera", "provincia": 8}}, {"pk": 998, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Matar\u00f3", "provincia": 8}}, {"pk": 999, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mediona", "provincia": 8}}, {"pk": 1000, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moi\u00e0", "provincia": 8}}, {"pk": 1001, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Molins de Rei", "provincia": 8}}, {"pk": 1002, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mollet del Vall\u00e8s", "provincia": 8}}, {"pk": 1003, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monistrol de Calders", "provincia": 8}}, {"pk": 1004, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monistrol de Montserrat", "provincia": 8}}, {"pk": 1005, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montcada i Reixac", "provincia": 8}}, {"pk": 1006, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montclar", "provincia": 8}}, {"pk": 1007, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montesquiu", "provincia": 8}}, {"pk": 1008, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montgat", "provincia": 8}}, {"pk": 1009, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montmajor", "provincia": 8}}, {"pk": 1010, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montmaneu", "provincia": 8}}, {"pk": 1011, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montmel\u00f3", "provincia": 8}}, {"pk": 1012, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s", "provincia": 8}}, {"pk": 1013, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montseny", "provincia": 8}}, {"pk": 1014, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Muntanyola", "provincia": 8}}, {"pk": 1015, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mura", "provincia": 8}}, {"pk": 1016, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navarcles", "provincia": 8}}, {"pk": 1017, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nav\u00e0s", "provincia": 8}}, {"pk": 1018, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nou de Bergued\u00e0 (La)", "provincia": 8}}, {"pk": 1019, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "\u00d2dena", "provincia": 8}}, {"pk": 1020, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ol\u00e8rdola", "provincia": 8}}, {"pk": 1021, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olesa de Bonesvalls", "provincia": 8}}, {"pk": 1022, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olesa de Montserrat", "provincia": 8}}, {"pk": 1023, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olivella", "provincia": 8}}, {"pk": 1024, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olost", "provincia": 8}}, {"pk": 1025, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olvan", "provincia": 8}}, {"pk": 1026, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Or\u00eds", "provincia": 8}}, {"pk": 1027, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Orist\u00e0", "provincia": 8}}, {"pk": 1028, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Orp\u00ed", "provincia": 8}}, {"pk": 1029, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "\u00d2rrius", "provincia": 8}}, {"pk": 1030, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pacs del Pened\u00e8s", "provincia": 8}}, {"pk": 1031, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palafolls", "provincia": 8}}, {"pk": 1032, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palau-solit\u00e0 i Plegamans", "provincia": 8}}, {"pk": 1033, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pallej\u00e0", "provincia": 8}}, {"pk": 1034, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palma de Cervell\u00f3 (La)", "provincia": 8}}, {"pk": 1035, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Papiol (El)", "provincia": 8}}, {"pk": 1036, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Parets del Vall\u00e8s", "provincia": 8}}, {"pk": 1037, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Perafita", "provincia": 8}}, {"pk": 1038, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Piera", "provincia": 8}}, {"pk": 1039, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pineda de Mar", "provincia": 8}}, {"pk": 1040, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pla del Pened\u00e8s (El)", "provincia": 8}}, {"pk": 1041, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pobla de Claramunt (La)", "provincia": 8}}, {"pk": 1042, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pobla de Lillet (La)", "provincia": 8}}, {"pk": 1043, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Poliny\u00e0", "provincia": 8}}, {"pk": 1044, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pont de Vilomara i Rocafort (El)", "provincia": 8}}, {"pk": 1045, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pontons", "provincia": 8}}, {"pk": 1046, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Prat de Llobregat (El)", "provincia": 8}}, {"pk": 1047, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Prats de Llu\u00e7an\u00e8s", "provincia": 8}}, {"pk": 1048, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Prats de Rei (Els)", "provincia": 8}}, {"pk": 1049, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Premi\u00e0 de Dalt", "provincia": 8}}, {"pk": 1050, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Premi\u00e0 de Mar", "provincia": 8}}, {"pk": 1051, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puigd\u00e0lber", "provincia": 8}}, {"pk": 1052, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puig-reig", "provincia": 8}}, {"pk": 1053, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pujalt", "provincia": 8}}, {"pk": 1054, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quar (La)", "provincia": 8}}, {"pk": 1055, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rajadell", "provincia": 8}}, {"pk": 1056, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rellinars", "provincia": 8}}, {"pk": 1057, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ripollet", "provincia": 8}}, {"pk": 1058, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Roca del Vall\u00e8s (La)", "provincia": 8}}, {"pk": 1059, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Roda de Ter", "provincia": 8}}, {"pk": 1060, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rub\u00ed", "provincia": 8}}, {"pk": 1061, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rubi\u00f3", "provincia": 8}}, {"pk": 1062, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rupit i Pruit", "provincia": 8}}, {"pk": 1063, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sabadell", "provincia": 8}}, {"pk": 1064, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sag\u00e0s", "provincia": 8}}, {"pk": 1065, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Saldes", "provincia": 8}}, {"pk": 1066, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sallent", "provincia": 8}}, {"pk": 1067, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s", "provincia": 8}}, {"pk": 1068, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s", "provincia": 8}}, {"pk": 1069, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Andreu de la Barca", "provincia": 8}}, {"pk": 1070, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Andreu de Llavaneres", "provincia": 8}}, {"pk": 1071, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Antoni de Vilamajor", "provincia": 8}}, {"pk": 1072, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Bartomeu del Grau", "provincia": 8}}, {"pk": 1073, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Boi de Llobregat", "provincia": 8}}, {"pk": 1074, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Boi de Llu\u00e7an\u00e8s", "provincia": 8}}, {"pk": 1075, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Cebri\u00e0 de Vallalta", "provincia": 8}}, {"pk": 1076, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Celoni", "provincia": 8}}, {"pk": 1077, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Climent de Llobregat", "provincia": 8}}, {"pk": 1078, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "provincia": 8}}, {"pk": 1079, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Cugat Sesgarrigues", "provincia": 8}}, {"pk": 1080, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Esteve de Palautordera", "provincia": 8}}, {"pk": 1081, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Esteve Sesrovires", "provincia": 8}}, {"pk": 1082, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Feliu de Codines", "provincia": 8}}, {"pk": 1083, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Feliu de Llobregat", "provincia": 8}}, {"pk": 1084, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Feliu Sasserra", "provincia": 8}}, {"pk": 1085, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Fost de Campsentelles", "provincia": 8}}, {"pk": 1086, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Fruit\u00f3s de Bages", "provincia": 8}}, {"pk": 1087, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0", "provincia": 8}}, {"pk": 1088, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Iscle de Vallalta", "provincia": 8}}, {"pk": 1089, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Jaume de Frontany\u00e0", "provincia": 8}}, {"pk": 1090, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Joan de Vilatorrada", "provincia": 8}}, {"pk": 1091, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Joan Desp\u00ed", "provincia": 8}}, {"pk": 1092, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Juli\u00e0 de Cerdanyola", "provincia": 8}}, {"pk": 1093, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Juli\u00e0 de Vilatorta", "provincia": 8}}, {"pk": 1094, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Just Desvern", "provincia": 8}}, {"pk": 1095, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Lloren\u00e7 d'Hortons", "provincia": 8}}, {"pk": 1096, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Lloren\u00e7 Savall", "provincia": 8}}, {"pk": 1097, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Mart\u00ed d'Albars", "provincia": 8}}, {"pk": 1098, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Mart\u00ed de Centelles", "provincia": 8}}, {"pk": 1099, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Mart\u00ed de Tous", "provincia": 8}}, {"pk": 1100, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Mart\u00ed Sarroca", "provincia": 8}}, {"pk": 1101, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Mart\u00ed Sesgueioles", "provincia": 8}}, {"pk": 1102, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Mateu de Bages", "provincia": 8}}, {"pk": 1103, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Pere de Ribes", "provincia": 8}}, {"pk": 1104, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Pere de Riudebitlles", "provincia": 8}}, {"pk": 1105, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Pere de Torell\u00f3", "provincia": 8}}, {"pk": 1106, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Pere de Vilamajor", "provincia": 8}}, {"pk": 1107, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Pere Sallavinera", "provincia": 8}}, {"pk": 1108, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Pol de Mar", "provincia": 8}}, {"pk": 1109, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Quint\u00ed de Mediona", "provincia": 8}}, {"pk": 1110, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Quirze de Besora", "provincia": 8}}, {"pk": 1111, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Quirze del Vall\u00e8s", "provincia": 8}}, {"pk": 1112, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Quirze Safaja", "provincia": 8}}, {"pk": 1113, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Sadurn\u00ed d'Anoia", "provincia": 8}}, {"pk": 1114, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Sadurn\u00ed d'Osormort", "provincia": 8}}, {"pk": 1115, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Salvador de Guardiola", "provincia": 8}}, {"pk": 1116, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Vicen\u00e7 de Castellet", "provincia": 8}}, {"pk": 1117, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Vicen\u00e7 de Montalt", "provincia": 8}}, {"pk": 1118, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3", "provincia": 8}}, {"pk": 1119, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts", "provincia": 8}}, {"pk": 1120, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Cec\u00edlia de Voltreg\u00e0", "provincia": 8}}, {"pk": 1121, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Coloma de Cervell\u00f3", "provincia": 8}}, {"pk": 1122, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Coloma de Gramenet", "provincia": 8}}, {"pk": 1123, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Eug\u00e8nia de Berga", "provincia": 8}}, {"pk": 1124, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Eul\u00e0lia de Riuprimer", "provincia": 8}}, {"pk": 1125, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana", "provincia": 8}}, {"pk": 1126, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Fe del Pened\u00e8s", "provincia": 8}}, {"pk": 1127, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Margarida de Montbui", "provincia": 8}}, {"pk": 1128, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Margarida i els Monjos", "provincia": 8}}, {"pk": 1129, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Maria de Besora", "provincia": 8}}, {"pk": 1130, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Maria de Corc\u00f3", "provincia": 8}}, {"pk": 1131, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Maria de Martorelles", "provincia": 8}}, {"pk": 1132, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Maria de Merl\u00e8s", "provincia": 8}}, {"pk": 1133, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Maria de Miralles", "provincia": 8}}, {"pk": 1134, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Maria de Palautordera", "provincia": 8}}, {"pk": 1135, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Maria d'Ol\u00f3", "provincia": 8}}, {"pk": 1136, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Perp\u00e8tua de Mogoda", "provincia": 8}}, {"pk": 1137, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Susanna", "provincia": 8}}, {"pk": 1138, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santpedor", "provincia": 8}}, {"pk": 1139, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sentmenat", "provincia": 8}}, {"pk": 1140, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Seva", "provincia": 8}}, {"pk": 1141, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sitges", "provincia": 8}}, {"pk": 1142, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sobremunt", "provincia": 8}}, {"pk": 1143, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sora", "provincia": 8}}, {"pk": 1144, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Subirats", "provincia": 8}}, {"pk": 1145, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "S\u00faria", "provincia": 8}}, {"pk": 1146, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tagamanent", "provincia": 8}}, {"pk": 1147, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Talamanca", "provincia": 8}}, {"pk": 1148, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Taradell", "provincia": 8}}, {"pk": 1149, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tav\u00e8rnoles", "provincia": 8}}, {"pk": 1150, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tavertet", "provincia": 8}}, {"pk": 1151, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tei\u00e0", "provincia": 8}}, {"pk": 1152, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Terrassa", "provincia": 8}}, {"pk": 1153, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tiana", "provincia": 8}}, {"pk": 1154, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tona", "provincia": 8}}, {"pk": 1155, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tordera", "provincia": 8}}, {"pk": 1156, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torell\u00f3", "provincia": 8}}, {"pk": 1157, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torre de Claramunt (La)", "provincia": 8}}, {"pk": 1158, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrelavit", "provincia": 8}}, {"pk": 1159, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrelles de Foix", "provincia": 8}}, {"pk": 1160, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrelles de Llobregat", "provincia": 8}}, {"pk": 1161, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ullastrell", "provincia": 8}}, {"pk": 1162, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vacarisses", "provincia": 8}}, {"pk": 1163, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vallbona d'Anoia", "provincia": 8}}, {"pk": 1164, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vallcebre", "provincia": 8}}, {"pk": 1165, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vallgorguina", "provincia": 8}}, {"pk": 1166, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vallirana", "provincia": 8}}, {"pk": 1167, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vallromanes", "provincia": 8}}, {"pk": 1168, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Veciana", "provincia": 8}}, {"pk": 1169, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vic", "provincia": 8}}, {"pk": 1170, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilada", "provincia": 8}}, {"pk": 1171, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Viladecans", "provincia": 8}}, {"pk": 1172, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Viladecavalls", "provincia": 8}}, {"pk": 1173, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilafranca del Pened\u00e8s", "provincia": 8}}, {"pk": 1174, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilalba Sasserra", "provincia": 8}}, {"pk": 1175, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilanova de Sau", "provincia": 8}}, {"pk": 1176, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilanova del Cam\u00ed", "provincia": 8}}, {"pk": 1177, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilanova del Vall\u00e8s", "provincia": 8}}, {"pk": 1178, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilanova i la Geltr\u00fa", "provincia": 8}}, {"pk": 1179, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilassar de Dalt", "provincia": 8}}, {"pk": 1180, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilassar de Mar", "provincia": 8}}, {"pk": 1181, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilob\u00ed del Pened\u00e8s", "provincia": 8}}, {"pk": 1182, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Viver i Serrateix", "provincia": 8}}, {"pk": 1183, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Abajas", "provincia": 9}}, {"pk": 1184, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Adrada de Haza", "provincia": 9}}, {"pk": 1185, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aguas C\u00e1ndidas", "provincia": 9}}, {"pk": 1186, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aguilar de Bureba", "provincia": 9}}, {"pk": 1187, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albillos", "provincia": 9}}, {"pk": 1188, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcocero de Mola", "provincia": 9}}, {"pk": 1189, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alfoz de Bricia", "provincia": 9}}, {"pk": 1190, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alfoz de Quintanadue\u00f1as", "provincia": 9}}, {"pk": 1191, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alfoz de Santa Gadea", "provincia": 9}}, {"pk": 1192, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Altable", "provincia": 9}}, {"pk": 1193, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Altos (Los)", "provincia": 9}}, {"pk": 1194, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ameyugo", "provincia": 9}}, {"pk": 1195, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Anguix", "provincia": 9}}, {"pk": 1196, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aranda de Duero", "provincia": 9}}, {"pk": 1197, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arandilla", "provincia": 9}}, {"pk": 1198, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arauzo de Miel", "provincia": 9}}, {"pk": 1199, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arauzo de Salce", "provincia": 9}}, {"pk": 1200, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arauzo de Torre", "provincia": 9}}, {"pk": 1201, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arcos", "provincia": 9}}, {"pk": 1202, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arenillas de Riopisuerga", "provincia": 9}}, {"pk": 1203, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arija", "provincia": 9}}, {"pk": 1204, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arlanz\u00f3n", "provincia": 9}}, {"pk": 1205, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arraya de Oca", "provincia": 9}}, {"pk": 1206, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Atapuerca", "provincia": 9}}, {"pk": 1207, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ausines (Los)", "provincia": 9}}, {"pk": 1208, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Avellanosa de Mu\u00f1\u00f3", "provincia": 9}}, {"pk": 1209, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bahab\u00f3n de Esgueva", "provincia": 9}}, {"pk": 1210, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Balbases (Los)", "provincia": 9}}, {"pk": 1211, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ba\u00f1os de Valdearados", "provincia": 9}}, {"pk": 1212, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ba\u00f1uelos de Bureba", "provincia": 9}}, {"pk": 1213, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barbadillo de Herreros", "provincia": 9}}, {"pk": 1214, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barbadillo del Mercado", "provincia": 9}}, {"pk": 1215, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barbadillo del Pez", "provincia": 9}}, {"pk": 1216, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barrio de Mu\u00f1\u00f3", "provincia": 9}}, {"pk": 1217, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barrios de Bureba (Los)", "provincia": 9}}, {"pk": 1218, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barrios de Colina", "provincia": 9}}, {"pk": 1219, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Basconcillos del Tozo", "provincia": 9}}, {"pk": 1220, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bascu\u00f1ana", "provincia": 9}}, {"pk": 1221, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Belbimbre", "provincia": 9}}, {"pk": 1222, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Belorado", "provincia": 9}}, {"pk": 1223, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Berberana", "provincia": 9}}, {"pk": 1224, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Berlangas de Roa", "provincia": 9}}, {"pk": 1225, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Berzosa de Bureba", "provincia": 9}}, {"pk": 1226, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bozo\u00f3", "provincia": 9}}, {"pk": 1227, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Brazacorta", "provincia": 9}}, {"pk": 1228, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Briviesca", "provincia": 9}}, {"pk": 1229, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bugedo", "provincia": 9}}, {"pk": 1230, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Buniel", "provincia": 9}}, {"pk": 1231, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Burgos", "provincia": 9}}, {"pk": 1232, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Busto de Bureba", "provincia": 9}}, {"pk": 1233, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Caba\u00f1es de Esgueva", "provincia": 9}}, {"pk": 1234, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabez\u00f3n de la Sierra", "provincia": 9}}, {"pk": 1235, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Caleruega", "provincia": 9}}, {"pk": 1236, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campillo de Aranda", "provincia": 9}}, {"pk": 1237, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campolara", "provincia": 9}}, {"pk": 1238, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Canicosa de la Sierra", "provincia": 9}}, {"pk": 1239, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cantabrana", "provincia": 9}}, {"pk": 1240, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carazo", "provincia": 9}}, {"pk": 1241, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carcedo de Bureba", "provincia": 9}}, {"pk": 1242, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carcedo de Burgos", "provincia": 9}}, {"pk": 1243, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carde\u00f1adijo", "provincia": 9}}, {"pk": 1244, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carde\u00f1ajimeno", "provincia": 9}}, {"pk": 1245, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carde\u00f1uela Riopico", "provincia": 9}}, {"pk": 1246, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carrias", "provincia": 9}}, {"pk": 1247, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cascajares de Bureba", "provincia": 9}}, {"pk": 1248, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cascajares de la Sierra", "provincia": 9}}, {"pk": 1249, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castellanos de Castro", "provincia": 9}}, {"pk": 1250, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castil de Peones", "provincia": 9}}, {"pk": 1251, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castildelgado", "provincia": 9}}, {"pk": 1252, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castrillo de la Reina", "provincia": 9}}, {"pk": 1253, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castrillo de la Vega", "provincia": 9}}, {"pk": 1254, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castrillo de Riopisuerga", "provincia": 9}}, {"pk": 1255, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castrillo del Val", "provincia": 9}}, {"pk": 1256, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castrillo Matajud\u00edos", "provincia": 9}}, {"pk": 1257, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castrojeriz", "provincia": 9}}, {"pk": 1258, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cavia", "provincia": 9}}, {"pk": 1259, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cayuela", "provincia": 9}}, {"pk": 1260, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cebrecos", "provincia": 9}}, {"pk": 1261, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Celada del Camino", "provincia": 9}}, {"pk": 1262, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cerezo de R\u00edo Tir\u00f3n", "provincia": 9}}, {"pk": 1263, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cerrat\u00f3n de Juarros", "provincia": 9}}, {"pk": 1264, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ciadoncha", "provincia": 9}}, {"pk": 1265, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cillaperlata", "provincia": 9}}, {"pk": 1266, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cilleruelo de Abajo", "provincia": 9}}, {"pk": 1267, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cilleruelo de Arriba", "provincia": 9}}, {"pk": 1268, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ciruelos de Cervera", "provincia": 9}}, {"pk": 1269, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cogollos", "provincia": 9}}, {"pk": 1270, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Condado de Trevi\u00f1o", "provincia": 9}}, {"pk": 1271, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Contreras", "provincia": 9}}, {"pk": 1272, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Coru\u00f1a del Conde", "provincia": 9}}, {"pk": 1273, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Covarrubias", "provincia": 9}}, {"pk": 1274, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cubillo del Campo", "provincia": 9}}, {"pk": 1275, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cubo de Bureba", "provincia": 9}}, {"pk": 1276, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cueva de Roa (La)", "provincia": 9}}, {"pk": 1277, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cuevas de San Clemente", "provincia": 9}}, {"pk": 1278, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Enc\u00edo", "provincia": 9}}, {"pk": 1279, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Espinosa de Cervera", "provincia": 9}}, {"pk": 1280, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Espinosa de los Monteros", "provincia": 9}}, {"pk": 1281, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Espinosa del Camino", "provincia": 9}}, {"pk": 1282, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Est\u00e9par", "provincia": 9}}, {"pk": 1283, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fontioso", "provincia": 9}}, {"pk": 1284, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Frandov\u00ednez", "provincia": 9}}, {"pk": 1285, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fresneda de la Sierra Tir\u00f3n", "provincia": 9}}, {"pk": 1286, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fresne\u00f1a", "provincia": 9}}, {"pk": 1287, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fresnillo de las Due\u00f1as", "provincia": 9}}, {"pk": 1288, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fresno de R\u00edo Tir\u00f3n", "provincia": 9}}, {"pk": 1289, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fresno de Rodilla", "provincia": 9}}, {"pk": 1290, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fr\u00edas", "provincia": 9}}, {"pk": 1291, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentebureba", "provincia": 9}}, {"pk": 1292, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentec\u00e9n", "provincia": 9}}, {"pk": 1293, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentelc\u00e9sped", "provincia": 9}}, {"pk": 1294, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentelisendo", "provincia": 9}}, {"pk": 1295, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentemolinos", "provincia": 9}}, {"pk": 1296, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentenebro", "provincia": 9}}, {"pk": 1297, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentespina", "provincia": 9}}, {"pk": 1298, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Galbarros", "provincia": 9}}, {"pk": 1299, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gallega (La)", "provincia": 9}}, {"pk": 1300, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Grijalba", "provincia": 9}}, {"pk": 1301, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Grisale\u00f1a", "provincia": 9}}, {"pk": 1302, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gumiel de Iz\u00e1n", "provincia": 9}}, {"pk": 1303, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gumiel de Mercado", "provincia": 9}}, {"pk": 1304, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hacinas", "provincia": 9}}, {"pk": 1305, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Haza", "provincia": 9}}, {"pk": 1306, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hontanas", "provincia": 9}}, {"pk": 1307, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hontangas", "provincia": 9}}, {"pk": 1308, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hontoria de la Cantera", "provincia": 9}}, {"pk": 1309, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hontoria de Valdearados", "provincia": 9}}, {"pk": 1310, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hontoria del Pinar", "provincia": 9}}, {"pk": 1311, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hormazas (Las)", "provincia": 9}}, {"pk": 1312, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hornillos del Camino", "provincia": 9}}, {"pk": 1313, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Horra (La)", "provincia": 9}}, {"pk": 1314, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hortig\u00fcela", "provincia": 9}}, {"pk": 1315, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hoyales de Roa", "provincia": 9}}, {"pk": 1316, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hu\u00e9rmeces", "provincia": 9}}, {"pk": 1317, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Huerta de Arriba", "provincia": 9}}, {"pk": 1318, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Huerta de Rey", "provincia": 9}}, {"pk": 1319, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Humada", "provincia": 9}}, {"pk": 1320, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hurones", "provincia": 9}}, {"pk": 1321, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ibeas de Juarros", "provincia": 9}}, {"pk": 1322, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ibrillos", "provincia": 9}}, {"pk": 1323, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Iglesiarrubia", "provincia": 9}}, {"pk": 1324, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Iglesias", "provincia": 9}}, {"pk": 1325, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Isar", "provincia": 9}}, {"pk": 1326, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Itero del Castillo", "provincia": 9}}, {"pk": 1327, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jaramillo de la Fuente", "provincia": 9}}, {"pk": 1328, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jaramillo Quemado", "provincia": 9}}, {"pk": 1329, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Junta de Traslaloma", "provincia": 9}}, {"pk": 1330, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Junta de Villalba de Losa", "provincia": 9}}, {"pk": 1331, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jurisdicci\u00f3n de Lara", "provincia": 9}}, {"pk": 1332, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jurisdicci\u00f3n de San Zadornil", "provincia": 9}}, {"pk": 1333, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lerma", "provincia": 9}}, {"pk": 1334, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llano de Bureba", "provincia": 9}}, {"pk": 1335, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Madrigal del Monte", "provincia": 9}}, {"pk": 1336, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Madrigalejo del Monte", "provincia": 9}}, {"pk": 1337, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mahamud", "provincia": 9}}, {"pk": 1338, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mambrilla de Castrej\u00f3n", "provincia": 9}}, {"pk": 1339, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mambrillas de Lara", "provincia": 9}}, {"pk": 1340, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mamolar", "provincia": 9}}, {"pk": 1341, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Manciles", "provincia": 9}}, {"pk": 1342, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mazuela", "provincia": 9}}, {"pk": 1343, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mecerreyes", "provincia": 9}}, {"pk": 1344, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Medina de Pomar", "provincia": 9}}, {"pk": 1345, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Melgar de Fernamental", "provincia": 9}}, {"pk": 1346, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Merindad de Cuesta-Urria", "provincia": 9}}, {"pk": 1347, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Merindad de Montija", "provincia": 9}}, {"pk": 1348, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Merindad de R\u00edo Ubierna", "provincia": 9}}, {"pk": 1349, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Merindad de Sotoscueva", "provincia": 9}}, {"pk": 1350, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Merindad de Valdeporres", "provincia": 9}}, {"pk": 1351, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Merindad de Valdivielso", "provincia": 9}}, {"pk": 1352, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Milagros", "provincia": 9}}, {"pk": 1353, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Miranda de Ebro", "provincia": 9}}, {"pk": 1354, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Miraveche", "provincia": 9}}, {"pk": 1355, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mod\u00fabar de la Emparedada", "provincia": 9}}, {"pk": 1356, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monasterio de la Sierra", "provincia": 9}}, {"pk": 1357, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monasterio de Rodilla", "provincia": 9}}, {"pk": 1358, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moncalvillo", "provincia": 9}}, {"pk": 1359, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monterrubio de la Demanda", "provincia": 9}}, {"pk": 1360, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montorio", "provincia": 9}}, {"pk": 1361, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moradillo de Roa", "provincia": 9}}, {"pk": 1362, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nava de Roa", "provincia": 9}}, {"pk": 1363, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navas de Bureba", "provincia": 9}}, {"pk": 1364, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nebreda", "provincia": 9}}, {"pk": 1365, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Neila", "provincia": 9}}, {"pk": 1366, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olmedillo de Roa", "provincia": 9}}, {"pk": 1367, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olmillos de Mu\u00f1\u00f3", "provincia": 9}}, {"pk": 1368, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "O\u00f1a", "provincia": 9}}, {"pk": 1369, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Oquillas", "provincia": 9}}, {"pk": 1370, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Orbaneja Riopico", "provincia": 9}}, {"pk": 1371, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Padilla de Abajo", "provincia": 9}}, {"pk": 1372, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Padilla de Arriba", "provincia": 9}}, {"pk": 1373, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Padrones de Bureba", "provincia": 9}}, {"pk": 1374, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palacios de la Sierra", "provincia": 9}}, {"pk": 1375, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palacios de Riopisuerga", "provincia": 9}}, {"pk": 1376, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palazuelos de la Sierra", "provincia": 9}}, {"pk": 1377, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palazuelos de Mu\u00f1\u00f3", "provincia": 9}}, {"pk": 1378, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pampliega", "provincia": 9}}, {"pk": 1379, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pancorbo", "provincia": 9}}, {"pk": 1380, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pardilla", "provincia": 9}}, {"pk": 1381, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Partido de la Sierra en Tobalina", "provincia": 9}}, {"pk": 1382, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pedrosa de Duero", "provincia": 9}}, {"pk": 1383, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pedrosa de R\u00edo \u00darbel", "provincia": 9}}, {"pk": 1384, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pedrosa del P\u00e1ramo", "provincia": 9}}, {"pk": 1385, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pedrosa del Pr\u00edncipe", "provincia": 9}}, {"pk": 1386, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pe\u00f1aranda de Duero", "provincia": 9}}, {"pk": 1387, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Peral de Arlanza", "provincia": 9}}, {"pk": 1388, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pi\u00e9rnigas", "provincia": 9}}, {"pk": 1389, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pineda de la Sierra", "provincia": 9}}, {"pk": 1390, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pineda Trasmonte", "provincia": 9}}, {"pk": 1391, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pinilla de los Barruecos", "provincia": 9}}, {"pk": 1392, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pinilla de los Moros", "provincia": 9}}, {"pk": 1393, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pinilla Trasmonte", "provincia": 9}}, {"pk": 1394, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Poza de la Sal", "provincia": 9}}, {"pk": 1395, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pr\u00e1danos de Bureba", "provincia": 9}}, {"pk": 1396, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pradoluengo", "provincia": 9}}, {"pk": 1397, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Presencio", "provincia": 9}}, {"pk": 1398, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla de Arganz\u00f3n (La)", "provincia": 9}}, {"pk": 1399, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puentedura", "provincia": 9}}, {"pk": 1400, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quemada", "provincia": 9}}, {"pk": 1401, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quintana del Pidio", "provincia": 9}}, {"pk": 1402, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quintanabureba", "provincia": 9}}, {"pk": 1403, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quintana\u00e9lez", "provincia": 9}}, {"pk": 1404, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quintanaortu\u00f1o", "provincia": 9}}, {"pk": 1405, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quintanapalla", "provincia": 9}}, {"pk": 1406, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quintanar de la Sierra", "provincia": 9}}, {"pk": 1407, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quintanavides", "provincia": 9}}, {"pk": 1408, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quintanilla de la Mata", "provincia": 9}}, {"pk": 1409, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quintanilla del Agua y Tordueles", "provincia": 9}}, {"pk": 1410, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quintanilla del Coco", "provincia": 9}}, {"pk": 1411, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quintanilla San Garc\u00eda", "provincia": 9}}, {"pk": 1412, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quintanilla Vivar", "provincia": 9}}, {"pk": 1413, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quintanillas (Las)", "provincia": 9}}, {"pk": 1414, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rabanera del Pinar", "provincia": 9}}, {"pk": 1415, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "R\u00e1banos", "provincia": 9}}, {"pk": 1416, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rab\u00e9 de las Calzadas", "provincia": 9}}, {"pk": 1417, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rebolledo de la Torre", "provincia": 9}}, {"pk": 1418, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Redecilla del Camino", "provincia": 9}}, {"pk": 1419, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Redecilla del Campo", "provincia": 9}}, {"pk": 1420, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Regumiel de la Sierra", "provincia": 9}}, {"pk": 1421, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Reinoso", "provincia": 9}}, {"pk": 1422, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Retuerta", "provincia": 9}}, {"pk": 1423, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Revilla del Campo", "provincia": 9}}, {"pk": 1424, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Revilla Vallejera", "provincia": 9}}, {"pk": 1425, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Revilla y Ahedo (La)", "provincia": 9}}, {"pk": 1426, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Revillarruz", "provincia": 9}}, {"pk": 1427, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rezmondo", "provincia": 9}}, {"pk": 1428, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Riocavado de la Sierra", "provincia": 9}}, {"pk": 1429, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Roa", "provincia": 9}}, {"pk": 1430, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rojas", "provincia": 9}}, {"pk": 1431, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Royuela de R\u00edo Franco", "provincia": 9}}, {"pk": 1432, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rubena", "provincia": 9}}, {"pk": 1433, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rublacedo de Abajo", "provincia": 9}}, {"pk": 1434, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rucandio", "provincia": 9}}, {"pk": 1435, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salas de Bureba", "provincia": 9}}, {"pk": 1436, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salas de los Infantes", "provincia": 9}}, {"pk": 1437, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salda\u00f1a de Burgos", "provincia": 9}}, {"pk": 1438, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salinillas de Bureba", "provincia": 9}}, {"pk": 1439, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Adri\u00e1n de Juarros", "provincia": 9}}, {"pk": 1440, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Juan del Monte", "provincia": 9}}, {"pk": 1441, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Mam\u00e9s de Burgos", "provincia": 9}}, {"pk": 1442, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Mart\u00edn de Rubiales", "provincia": 9}}, {"pk": 1443, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Mill\u00e1n de Lara", "provincia": 9}}, {"pk": 1444, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Vicente del Valle", "provincia": 9}}, {"pk": 1445, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Cecilia", "provincia": 9}}, {"pk": 1446, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Cruz de la Salceda", "provincia": 9}}, {"pk": 1447, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n", "provincia": 9}}, {"pk": 1448, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Gadea del Cid", "provincia": 9}}, {"pk": 1449, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa In\u00e9s", "provincia": 9}}, {"pk": 1450, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Mar\u00eda del Campo", "provincia": 9}}, {"pk": 1451, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Mar\u00eda del Invierno", "provincia": 9}}, {"pk": 1452, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Mar\u00eda del Mercadillo", "provincia": 9}}, {"pk": 1453, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Mar\u00eda Rivarredonda", "provincia": 9}}, {"pk": 1454, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Olalla de Bureba", "provincia": 9}}, {"pk": 1455, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santib\u00e1\u00f1ez de Esgueva", "provincia": 9}}, {"pk": 1456, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santib\u00e1\u00f1ez del Val", "provincia": 9}}, {"pk": 1457, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santo Domingo de Silos", "provincia": 9}}, {"pk": 1458, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sargentes de la Lora", "provincia": 9}}, {"pk": 1459, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sarrac\u00edn", "provincia": 9}}, {"pk": 1460, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sasam\u00f3n", "provincia": 9}}, {"pk": 1461, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sequera de Haza (La)", "provincia": 9}}, {"pk": 1462, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Solarana", "provincia": 9}}, {"pk": 1463, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sordillos", "provincia": 9}}, {"pk": 1464, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sotillo de la Ribera", "provincia": 9}}, {"pk": 1465, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sotragero", "provincia": 9}}, {"pk": 1466, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sotresgudo", "provincia": 9}}, {"pk": 1467, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Susinos del P\u00e1ramo", "provincia": 9}}, {"pk": 1468, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tamar\u00f3n", "provincia": 9}}, {"pk": 1469, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tardajos", "provincia": 9}}, {"pk": 1470, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tejada", "provincia": 9}}, {"pk": 1471, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Terradillos de Esgueva", "provincia": 9}}, {"pk": 1472, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tinieblas de la Sierra", "provincia": 9}}, {"pk": 1473, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tobar", "provincia": 9}}, {"pk": 1474, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tord\u00f3mar", "provincia": 9}}, {"pk": 1475, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrecilla del Monte", "provincia": 9}}, {"pk": 1476, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torregalindo", "provincia": 9}}, {"pk": 1477, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrelara", "provincia": 9}}, {"pk": 1478, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrepadre", "provincia": 9}}, {"pk": 1479, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torresandino", "provincia": 9}}, {"pk": 1480, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "T\u00f3rtoles de Esgueva", "provincia": 9}}, {"pk": 1481, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tosantos", "provincia": 9}}, {"pk": 1482, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Trespaderne", "provincia": 9}}, {"pk": 1483, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tubilla del Agua", "provincia": 9}}, {"pk": 1484, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tubilla del Lago", "provincia": 9}}, {"pk": 1485, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "\u00darbel del Castillo", "provincia": 9}}, {"pk": 1486, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vadocondes", "provincia": 9}}, {"pk": 1487, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdeande", "provincia": 9}}, {"pk": 1488, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdezate", "provincia": 9}}, {"pk": 1489, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdorros", "provincia": 9}}, {"pk": 1490, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vallarta de Bureba", "provincia": 9}}, {"pk": 1491, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valle de las Navas", "provincia": 9}}, {"pk": 1492, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valle de Losa", "provincia": 9}}, {"pk": 1493, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valle de Manzanedo", "provincia": 9}}, {"pk": 1494, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valle de Mena", "provincia": 9}}, {"pk": 1495, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valle de Oca", "provincia": 9}}, {"pk": 1496, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valle de Santib\u00e1\u00f1ez", "provincia": 9}}, {"pk": 1497, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valle de Sedano", "provincia": 9}}, {"pk": 1498, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valle de Tobalina", "provincia": 9}}, {"pk": 1499, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valle de Valdebezana", "provincia": 9}}, {"pk": 1500, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valle de Valdelaguna", "provincia": 9}}, {"pk": 1501, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valle de Valdelucio", "provincia": 9}}, {"pk": 1502, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valle de Zamanzas", "provincia": 9}}, {"pk": 1503, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vallejera", "provincia": 9}}, {"pk": 1504, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valles de Palenzuela", "provincia": 9}}, {"pk": 1505, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vallu\u00e9rcanes", "provincia": 9}}, {"pk": 1506, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valmala", "provincia": 9}}, {"pk": 1507, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vid de Bureba (La)", "provincia": 9}}, {"pk": 1508, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vid y Barrios (La)", "provincia": 9}}, {"pk": 1509, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vile\u00f1a", "provincia": 9}}, {"pk": 1510, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villadiego", "provincia": 9}}, {"pk": 1511, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaescusa de Roa", "provincia": 9}}, {"pk": 1512, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaescusa la Sombr\u00eda", "provincia": 9}}, {"pk": 1513, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaespasa", "provincia": 9}}, {"pk": 1514, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villafranca Montes de Oca", "provincia": 9}}, {"pk": 1515, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villafruela", "provincia": 9}}, {"pk": 1516, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villagalijo", "provincia": 9}}, {"pk": 1517, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villagonzalo Pedernales", "provincia": 9}}, {"pk": 1518, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villahoz", "provincia": 9}}, {"pk": 1519, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villalba de Duero", "provincia": 9}}, {"pk": 1520, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villalbilla de Burgos", "provincia": 9}}, {"pk": 1521, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villalbilla de Gumiel", "provincia": 9}}, {"pk": 1522, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaldemiro", "provincia": 9}}, {"pk": 1523, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villalmanzo", "provincia": 9}}, {"pk": 1524, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villamayor de los Montes", "provincia": 9}}, {"pk": 1525, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villamayor de Trevi\u00f1o", "provincia": 9}}, {"pk": 1526, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villambistia", "provincia": 9}}, {"pk": 1527, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villamedianilla", "provincia": 9}}, {"pk": 1528, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villamiel de la Sierra", "provincia": 9}}, {"pk": 1529, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villang\u00f3mez", "provincia": 9}}, {"pk": 1530, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de Arga\u00f1o", "provincia": 9}}, {"pk": 1531, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de Carazo", "provincia": 9}}, {"pk": 1532, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de Gumiel", "provincia": 9}}, {"pk": 1533, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de Teba", "provincia": 9}}, {"pk": 1534, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaquir\u00e1n de la Puebla", "provincia": 9}}, {"pk": 1535, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaquir\u00e1n de los Infantes", "provincia": 9}}, {"pk": 1536, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villarcayo de Merindad de Castilla la Vieja", "provincia": 9}}, {"pk": 1537, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villariezo", "provincia": 9}}, {"pk": 1538, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villasandino", "provincia": 9}}, {"pk": 1539, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villasur de Herreros", "provincia": 9}}, {"pk": 1540, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villatuelda", "provincia": 9}}, {"pk": 1541, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaverde del Monte", "provincia": 9}}, {"pk": 1542, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaverde-Mogina", "provincia": 9}}, {"pk": 1543, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villayerno Morquillas", "provincia": 9}}, {"pk": 1544, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villazopeque", "provincia": 9}}, {"pk": 1545, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villegas", "provincia": 9}}, {"pk": 1546, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villoruebo", "provincia": 9}}, {"pk": 1547, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Viloria de Rioja", "provincia": 9}}, {"pk": 1548, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilviestre del Pinar", "provincia": 9}}, {"pk": 1549, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vizca\u00ednos", "provincia": 9}}, {"pk": 1550, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zael", "provincia": 9}}, {"pk": 1551, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zarzosa de R\u00edo Pisuerga", "provincia": 9}}, {"pk": 1552, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zazuar", "provincia": 9}}, {"pk": 1553, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zu\u00f1eda", "provincia": 9}}, {"pk": 1554, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Abad\u00eda", "provincia": 10}}, {"pk": 1555, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Abertura", "provincia": 10}}, {"pk": 1556, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Acebo", "provincia": 10}}, {"pk": 1557, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aceh\u00fache", "provincia": 10}}, {"pk": 1558, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aceituna", "provincia": 10}}, {"pk": 1559, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ahigal", "provincia": 10}}, {"pk": 1560, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albal\u00e1", "provincia": 10}}, {"pk": 1561, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alc\u00e1ntara", "provincia": 10}}, {"pk": 1562, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcollar\u00edn", "provincia": 10}}, {"pk": 1563, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcu\u00e9scar", "provincia": 10}}, {"pk": 1564, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldea del Cano", "provincia": 10}}, {"pk": 1565, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldea del Obispo (La)", "provincia": 10}}, {"pk": 1566, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldeacentenera", "provincia": 10}}, {"pk": 1567, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldeanueva de la Vera", "provincia": 10}}, {"pk": 1568, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldeanueva del Camino", "provincia": 10}}, {"pk": 1569, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldehuela de Jerte", "provincia": 10}}, {"pk": 1570, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Al\u00eda", "provincia": 10}}, {"pk": 1571, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aliseda", "provincia": 10}}, {"pk": 1572, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almaraz", "provincia": 10}}, {"pk": 1573, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almohar\u00edn", "provincia": 10}}, {"pk": 1574, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arroyo de la Luz", "provincia": 10}}, {"pk": 1575, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arroyomolinos", "provincia": 10}}, {"pk": 1576, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arroyomolinos de la Vera", "provincia": 10}}, {"pk": 1577, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ba\u00f1os de Montemayor", "provincia": 10}}, {"pk": 1578, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barrado", "provincia": 10}}, {"pk": 1579, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Belv\u00eds de Monroy", "provincia": 10}}, {"pk": 1580, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benquerencia", "provincia": 10}}, {"pk": 1581, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Berrocalejo", "provincia": 10}}, {"pk": 1582, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Berzocana", "provincia": 10}}, {"pk": 1583, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bohonal de Ibor", "provincia": 10}}, {"pk": 1584, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Botija", "provincia": 10}}, {"pk": 1585, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Brozas", "provincia": 10}}, {"pk": 1586, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Caba\u00f1as del Castillo", "provincia": 10}}, {"pk": 1587, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabezabellosa", "provincia": 10}}, {"pk": 1588, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabezuela del Valle", "provincia": 10}}, {"pk": 1589, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabrero", "provincia": 10}}, {"pk": 1590, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "C\u00e1ceres", "provincia": 10}}, {"pk": 1591, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cachorrilla", "provincia": 10}}, {"pk": 1592, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cadalso", "provincia": 10}}, {"pk": 1593, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calzadilla", "provincia": 10}}, {"pk": 1594, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Caminomorisco", "provincia": 10}}, {"pk": 1595, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campillo de Deleitosa", "provincia": 10}}, {"pk": 1596, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campo Lugar", "provincia": 10}}, {"pk": 1597, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ca\u00f1amero", "provincia": 10}}, {"pk": 1598, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ca\u00f1averal", "provincia": 10}}, {"pk": 1599, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carbajo", "provincia": 10}}, {"pk": 1600, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carcaboso", "provincia": 10}}, {"pk": 1601, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carrascalejo", "provincia": 10}}, {"pk": 1602, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casar de C\u00e1ceres", "provincia": 10}}, {"pk": 1603, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casar de Palomero", "provincia": 10}}, {"pk": 1604, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casares de las Hurdes", "provincia": 10}}, {"pk": 1605, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casas de Don Antonio", "provincia": 10}}, {"pk": 1606, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casas de Don G\u00f3mez", "provincia": 10}}, {"pk": 1607, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casas de Mill\u00e1n", "provincia": 10}}, {"pk": 1608, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casas de Miravete", "provincia": 10}}, {"pk": 1609, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casas del Casta\u00f1ar", "provincia": 10}}, {"pk": 1610, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casas del Monte", "provincia": 10}}, {"pk": 1611, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casatejada", "provincia": 10}}, {"pk": 1612, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casillas de Coria", "provincia": 10}}, {"pk": 1613, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casta\u00f1ar de Ibor", "provincia": 10}}, {"pk": 1614, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ceclav\u00edn", "provincia": 10}}, {"pk": 1615, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cedillo", "provincia": 10}}, {"pk": 1616, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cerezo", "provincia": 10}}, {"pk": 1617, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cilleros", "provincia": 10}}, {"pk": 1618, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Collado", "provincia": 10}}, {"pk": 1619, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Conquista de la Sierra", "provincia": 10}}, {"pk": 1620, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Coria", "provincia": 10}}, {"pk": 1621, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cuacos de Yuste", "provincia": 10}}, {"pk": 1622, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cumbre (La)", "provincia": 10}}, {"pk": 1623, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Deleitosa", "provincia": 10}}, {"pk": 1624, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Descargamar\u00eda", "provincia": 10}}, {"pk": 1625, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Eljas", "provincia": 10}}, {"pk": 1626, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Escurial", "provincia": 10}}, {"pk": 1627, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fresnedoso de Ibor", "provincia": 10}}, {"pk": 1628, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Galisteo", "provincia": 10}}, {"pk": 1629, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Garciaz", "provincia": 10}}, {"pk": 1630, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Garganta (La)", "provincia": 10}}, {"pk": 1631, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Garganta la Olla", "provincia": 10}}, {"pk": 1632, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gargantilla", "provincia": 10}}, {"pk": 1633, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Garg\u00fcera", "provincia": 10}}, {"pk": 1634, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Garrovillas de Alcon\u00e9tar", "provincia": 10}}, {"pk": 1635, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Garv\u00edn", "provincia": 10}}, {"pk": 1636, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gata", "provincia": 10}}, {"pk": 1637, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gordo (El)", "provincia": 10}}, {"pk": 1638, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Granja (La)", "provincia": 10}}, {"pk": 1639, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guadalupe", "provincia": 10}}, {"pk": 1640, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guijo de Coria", "provincia": 10}}, {"pk": 1641, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guijo de Galisteo", "provincia": 10}}, {"pk": 1642, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guijo de Granadilla", "provincia": 10}}, {"pk": 1643, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guijo de Santa B\u00e1rbara", "provincia": 10}}, {"pk": 1644, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Herguijuela", "provincia": 10}}, {"pk": 1645, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hern\u00e1n-P\u00e9rez", "provincia": 10}}, {"pk": 1646, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Herrera de Alc\u00e1ntara", "provincia": 10}}, {"pk": 1647, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Herreruela", "provincia": 10}}, {"pk": 1648, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Herv\u00e1s", "provincia": 10}}, {"pk": 1649, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Higuera", "provincia": 10}}, {"pk": 1650, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hinojal", "provincia": 10}}, {"pk": 1651, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Holguera", "provincia": 10}}, {"pk": 1652, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hoyos", "provincia": 10}}, {"pk": 1653, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hu\u00e9laga", "provincia": 10}}, {"pk": 1654, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ibahernando", "provincia": 10}}, {"pk": 1655, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jaraicejo", "provincia": 10}}, {"pk": 1656, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jara\u00edz de la Vera", "provincia": 10}}, {"pk": 1657, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jarandilla de la Vera", "provincia": 10}}, {"pk": 1658, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jarilla", "provincia": 10}}, {"pk": 1659, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jerte", "provincia": 10}}, {"pk": 1660, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ladrillar", "provincia": 10}}, {"pk": 1661, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Logros\u00e1n", "provincia": 10}}, {"pk": 1662, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Losar de la Vera", "provincia": 10}}, {"pk": 1663, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Madrigal de la Vera", "provincia": 10}}, {"pk": 1664, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Madrigalejo", "provincia": 10}}, {"pk": 1665, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Madro\u00f1era", "provincia": 10}}, {"pk": 1666, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Majadas", "provincia": 10}}, {"pk": 1667, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Malpartida de C\u00e1ceres", "provincia": 10}}, {"pk": 1668, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Malpartida de Plasencia", "provincia": 10}}, {"pk": 1669, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Marchagaz", "provincia": 10}}, {"pk": 1670, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mata de Alc\u00e1ntara", "provincia": 10}}, {"pk": 1671, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Membr\u00edo", "provincia": 10}}, {"pk": 1672, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mesas de Ibor", "provincia": 10}}, {"pk": 1673, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Miajadas", "provincia": 10}}, {"pk": 1674, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Millanes", "provincia": 10}}, {"pk": 1675, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mirabel", "provincia": 10}}, {"pk": 1676, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mohedas de Granadilla", "provincia": 10}}, {"pk": 1677, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monroy", "provincia": 10}}, {"pk": 1678, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mont\u00e1nchez", "provincia": 10}}, {"pk": 1679, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montehermoso", "provincia": 10}}, {"pk": 1680, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moraleja", "provincia": 10}}, {"pk": 1681, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Morcillo", "provincia": 10}}, {"pk": 1682, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navaconcejo", "provincia": 10}}, {"pk": 1683, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navalmoral de la Mata", "provincia": 10}}, {"pk": 1684, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navalvillar de Ibor", "provincia": 10}}, {"pk": 1685, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navas del Madro\u00f1o", "provincia": 10}}, {"pk": 1686, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navezuelas", "provincia": 10}}, {"pk": 1687, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nu\u00f1omoral", "provincia": 10}}, {"pk": 1688, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Oliva de Plasencia", "provincia": 10}}, {"pk": 1689, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palomero", "provincia": 10}}, {"pk": 1690, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pasar\u00f3n de la Vera", "provincia": 10}}, {"pk": 1691, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pedroso de Acim", "provincia": 10}}, {"pk": 1692, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Peraleda de la Mata", "provincia": 10}}, {"pk": 1693, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Peraleda de San Rom\u00e1n", "provincia": 10}}, {"pk": 1694, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Perales del Puerto", "provincia": 10}}, {"pk": 1695, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pescueza", "provincia": 10}}, {"pk": 1696, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pesga (La)", "provincia": 10}}, {"pk": 1697, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Piedras Albas", "provincia": 10}}, {"pk": 1698, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pinofranqueado", "provincia": 10}}, {"pk": 1699, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Piornal", "provincia": 10}}, {"pk": 1700, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Plasencia", "provincia": 10}}, {"pk": 1701, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Plasenzuela", "provincia": 10}}, {"pk": 1702, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Portaje", "provincia": 10}}, {"pk": 1703, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Portezuelo", "provincia": 10}}, {"pk": 1704, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pozuelo de Zarz\u00f3n", "provincia": 10}}, {"pk": 1705, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puerto de Santa Cruz", "provincia": 10}}, {"pk": 1706, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rebollar", "provincia": 10}}, {"pk": 1707, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Riolobos", "provincia": 10}}, {"pk": 1708, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Robledillo de Gata", "provincia": 10}}, {"pk": 1709, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Robledillo de la Vera", "provincia": 10}}, {"pk": 1710, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Robledillo de Trujillo", "provincia": 10}}, {"pk": 1711, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Robledollano", "provincia": 10}}, {"pk": 1712, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Romangordo", "provincia": 10}}, {"pk": 1713, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rosalejo", "provincia": 10}}, {"pk": 1714, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ruanes", "provincia": 10}}, {"pk": 1715, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salorino", "provincia": 10}}, {"pk": 1716, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salvatierra de Santiago", "provincia": 10}}, {"pk": 1717, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Mart\u00edn de Trevejo", "provincia": 10}}, {"pk": 1718, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Ana", "provincia": 10}}, {"pk": 1719, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Cruz de la Sierra", "provincia": 10}}, {"pk": 1720, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Cruz de Paniagua", "provincia": 10}}, {"pk": 1721, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Marta de Magasca", "provincia": 10}}, {"pk": 1722, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santiago de Alc\u00e1ntara", "provincia": 10}}, {"pk": 1723, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santiago del Campo", "provincia": 10}}, {"pk": 1724, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santib\u00e1\u00f1ez el Alto", "provincia": 10}}, {"pk": 1725, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santib\u00e1\u00f1ez el Bajo", "provincia": 10}}, {"pk": 1726, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Saucedilla", "provincia": 10}}, {"pk": 1727, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Segura de Toro", "provincia": 10}}, {"pk": 1728, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Serradilla", "provincia": 10}}, {"pk": 1729, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Serrej\u00f3n", "provincia": 10}}, {"pk": 1730, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sierra de Fuentes", "provincia": 10}}, {"pk": 1731, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Talav\u00e1n", "provincia": 10}}, {"pk": 1732, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Talaveruela de la Vera", "provincia": 10}}, {"pk": 1733, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Talayuela", "provincia": 10}}, {"pk": 1734, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tejeda de Ti\u00e9tar", "provincia": 10}}, {"pk": 1735, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Toril", "provincia": 10}}, {"pk": 1736, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tornavacas", "provincia": 10}}, {"pk": 1737, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torno (El)", "provincia": 10}}, {"pk": 1738, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torre de Don Miguel", "provincia": 10}}, {"pk": 1739, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torre de Santa Mar\u00eda", "provincia": 10}}, {"pk": 1740, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrecilla de los \u00c1ngeles", "provincia": 10}}, {"pk": 1741, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrecillas de la Tiesa", "provincia": 10}}, {"pk": 1742, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrej\u00f3n el Rubio", "provincia": 10}}, {"pk": 1743, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrejoncillo", "provincia": 10}}, {"pk": 1744, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torremenga", "provincia": 10}}, {"pk": 1745, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torremocha", "provincia": 10}}, {"pk": 1746, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torreorgaz", "provincia": 10}}, {"pk": 1747, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrequemada", "provincia": 10}}, {"pk": 1748, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Trujillo", "provincia": 10}}, {"pk": 1749, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdastillas", "provincia": 10}}, {"pk": 1750, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdeca\u00f1as de Tajo", "provincia": 10}}, {"pk": 1751, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdefuentes", "provincia": 10}}, {"pk": 1752, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdeh\u00fancar", "provincia": 10}}, {"pk": 1753, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdelacasa de Tajo", "provincia": 10}}, {"pk": 1754, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdemorales", "provincia": 10}}, {"pk": 1755, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdeobispo", "provincia": 10}}, {"pk": 1756, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valencia de Alc\u00e1ntara", "provincia": 10}}, {"pk": 1757, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valverde de la Vera", "provincia": 10}}, {"pk": 1758, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valverde del Fresno", "provincia": 10}}, {"pk": 1759, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Viandar de la Vera", "provincia": 10}}, {"pk": 1760, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villa del Campo", "provincia": 10}}, {"pk": 1761, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villa del Rey", "provincia": 10}}, {"pk": 1762, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villames\u00edas", "provincia": 10}}, {"pk": 1763, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villamiel", "provincia": 10}}, {"pk": 1764, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de la Sierra", "provincia": 10}}, {"pk": 1765, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de la Vera", "provincia": 10}}, {"pk": 1766, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villar de Plasencia", "provincia": 10}}, {"pk": 1767, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villar del Pedroso", "provincia": 10}}, {"pk": 1768, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villasbuenas de Gata", "provincia": 10}}, {"pk": 1769, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zarza de Granadilla", "provincia": 10}}, {"pk": 1770, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zarza de Mont\u00e1nchez", "provincia": 10}}, {"pk": 1771, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zarza la Mayor", "provincia": 10}}, {"pk": 1772, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zorita", "provincia": 10}}, {"pk": 1773, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcal\u00e1 de los Gazules", "provincia": 11}}, {"pk": 1774, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcal\u00e1 del Valle", "provincia": 11}}, {"pk": 1775, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Algar", "provincia": 11}}, {"pk": 1776, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Algeciras", "provincia": 11}}, {"pk": 1777, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Algodonales", "provincia": 11}}, {"pk": 1778, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arcos de la Frontera", "provincia": 11}}, {"pk": 1779, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barbate", "provincia": 11}}, {"pk": 1780, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barrios (Los)", "provincia": 11}}, {"pk": 1781, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benalup-Casas Viejas", "provincia": 11}}, {"pk": 1782, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benaocaz", "provincia": 11}}, {"pk": 1783, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bornos", "provincia": 11}}, {"pk": 1784, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bosque (El)", "provincia": 11}}, {"pk": 1785, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "C\u00e1diz", "provincia": 11}}, {"pk": 1786, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castellar de la Frontera", "provincia": 11}}, {"pk": 1787, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chiclana de la Frontera", "provincia": 11}}, {"pk": 1788, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chipiona", "provincia": 11}}, {"pk": 1789, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Conil de la Frontera", "provincia": 11}}, {"pk": 1790, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Espera", "provincia": 11}}, {"pk": 1791, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gastor (El)", "provincia": 11}}, {"pk": 1792, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Grazalema", "provincia": 11}}, {"pk": 1793, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jerez de la Frontera", "provincia": 11}}, {"pk": 1794, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jimena de la Frontera", "provincia": 11}}, {"pk": 1795, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "L\u00ednea de la Concepci\u00f3n (La)", "provincia": 11}}, {"pk": 1796, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Medina-Sidonia", "provincia": 11}}, {"pk": 1797, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olvera", "provincia": 11}}, {"pk": 1798, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Paterna de Rivera", "provincia": 11}}, {"pk": 1799, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Prado del Rey", "provincia": 11}}, {"pk": 1800, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puerto de Santa Mar\u00eda (El)", "provincia": 11}}, {"pk": 1801, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puerto Real", "provincia": 11}}, {"pk": 1802, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puerto Serrano", "provincia": 11}}, {"pk": 1803, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rota", "provincia": 11}}, {"pk": 1804, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Fernando", "provincia": 11}}, {"pk": 1805, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Jos\u00e9 del Valle", "provincia": 11}}, {"pk": 1806, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Roque", "provincia": 11}}, {"pk": 1807, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sanl\u00facar de Barrameda", "provincia": 11}}, {"pk": 1808, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Setenil de las Bodegas", "provincia": 11}}, {"pk": 1809, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tarifa", "provincia": 11}}, {"pk": 1810, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torre Alh\u00e1quime", "provincia": 11}}, {"pk": 1811, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Trebujena", "provincia": 11}}, {"pk": 1812, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ubrique", "provincia": 11}}, {"pk": 1813, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vejer de la Frontera", "provincia": 11}}, {"pk": 1814, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaluenga del Rosario", "provincia": 11}}, {"pk": 1815, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villamart\u00edn", "provincia": 11}}, {"pk": 1816, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zahara", "provincia": 11}}, {"pk": 1817, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "A\u00edn", "provincia": 12}}, {"pk": 1818, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alboc\u00e0sser", "provincia": 12}}, {"pk": 1819, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcal\u00e0 de Xivert", "provincia": 12}}, {"pk": 1820, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcora (l')", "provincia": 12}}, {"pk": 1821, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcudia de Veo", "provincia": 12}}, {"pk": 1822, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alfondeguilla", "provincia": 12}}, {"pk": 1823, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Algimia de Almonacid", "provincia": 12}}, {"pk": 1824, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almazora/Almassora", "provincia": 12}}, {"pk": 1825, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almed\u00edjar", "provincia": 12}}, {"pk": 1826, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almenara", "provincia": 12}}, {"pk": 1827, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alquer\u00edas del Ni\u00f1o Perdido", "provincia": 12}}, {"pk": 1828, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Altura", "provincia": 12}}, {"pk": 1829, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ara\u00f1uel", "provincia": 12}}, {"pk": 1830, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ares del Maestre", "provincia": 12}}, {"pk": 1831, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Argelita", "provincia": 12}}, {"pk": 1832, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Artana", "provincia": 12}}, {"pk": 1833, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Atzeneta del Maestrat", "provincia": 12}}, {"pk": 1834, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ay\u00f3dar", "provincia": 12}}, {"pk": 1835, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Azu\u00e9bar", "provincia": 12}}, {"pk": 1836, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barracas", "provincia": 12}}, {"pk": 1837, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bej\u00eds", "provincia": 12}}, {"pk": 1838, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benafer", "provincia": 12}}, {"pk": 1839, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benafigos", "provincia": 12}}, {"pk": 1840, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benasal", "provincia": 12}}, {"pk": 1841, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benicarl\u00f3", "provincia": 12}}, {"pk": 1842, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benicasim/Benic\u00e0ssim", "provincia": 12}}, {"pk": 1843, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benlloch", "provincia": 12}}, {"pk": 1844, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Betx\u00ed", "provincia": 12}}, {"pk": 1845, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Borriol", "provincia": 12}}, {"pk": 1846, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Burriana", "provincia": 12}}, {"pk": 1847, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabanes", "provincia": 12}}, {"pk": 1848, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "C\u00e0lig", "provincia": 12}}, {"pk": 1849, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Canet lo Roig", "provincia": 12}}, {"pk": 1850, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castell de Cabres", "provincia": 12}}, {"pk": 1851, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castellfort", "provincia": 12}}, {"pk": 1852, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castellnovo", "provincia": 12}}, {"pk": 1853, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castell\u00f3n de la Plana/Castell\u00f3 de la Plana", "provincia": 12}}, {"pk": 1854, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castillo de Villamalefa", "provincia": 12}}, {"pk": 1855, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cat\u00ed", "provincia": 12}}, {"pk": 1856, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Caudiel", "provincia": 12}}, {"pk": 1857, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cervera del Maestre", "provincia": 12}}, {"pk": 1858, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chert/Xert", "provincia": 12}}, {"pk": 1859, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chilches/Xilxes", "provincia": 12}}, {"pk": 1860, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chodos/Xodos", "provincia": 12}}, {"pk": 1861, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ch\u00f3var", "provincia": 12}}, {"pk": 1862, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cinctorres", "provincia": 12}}, {"pk": 1863, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cirat", "provincia": 12}}, {"pk": 1864, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cortes de Arenoso", "provincia": 12}}, {"pk": 1865, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Costur", "provincia": 12}}, {"pk": 1866, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Coves de Vinrom\u00e0 (les)", "provincia": 12}}, {"pk": 1867, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Culla", "provincia": 12}}, {"pk": 1868, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Eslida", "provincia": 12}}, {"pk": 1869, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Espadilla", "provincia": 12}}, {"pk": 1870, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fanzara", "provincia": 12}}, {"pk": 1871, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Figueroles", "provincia": 12}}, {"pk": 1872, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Forcall", "provincia": 12}}, {"pk": 1873, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuente la Reina", "provincia": 12}}, {"pk": 1874, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentes de Ay\u00f3dar", "provincia": 12}}, {"pk": 1875, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gaibiel", "provincia": 12}}, {"pk": 1876, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Geldo", "provincia": 12}}, {"pk": 1877, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Herb\u00e9s", "provincia": 12}}, {"pk": 1878, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Higueras", "provincia": 12}}, {"pk": 1879, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jana (la)", "provincia": 12}}, {"pk": 1880, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "J\u00e9rica", "provincia": 12}}, {"pk": 1881, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llosa (la)", "provincia": 12}}, {"pk": 1882, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lucena del Cid", "provincia": 12}}, {"pk": 1883, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ludiente", "provincia": 12}}, {"pk": 1884, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mata de Morella (la)", "provincia": 12}}, {"pk": 1885, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Matet", "provincia": 12}}, {"pk": 1886, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moncofa", "provincia": 12}}, {"pk": 1887, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mont\u00e1n", "provincia": 12}}, {"pk": 1888, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montanejos", "provincia": 12}}, {"pk": 1889, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Morella", "provincia": 12}}, {"pk": 1890, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navajas", "provincia": 12}}, {"pk": 1891, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nules", "provincia": 12}}, {"pk": 1892, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olocau del Rey", "provincia": 12}}, {"pk": 1893, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Onda", "provincia": 12}}, {"pk": 1894, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Oropesa del Mar/Orpesa", "provincia": 12}}, {"pk": 1895, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palanques", "provincia": 12}}, {"pk": 1896, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pav\u00edas", "provincia": 12}}, {"pk": 1897, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pe\u00f1\u00edscola", "provincia": 12}}, {"pk": 1898, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pina de Montalgrao", "provincia": 12}}, {"pk": 1899, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pobla de Benifass\u00e0 (la)", "provincia": 12}}, {"pk": 1900, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pobla Tornesa (la)", "provincia": 12}}, {"pk": 1901, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Portell de Morella", "provincia": 12}}, {"pk": 1902, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla de Arenoso", "provincia": 12}}, {"pk": 1903, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ribesalbes", "provincia": 12}}, {"pk": 1904, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rossell", "provincia": 12}}, {"pk": 1905, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Saca\u00f1et", "provincia": 12}}, {"pk": 1906, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salzadella (la)", "provincia": 12}}, {"pk": 1907, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Rafael del R\u00edo", "provincia": 12}}, {"pk": 1908, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Joan de Mor\u00f3", "provincia": 12}}, {"pk": 1909, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Jordi/San Jorge", "provincia": 12}}, {"pk": 1910, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Mateu", "provincia": 12}}, {"pk": 1911, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Magdalena de Pulpis", "provincia": 12}}, {"pk": 1912, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sarratella", "provincia": 12}}, {"pk": 1913, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Segorbe", "provincia": 12}}, {"pk": 1914, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sierra Engarcer\u00e1n", "provincia": 12}}, {"pk": 1915, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Soneja", "provincia": 12}}, {"pk": 1916, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sot de Ferrer", "provincia": 12}}, {"pk": 1917, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sueras/Suera", "provincia": 12}}, {"pk": 1918, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tales", "provincia": 12}}, {"pk": 1919, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Teresa", "provincia": 12}}, {"pk": 1920, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "T\u00edrig", "provincia": 12}}, {"pk": 1921, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Todolella", "provincia": 12}}, {"pk": 1922, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Toga", "provincia": 12}}, {"pk": 1923, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tor\u00e1s", "provincia": 12}}, {"pk": 1924, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Toro (El)", "provincia": 12}}, {"pk": 1925, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torralba del Pinar", "provincia": 12}}, {"pk": 1926, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torre d'En Besora (la)", "provincia": 12}}, {"pk": 1927, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torre Endom\u00e9nech", "provincia": 12}}, {"pk": 1928, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torreblanca", "provincia": 12}}, {"pk": 1929, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrechiva", "provincia": 12}}, {"pk": 1930, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Traiguera", "provincia": 12}}, {"pk": 1931, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Useras/Useres (les)", "provincia": 12}}, {"pk": 1932, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vall d'Alba", "provincia": 12}}, {"pk": 1933, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vall de Almonacid", "provincia": 12}}, {"pk": 1934, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vall d'Uix\u00f3 (la)", "provincia": 12}}, {"pk": 1935, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vallat", "provincia": 12}}, {"pk": 1936, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vallibona", "provincia": 12}}, {"pk": 1937, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilafam\u00e9s", "provincia": 12}}, {"pk": 1938, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilanova d'Alcolea", "provincia": 12}}, {"pk": 1939, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilar de Canes", "provincia": 12}}, {"pk": 1940, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vila-real", "provincia": 12}}, {"pk": 1941, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilavella (la)", "provincia": 12}}, {"pk": 1942, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villafranca del Cid/Vilafranca", "provincia": 12}}, {"pk": 1943, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villahermosa del R\u00edo", "provincia": 12}}, {"pk": 1944, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villamalur", "provincia": 12}}, {"pk": 1945, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de Viver", "provincia": 12}}, {"pk": 1946, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villores", "provincia": 12}}, {"pk": 1947, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vinar\u00f2s", "provincia": 12}}, {"pk": 1948, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vistabella del Maestrazgo", "provincia": 12}}, {"pk": 1949, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Viver", "provincia": 12}}, {"pk": 1950, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zorita del Maestrazgo", "provincia": 12}}, {"pk": 1951, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zucaina", "provincia": 12}}, {"pk": 1952, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aben\u00f3jar", "provincia": 13}}, {"pk": 1953, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Agudo", "provincia": 13}}, {"pk": 1954, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alamillo", "provincia": 13}}, {"pk": 1955, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albaladejo", "provincia": 13}}, {"pk": 1956, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alc\u00e1zar de San Juan", "provincia": 13}}, {"pk": 1957, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcoba", "provincia": 13}}, {"pk": 1958, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcolea de Calatrava", "provincia": 13}}, {"pk": 1959, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcubillas", "provincia": 13}}, {"pk": 1960, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldea del Rey", "provincia": 13}}, {"pk": 1961, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alhambra", "provincia": 13}}, {"pk": 1962, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almad\u00e9n", "provincia": 13}}, {"pk": 1963, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almadenejos", "provincia": 13}}, {"pk": 1964, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almagro", "provincia": 13}}, {"pk": 1965, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almedina", "provincia": 13}}, {"pk": 1966, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almod\u00f3var del Campo", "provincia": 13}}, {"pk": 1967, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almuradiel", "provincia": 13}}, {"pk": 1968, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Anchuras", "provincia": 13}}, {"pk": 1969, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arenales de San Gregorio", "provincia": 13}}, {"pk": 1970, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arenas de San Juan", "provincia": 13}}, {"pk": 1971, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Argamasilla de Alba", "provincia": 13}}, {"pk": 1972, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Argamasilla de Calatrava", "provincia": 13}}, {"pk": 1973, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arroba de los Montes", "provincia": 13}}, {"pk": 1974, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ballesteros de Calatrava", "provincia": 13}}, {"pk": 1975, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bola\u00f1os de Calatrava", "provincia": 13}}, {"pk": 1976, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Brazatortas", "provincia": 13}}, {"pk": 1977, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabezarados", "provincia": 13}}, {"pk": 1978, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabezarrubias del Puerto", "provincia": 13}}, {"pk": 1979, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calzada de Calatrava", "provincia": 13}}, {"pk": 1980, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campo de Criptana", "provincia": 13}}, {"pk": 1981, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ca\u00f1ada de Calatrava", "provincia": 13}}, {"pk": 1982, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Caracuel de Calatrava", "provincia": 13}}, {"pk": 1983, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carri\u00f3n de Calatrava", "provincia": 13}}, {"pk": 1984, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carrizosa", "provincia": 13}}, {"pk": 1985, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castellar de Santiago", "provincia": 13}}, {"pk": 1986, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chill\u00f3n", "provincia": 13}}, {"pk": 1987, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ciudad Real", "provincia": 13}}, {"pk": 1988, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Corral de Calatrava", "provincia": 13}}, {"pk": 1989, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cortijos (Los)", "provincia": 13}}, {"pk": 1990, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "C\u00f3zar", "provincia": 13}}, {"pk": 1991, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Daimiel", "provincia": 13}}, {"pk": 1992, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fern\u00e1n Caballero", "provincia": 13}}, {"pk": 1993, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fontanarejo", "provincia": 13}}, {"pk": 1994, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuencaliente", "provincia": 13}}, {"pk": 1995, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuenllana", "provincia": 13}}, {"pk": 1996, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuente el Fresno", "provincia": 13}}, {"pk": 1997, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gran\u00e1tula de Calatrava", "provincia": 13}}, {"pk": 1998, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guadalmez", "provincia": 13}}, {"pk": 1999, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Herencia", "provincia": 13}}, {"pk": 2000, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hinojosas de Calatrava", "provincia": 13}}, {"pk": 2001, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Horcajo de los Montes", "provincia": 13}}, {"pk": 2002, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Labores (Las)", "provincia": 13}}, {"pk": 2003, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llanos del Caudillo", "provincia": 13}}, {"pk": 2004, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Luciana", "provincia": 13}}, {"pk": 2005, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Malag\u00f3n", "provincia": 13}}, {"pk": 2006, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Manzanares", "provincia": 13}}, {"pk": 2007, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Membrilla", "provincia": 13}}, {"pk": 2008, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mestanza", "provincia": 13}}, {"pk": 2009, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Miguelturra", "provincia": 13}}, {"pk": 2010, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montiel", "provincia": 13}}, {"pk": 2011, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moral de Calatrava", "provincia": 13}}, {"pk": 2012, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navalpino", "provincia": 13}}, {"pk": 2013, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navas de Estena", "provincia": 13}}, {"pk": 2014, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pedro Mu\u00f1oz", "provincia": 13}}, {"pk": 2015, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pic\u00f3n", "provincia": 13}}, {"pk": 2016, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Piedrabuena", "provincia": 13}}, {"pk": 2017, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Poblete", "provincia": 13}}, {"pk": 2018, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Porzuna", "provincia": 13}}, {"pk": 2019, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pozuelo de Calatrava", "provincia": 13}}, {"pk": 2020, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pozuelos de Calatrava (Los)", "provincia": 13}}, {"pk": 2021, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla de Don Rodrigo", "provincia": 13}}, {"pk": 2022, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla del Pr\u00edncipe", "provincia": 13}}, {"pk": 2023, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puerto L\u00e1pice", "provincia": 13}}, {"pk": 2024, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puertollano", "provincia": 13}}, {"pk": 2025, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Retuerta del Bullaque", "provincia": 13}}, {"pk": 2026, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Robledo (El)", "provincia": 13}}, {"pk": 2027, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ruidera", "provincia": 13}}, {"pk": 2028, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Saceruela", "provincia": 13}}, {"pk": 2029, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Carlos del Valle", "provincia": 13}}, {"pk": 2030, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Lorenzo de Calatrava", "provincia": 13}}, {"pk": 2031, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Cruz de los C\u00e1\u00f1amos", "provincia": 13}}, {"pk": 2032, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Cruz de Mudela", "provincia": 13}}, {"pk": 2033, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Socu\u00e9llamos", "provincia": 13}}, {"pk": 2034, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Solana (La)", "provincia": 13}}, {"pk": 2035, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Solana del Pino", "provincia": 13}}, {"pk": 2036, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Terrinches", "provincia": 13}}, {"pk": 2037, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tomelloso", "provincia": 13}}, {"pk": 2038, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torralba de Calatrava", "provincia": 13}}, {"pk": 2039, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torre de Juan Abad", "provincia": 13}}, {"pk": 2040, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrenueva", "provincia": 13}}, {"pk": 2041, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdemanco del Esteras", "provincia": 13}}, {"pk": 2042, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdepe\u00f1as", "provincia": 13}}, {"pk": 2043, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valenzuela de Calatrava", "provincia": 13}}, {"pk": 2044, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villahermosa", "provincia": 13}}, {"pk": 2045, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villamanrique", "provincia": 13}}, {"pk": 2046, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villamayor de Calatrava", "provincia": 13}}, {"pk": 2047, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de la Fuente", "provincia": 13}}, {"pk": 2048, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de los Infantes", "provincia": 13}}, {"pk": 2049, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de San Carlos", "provincia": 13}}, {"pk": 2050, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villar del Pozo", "provincia": 13}}, {"pk": 2051, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villarrubia de los Ojos", "provincia": 13}}, {"pk": 2052, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villarta de San Juan", "provincia": 13}}, {"pk": 2053, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Viso del Marqu\u00e9s", "provincia": 13}}, {"pk": 2054, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Adamuz", "provincia": 14}}, {"pk": 2055, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aguilar de la Frontera", "provincia": 14}}, {"pk": 2056, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcaracejos", "provincia": 14}}, {"pk": 2057, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almedinilla", "provincia": 14}}, {"pk": 2058, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almod\u00f3var del R\u00edo", "provincia": 14}}, {"pk": 2059, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "A\u00f1ora", "provincia": 14}}, {"pk": 2060, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Baena", "provincia": 14}}, {"pk": 2061, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Belalc\u00e1zar", "provincia": 14}}, {"pk": 2062, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Belmez", "provincia": 14}}, {"pk": 2063, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benamej\u00ed", "provincia": 14}}, {"pk": 2064, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bl\u00e1zquez (Los)", "provincia": 14}}, {"pk": 2065, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bujalance", "provincia": 14}}, {"pk": 2066, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabra", "provincia": 14}}, {"pk": 2067, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ca\u00f1ete de las Torres", "provincia": 14}}, {"pk": 2068, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carcabuey", "provincia": 14}}, {"pk": 2069, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carde\u00f1a", "provincia": 14}}, {"pk": 2070, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carlota (La)", "provincia": 14}}, {"pk": 2071, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carpio (El)", "provincia": 14}}, {"pk": 2072, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castro del R\u00edo", "provincia": 14}}, {"pk": 2073, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Conquista", "provincia": 14}}, {"pk": 2074, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "C\u00f3rdoba", "provincia": 14}}, {"pk": 2075, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Do\u00f1a Menc\u00eda", "provincia": 14}}, {"pk": 2076, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Dos Torres", "provincia": 14}}, {"pk": 2077, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Encinas Reales", "provincia": 14}}, {"pk": 2078, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Espejo", "provincia": 14}}, {"pk": 2079, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Espiel", "provincia": 14}}, {"pk": 2080, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fern\u00e1n-N\u00fa\u00f1ez", "provincia": 14}}, {"pk": 2081, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuente la Lancha", "provincia": 14}}, {"pk": 2082, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuente Obejuna", "provincia": 14}}, {"pk": 2083, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuente Palmera", "provincia": 14}}, {"pk": 2084, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuente-T\u00f3jar", "provincia": 14}}, {"pk": 2085, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Granjuela (La)", "provincia": 14}}, {"pk": 2086, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guadalc\u00e1zar", "provincia": 14}}, {"pk": 2087, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guijo (El)", "provincia": 14}}, {"pk": 2088, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hinojosa del Duque", "provincia": 14}}, {"pk": 2089, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hornachuelos", "provincia": 14}}, {"pk": 2090, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Izn\u00e1jar", "provincia": 14}}, {"pk": 2091, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lucena", "provincia": 14}}, {"pk": 2092, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Luque", "provincia": 14}}, {"pk": 2093, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montalb\u00e1n de C\u00f3rdoba", "provincia": 14}}, {"pk": 2094, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montemayor", "provincia": 14}}, {"pk": 2095, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montilla", "provincia": 14}}, {"pk": 2096, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montoro", "provincia": 14}}, {"pk": 2097, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monturque", "provincia": 14}}, {"pk": 2098, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moriles", "provincia": 14}}, {"pk": 2099, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nueva Carteya", "provincia": 14}}, {"pk": 2100, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Obejo", "provincia": 14}}, {"pk": 2101, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palenciana", "provincia": 14}}, {"pk": 2102, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palma del R\u00edo", "provincia": 14}}, {"pk": 2103, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pedro Abad", "provincia": 14}}, {"pk": 2104, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pedroche", "provincia": 14}}, {"pk": 2105, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pe\u00f1arroya-Pueblonuevo", "provincia": 14}}, {"pk": 2106, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Posadas", "provincia": 14}}, {"pk": 2107, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pozoblanco", "provincia": 14}}, {"pk": 2108, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Priego de C\u00f3rdoba", "provincia": 14}}, {"pk": 2109, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puente Genil", "provincia": 14}}, {"pk": 2110, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rambla (La)", "provincia": 14}}, {"pk": 2111, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rute", "provincia": 14}}, {"pk": 2112, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Sebasti\u00e1n de los Ballesteros", "provincia": 14}}, {"pk": 2113, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Eufemia", "provincia": 14}}, {"pk": 2114, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santaella", "provincia": 14}}, {"pk": 2115, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrecampo", "provincia": 14}}, {"pk": 2116, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valenzuela", "provincia": 14}}, {"pk": 2117, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valsequillo", "provincia": 14}}, {"pk": 2118, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Victoria (La)", "provincia": 14}}, {"pk": 2119, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villa del R\u00edo", "provincia": 14}}, {"pk": 2120, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villafranca de C\u00f3rdoba", "provincia": 14}}, {"pk": 2121, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaharta", "provincia": 14}}, {"pk": 2122, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de C\u00f3rdoba", "provincia": 14}}, {"pk": 2123, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva del Duque", "provincia": 14}}, {"pk": 2124, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva del Rey", "provincia": 14}}, {"pk": 2125, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaralto", "provincia": 14}}, {"pk": 2126, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaviciosa de C\u00f3rdoba", "provincia": 14}}, {"pk": 2127, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Viso (El)", "provincia": 14}}, {"pk": 2128, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zuheros", "provincia": 14}}, {"pk": 2129, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Abegondo", "provincia": 15}}, {"pk": 2130, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ames", "provincia": 15}}, {"pk": 2131, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aranga", "provincia": 15}}, {"pk": 2132, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ares", "provincia": 15}}, {"pk": 2133, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arteixo", "provincia": 15}}, {"pk": 2134, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arz\u00faa", "provincia": 15}}, {"pk": 2135, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ba\u00f1a (A)", "provincia": 15}}, {"pk": 2136, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bergondo", "provincia": 15}}, {"pk": 2137, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Betanzos", "provincia": 15}}, {"pk": 2138, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Boimorto", "provincia": 15}}, {"pk": 2139, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Boiro", "provincia": 15}}, {"pk": 2140, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Boqueix\u00f3n", "provincia": 15}}, {"pk": 2141, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bri\u00f3n", "provincia": 15}}, {"pk": 2142, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabana de Berganti\u00f1os", "provincia": 15}}, {"pk": 2143, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabanas", "provincia": 15}}, {"pk": 2144, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Camari\u00f1as", "provincia": 15}}, {"pk": 2145, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cambre", "provincia": 15}}, {"pk": 2146, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Capela (A)", "provincia": 15}}, {"pk": 2147, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carballo", "provincia": 15}}, {"pk": 2148, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cari\u00f1o", "provincia": 15}}, {"pk": 2149, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carnota", "provincia": 15}}, {"pk": 2150, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carral", "provincia": 15}}, {"pk": 2151, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cedeira", "provincia": 15}}, {"pk": 2152, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cee", "provincia": 15}}, {"pk": 2153, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cerceda", "provincia": 15}}, {"pk": 2154, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cerdido", "provincia": 15}}, {"pk": 2155, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cesuras", "provincia": 15}}, {"pk": 2156, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Coir\u00f3s", "provincia": 15}}, {"pk": 2157, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Corcubi\u00f3n", "provincia": 15}}, {"pk": 2158, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Coristanco", "provincia": 15}}, {"pk": 2159, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Coru\u00f1a (A)", "provincia": 15}}, {"pk": 2160, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Culleredo", "provincia": 15}}, {"pk": 2161, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Curtis", "provincia": 15}}, {"pk": 2162, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Dodro", "provincia": 15}}, {"pk": 2163, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Dumbr\u00eda", "provincia": 15}}, {"pk": 2164, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fene", "provincia": 15}}, {"pk": 2165, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ferrol", "provincia": 15}}, {"pk": 2166, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fisterra", "provincia": 15}}, {"pk": 2167, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Frades", "provincia": 15}}, {"pk": 2168, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Irixoa", "provincia": 15}}, {"pk": 2169, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Laracha (A)", "provincia": 15}}, {"pk": 2170, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Laxe", "provincia": 15}}, {"pk": 2171, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lousame", "provincia": 15}}, {"pk": 2172, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Malpica de Berganti\u00f1os", "provincia": 15}}, {"pk": 2173, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ma\u00f1\u00f3n", "provincia": 15}}, {"pk": 2174, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mazaricos", "provincia": 15}}, {"pk": 2175, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Melide", "provincia": 15}}, {"pk": 2176, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mes\u00eda", "provincia": 15}}, {"pk": 2177, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mi\u00f1o", "provincia": 15}}, {"pk": 2178, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moeche", "provincia": 15}}, {"pk": 2179, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monfero", "provincia": 15}}, {"pk": 2180, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mugardos", "provincia": 15}}, {"pk": 2181, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Muros", "provincia": 15}}, {"pk": 2182, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mux\u00eda", "provincia": 15}}, {"pk": 2183, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nar\u00f3n", "provincia": 15}}, {"pk": 2184, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Neda", "provincia": 15}}, {"pk": 2185, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Negreira", "provincia": 15}}, {"pk": 2186, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Noia", "provincia": 15}}, {"pk": 2187, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Oleiros", "provincia": 15}}, {"pk": 2188, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ordes", "provincia": 15}}, {"pk": 2189, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Oroso", "provincia": 15}}, {"pk": 2190, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ortigueira", "provincia": 15}}, {"pk": 2191, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Outes", "provincia": 15}}, {"pk": 2192, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Oza dos R\u00edos", "provincia": 15}}, {"pk": 2193, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Paderne", "provincia": 15}}, {"pk": 2194, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Padr\u00f3n", "provincia": 15}}, {"pk": 2195, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pino (O)", "provincia": 15}}, {"pk": 2196, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pobra do Carami\u00f1al (A)", "provincia": 15}}, {"pk": 2197, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ponteceso", "provincia": 15}}, {"pk": 2198, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pontedeume", "provincia": 15}}, {"pk": 2199, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pontes de Garc\u00eda Rodr\u00edguez (As)", "provincia": 15}}, {"pk": 2200, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Porto do Son", "provincia": 15}}, {"pk": 2201, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rianxo", "provincia": 15}}, {"pk": 2202, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ribeira", "provincia": 15}}, {"pk": 2203, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rois", "provincia": 15}}, {"pk": 2204, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sada", "provincia": 15}}, {"pk": 2205, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Sadurni\u00f1o", "provincia": 15}}, {"pk": 2206, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Comba", "provincia": 15}}, {"pk": 2207, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santiago de Compostela", "provincia": 15}}, {"pk": 2208, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santiso", "provincia": 15}}, {"pk": 2209, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sobrado", "provincia": 15}}, {"pk": 2210, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Somozas (As)", "provincia": 15}}, {"pk": 2211, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Teo", "provincia": 15}}, {"pk": 2212, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Toques", "provincia": 15}}, {"pk": 2213, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tordoia", "provincia": 15}}, {"pk": 2214, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Touro", "provincia": 15}}, {"pk": 2215, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Trazo", "provincia": 15}}, {"pk": 2216, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Val do Dubra", "provincia": 15}}, {"pk": 2217, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdovi\u00f1o", "provincia": 15}}, {"pk": 2218, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vedra", "provincia": 15}}, {"pk": 2219, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilarmaior", "provincia": 15}}, {"pk": 2220, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilasantar", "provincia": 15}}, {"pk": 2221, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vimianzo", "provincia": 15}}, {"pk": 2222, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zas", "provincia": 15}}, {"pk": 2223, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Abia de la Obispal\u00eda", "provincia": 16}}, {"pk": 2224, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Acebr\u00f3n (El)", "provincia": 16}}, {"pk": 2225, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alarc\u00f3n", "provincia": 16}}, {"pk": 2226, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albaladejo del Cuende", "provincia": 16}}, {"pk": 2227, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albalate de las Nogueras", "provincia": 16}}, {"pk": 2228, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albendea", "provincia": 16}}, {"pk": 2229, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alberca de Z\u00e1ncara (La)", "provincia": 16}}, {"pk": 2230, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcal\u00e1 de la Vega", "provincia": 16}}, {"pk": 2231, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcantud", "provincia": 16}}, {"pk": 2232, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alc\u00e1zar del Rey", "provincia": 16}}, {"pk": 2233, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcohujate", "provincia": 16}}, {"pk": 2234, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alconchel de la Estrella", "provincia": 16}}, {"pk": 2235, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Algarra", "provincia": 16}}, {"pk": 2236, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aliaguilla", "provincia": 16}}, {"pk": 2237, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almarcha (La)", "provincia": 16}}, {"pk": 2238, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almendros", "provincia": 16}}, {"pk": 2239, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almod\u00f3var del Pinar", "provincia": 16}}, {"pk": 2240, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almonacid del Marquesado", "provincia": 16}}, {"pk": 2241, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Altarejos", "provincia": 16}}, {"pk": 2242, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arandilla del Arroyo", "provincia": 16}}, {"pk": 2243, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arcas del Villar", "provincia": 16}}, {"pk": 2244, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arcos de la Sierra", "provincia": 16}}, {"pk": 2245, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arguisuelas", "provincia": 16}}, {"pk": 2246, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arrancacepas", "provincia": 16}}, {"pk": 2247, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Atalaya del Ca\u00f1avate", "provincia": 16}}, {"pk": 2248, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barajas de Melo", "provincia": 16}}, {"pk": 2249, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barch\u00edn del Hoyo", "provincia": 16}}, {"pk": 2250, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bascu\u00f1ana de San Pedro", "provincia": 16}}, {"pk": 2251, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Beamud", "provincia": 16}}, {"pk": 2252, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Belinch\u00f3n", "provincia": 16}}, {"pk": 2253, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Belmonte", "provincia": 16}}, {"pk": 2254, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Belmontejo", "provincia": 16}}, {"pk": 2255, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Beteta", "provincia": 16}}, {"pk": 2256, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Boniches", "provincia": 16}}, {"pk": 2257, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Buciegas", "provincia": 16}}, {"pk": 2258, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Buenache de Alarc\u00f3n", "provincia": 16}}, {"pk": 2259, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Buenache de la Sierra", "provincia": 16}}, {"pk": 2260, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Buend\u00eda", "provincia": 16}}, {"pk": 2261, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campillo de Altobuey", "provincia": 16}}, {"pk": 2262, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campillos-Paravientos", "provincia": 16}}, {"pk": 2263, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campillos-Sierra", "provincia": 16}}, {"pk": 2264, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campos del Para\u00edso", "provincia": 16}}, {"pk": 2265, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Canalejas del Arroyo", "provincia": 16}}, {"pk": 2266, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ca\u00f1ada del Hoyo", "provincia": 16}}, {"pk": 2267, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ca\u00f1ada Juncosa", "provincia": 16}}, {"pk": 2268, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ca\u00f1amares", "provincia": 16}}, {"pk": 2269, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ca\u00f1avate (El)", "provincia": 16}}, {"pk": 2270, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ca\u00f1averas", "provincia": 16}}, {"pk": 2271, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ca\u00f1averuelas", "provincia": 16}}, {"pk": 2272, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ca\u00f1ete", "provincia": 16}}, {"pk": 2273, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ca\u00f1izares", "provincia": 16}}, {"pk": 2274, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carboneras de Guadaza\u00f3n", "provincia": 16}}, {"pk": 2275, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cardenete", "provincia": 16}}, {"pk": 2276, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carrascosa", "provincia": 16}}, {"pk": 2277, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carrascosa de Haro", "provincia": 16}}, {"pk": 2278, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casas de Ben\u00edtez", "provincia": 16}}, {"pk": 2279, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casas de Fernando Alonso", "provincia": 16}}, {"pk": 2280, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casas de Garcimolina", "provincia": 16}}, {"pk": 2281, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casas de Guijarro", "provincia": 16}}, {"pk": 2282, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casas de Haro", "provincia": 16}}, {"pk": 2283, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casas de los Pinos", "provincia": 16}}, {"pk": 2284, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casasimarro", "provincia": 16}}, {"pk": 2285, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castej\u00f3n", "provincia": 16}}, {"pk": 2286, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castillejo de Iniesta", "provincia": 16}}, {"pk": 2287, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castillejo-Sierra", "provincia": 16}}, {"pk": 2288, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castillo de Garcimu\u00f1oz", "provincia": 16}}, {"pk": 2289, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castillo-Albar\u00e1\u00f1ez", "provincia": 16}}, {"pk": 2290, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cervera del Llano", "provincia": 16}}, {"pk": 2291, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chillar\u00f3n de Cuenca", "provincia": 16}}, {"pk": 2292, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chumillas", "provincia": 16}}, {"pk": 2293, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cierva (La)", "provincia": 16}}, {"pk": 2294, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cuenca", "provincia": 16}}, {"pk": 2295, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cueva del Hierro", "provincia": 16}}, {"pk": 2296, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Engu\u00eddanos", "provincia": 16}}, {"pk": 2297, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fresneda de Altarejos", "provincia": 16}}, {"pk": 2298, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fresneda de la Sierra", "provincia": 16}}, {"pk": 2299, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Frontera (La)", "provincia": 16}}, {"pk": 2300, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuente de Pedro Naharro", "provincia": 16}}, {"pk": 2301, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentelespino de Haro", "provincia": 16}}, {"pk": 2302, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentelespino de Moya", "provincia": 16}}, {"pk": 2303, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentenava de J\u00e1baga", "provincia": 16}}, {"pk": 2304, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentes", "provincia": 16}}, {"pk": 2305, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuertescusa", "provincia": 16}}, {"pk": 2306, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gabald\u00f3n", "provincia": 16}}, {"pk": 2307, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Garaballa", "provincia": 16}}, {"pk": 2308, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gascue\u00f1a", "provincia": 16}}, {"pk": 2309, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Graja de Campalbo", "provincia": 16}}, {"pk": 2310, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Graja de Iniesta", "provincia": 16}}, {"pk": 2311, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Henarejos", "provincia": 16}}, {"pk": 2312, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Herrumblar (El)", "provincia": 16}}, {"pk": 2313, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hinojosa (La)", "provincia": 16}}, {"pk": 2314, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hinojosos (Los)", "provincia": 16}}, {"pk": 2315, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hito (El)", "provincia": 16}}, {"pk": 2316, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Honrubia", "provincia": 16}}, {"pk": 2317, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hontanaya", "provincia": 16}}, {"pk": 2318, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hontecillas", "provincia": 16}}, {"pk": 2319, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Horcajo de Santiago", "provincia": 16}}, {"pk": 2320, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hu\u00e9lamo", "provincia": 16}}, {"pk": 2321, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Huelves", "provincia": 16}}, {"pk": 2322, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hu\u00e9rguina", "provincia": 16}}, {"pk": 2323, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Huerta de la Obispal\u00eda", "provincia": 16}}, {"pk": 2324, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Huerta del Marquesado", "provincia": 16}}, {"pk": 2325, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Huete", "provincia": 16}}, {"pk": 2326, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Iniesta", "provincia": 16}}, {"pk": 2327, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Laguna del Marquesado", "provincia": 16}}, {"pk": 2328, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lagunaseca", "provincia": 16}}, {"pk": 2329, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Landete", "provincia": 16}}, {"pk": 2330, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Leda\u00f1a", "provincia": 16}}, {"pk": 2331, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Leganiel", "provincia": 16}}, {"pk": 2332, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Majadas (Las)", "provincia": 16}}, {"pk": 2333, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mariana", "provincia": 16}}, {"pk": 2334, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Masegosa", "provincia": 16}}, {"pk": 2335, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mesas (Las)", "provincia": 16}}, {"pk": 2336, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Minglanilla", "provincia": 16}}, {"pk": 2337, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mira", "provincia": 16}}, {"pk": 2338, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monreal del Llano", "provincia": 16}}, {"pk": 2339, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montalbanejo", "provincia": 16}}, {"pk": 2340, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montalbo", "provincia": 16}}, {"pk": 2341, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monteagudo de las Salinas", "provincia": 16}}, {"pk": 2342, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mota de Altarejos", "provincia": 16}}, {"pk": 2343, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mota del Cuervo", "provincia": 16}}, {"pk": 2344, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Motilla del Palancar", "provincia": 16}}, {"pk": 2345, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moya", "provincia": 16}}, {"pk": 2346, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Narboneta", "provincia": 16}}, {"pk": 2347, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olivares de J\u00facar", "provincia": 16}}, {"pk": 2348, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olmeda de la Cuesta", "provincia": 16}}, {"pk": 2349, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olmeda del Rey", "provincia": 16}}, {"pk": 2350, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olmedilla de Alarc\u00f3n", "provincia": 16}}, {"pk": 2351, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olmedilla de Eliz", "provincia": 16}}, {"pk": 2352, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Osa de la Vega", "provincia": 16}}, {"pk": 2353, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pajar\u00f3n", "provincia": 16}}, {"pk": 2354, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pajaroncillo", "provincia": 16}}, {"pk": 2355, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palomares del Campo", "provincia": 16}}, {"pk": 2356, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palomera", "provincia": 16}}, {"pk": 2357, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Paracuellos", "provincia": 16}}, {"pk": 2358, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Paredes", "provincia": 16}}, {"pk": 2359, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Parra de las Vegas (La)", "provincia": 16}}, {"pk": 2360, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pedernoso (El)", "provincia": 16}}, {"pk": 2361, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pedro\u00f1eras (Las)", "provincia": 16}}, {"pk": 2362, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Peral (El)", "provincia": 16}}, {"pk": 2363, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Peraleja (La)", "provincia": 16}}, {"pk": 2364, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pesquera (La)", "provincia": 16}}, {"pk": 2365, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Picazo (El)", "provincia": 16}}, {"pk": 2366, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pinarejo", "provincia": 16}}, {"pk": 2367, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pineda de Gig\u00fcela", "provincia": 16}}, {"pk": 2368, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Piqueras del Castillo", "provincia": 16}}, {"pk": 2369, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Portalrubio de Guadamejud", "provincia": 16}}, {"pk": 2370, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Portilla", "provincia": 16}}, {"pk": 2371, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Poyatos", "provincia": 16}}, {"pk": 2372, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pozoamargo", "provincia": 16}}, {"pk": 2373, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pozorrubielos de la Mancha", "provincia": 16}}, {"pk": 2374, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pozorrubio", "provincia": 16}}, {"pk": 2375, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pozuelo (El)", "provincia": 16}}, {"pk": 2376, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Priego", "provincia": 16}}, {"pk": 2377, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Provencio (El)", "provincia": 16}}, {"pk": 2378, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla de Almenara", "provincia": 16}}, {"pk": 2379, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla de Don Francisco", "provincia": 16}}, {"pk": 2380, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla del Salvador", "provincia": 16}}, {"pk": 2381, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quintanar del Rey", "provincia": 16}}, {"pk": 2382, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rada de Haro", "provincia": 16}}, {"pk": 2383, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Re\u00edllo", "provincia": 16}}, {"pk": 2384, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rozal\u00e9n del Monte", "provincia": 16}}, {"pk": 2385, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Saceda-Trasierra", "provincia": 16}}, {"pk": 2386, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Saelices", "provincia": 16}}, {"pk": 2387, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salinas del Manzano", "provincia": 16}}, {"pk": 2388, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salmeroncillos", "provincia": 16}}, {"pk": 2389, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salvaca\u00f1ete", "provincia": 16}}, {"pk": 2390, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Clemente", "provincia": 16}}, {"pk": 2391, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Lorenzo de la Parrilla", "provincia": 16}}, {"pk": 2392, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Mart\u00edn de Boniches", "provincia": 16}}, {"pk": 2393, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Pedro Palmiches", "provincia": 16}}, {"pk": 2394, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Cruz de Moya", "provincia": 16}}, {"pk": 2395, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Mar\u00eda de los Llanos", "provincia": 16}}, {"pk": 2396, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Mar\u00eda del Campo Rus", "provincia": 16}}, {"pk": 2397, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Mar\u00eda del Val", "provincia": 16}}, {"pk": 2398, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sisante", "provincia": 16}}, {"pk": 2399, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Solera de Gabald\u00f3n", "provincia": 16}}, {"pk": 2400, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sotorribas", "provincia": 16}}, {"pk": 2401, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Talayuelas", "provincia": 16}}, {"pk": 2402, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Taranc\u00f3n", "provincia": 16}}, {"pk": 2403, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "T\u00e9bar", "provincia": 16}}, {"pk": 2404, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tejadillos", "provincia": 16}}, {"pk": 2405, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tinajas", "provincia": 16}}, {"pk": 2406, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torralba", "provincia": 16}}, {"pk": 2407, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrejoncillo del Rey", "provincia": 16}}, {"pk": 2408, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrubia del Campo", "provincia": 16}}, {"pk": 2409, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrubia del Castillo", "provincia": 16}}, {"pk": 2410, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tragacete", "provincia": 16}}, {"pk": 2411, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tresjuncos", "provincia": 16}}, {"pk": 2412, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tribaldos", "provincia": 16}}, {"pk": 2413, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ucl\u00e9s", "provincia": 16}}, {"pk": 2414, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "U\u00f1a", "provincia": 16}}, {"pk": 2415, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdecolmenas (Los)", "provincia": 16}}, {"pk": 2416, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdemeca", "provincia": 16}}, {"pk": 2417, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdemorillo de la Sierra", "provincia": 16}}, {"pk": 2418, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdemoro-Sierra", "provincia": 16}}, {"pk": 2419, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdeolivas", "provincia": 16}}, {"pk": 2420, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdet\u00f3rtola", "provincia": 16}}, {"pk": 2421, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valeras (Las)", "provincia": 16}}, {"pk": 2422, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valhermoso de la Fuente", "provincia": 16}}, {"pk": 2423, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valsalobre", "provincia": 16}}, {"pk": 2424, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valverde de J\u00facar", "provincia": 16}}, {"pk": 2425, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valverdejo", "provincia": 16}}, {"pk": 2426, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vara de Rey", "provincia": 16}}, {"pk": 2427, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vega del Codorno", "provincia": 16}}, {"pk": 2428, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vellisca", "provincia": 16}}, {"pk": 2429, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaconejos de Trabaque", "provincia": 16}}, {"pk": 2430, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaescusa de Haro", "provincia": 16}}, {"pk": 2431, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villagarc\u00eda del Llano", "provincia": 16}}, {"pk": 2432, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villalba de la Sierra", "provincia": 16}}, {"pk": 2433, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villalba del Rey", "provincia": 16}}, {"pk": 2434, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villalgordo del Marquesado", "provincia": 16}}, {"pk": 2435, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villalpardo", "provincia": 16}}, {"pk": 2436, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villamayor de Santiago", "provincia": 16}}, {"pk": 2437, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de Guadamejud", "provincia": 16}}, {"pk": 2438, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de la Jara", "provincia": 16}}, {"pk": 2439, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villar de Ca\u00f1as", "provincia": 16}}, {"pk": 2440, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villar de Domingo Garc\u00eda", "provincia": 16}}, {"pk": 2441, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villar de la Encina", "provincia": 16}}, {"pk": 2442, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villar de Olalla", "provincia": 16}}, {"pk": 2443, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villar del Humo", "provincia": 16}}, {"pk": 2444, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villar del Infantado", "provincia": 16}}, {"pk": 2445, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villar y Velasco", "provincia": 16}}, {"pk": 2446, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villarejo de Fuentes", "provincia": 16}}, {"pk": 2447, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villarejo de la Pe\u00f1uela", "provincia": 16}}, {"pk": 2448, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villarejo-Periesteban", "provincia": 16}}, {"pk": 2449, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villares del Saz", "provincia": 16}}, {"pk": 2450, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villarrubio", "provincia": 16}}, {"pk": 2451, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villarta", "provincia": 16}}, {"pk": 2452, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villas de la Ventosa", "provincia": 16}}, {"pk": 2453, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaverde y Pasaconsol", "provincia": 16}}, {"pk": 2454, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "V\u00edllora", "provincia": 16}}, {"pk": 2455, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vindel", "provincia": 16}}, {"pk": 2456, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Y\u00e9meda", "provincia": 16}}, {"pk": 2457, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zafra de Z\u00e1ncara", "provincia": 16}}, {"pk": 2458, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zafrilla", "provincia": 16}}, {"pk": 2459, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zarza de Tajo", "provincia": 16}}, {"pk": 2460, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zarzuela", "provincia": 16}}, {"pk": 2461, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Agullana", "provincia": 17}}, {"pk": 2462, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aiguaviva", "provincia": 17}}, {"pk": 2463, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albany\u00e0", "provincia": 17}}, {"pk": 2464, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albons", "provincia": 17}}, {"pk": 2465, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alp", "provincia": 17}}, {"pk": 2466, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Amer", "provincia": 17}}, {"pk": 2467, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Angl\u00e8s", "provincia": 17}}, {"pk": 2468, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arb\u00facies", "provincia": 17}}, {"pk": 2469, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Argelaguer", "provincia": 17}}, {"pk": 2470, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Armentera (L')", "provincia": 17}}, {"pk": 2471, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Avinyonet de Puigvent\u00f3s", "provincia": 17}}, {"pk": 2472, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Banyoles", "provincia": 17}}, {"pk": 2473, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "B\u00e0scara", "provincia": 17}}, {"pk": 2474, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Begur", "provincia": 17}}, {"pk": 2475, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bellcaire d'Empord\u00e0", "provincia": 17}}, {"pk": 2476, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Besal\u00fa", "provincia": 17}}, {"pk": 2477, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bescan\u00f3", "provincia": 17}}, {"pk": 2478, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Beuda", "provincia": 17}}, {"pk": 2479, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bisbal d'Empord\u00e0 (La)", "provincia": 17}}, {"pk": 2480, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Biure", "provincia": 17}}, {"pk": 2481, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Blanes", "provincia": 17}}, {"pk": 2482, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Boadella i les Escaules", "provincia": 17}}, {"pk": 2483, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bolvir", "provincia": 17}}, {"pk": 2484, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bordils", "provincia": 17}}, {"pk": 2485, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Borrass\u00e0", "provincia": 17}}, {"pk": 2486, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Breda", "provincia": 17}}, {"pk": 2487, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Brunyola", "provincia": 17}}, {"pk": 2488, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabanelles", "provincia": 17}}, {"pk": 2489, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabanes", "provincia": 17}}, {"pk": 2490, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cadaqu\u00e9s", "provincia": 17}}, {"pk": 2491, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Caldes de Malavella", "provincia": 17}}, {"pk": 2492, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calonge", "provincia": 17}}, {"pk": 2493, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cam\u00f3s", "provincia": 17}}, {"pk": 2494, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campdev\u00e0nol", "provincia": 17}}, {"pk": 2495, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campelles", "provincia": 17}}, {"pk": 2496, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campllong", "provincia": 17}}, {"pk": 2497, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Camprodon", "provincia": 17}}, {"pk": 2498, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Canet d'Adri", "provincia": 17}}, {"pk": 2499, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cantallops", "provincia": 17}}, {"pk": 2500, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Capmany", "provincia": 17}}, {"pk": 2501, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cass\u00e0 de la Selva", "provincia": 17}}, {"pk": 2502, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castellfollit de la Roca", "provincia": 17}}, {"pk": 2503, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castell\u00f3 d'Emp\u00faries", "provincia": 17}}, {"pk": 2504, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castell-Platja d'Aro", "provincia": 17}}, {"pk": 2505, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cellera de Ter (La)", "provincia": 17}}, {"pk": 2506, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Celr\u00e0", "provincia": 17}}, {"pk": 2507, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cervi\u00e0 de Ter", "provincia": 17}}, {"pk": 2508, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cistella", "provincia": 17}}, {"pk": 2509, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Colera", "provincia": 17}}, {"pk": 2510, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Colomers", "provincia": 17}}, {"pk": 2511, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cor\u00e7\u00e0", "provincia": 17}}, {"pk": 2512, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cornell\u00e0 del Terri", "provincia": 17}}, {"pk": 2513, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Crespi\u00e0", "provincia": 17}}, {"pk": 2514, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cru\u00eflles, Monells i Sant Sadurn\u00ed de l'Heura", "provincia": 17}}, {"pk": 2515, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Darnius", "provincia": 17}}, {"pk": 2516, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Das", "provincia": 17}}, {"pk": 2517, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Escala (L')", "provincia": 17}}, {"pk": 2518, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Espinelves", "provincia": 17}}, {"pk": 2519, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Espolla", "provincia": 17}}, {"pk": 2520, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Esponell\u00e0", "provincia": 17}}, {"pk": 2521, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Far d'Empord\u00e0 (El)", "provincia": 17}}, {"pk": 2522, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Figueres", "provincia": 17}}, {"pk": 2523, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fla\u00e7\u00e0", "provincia": 17}}, {"pk": 2524, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Foix\u00e0", "provincia": 17}}, {"pk": 2525, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fontanals de Cerdanya", "provincia": 17}}, {"pk": 2526, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fontanilles", "provincia": 17}}, {"pk": 2527, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fontcoberta", "provincia": 17}}, {"pk": 2528, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Forallac", "provincia": 17}}, {"pk": 2529, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fornells de la Selva", "provincia": 17}}, {"pk": 2530, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Forti\u00e0", "provincia": 17}}, {"pk": 2531, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Garrig\u00e0s", "provincia": 17}}, {"pk": 2532, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Garrigoles", "provincia": 17}}, {"pk": 2533, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Garriguella", "provincia": 17}}, {"pk": 2534, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ger", "provincia": 17}}, {"pk": 2535, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Girona", "provincia": 17}}, {"pk": 2536, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gombr\u00e8n", "provincia": 17}}, {"pk": 2537, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gualta", "provincia": 17}}, {"pk": 2538, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guils de Cerdanya", "provincia": 17}}, {"pk": 2539, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hostalric", "provincia": 17}}, {"pk": 2540, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Is\u00f2vol", "provincia": 17}}, {"pk": 2541, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jafre", "provincia": 17}}, {"pk": 2542, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jonquera (La)", "provincia": 17}}, {"pk": 2543, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jui\u00e0", "provincia": 17}}, {"pk": 2544, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llad\u00f3", "provincia": 17}}, {"pk": 2545, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llagostera", "provincia": 17}}, {"pk": 2546, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llambilles", "provincia": 17}}, {"pk": 2547, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llanars", "provincia": 17}}, {"pk": 2548, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llan\u00e7\u00e0", "provincia": 17}}, {"pk": 2549, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llers", "provincia": 17}}, {"pk": 2550, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ll\u00edvia", "provincia": 17}}, {"pk": 2551, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lloret de Mar", "provincia": 17}}, {"pk": 2552, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llosses (Les)", "provincia": 17}}, {"pk": 2553, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ma\u00e7anet de Cabrenys", "provincia": 17}}, {"pk": 2554, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ma\u00e7anet de la Selva", "provincia": 17}}, {"pk": 2555, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Madremanya", "provincia": 17}}, {"pk": 2556, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mai\u00e0 de Montcal", "provincia": 17}}, {"pk": 2557, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Masarac", "provincia": 17}}, {"pk": 2558, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Massanes", "provincia": 17}}, {"pk": 2559, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Meranges", "provincia": 17}}, {"pk": 2560, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mieres", "provincia": 17}}, {"pk": 2561, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mollet de Peralada", "provincia": 17}}, {"pk": 2562, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moll\u00f3", "provincia": 17}}, {"pk": 2563, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montagut i Oix", "provincia": 17}}, {"pk": 2564, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mont-ras", "provincia": 17}}, {"pk": 2565, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navata", "provincia": 17}}, {"pk": 2566, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ogassa", "provincia": 17}}, {"pk": 2567, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olot", "provincia": 17}}, {"pk": 2568, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ordis", "provincia": 17}}, {"pk": 2569, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Osor", "provincia": 17}}, {"pk": 2570, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palafrugell", "provincia": 17}}, {"pk": 2571, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palam\u00f3s", "provincia": 17}}, {"pk": 2572, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palau de Santa Eul\u00e0lia", "provincia": 17}}, {"pk": 2573, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palau-sator", "provincia": 17}}, {"pk": 2574, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palau-saverdera", "provincia": 17}}, {"pk": 2575, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palol de Revardit", "provincia": 17}}, {"pk": 2576, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pals", "provincia": 17}}, {"pk": 2577, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pardines", "provincia": 17}}, {"pk": 2578, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Parlav\u00e0", "provincia": 17}}, {"pk": 2579, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pau", "provincia": 17}}, {"pk": 2580, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pedret i Marz\u00e0", "provincia": 17}}, {"pk": 2581, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pera (La)", "provincia": 17}}, {"pk": 2582, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Peralada", "provincia": 17}}, {"pk": 2583, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Planes d'Hostoles (Les)", "provincia": 17}}, {"pk": 2584, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Planoles", "provincia": 17}}, {"pk": 2585, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pont de Molins", "provincia": 17}}, {"pk": 2586, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pont\u00f3s", "provincia": 17}}, {"pk": 2587, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Porqueres", "provincia": 17}}, {"pk": 2588, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Port de la Selva (El)", "provincia": 17}}, {"pk": 2589, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Portbou", "provincia": 17}}, {"pk": 2590, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Preses (Les)", "provincia": 17}}, {"pk": 2591, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puigcerd\u00e0", "provincia": 17}}, {"pk": 2592, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quart", "provincia": 17}}, {"pk": 2593, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Queralbs", "provincia": 17}}, {"pk": 2594, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rab\u00f3s", "provincia": 17}}, {"pk": 2595, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Regenc\u00f3s", "provincia": 17}}, {"pk": 2596, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ribes de Freser", "provincia": 17}}, {"pk": 2597, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Riells i Viabrea", "provincia": 17}}, {"pk": 2598, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ripoll", "provincia": 17}}, {"pk": 2599, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Riudarenes", "provincia": 17}}, {"pk": 2600, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Riudaura", "provincia": 17}}, {"pk": 2601, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Riudellots de la Selva", "provincia": 17}}, {"pk": 2602, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Riumors", "provincia": 17}}, {"pk": 2603, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Roses", "provincia": 17}}, {"pk": 2604, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rupi\u00e0", "provincia": 17}}, {"pk": 2605, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sales de Llierca", "provincia": 17}}, {"pk": 2606, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salt", "provincia": 17}}, {"pk": 2607, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Andreu Salou", "provincia": 17}}, {"pk": 2608, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Aniol de Finestres", "provincia": 17}}, {"pk": 2609, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Climent Sescebes", "provincia": 17}}, {"pk": 2610, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Feliu de Buixalleu", "provincia": 17}}, {"pk": 2611, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Feliu de Gu\u00edxols", "provincia": 17}}, {"pk": 2612, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Feliu de Pallerols", "provincia": 17}}, {"pk": 2613, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Ferriol", "provincia": 17}}, {"pk": 2614, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Gregori", "provincia": 17}}, {"pk": 2615, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Hilari Sacalm", "provincia": 17}}, {"pk": 2616, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Jaume de Llierca", "provincia": 17}}, {"pk": 2617, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Joan de les Abadesses", "provincia": 17}}, {"pk": 2618, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Joan de Mollet", "provincia": 17}}, {"pk": 2619, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Joan les Fonts", "provincia": 17}}, {"pk": 2620, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Jordi Desvalls", "provincia": 17}}, {"pk": 2621, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Juli\u00e0 de Ramis", "provincia": 17}}, {"pk": 2622, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Juli\u00e0 del Llor i Bonmat\u00ed", "provincia": 17}}, {"pk": 2623, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Lloren\u00e7 de la Muga", "provincia": 17}}, {"pk": 2624, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Mart\u00ed de Ll\u00e9mena", "provincia": 17}}, {"pk": 2625, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Mart\u00ed Vell", "provincia": 17}}, {"pk": 2626, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Miquel de Campmajor", "provincia": 17}}, {"pk": 2627, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Miquel de Fluvi\u00e0", "provincia": 17}}, {"pk": 2628, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Mori", "provincia": 17}}, {"pk": 2629, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Pau de Seg\u00faries", "provincia": 17}}, {"pk": 2630, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Pere Pescador", "provincia": 17}}, {"pk": 2631, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Coloma de Farners", "provincia": 17}}, {"pk": 2632, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Cristina d'Aro", "provincia": 17}}, {"pk": 2633, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Llogaia d'\u00c0lguema", "provincia": 17}}, {"pk": 2634, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Pau", "provincia": 17}}, {"pk": 2635, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sarri\u00e0 de Ter", "provincia": 17}}, {"pk": 2636, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Saus, Camallera i Llampaies", "provincia": 17}}, {"pk": 2637, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Selva de Mar (La)", "provincia": 17}}, {"pk": 2638, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Seriny\u00e0", "provincia": 17}}, {"pk": 2639, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Serra de Dar\u00f3", "provincia": 17}}, {"pk": 2640, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Setcases", "provincia": 17}}, {"pk": 2641, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sils", "provincia": 17}}, {"pk": 2642, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Siurana", "provincia": 17}}, {"pk": 2643, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Susqueda", "provincia": 17}}, {"pk": 2644, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tallada d'Empord\u00e0 (La)", "provincia": 17}}, {"pk": 2645, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Terrades", "provincia": 17}}, {"pk": 2646, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrent", "provincia": 17}}, {"pk": 2647, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torroella de Fluvi\u00e0", "provincia": 17}}, {"pk": 2648, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torroella de Montgr\u00ed", "provincia": 17}}, {"pk": 2649, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tortell\u00e0", "provincia": 17}}, {"pk": 2650, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Toses", "provincia": 17}}, {"pk": 2651, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tossa de Mar", "provincia": 17}}, {"pk": 2652, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ull\u00e0", "provincia": 17}}, {"pk": 2653, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ullastret", "provincia": 17}}, {"pk": 2654, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ultramort", "provincia": 17}}, {"pk": 2655, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ur\u00fas", "provincia": 17}}, {"pk": 2656, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vajol (La)", "provincia": 17}}, {"pk": 2657, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vall de Bianya (La)", "provincia": 17}}, {"pk": 2658, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vall d'en Bas (La)", "provincia": 17}}, {"pk": 2659, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vallfogona de Ripoll\u00e8s", "provincia": 17}}, {"pk": 2660, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vall-llobrega", "provincia": 17}}, {"pk": 2661, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ventall\u00f3", "provincia": 17}}, {"pk": 2662, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Verges", "provincia": 17}}, {"pk": 2663, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vidr\u00e0", "provincia": 17}}, {"pk": 2664, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vidreres", "provincia": 17}}, {"pk": 2665, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilabertran", "provincia": 17}}, {"pk": 2666, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilablareix", "provincia": 17}}, {"pk": 2667, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Viladamat", "provincia": 17}}, {"pk": 2668, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Viladasens", "provincia": 17}}, {"pk": 2669, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilademuls", "provincia": 17}}, {"pk": 2670, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Viladrau", "provincia": 17}}, {"pk": 2671, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilafant", "provincia": 17}}, {"pk": 2672, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilaju\u00efga", "provincia": 17}}, {"pk": 2673, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilallonga de Ter", "provincia": 17}}, {"pk": 2674, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilamacolum", "provincia": 17}}, {"pk": 2675, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilamalla", "provincia": 17}}, {"pk": 2676, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilamaniscle", "provincia": 17}}, {"pk": 2677, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilanant", "provincia": 17}}, {"pk": 2678, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vila-sacra", "provincia": 17}}, {"pk": 2679, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vila\u00fcr", "provincia": 17}}, {"pk": 2680, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilob\u00ed d'Onyar", "provincia": 17}}, {"pk": 2681, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilopriu", "provincia": 17}}, {"pk": 2682, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Agr\u00f3n", "provincia": 18}}, {"pk": 2683, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alamedilla", "provincia": 18}}, {"pk": 2684, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albolote", "provincia": 18}}, {"pk": 2685, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albond\u00f3n", "provincia": 18}}, {"pk": 2686, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albu\u00f1\u00e1n", "provincia": 18}}, {"pk": 2687, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albu\u00f1ol", "provincia": 18}}, {"pk": 2688, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albu\u00f1uelas", "provincia": 18}}, {"pk": 2689, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldeire", "provincia": 18}}, {"pk": 2690, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alfacar", "provincia": 18}}, {"pk": 2691, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Algarinejo", "provincia": 18}}, {"pk": 2692, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alhama de Granada", "provincia": 18}}, {"pk": 2693, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alhend\u00edn", "provincia": 18}}, {"pk": 2694, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alic\u00fan de Ortega", "provincia": 18}}, {"pk": 2695, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almeg\u00edjar", "provincia": 18}}, {"pk": 2696, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almu\u00f1\u00e9car", "provincia": 18}}, {"pk": 2697, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alpujarra de la Sierra", "provincia": 18}}, {"pk": 2698, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alquife", "provincia": 18}}, {"pk": 2699, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arenas del Rey", "provincia": 18}}, {"pk": 2700, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Armilla", "provincia": 18}}, {"pk": 2701, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Atarfe", "provincia": 18}}, {"pk": 2702, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Baza", "provincia": 18}}, {"pk": 2703, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Beas de Granada", "provincia": 18}}, {"pk": 2704, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Beas de Guadix", "provincia": 18}}, {"pk": 2705, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benal\u00faa", "provincia": 18}}, {"pk": 2706, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benal\u00faa de las Villas", "provincia": 18}}, {"pk": 2707, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benamaurel", "provincia": 18}}, {"pk": 2708, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "B\u00e9rchules", "provincia": 18}}, {"pk": 2709, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bubi\u00f3n", "provincia": 18}}, {"pk": 2710, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Busqu\u00edstar", "provincia": 18}}, {"pk": 2711, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cac\u00edn", "provincia": 18}}, {"pk": 2712, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "C\u00e1diar", "provincia": 18}}, {"pk": 2713, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "C\u00e1jar", "provincia": 18}}, {"pk": 2714, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calahorra (La)", "provincia": 18}}, {"pk": 2715, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calicasas", "provincia": 18}}, {"pk": 2716, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campot\u00e9jar", "provincia": 18}}, {"pk": 2717, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Caniles", "provincia": 18}}, {"pk": 2718, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "C\u00e1\u00f1ar", "provincia": 18}}, {"pk": 2719, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Capileira", "provincia": 18}}, {"pk": 2720, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carataunas", "provincia": 18}}, {"pk": 2721, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "C\u00e1staras", "provincia": 18}}, {"pk": 2722, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castill\u00e9jar", "provincia": 18}}, {"pk": 2723, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castril", "provincia": 18}}, {"pk": 2724, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cenes de la Vega", "provincia": 18}}, {"pk": 2725, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chauchina", "provincia": 18}}, {"pk": 2726, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chimeneas", "provincia": 18}}, {"pk": 2727, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Churriana de la Vega", "provincia": 18}}, {"pk": 2728, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cijuela", "provincia": 18}}, {"pk": 2729, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cogollos de Guadix", "provincia": 18}}, {"pk": 2730, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cogollos de la Vega", "provincia": 18}}, {"pk": 2731, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Colomera", "provincia": 18}}, {"pk": 2732, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cortes de Baza", "provincia": 18}}, {"pk": 2733, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cortes y Graena", "provincia": 18}}, {"pk": 2734, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cuevas del Campo", "provincia": 18}}, {"pk": 2735, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "C\u00fallar", "provincia": 18}}, {"pk": 2736, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "C\u00fallar Vega", "provincia": 18}}, {"pk": 2737, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Darro", "provincia": 18}}, {"pk": 2738, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Dehesas de Guadix", "provincia": 18}}, {"pk": 2739, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Deifontes", "provincia": 18}}, {"pk": 2740, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Diezma", "provincia": 18}}, {"pk": 2741, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "D\u00edlar", "provincia": 18}}, {"pk": 2742, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "D\u00f3lar", "provincia": 18}}, {"pk": 2743, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "D\u00fadar", "provincia": 18}}, {"pk": 2744, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "D\u00farcal", "provincia": 18}}, {"pk": 2745, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Esc\u00fazar", "provincia": 18}}, {"pk": 2746, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ferreira", "provincia": 18}}, {"pk": 2747, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fonelas", "provincia": 18}}, {"pk": 2748, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Freila", "provincia": 18}}, {"pk": 2749, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuente Vaqueros", "provincia": 18}}, {"pk": 2750, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gabias (Las)", "provincia": 18}}, {"pk": 2751, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Galera", "provincia": 18}}, {"pk": 2752, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gobernador", "provincia": 18}}, {"pk": 2753, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "G\u00f3jar", "provincia": 18}}, {"pk": 2754, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gor", "provincia": 18}}, {"pk": 2755, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gorafe", "provincia": 18}}, {"pk": 2756, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Granada", "provincia": 18}}, {"pk": 2757, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guadahortuna", "provincia": 18}}, {"pk": 2758, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guadix", "provincia": 18}}, {"pk": 2759, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guajares (Los)", "provincia": 18}}, {"pk": 2760, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gualchos", "provincia": 18}}, {"pk": 2761, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "G\u00fcejar Sierra", "provincia": 18}}, {"pk": 2762, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "G\u00fcev\u00e9jar", "provincia": 18}}, {"pk": 2763, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hu\u00e9lago", "provincia": 18}}, {"pk": 2764, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hu\u00e9neja", "provincia": 18}}, {"pk": 2765, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hu\u00e9scar", "provincia": 18}}, {"pk": 2766, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hu\u00e9tor de Santill\u00e1n", "provincia": 18}}, {"pk": 2767, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hu\u00e9tor T\u00e1jar", "provincia": 18}}, {"pk": 2768, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hu\u00e9tor Vega", "provincia": 18}}, {"pk": 2769, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Illora", "provincia": 18}}, {"pk": 2770, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Itrabo", "provincia": 18}}, {"pk": 2771, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Iznalloz", "provincia": 18}}, {"pk": 2772, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jayena", "provincia": 18}}, {"pk": 2773, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jerez del Marquesado", "provincia": 18}}, {"pk": 2774, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jete", "provincia": 18}}, {"pk": 2775, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jun", "provincia": 18}}, {"pk": 2776, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Juviles", "provincia": 18}}, {"pk": 2777, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "L\u00e1char", "provincia": 18}}, {"pk": 2778, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lanjar\u00f3n", "provincia": 18}}, {"pk": 2779, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lanteira", "provincia": 18}}, {"pk": 2780, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lecr\u00edn", "provincia": 18}}, {"pk": 2781, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lenteg\u00ed", "provincia": 18}}, {"pk": 2782, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lobras", "provincia": 18}}, {"pk": 2783, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Loja", "provincia": 18}}, {"pk": 2784, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lugros", "provincia": 18}}, {"pk": 2785, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "L\u00fajar", "provincia": 18}}, {"pk": 2786, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Malah\u00e1 (La)", "provincia": 18}}, {"pk": 2787, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Maracena", "provincia": 18}}, {"pk": 2788, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Marchal", "provincia": 18}}, {"pk": 2789, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mocl\u00edn", "provincia": 18}}, {"pk": 2790, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Molv\u00edzar", "provincia": 18}}, {"pk": 2791, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monachil", "provincia": 18}}, {"pk": 2792, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montefr\u00edo", "provincia": 18}}, {"pk": 2793, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montej\u00edcar", "provincia": 18}}, {"pk": 2794, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montillana", "provincia": 18}}, {"pk": 2795, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moraleda de Zafayona", "provincia": 18}}, {"pk": 2796, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Morel\u00e1bor", "provincia": 18}}, {"pk": 2797, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Motril", "provincia": 18}}, {"pk": 2798, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Murtas", "provincia": 18}}, {"pk": 2799, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nevada", "provincia": 18}}, {"pk": 2800, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nig\u00fcelas", "provincia": 18}}, {"pk": 2801, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "N\u00edvar", "provincia": 18}}, {"pk": 2802, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Og\u00edjares", "provincia": 18}}, {"pk": 2803, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Orce", "provincia": 18}}, {"pk": 2804, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "\u00d3rgiva", "provincia": 18}}, {"pk": 2805, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ot\u00edvar", "provincia": 18}}, {"pk": 2806, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Otura", "provincia": 18}}, {"pk": 2807, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Padul", "provincia": 18}}, {"pk": 2808, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pampaneira", "provincia": 18}}, {"pk": 2809, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pedro Mart\u00ednez", "provincia": 18}}, {"pk": 2810, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Peligros", "provincia": 18}}, {"pk": 2811, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Peza (La)", "provincia": 18}}, {"pk": 2812, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pinar (El)", "provincia": 18}}, {"pk": 2813, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pinos Genil", "provincia": 18}}, {"pk": 2814, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pinos Puente", "provincia": 18}}, {"pk": 2815, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "P\u00ed\u00f1ar", "provincia": 18}}, {"pk": 2816, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pol\u00edcar", "provincia": 18}}, {"pk": 2817, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Polopos", "provincia": 18}}, {"pk": 2818, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "P\u00f3rtugos", "provincia": 18}}, {"pk": 2819, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla de Don Fadrique", "provincia": 18}}, {"pk": 2820, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pulianas", "provincia": 18}}, {"pk": 2821, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Purullena", "provincia": 18}}, {"pk": 2822, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Qu\u00e9ntar", "provincia": 18}}, {"pk": 2823, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rubite", "provincia": 18}}, {"pk": 2824, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salar", "provincia": 18}}, {"pk": 2825, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salobre\u00f1a", "provincia": 18}}, {"pk": 2826, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Cruz del Comercio", "provincia": 18}}, {"pk": 2827, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Fe", "provincia": 18}}, {"pk": 2828, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Soport\u00fajar", "provincia": 18}}, {"pk": 2829, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sorvil\u00e1n", "provincia": 18}}, {"pk": 2830, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Taha (La)", "provincia": 18}}, {"pk": 2831, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torre-Cardela", "provincia": 18}}, {"pk": 2832, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torvizc\u00f3n", "provincia": 18}}, {"pk": 2833, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Trev\u00e9lez", "provincia": 18}}, {"pk": 2834, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tur\u00f3n", "provincia": 18}}, {"pk": 2835, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ug\u00edjar", "provincia": 18}}, {"pk": 2836, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valle (El)", "provincia": 18}}, {"pk": 2837, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valle del Zalab\u00ed", "provincia": 18}}, {"pk": 2838, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "V\u00e1lor", "provincia": 18}}, {"pk": 2839, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vegas del Genil", "provincia": 18}}, {"pk": 2840, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "V\u00e9lez de Benaudalla", "provincia": 18}}, {"pk": 2841, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ventas de Huelma", "provincia": 18}}, {"pk": 2842, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villamena", "provincia": 18}}, {"pk": 2843, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de las Torres", "provincia": 18}}, {"pk": 2844, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva Mes\u00eda", "provincia": 18}}, {"pk": 2845, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "V\u00edznar", "provincia": 18}}, {"pk": 2846, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zafarraya", "provincia": 18}}, {"pk": 2847, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zagra", "provincia": 18}}, {"pk": 2848, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zubia (La)", "provincia": 18}}, {"pk": 2849, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Z\u00fajar", "provincia": 18}}, {"pk": 2850, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ab\u00e1nades", "provincia": 19}}, {"pk": 2851, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ablanque", "provincia": 19}}, {"pk": 2852, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Adobes", "provincia": 19}}, {"pk": 2853, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alaminos", "provincia": 19}}, {"pk": 2854, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alarilla", "provincia": 19}}, {"pk": 2855, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albalate de Zorita", "provincia": 19}}, {"pk": 2856, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albares", "provincia": 19}}, {"pk": 2857, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albendiego", "provincia": 19}}, {"pk": 2858, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcocer", "provincia": 19}}, {"pk": 2859, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcolea de las Pe\u00f1as", "provincia": 19}}, {"pk": 2860, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcolea del Pinar", "provincia": 19}}, {"pk": 2861, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcoroches", "provincia": 19}}, {"pk": 2862, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldeanueva de Guadalajara", "provincia": 19}}, {"pk": 2863, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Algar de Mesa", "provincia": 19}}, {"pk": 2864, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Algora", "provincia": 19}}, {"pk": 2865, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alh\u00f3ndiga", "provincia": 19}}, {"pk": 2866, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alique", "provincia": 19}}, {"pk": 2867, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almadrones", "provincia": 19}}, {"pk": 2868, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almoguera", "provincia": 19}}, {"pk": 2869, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almonacid de Zorita", "provincia": 19}}, {"pk": 2870, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aloc\u00e9n", "provincia": 19}}, {"pk": 2871, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alovera", "provincia": 19}}, {"pk": 2872, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alustante", "provincia": 19}}, {"pk": 2873, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ang\u00f3n", "provincia": 19}}, {"pk": 2874, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Anguita", "provincia": 19}}, {"pk": 2875, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Anquela del Ducado", "provincia": 19}}, {"pk": 2876, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Anquela del Pedregal", "provincia": 19}}, {"pk": 2877, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aranzueque", "provincia": 19}}, {"pk": 2878, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arbanc\u00f3n", "provincia": 19}}, {"pk": 2879, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arbeteta", "provincia": 19}}, {"pk": 2880, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Argecilla", "provincia": 19}}, {"pk": 2881, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Armallones", "provincia": 19}}, {"pk": 2882, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Armu\u00f1a de Taju\u00f1a", "provincia": 19}}, {"pk": 2883, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arroyo de las Fraguas", "provincia": 19}}, {"pk": 2884, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Atanz\u00f3n", "provincia": 19}}, {"pk": 2885, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Atienza", "provincia": 19}}, {"pk": 2886, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Au\u00f1\u00f3n", "provincia": 19}}, {"pk": 2887, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Azuqueca de Henares", "provincia": 19}}, {"pk": 2888, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Baides", "provincia": 19}}, {"pk": 2889, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ba\u00f1os de Tajo", "provincia": 19}}, {"pk": 2890, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ba\u00f1uelos", "provincia": 19}}, {"pk": 2891, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barriopedro", "provincia": 19}}, {"pk": 2892, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Berninches", "provincia": 19}}, {"pk": 2893, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bodera (La)", "provincia": 19}}, {"pk": 2894, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Brihuega", "provincia": 19}}, {"pk": 2895, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Budia", "provincia": 19}}, {"pk": 2896, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bujalaro", "provincia": 19}}, {"pk": 2897, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bustares", "provincia": 19}}, {"pk": 2898, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabanillas del Campo", "provincia": 19}}, {"pk": 2899, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campillo de Due\u00f1as", "provincia": 19}}, {"pk": 2900, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campillo de Ranas", "provincia": 19}}, {"pk": 2901, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campis\u00e1balos", "provincia": 19}}, {"pk": 2902, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Canredondo", "provincia": 19}}, {"pk": 2903, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cantalojas", "provincia": 19}}, {"pk": 2904, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ca\u00f1izar", "provincia": 19}}, {"pk": 2905, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cardoso de la Sierra (El)", "provincia": 19}}, {"pk": 2906, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casa de Uceda", "provincia": 19}}, {"pk": 2907, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casar (El)", "provincia": 19}}, {"pk": 2908, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casas de San Galindo", "provincia": 19}}, {"pk": 2909, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Caspue\u00f1as", "provincia": 19}}, {"pk": 2910, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castej\u00f3n de Henares", "provincia": 19}}, {"pk": 2911, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castellar de la Muela", "provincia": 19}}, {"pk": 2912, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castilforte", "provincia": 19}}, {"pk": 2913, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castilnuevo", "provincia": 19}}, {"pk": 2914, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cendejas de Enmedio", "provincia": 19}}, {"pk": 2915, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cendejas de la Torre", "provincia": 19}}, {"pk": 2916, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Centenera", "provincia": 19}}, {"pk": 2917, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Checa", "provincia": 19}}, {"pk": 2918, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chequilla", "provincia": 19}}, {"pk": 2919, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chillar\u00f3n del Rey", "provincia": 19}}, {"pk": 2920, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chiloeches", "provincia": 19}}, {"pk": 2921, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cifuentes", "provincia": 19}}, {"pk": 2922, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cincovillas", "provincia": 19}}, {"pk": 2923, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ciruelas", "provincia": 19}}, {"pk": 2924, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ciruelos del Pinar", "provincia": 19}}, {"pk": 2925, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cobeta", "provincia": 19}}, {"pk": 2926, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cogollor", "provincia": 19}}, {"pk": 2927, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cogolludo", "provincia": 19}}, {"pk": 2928, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Condemios de Abajo", "provincia": 19}}, {"pk": 2929, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Condemios de Arriba", "provincia": 19}}, {"pk": 2930, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Congostrina", "provincia": 19}}, {"pk": 2931, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Copernal", "provincia": 19}}, {"pk": 2932, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Corduente", "provincia": 19}}, {"pk": 2933, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cubillo de Uceda (El)", "provincia": 19}}, {"pk": 2934, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Driebes", "provincia": 19}}, {"pk": 2935, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Dur\u00f3n", "provincia": 19}}, {"pk": 2936, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Embid", "provincia": 19}}, {"pk": 2937, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Escamilla", "provincia": 19}}, {"pk": 2938, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Escariche", "provincia": 19}}, {"pk": 2939, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Escopete", "provincia": 19}}, {"pk": 2940, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Espinosa de Henares", "provincia": 19}}, {"pk": 2941, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Esplegares", "provincia": 19}}, {"pk": 2942, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Establ\u00e9s", "provincia": 19}}, {"pk": 2943, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Estri\u00e9gana", "provincia": 19}}, {"pk": 2944, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fontanar", "provincia": 19}}, {"pk": 2945, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuembellida", "provincia": 19}}, {"pk": 2946, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuencemill\u00e1n", "provincia": 19}}, {"pk": 2947, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentelahiguera de Albatages", "provincia": 19}}, {"pk": 2948, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentelencina", "provincia": 19}}, {"pk": 2949, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentelsaz", "provincia": 19}}, {"pk": 2950, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentelviejo", "provincia": 19}}, {"pk": 2951, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentenovilla", "provincia": 19}}, {"pk": 2952, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gajanejos", "provincia": 19}}, {"pk": 2953, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gal\u00e1pagos", "provincia": 19}}, {"pk": 2954, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Galve de Sorbe", "provincia": 19}}, {"pk": 2955, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gascue\u00f1a de Bornova", "provincia": 19}}, {"pk": 2956, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guadalajara", "provincia": 19}}, {"pk": 2957, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Henche", "provincia": 19}}, {"pk": 2958, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Heras de Ayuso", "provincia": 19}}, {"pk": 2959, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Herrer\u00eda", "provincia": 19}}, {"pk": 2960, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hiendelaencina", "provincia": 19}}, {"pk": 2961, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hijes", "provincia": 19}}, {"pk": 2962, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hita", "provincia": 19}}, {"pk": 2963, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hombrados", "provincia": 19}}, {"pk": 2964, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hontoba", "provincia": 19}}, {"pk": 2965, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Horche", "provincia": 19}}, {"pk": 2966, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hortezuela de Oc\u00e9n", "provincia": 19}}, {"pk": 2967, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Huerce (La)", "provincia": 19}}, {"pk": 2968, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hu\u00e9rmeces del Cerro", "provincia": 19}}, {"pk": 2969, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Huertahernando", "provincia": 19}}, {"pk": 2970, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hueva", "provincia": 19}}, {"pk": 2971, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Humanes", "provincia": 19}}, {"pk": 2972, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Illana", "provincia": 19}}, {"pk": 2973, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ini\u00e9stola", "provincia": 19}}, {"pk": 2974, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Inviernas (Las)", "provincia": 19}}, {"pk": 2975, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Irueste", "provincia": 19}}, {"pk": 2976, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jadraque", "provincia": 19}}, {"pk": 2977, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jirueque", "provincia": 19}}, {"pk": 2978, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ledanca", "provincia": 19}}, {"pk": 2979, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Loranca de Taju\u00f1a", "provincia": 19}}, {"pk": 2980, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lupiana", "provincia": 19}}, {"pk": 2981, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Luzaga", "provincia": 19}}, {"pk": 2982, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Luz\u00f3n", "provincia": 19}}, {"pk": 2983, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Majaelrayo", "provincia": 19}}, {"pk": 2984, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "M\u00e1laga del Fresno", "provincia": 19}}, {"pk": 2985, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Malaguilla", "provincia": 19}}, {"pk": 2986, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mandayona", "provincia": 19}}, {"pk": 2987, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mantiel", "provincia": 19}}, {"pk": 2988, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Maranch\u00f3n", "provincia": 19}}, {"pk": 2989, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Marchamalo", "provincia": 19}}, {"pk": 2990, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Masegoso de Taju\u00f1a", "provincia": 19}}, {"pk": 2991, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Matarrubia", "provincia": 19}}, {"pk": 2992, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Matillas", "provincia": 19}}, {"pk": 2993, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mazarete", "provincia": 19}}, {"pk": 2994, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mazuecos", "provincia": 19}}, {"pk": 2995, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Medranda", "provincia": 19}}, {"pk": 2996, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Megina", "provincia": 19}}, {"pk": 2997, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Membrillera", "provincia": 19}}, {"pk": 2998, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Miedes de Atienza", "provincia": 19}}, {"pk": 2999, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mierla (La)", "provincia": 19}}, {"pk": 3000, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Millana", "provincia": 19}}, {"pk": 3001, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Milmarcos", "provincia": 19}}, {"pk": 3002, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mi\u00f1osa (La)", "provincia": 19}}, {"pk": 3003, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mirabueno", "provincia": 19}}, {"pk": 3004, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Miralr\u00edo", "provincia": 19}}, {"pk": 3005, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mochales", "provincia": 19}}, {"pk": 3006, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mohernando", "provincia": 19}}, {"pk": 3007, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Molina de Arag\u00f3n", "provincia": 19}}, {"pk": 3008, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monasterio", "provincia": 19}}, {"pk": 3009, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mond\u00e9jar", "provincia": 19}}, {"pk": 3010, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montarr\u00f3n", "provincia": 19}}, {"pk": 3011, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moratilla de los Meleros", "provincia": 19}}, {"pk": 3012, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Morenilla", "provincia": 19}}, {"pk": 3013, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Muduex", "provincia": 19}}, {"pk": 3014, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navas de Jadraque (Las)", "provincia": 19}}, {"pk": 3015, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Negredo", "provincia": 19}}, {"pk": 3016, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ocentejo", "provincia": 19}}, {"pk": 3017, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olivar (El)", "provincia": 19}}, {"pk": 3018, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olmeda de Cobeta", "provincia": 19}}, {"pk": 3019, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olmeda de Jadraque (La)", "provincia": 19}}, {"pk": 3020, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ordial (El)", "provincia": 19}}, {"pk": 3021, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Orea", "provincia": 19}}, {"pk": 3022, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "P\u00e1lmaces de Jadraque", "provincia": 19}}, {"pk": 3023, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pardos", "provincia": 19}}, {"pk": 3024, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Paredes de Sig\u00fcenza", "provincia": 19}}, {"pk": 3025, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pareja", "provincia": 19}}, {"pk": 3026, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pastrana", "provincia": 19}}, {"pk": 3027, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pedregal (El)", "provincia": 19}}, {"pk": 3028, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pe\u00f1al\u00e9n", "provincia": 19}}, {"pk": 3029, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pe\u00f1alver", "provincia": 19}}, {"pk": 3030, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Peralejos de las Truchas", "provincia": 19}}, {"pk": 3031, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Peralveche", "provincia": 19}}, {"pk": 3032, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pinilla de Jadraque", "provincia": 19}}, {"pk": 3033, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pinilla de Molina", "provincia": 19}}, {"pk": 3034, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pioz", "provincia": 19}}, {"pk": 3035, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Piqueras", "provincia": 19}}, {"pk": 3036, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pobo de Due\u00f1as (El)", "provincia": 19}}, {"pk": 3037, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Poveda de la Sierra", "provincia": 19}}, {"pk": 3038, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pozo de Almoguera", "provincia": 19}}, {"pk": 3039, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pozo de Guadalajara", "provincia": 19}}, {"pk": 3040, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pr\u00e1dena de Atienza", "provincia": 19}}, {"pk": 3041, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Prados Redondos", "provincia": 19}}, {"pk": 3042, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla de Bele\u00f1a", "provincia": 19}}, {"pk": 3043, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla de Valles", "provincia": 19}}, {"pk": 3044, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quer", "provincia": 19}}, {"pk": 3045, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rebollosa de Jadraque", "provincia": 19}}, {"pk": 3046, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Recuenco (El)", "provincia": 19}}, {"pk": 3047, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Renera", "provincia": 19}}, {"pk": 3048, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Retiendas", "provincia": 19}}, {"pk": 3049, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Riba de Saelices", "provincia": 19}}, {"pk": 3050, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rillo de Gallo", "provincia": 19}}, {"pk": 3051, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Riofr\u00edo del Llano", "provincia": 19}}, {"pk": 3052, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Robledillo de Mohernando", "provincia": 19}}, {"pk": 3053, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Robledo de Corpes", "provincia": 19}}, {"pk": 3054, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Romanillos de Atienza", "provincia": 19}}, {"pk": 3055, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Romanones", "provincia": 19}}, {"pk": 3056, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rueda de la Sierra", "provincia": 19}}, {"pk": 3057, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sacecorbo", "provincia": 19}}, {"pk": 3058, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Saced\u00f3n", "provincia": 19}}, {"pk": 3059, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Saelices de la Sal", "provincia": 19}}, {"pk": 3060, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salmer\u00f3n", "provincia": 19}}, {"pk": 3061, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Andr\u00e9s del Congosto", "provincia": 19}}, {"pk": 3062, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Andr\u00e9s del Rey", "provincia": 19}}, {"pk": 3063, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santiuste", "provincia": 19}}, {"pk": 3064, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sa\u00faca", "provincia": 19}}, {"pk": 3065, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sayat\u00f3n", "provincia": 19}}, {"pk": 3066, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Selas", "provincia": 19}}, {"pk": 3067, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Semillas", "provincia": 19}}, {"pk": 3068, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Setiles", "provincia": 19}}, {"pk": 3069, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sienes", "provincia": 19}}, {"pk": 3070, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sig\u00fcenza", "provincia": 19}}, {"pk": 3071, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Solanillos del Extremo", "provincia": 19}}, {"pk": 3072, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Somolinos", "provincia": 19}}, {"pk": 3073, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sotillo (El)", "provincia": 19}}, {"pk": 3074, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sotodosos", "provincia": 19}}, {"pk": 3075, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tamaj\u00f3n", "provincia": 19}}, {"pk": 3076, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Taragudo", "provincia": 19}}, {"pk": 3077, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Taravilla", "provincia": 19}}, {"pk": 3078, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tartanedo", "provincia": 19}}, {"pk": 3079, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tendilla", "provincia": 19}}, {"pk": 3080, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Terzaga", "provincia": 19}}, {"pk": 3081, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tierzo", "provincia": 19}}, {"pk": 3082, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Toba (La)", "provincia": 19}}, {"pk": 3083, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tordellego", "provincia": 19}}, {"pk": 3084, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tordelr\u00e1bano", "provincia": 19}}, {"pk": 3085, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tordesilos", "provincia": 19}}, {"pk": 3086, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torija", "provincia": 19}}, {"pk": 3087, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torre del Burgo", "provincia": 19}}, {"pk": 3088, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrecuadrada de Molina", "provincia": 19}}, {"pk": 3089, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrecuadradilla", "provincia": 19}}, {"pk": 3090, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrej\u00f3n del Rey", "provincia": 19}}, {"pk": 3091, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torremocha de Jadraque", "provincia": 19}}, {"pk": 3092, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torremocha del Campo", "provincia": 19}}, {"pk": 3093, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torremocha del Pinar", "provincia": 19}}, {"pk": 3094, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torremochuela", "provincia": 19}}, {"pk": 3095, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrubia", "provincia": 19}}, {"pk": 3096, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "T\u00f3rtola de Henares", "provincia": 19}}, {"pk": 3097, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tortuera", "provincia": 19}}, {"pk": 3098, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tortuero", "provincia": 19}}, {"pk": 3099, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tra\u00edd", "provincia": 19}}, {"pk": 3100, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Trijueque", "provincia": 19}}, {"pk": 3101, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Trillo", "provincia": 19}}, {"pk": 3102, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Uceda", "provincia": 19}}, {"pk": 3103, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ujados", "provincia": 19}}, {"pk": 3104, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Utande", "provincia": 19}}, {"pk": 3105, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdarachas", "provincia": 19}}, {"pk": 3106, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdearenas", "provincia": 19}}, {"pk": 3107, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdeavellano", "provincia": 19}}, {"pk": 3108, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdeaveruelo", "provincia": 19}}, {"pk": 3109, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdeconcha", "provincia": 19}}, {"pk": 3110, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdegrudas", "provincia": 19}}, {"pk": 3111, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdelcubo", "provincia": 19}}, {"pk": 3112, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdenu\u00f1o Fern\u00e1ndez", "provincia": 19}}, {"pk": 3113, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdepe\u00f1as de la Sierra", "provincia": 19}}, {"pk": 3114, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valderrebollo", "provincia": 19}}, {"pk": 3115, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdesotos", "provincia": 19}}, {"pk": 3116, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valfermoso de Taju\u00f1a", "provincia": 19}}, {"pk": 3117, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valhermoso", "provincia": 19}}, {"pk": 3118, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valtablado del R\u00edo", "provincia": 19}}, {"pk": 3119, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valverde de los Arroyos", "provincia": 19}}, {"pk": 3120, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Viana de Jadraque", "provincia": 19}}, {"pk": 3121, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de Alcor\u00f3n", "provincia": 19}}, {"pk": 3122, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de Argecilla", "provincia": 19}}, {"pk": 3123, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de la Torre", "provincia": 19}}, {"pk": 3124, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villares de Jadraque", "provincia": 19}}, {"pk": 3125, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaseca de Henares", "provincia": 19}}, {"pk": 3126, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaseca de Uceda", "provincia": 19}}, {"pk": 3127, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villel de Mesa", "provincia": 19}}, {"pk": 3128, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vi\u00f1uelas", "provincia": 19}}, {"pk": 3129, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Yebes", "provincia": 19}}, {"pk": 3130, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Yebra", "provincia": 19}}, {"pk": 3131, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Y\u00e9lamos de Abajo", "provincia": 19}}, {"pk": 3132, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Y\u00e9lamos de Arriba", "provincia": 19}}, {"pk": 3133, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Yunquera de Henares", "provincia": 19}}, {"pk": 3134, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Yunta (La)", "provincia": 19}}, {"pk": 3135, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zaorejas", "provincia": 19}}, {"pk": 3136, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zarzuela de Jadraque", "provincia": 19}}, {"pk": 3137, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zorita de los Canes", "provincia": 19}}, {"pk": 3138, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Abaltzisketa", "provincia": 20}}, {"pk": 3139, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aduna", "provincia": 20}}, {"pk": 3140, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aia", "provincia": 20}}, {"pk": 3141, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aizarnazabal", "provincia": 20}}, {"pk": 3142, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albiztur", "provincia": 20}}, {"pk": 3143, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alegia", "provincia": 20}}, {"pk": 3144, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alkiza", "provincia": 20}}, {"pk": 3145, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Altzaga", "provincia": 20}}, {"pk": 3146, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Altzo", "provincia": 20}}, {"pk": 3147, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Amezketa", "provincia": 20}}, {"pk": 3148, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Andoain", "provincia": 20}}, {"pk": 3149, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Anoeta", "provincia": 20}}, {"pk": 3150, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Antzuola", "provincia": 20}}, {"pk": 3151, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arama", "provincia": 20}}, {"pk": 3152, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aretxabaleta", "provincia": 20}}, {"pk": 3153, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arrasate/Mondrag\u00f3n", "provincia": 20}}, {"pk": 3154, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Asteasu", "provincia": 20}}, {"pk": 3155, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Astigarraga", "provincia": 20}}, {"pk": 3156, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ataun", "provincia": 20}}, {"pk": 3157, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Azkoitia", "provincia": 20}}, {"pk": 3158, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Azpeitia", "provincia": 20}}, {"pk": 3159, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Baliarrain", "provincia": 20}}, {"pk": 3160, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Beasain", "provincia": 20}}, {"pk": 3161, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Beizama", "provincia": 20}}, {"pk": 3162, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Belauntza", "provincia": 20}}, {"pk": 3163, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Berastegi", "provincia": 20}}, {"pk": 3164, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bergara", "provincia": 20}}, {"pk": 3165, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Berrobi", "provincia": 20}}, {"pk": 3166, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bidegoian", "provincia": 20}}, {"pk": 3167, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Deba", "provincia": 20}}, {"pk": 3168, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Donostia-San Sebasti\u00e1n", "provincia": 20}}, {"pk": 3169, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Eibar", "provincia": 20}}, {"pk": 3170, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Elduain", "provincia": 20}}, {"pk": 3171, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Elgeta", "provincia": 20}}, {"pk": 3172, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Elgoibar", "provincia": 20}}, {"pk": 3173, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Errenteria", "provincia": 20}}, {"pk": 3174, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Errezil", "provincia": 20}}, {"pk": 3175, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Eskoriatza", "provincia": 20}}, {"pk": 3176, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ezkio-Itsaso", "provincia": 20}}, {"pk": 3177, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gabiria", "provincia": 20}}, {"pk": 3178, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gaintza", "provincia": 20}}, {"pk": 3179, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gaztelu", "provincia": 20}}, {"pk": 3180, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Getaria", "provincia": 20}}, {"pk": 3181, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hernani", "provincia": 20}}, {"pk": 3182, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hernialde", "provincia": 20}}, {"pk": 3183, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hondarribia", "provincia": 20}}, {"pk": 3184, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ibarra", "provincia": 20}}, {"pk": 3185, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Idiazabal", "provincia": 20}}, {"pk": 3186, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ikaztegieta", "provincia": 20}}, {"pk": 3187, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Irun", "provincia": 20}}, {"pk": 3188, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Irura", "provincia": 20}}, {"pk": 3189, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Itsasondo", "provincia": 20}}, {"pk": 3190, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Larraul", "provincia": 20}}, {"pk": 3191, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lasarte-Oria", "provincia": 20}}, {"pk": 3192, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lazkao", "provincia": 20}}, {"pk": 3193, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Leaburu", "provincia": 20}}, {"pk": 3194, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Legazpi", "provincia": 20}}, {"pk": 3195, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Legorreta", "provincia": 20}}, {"pk": 3196, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Leintz-Gatzaga", "provincia": 20}}, {"pk": 3197, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lezo", "provincia": 20}}, {"pk": 3198, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lizartza", "provincia": 20}}, {"pk": 3199, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mendaro", "provincia": 20}}, {"pk": 3200, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mutiloa", "provincia": 20}}, {"pk": 3201, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mutriku", "provincia": 20}}, {"pk": 3202, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Oiartzun", "provincia": 20}}, {"pk": 3203, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olaberria", "provincia": 20}}, {"pk": 3204, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "O\u00f1ati", "provincia": 20}}, {"pk": 3205, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ordizia", "provincia": 20}}, {"pk": 3206, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Orendain", "provincia": 20}}, {"pk": 3207, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Orexa", "provincia": 20}}, {"pk": 3208, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Orio", "provincia": 20}}, {"pk": 3209, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ormaiztegi", "provincia": 20}}, {"pk": 3210, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pasaia", "provincia": 20}}, {"pk": 3211, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Segura", "provincia": 20}}, {"pk": 3212, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Soraluze/Placencia de las Armas", "provincia": 20}}, {"pk": 3213, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tolosa", "provincia": 20}}, {"pk": 3214, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Urnieta", "provincia": 20}}, {"pk": 3215, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Urretxu", "provincia": 20}}, {"pk": 3216, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Usurbil", "provincia": 20}}, {"pk": 3217, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villabona", "provincia": 20}}, {"pk": 3218, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zaldibia", "provincia": 20}}, {"pk": 3219, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zarautz", "provincia": 20}}, {"pk": 3220, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zegama", "provincia": 20}}, {"pk": 3221, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zerain", "provincia": 20}}, {"pk": 3222, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zestoa", "provincia": 20}}, {"pk": 3223, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zizurkil", "provincia": 20}}, {"pk": 3224, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zumaia", "provincia": 20}}, {"pk": 3225, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zumarraga", "provincia": 20}}, {"pk": 3226, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Al\u00e1jar", "provincia": 21}}, {"pk": 3227, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aljaraque", "provincia": 21}}, {"pk": 3228, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almendro (El)", "provincia": 21}}, {"pk": 3229, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almonaster la Real", "provincia": 21}}, {"pk": 3230, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almonte", "provincia": 21}}, {"pk": 3231, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alosno", "provincia": 21}}, {"pk": 3232, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aracena", "provincia": 21}}, {"pk": 3233, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aroche", "provincia": 21}}, {"pk": 3234, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arroyomolinos de Le\u00f3n", "provincia": 21}}, {"pk": 3235, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ayamonte", "provincia": 21}}, {"pk": 3236, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Beas", "provincia": 21}}, {"pk": 3237, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Berrocal", "provincia": 21}}, {"pk": 3238, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bollullos Par del Condado", "provincia": 21}}, {"pk": 3239, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bonares", "provincia": 21}}, {"pk": 3240, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabezas Rubias", "provincia": 21}}, {"pk": 3241, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cala", "provincia": 21}}, {"pk": 3242, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cala\u00f1as", "provincia": 21}}, {"pk": 3243, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campillo (El)", "provincia": 21}}, {"pk": 3244, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campofr\u00edo", "provincia": 21}}, {"pk": 3245, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ca\u00f1averal de Le\u00f3n", "provincia": 21}}, {"pk": 3246, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cartaya", "provincia": 21}}, {"pk": 3247, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casta\u00f1o del Robledo", "provincia": 21}}, {"pk": 3248, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cerro de And\u00e9valo (El)", "provincia": 21}}, {"pk": 3249, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chucena", "provincia": 21}}, {"pk": 3250, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Corteconcepci\u00f3n", "provincia": 21}}, {"pk": 3251, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cortegana", "provincia": 21}}, {"pk": 3252, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cortelazor", "provincia": 21}}, {"pk": 3253, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cumbres de Enmedio", "provincia": 21}}, {"pk": 3254, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cumbres de San Bartolom\u00e9", "provincia": 21}}, {"pk": 3255, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cumbres Mayores", "provincia": 21}}, {"pk": 3256, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Encinasola", "provincia": 21}}, {"pk": 3257, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Escacena del Campo", "provincia": 21}}, {"pk": 3258, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuenteheridos", "provincia": 21}}, {"pk": 3259, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Galaroza", "provincia": 21}}, {"pk": 3260, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gibrale\u00f3n", "provincia": 21}}, {"pk": 3261, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Granada de R\u00edo-Tinto (La)", "provincia": 21}}, {"pk": 3262, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Granado (El)", "provincia": 21}}, {"pk": 3263, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Higuera de la Sierra", "provincia": 21}}, {"pk": 3264, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hinojales", "provincia": 21}}, {"pk": 3265, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hinojos", "provincia": 21}}, {"pk": 3266, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Huelva", "provincia": 21}}, {"pk": 3267, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Isla Cristina", "provincia": 21}}, {"pk": 3268, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jabugo", "provincia": 21}}, {"pk": 3269, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lepe", "provincia": 21}}, {"pk": 3270, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Linares de la Sierra", "provincia": 21}}, {"pk": 3271, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lucena del Puerto", "provincia": 21}}, {"pk": 3272, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Manzanilla", "provincia": 21}}, {"pk": 3273, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Marines (Los)", "provincia": 21}}, {"pk": 3274, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Minas de Riotinto", "provincia": 21}}, {"pk": 3275, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moguer", "provincia": 21}}, {"pk": 3276, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nava (La)", "provincia": 21}}, {"pk": 3277, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nerva", "provincia": 21}}, {"pk": 3278, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Niebla", "provincia": 21}}, {"pk": 3279, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palma del Condado (La)", "provincia": 21}}, {"pk": 3280, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palos de la Frontera", "provincia": 21}}, {"pk": 3281, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Paterna del Campo", "provincia": 21}}, {"pk": 3282, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Paymogo", "provincia": 21}}, {"pk": 3283, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla de Guzm\u00e1n", "provincia": 21}}, {"pk": 3284, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puerto Moral", "provincia": 21}}, {"pk": 3285, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Punta Umbr\u00eda", "provincia": 21}}, {"pk": 3286, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rociana del Condado", "provincia": 21}}, {"pk": 3287, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rosal de la Frontera", "provincia": 21}}, {"pk": 3288, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Bartolom\u00e9 de la Torre", "provincia": 21}}, {"pk": 3289, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Juan del Puerto", "provincia": 21}}, {"pk": 3290, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Silvestre de Guzm\u00e1n", "provincia": 21}}, {"pk": 3291, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sanl\u00facar de Guadiana", "provincia": 21}}, {"pk": 3292, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Ana la Real", "provincia": 21}}, {"pk": 3293, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa B\u00e1rbara de Casa", "provincia": 21}}, {"pk": 3294, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Olalla del Cala", "provincia": 21}}, {"pk": 3295, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Trigueros", "provincia": 21}}, {"pk": 3296, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdelarco", "provincia": 21}}, {"pk": 3297, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valverde del Camino", "provincia": 21}}, {"pk": 3298, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villablanca", "provincia": 21}}, {"pk": 3299, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villalba del Alcor", "provincia": 21}}, {"pk": 3300, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de las Cruces", "provincia": 21}}, {"pk": 3301, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de los Castillejos", "provincia": 21}}, {"pk": 3302, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villarrasa", "provincia": 21}}, {"pk": 3303, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zalamea la Real", "provincia": 21}}, {"pk": 3304, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zufre", "provincia": 21}}, {"pk": 3305, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Abiego", "provincia": 22}}, {"pk": 3306, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Abizanda", "provincia": 22}}, {"pk": 3307, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Adahuesca", "provincia": 22}}, {"pk": 3308, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ag\u00fcero", "provincia": 22}}, {"pk": 3309, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "A\u00ednsa-Sobrarbe", "provincia": 22}}, {"pk": 3310, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aisa", "provincia": 22}}, {"pk": 3311, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albalate de Cinca", "provincia": 22}}, {"pk": 3312, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albalatillo", "provincia": 22}}, {"pk": 3313, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albelda", "provincia": 22}}, {"pk": 3314, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albero Alto", "provincia": 22}}, {"pk": 3315, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albero Bajo", "provincia": 22}}, {"pk": 3316, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alberuela de Tubo", "provincia": 22}}, {"pk": 3317, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcal\u00e1 de Gurrea", "provincia": 22}}, {"pk": 3318, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcal\u00e1 del Obispo", "provincia": 22}}, {"pk": 3319, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcampell", "provincia": 22}}, {"pk": 3320, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcolea de Cinca", "provincia": 22}}, {"pk": 3321, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcubierre", "provincia": 22}}, {"pk": 3322, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alerre", "provincia": 22}}, {"pk": 3323, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alf\u00e1ntega", "provincia": 22}}, {"pk": 3324, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almud\u00e9var", "provincia": 22}}, {"pk": 3325, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almunia de San Juan", "provincia": 22}}, {"pk": 3326, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almuniente", "provincia": 22}}, {"pk": 3327, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alqu\u00e9zar", "provincia": 22}}, {"pk": 3328, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Altorric\u00f3n", "provincia": 22}}, {"pk": 3329, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ang\u00fc\u00e9s", "provincia": 22}}, {"pk": 3330, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ans\u00f3", "provincia": 22}}, {"pk": 3331, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Antill\u00f3n", "provincia": 22}}, {"pk": 3332, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arag\u00fc\u00e9s del Puerto", "provincia": 22}}, {"pk": 3333, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ar\u00e9n", "provincia": 22}}, {"pk": 3334, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Argavieso", "provincia": 22}}, {"pk": 3335, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arguis", "provincia": 22}}, {"pk": 3336, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ayerbe", "provincia": 22}}, {"pk": 3337, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Azanuy-Alins", "provincia": 22}}, {"pk": 3338, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Azara", "provincia": 22}}, {"pk": 3339, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Azlor", "provincia": 22}}, {"pk": 3340, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ba\u00e9lls", "provincia": 22}}, {"pk": 3341, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bailo", "provincia": 22}}, {"pk": 3342, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Baldellou", "provincia": 22}}, {"pk": 3343, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ballobar", "provincia": 22}}, {"pk": 3344, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Banast\u00e1s", "provincia": 22}}, {"pk": 3345, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barbastro", "provincia": 22}}, {"pk": 3346, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barbu\u00e9s", "provincia": 22}}, {"pk": 3347, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barbu\u00f1ales", "provincia": 22}}, {"pk": 3348, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "B\u00e1rcabo", "provincia": 22}}, {"pk": 3349, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Belver de Cinca", "provincia": 22}}, {"pk": 3350, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benabarre", "provincia": 22}}, {"pk": 3351, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benasque", "provincia": 22}}, {"pk": 3352, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Berbegal", "provincia": 22}}, {"pk": 3353, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bielsa", "provincia": 22}}, {"pk": 3354, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bierge", "provincia": 22}}, {"pk": 3355, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Biescas", "provincia": 22}}, {"pk": 3356, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Binaced", "provincia": 22}}, {"pk": 3357, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bin\u00e9far", "provincia": 22}}, {"pk": 3358, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bisaurri", "provincia": 22}}, {"pk": 3359, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Biscarru\u00e9s", "provincia": 22}}, {"pk": 3360, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Blecua y Torres", "provincia": 22}}, {"pk": 3361, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bolta\u00f1a", "provincia": 22}}, {"pk": 3362, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bonansa", "provincia": 22}}, {"pk": 3363, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Borau", "provincia": 22}}, {"pk": 3364, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Broto", "provincia": 22}}, {"pk": 3365, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Caldearenas", "provincia": 22}}, {"pk": 3366, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campo", "provincia": 22}}, {"pk": 3367, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Camporr\u00e9lls", "provincia": 22}}, {"pk": 3368, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Canal de Berd\u00fan", "provincia": 22}}, {"pk": 3369, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Candasnos", "provincia": 22}}, {"pk": 3370, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Canfranc", "provincia": 22}}, {"pk": 3371, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Capdesaso", "provincia": 22}}, {"pk": 3372, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Capella", "provincia": 22}}, {"pk": 3373, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casbas de Huesca", "provincia": 22}}, {"pk": 3374, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castej\u00f3n de Monegros", "provincia": 22}}, {"pk": 3375, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castej\u00f3n de Sos", "provincia": 22}}, {"pk": 3376, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castej\u00f3n del Puente", "provincia": 22}}, {"pk": 3377, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castelflorite", "provincia": 22}}, {"pk": 3378, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castiello de Jaca", "provincia": 22}}, {"pk": 3379, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castigaleu", "provincia": 22}}, {"pk": 3380, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castillazuelo", "provincia": 22}}, {"pk": 3381, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castillonroy", "provincia": 22}}, {"pk": 3382, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chalamera", "provincia": 22}}, {"pk": 3383, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ch\u00eda", "provincia": 22}}, {"pk": 3384, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chimillas", "provincia": 22}}, {"pk": 3385, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Colungo", "provincia": 22}}, {"pk": 3386, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Espl\u00fas", "provincia": 22}}, {"pk": 3387, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Estada", "provincia": 22}}, {"pk": 3388, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Estadilla", "provincia": 22}}, {"pk": 3389, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Estopi\u00f1\u00e1n del Castillo", "provincia": 22}}, {"pk": 3390, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fago", "provincia": 22}}, {"pk": 3391, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fanlo", "provincia": 22}}, {"pk": 3392, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fiscal", "provincia": 22}}, {"pk": 3393, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fonz", "provincia": 22}}, {"pk": 3394, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Foradada del Toscar", "provincia": 22}}, {"pk": 3395, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fraga", "provincia": 22}}, {"pk": 3396, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fueva (La)", "provincia": 22}}, {"pk": 3397, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gista\u00edn", "provincia": 22}}, {"pk": 3398, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Grado (El)", "provincia": 22}}, {"pk": 3399, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gra\u00f1\u00e9n", "provincia": 22}}, {"pk": 3400, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Graus", "provincia": 22}}, {"pk": 3401, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gurrea de G\u00e1llego", "provincia": 22}}, {"pk": 3402, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hoz de Jaca", "provincia": 22}}, {"pk": 3403, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hoz y Costean", "provincia": 22}}, {"pk": 3404, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Huerto", "provincia": 22}}, {"pk": 3405, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Huesca", "provincia": 22}}, {"pk": 3406, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ibieca", "provincia": 22}}, {"pk": 3407, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Igri\u00e9s", "provincia": 22}}, {"pk": 3408, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ilche", "provincia": 22}}, {"pk": 3409, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Is\u00e1bena", "provincia": 22}}, {"pk": 3410, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jaca", "provincia": 22}}, {"pk": 3411, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jasa", "provincia": 22}}, {"pk": 3412, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Labuerda", "provincia": 22}}, {"pk": 3413, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Laluenga", "provincia": 22}}, {"pk": 3414, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lalueza", "provincia": 22}}, {"pk": 3415, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lanaja", "provincia": 22}}, {"pk": 3416, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Laperdiguera", "provincia": 22}}, {"pk": 3417, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lascellas-Ponzano", "provincia": 22}}, {"pk": 3418, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lascuarre", "provincia": 22}}, {"pk": 3419, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Laspa\u00fales", "provincia": 22}}, {"pk": 3420, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Laspu\u00f1a", "provincia": 22}}, {"pk": 3421, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Loarre", "provincia": 22}}, {"pk": 3422, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Loporzano", "provincia": 22}}, {"pk": 3423, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Loscorrales", "provincia": 22}}, {"pk": 3424, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lupi\u00f1\u00e9n-Ortilla", "provincia": 22}}, {"pk": 3425, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monesma y Cajigar", "provincia": 22}}, {"pk": 3426, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monflorite-Lascasas", "provincia": 22}}, {"pk": 3427, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montanuy", "provincia": 22}}, {"pk": 3428, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monz\u00f3n", "provincia": 22}}, {"pk": 3429, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Naval", "provincia": 22}}, {"pk": 3430, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Novales", "provincia": 22}}, {"pk": 3431, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nueno", "provincia": 22}}, {"pk": 3432, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olvena", "provincia": 22}}, {"pk": 3433, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Onti\u00f1ena", "provincia": 22}}, {"pk": 3434, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Osso de Cinca", "provincia": 22}}, {"pk": 3435, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palo", "provincia": 22}}, {"pk": 3436, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Panticosa", "provincia": 22}}, {"pk": 3437, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pe\u00f1alba", "provincia": 22}}, {"pk": 3438, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pe\u00f1as de Riglos (Las)", "provincia": 22}}, {"pk": 3439, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Peralta de Alcofea", "provincia": 22}}, {"pk": 3440, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Peralta de Calasanz", "provincia": 22}}, {"pk": 3441, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Peraltilla", "provincia": 22}}, {"pk": 3442, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Perarr\u00faa", "provincia": 22}}, {"pk": 3443, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pertusa", "provincia": 22}}, {"pk": 3444, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pirac\u00e9s", "provincia": 22}}, {"pk": 3445, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Plan", "provincia": 22}}, {"pk": 3446, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pole\u00f1ino", "provincia": 22}}, {"pk": 3447, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Poz\u00e1n de Vero", "provincia": 22}}, {"pk": 3448, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla de Castro (La)", "provincia": 22}}, {"pk": 3449, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puente de Monta\u00f1ana", "provincia": 22}}, {"pk": 3450, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puente la Reina de Jaca", "provincia": 22}}, {"pk": 3451, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pu\u00e9rtolas", "provincia": 22}}, {"pk": 3452, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pueyo de Aragu\u00e1s (El)", "provincia": 22}}, {"pk": 3453, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pueyo de Santa Cruz", "provincia": 22}}, {"pk": 3454, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quicena", "provincia": 22}}, {"pk": 3455, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Robres", "provincia": 22}}, {"pk": 3456, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sabi\u00f1\u00e1nigo", "provincia": 22}}, {"pk": 3457, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sah\u00fan", "provincia": 22}}, {"pk": 3458, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salas Altas", "provincia": 22}}, {"pk": 3459, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salas Bajas", "provincia": 22}}, {"pk": 3460, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salillas", "provincia": 22}}, {"pk": 3461, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sallent de G\u00e1llego", "provincia": 22}}, {"pk": 3462, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Esteban de Litera", "provincia": 22}}, {"pk": 3463, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Juan de Plan", "provincia": 22}}, {"pk": 3464, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Miguel del Cinca", "provincia": 22}}, {"pk": 3465, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sangarr\u00e9n", "provincia": 22}}, {"pk": 3466, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Cilia", "provincia": 22}}, {"pk": 3467, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Cruz de la Ser\u00f3s", "provincia": 22}}, {"pk": 3468, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Mar\u00eda de Dulcis", "provincia": 22}}, {"pk": 3469, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santaliestra y San Qu\u00edlez", "provincia": 22}}, {"pk": 3470, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sari\u00f1ena", "provincia": 22}}, {"pk": 3471, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Secastilla", "provincia": 22}}, {"pk": 3472, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Seira", "provincia": 22}}, {"pk": 3473, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sena", "provincia": 22}}, {"pk": 3474, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sen\u00e9s de Alcubierre", "provincia": 22}}, {"pk": 3475, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sesa", "provincia": 22}}, {"pk": 3476, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sesu\u00e9", "provincia": 22}}, {"pk": 3477, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Si\u00e9tamo", "provincia": 22}}, {"pk": 3478, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sopeira", "provincia": 22}}, {"pk": 3479, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sotonera (La)", "provincia": 22}}, {"pk": 3480, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tamarite de Litera", "provincia": 22}}, {"pk": 3481, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tardienta", "provincia": 22}}, {"pk": 3482, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tella-Sin", "provincia": 22}}, {"pk": 3483, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tierz", "provincia": 22}}, {"pk": 3484, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tolva", "provincia": 22}}, {"pk": 3485, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torla", "provincia": 22}}, {"pk": 3486, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torralba de Arag\u00f3n", "provincia": 22}}, {"pk": 3487, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torre la Ribera", "provincia": 22}}, {"pk": 3488, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrente de Cinca", "provincia": 22}}, {"pk": 3489, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torres de Alcanadre", "provincia": 22}}, {"pk": 3490, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torres de Barbu\u00e9s", "provincia": 22}}, {"pk": 3491, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tramaced", "provincia": 22}}, {"pk": 3492, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valfarta", "provincia": 22}}, {"pk": 3493, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valle de Bardaj\u00ed", "provincia": 22}}, {"pk": 3494, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valle de Hecho", "provincia": 22}}, {"pk": 3495, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valle de Lierp", "provincia": 22}}, {"pk": 3496, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Velilla de Cinca", "provincia": 22}}, {"pk": 3497, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vencill\u00f3n", "provincia": 22}}, {"pk": 3498, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Veracruz", "provincia": 22}}, {"pk": 3499, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Viacamp y Litera", "provincia": 22}}, {"pk": 3500, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vici\u00e9n", "provincia": 22}}, {"pk": 3501, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanova", "provincia": 22}}, {"pk": 3502, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villan\u00faa", "provincia": 22}}, {"pk": 3503, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de Sigena", "provincia": 22}}, {"pk": 3504, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Yebra de Basa", "provincia": 22}}, {"pk": 3505, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Y\u00e9sero", "provincia": 22}}, {"pk": 3506, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zaid\u00edn", "provincia": 22}}, {"pk": 3507, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albanchez de M\u00e1gina", "provincia": 23}}, {"pk": 3508, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcal\u00e1 la Real", "provincia": 23}}, {"pk": 3509, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcaudete", "provincia": 23}}, {"pk": 3510, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldeaquemada", "provincia": 23}}, {"pk": 3511, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "And\u00fajar", "provincia": 23}}, {"pk": 3512, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arjona", "provincia": 23}}, {"pk": 3513, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arjonilla", "provincia": 23}}, {"pk": 3514, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arquillos", "provincia": 23}}, {"pk": 3515, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arroyo del Ojanco", "provincia": 23}}, {"pk": 3516, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Baeza", "provincia": 23}}, {"pk": 3517, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bail\u00e9n", "provincia": 23}}, {"pk": 3518, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ba\u00f1os de la Encina", "provincia": 23}}, {"pk": 3519, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Beas de Segura", "provincia": 23}}, {"pk": 3520, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bedmar y Garc\u00edez", "provincia": 23}}, {"pk": 3521, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Beg\u00edjar", "provincia": 23}}, {"pk": 3522, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "B\u00e9lmez de la Moraleda", "provincia": 23}}, {"pk": 3523, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benatae", "provincia": 23}}, {"pk": 3524, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabra del Santo Cristo", "provincia": 23}}, {"pk": 3525, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cambil", "provincia": 23}}, {"pk": 3526, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campillo de Arenas", "provincia": 23}}, {"pk": 3527, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Canena", "provincia": 23}}, {"pk": 3528, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carboneros", "provincia": 23}}, {"pk": 3529, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "C\u00e1rcheles", "provincia": 23}}, {"pk": 3530, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carolina (La)", "provincia": 23}}, {"pk": 3531, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castellar", "provincia": 23}}, {"pk": 3532, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castillo de Locub\u00edn", "provincia": 23}}, {"pk": 3533, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cazalilla", "provincia": 23}}, {"pk": 3534, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cazorla", "provincia": 23}}, {"pk": 3535, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chiclana de Segura", "provincia": 23}}, {"pk": 3536, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chillu\u00e9var", "provincia": 23}}, {"pk": 3537, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Esca\u00f1uela", "provincia": 23}}, {"pk": 3538, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Espel\u00fay", "provincia": 23}}, {"pk": 3539, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Frailes", "provincia": 23}}, {"pk": 3540, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuensanta de Martos", "provincia": 23}}, {"pk": 3541, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuerte del Rey", "provincia": 23}}, {"pk": 3542, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "G\u00e9nave", "provincia": 23}}, {"pk": 3543, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guardia de Ja\u00e9n (La)", "provincia": 23}}, {"pk": 3544, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guarrom\u00e1n", "provincia": 23}}, {"pk": 3545, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Higuera de Calatrava", "provincia": 23}}, {"pk": 3546, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hinojares", "provincia": 23}}, {"pk": 3547, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hornos", "provincia": 23}}, {"pk": 3548, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Huelma", "provincia": 23}}, {"pk": 3549, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Huesa", "provincia": 23}}, {"pk": 3550, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ibros", "provincia": 23}}, {"pk": 3551, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Iruela (La)", "provincia": 23}}, {"pk": 3552, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Iznatoraf", "provincia": 23}}, {"pk": 3553, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jabalquinto", "provincia": 23}}, {"pk": 3554, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ja\u00e9n", "provincia": 23}}, {"pk": 3555, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jamilena", "provincia": 23}}, {"pk": 3556, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jimena", "provincia": 23}}, {"pk": 3557, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "J\u00f3dar", "provincia": 23}}, {"pk": 3558, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lahiguera", "provincia": 23}}, {"pk": 3559, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Larva", "provincia": 23}}, {"pk": 3560, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Linares", "provincia": 23}}, {"pk": 3561, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lopera", "provincia": 23}}, {"pk": 3562, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lupi\u00f3n", "provincia": 23}}, {"pk": 3563, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mancha Real", "provincia": 23}}, {"pk": 3564, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Marmolejo", "provincia": 23}}, {"pk": 3565, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Martos", "provincia": 23}}, {"pk": 3566, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Meng\u00edbar", "provincia": 23}}, {"pk": 3567, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montiz\u00f3n", "provincia": 23}}, {"pk": 3568, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navas de San Juan", "provincia": 23}}, {"pk": 3569, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Noalejo", "provincia": 23}}, {"pk": 3570, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Orcera", "provincia": 23}}, {"pk": 3571, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Peal de Becerro", "provincia": 23}}, {"pk": 3572, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pegalajar", "provincia": 23}}, {"pk": 3573, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Porcuna", "provincia": 23}}, {"pk": 3574, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pozo Alc\u00f3n", "provincia": 23}}, {"pk": 3575, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puente de G\u00e9nave", "provincia": 23}}, {"pk": 3576, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puerta de Segura (La)", "provincia": 23}}, {"pk": 3577, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quesada", "provincia": 23}}, {"pk": 3578, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rus", "provincia": 23}}, {"pk": 3579, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sabiote", "provincia": 23}}, {"pk": 3580, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Elena", "provincia": 23}}, {"pk": 3581, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santiago de Calatrava", "provincia": 23}}, {"pk": 3582, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santiago-Pontones", "provincia": 23}}, {"pk": 3583, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santisteban del Puerto", "provincia": 23}}, {"pk": 3584, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santo Tom\u00e9", "provincia": 23}}, {"pk": 3585, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Segura de la Sierra", "provincia": 23}}, {"pk": 3586, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Siles", "provincia": 23}}, {"pk": 3587, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sorihuela del Guadalimar", "provincia": 23}}, {"pk": 3588, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torre del Campo", "provincia": 23}}, {"pk": 3589, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torreblascopedro", "provincia": 23}}, {"pk": 3590, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torredonjimeno", "provincia": 23}}, {"pk": 3591, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torreperogil", "provincia": 23}}, {"pk": 3592, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torres", "provincia": 23}}, {"pk": 3593, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torres de Alb\u00e1nchez", "provincia": 23}}, {"pk": 3594, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "\u00dabeda", "provincia": 23}}, {"pk": 3595, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n", "provincia": 23}}, {"pk": 3596, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilches", "provincia": 23}}, {"pk": 3597, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villacarrillo", "provincia": 23}}, {"pk": 3598, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de la Reina", "provincia": 23}}, {"pk": 3599, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva del Arzobispo", "provincia": 23}}, {"pk": 3600, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villardompardo", "provincia": 23}}, {"pk": 3601, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villares (Los)", "provincia": 23}}, {"pk": 3602, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villarrodrigo", "provincia": 23}}, {"pk": 3603, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villatorres", "provincia": 23}}, {"pk": 3604, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Acebedo", "provincia": 24}}, {"pk": 3605, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Algadefe", "provincia": 24}}, {"pk": 3606, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alija del Infantado", "provincia": 24}}, {"pk": 3607, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almanza", "provincia": 24}}, {"pk": 3608, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Antigua (La)", "provincia": 24}}, {"pk": 3609, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ard\u00f3n", "provincia": 24}}, {"pk": 3610, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arganza", "provincia": 24}}, {"pk": 3611, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Astorga", "provincia": 24}}, {"pk": 3612, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Balboa", "provincia": 24}}, {"pk": 3613, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ba\u00f1eza (La)", "provincia": 24}}, {"pk": 3614, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barjas", "provincia": 24}}, {"pk": 3615, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barrios de Luna (Los)", "provincia": 24}}, {"pk": 3616, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bembibre", "provincia": 24}}, {"pk": 3617, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benavides", "provincia": 24}}, {"pk": 3618, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benuza", "provincia": 24}}, {"pk": 3619, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bercianos del P\u00e1ramo", "provincia": 24}}, {"pk": 3620, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bercianos del Real Camino", "provincia": 24}}, {"pk": 3621, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Berlanga del Bierzo", "provincia": 24}}, {"pk": 3622, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Boca de Hu\u00e9rgano", "provincia": 24}}, {"pk": 3623, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bo\u00f1ar", "provincia": 24}}, {"pk": 3624, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Borrenes", "provincia": 24}}, {"pk": 3625, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Brazuelo", "provincia": 24}}, {"pk": 3626, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Burgo Ranero (El)", "provincia": 24}}, {"pk": 3627, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bur\u00f3n", "provincia": 24}}, {"pk": 3628, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bustillo del P\u00e1ramo", "provincia": 24}}, {"pk": 3629, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Caba\u00f1as Raras", "provincia": 24}}, {"pk": 3630, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabreros del R\u00edo", "provincia": 24}}, {"pk": 3631, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabrillanes", "provincia": 24}}, {"pk": 3632, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cacabelos", "provincia": 24}}, {"pk": 3633, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calzada del Coto", "provincia": 24}}, {"pk": 3634, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campazas", "provincia": 24}}, {"pk": 3635, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campo de Villavidel", "provincia": 24}}, {"pk": 3636, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Camponaraya", "provincia": 24}}, {"pk": 3637, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cand\u00edn", "provincia": 24}}, {"pk": 3638, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "C\u00e1rmenes", "provincia": 24}}, {"pk": 3639, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carracedelo", "provincia": 24}}, {"pk": 3640, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carrizo", "provincia": 24}}, {"pk": 3641, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carrocera", "provincia": 24}}, {"pk": 3642, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carucedo", "provincia": 24}}, {"pk": 3643, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castilfal\u00e9", "provincia": 24}}, {"pk": 3644, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castrillo de Cabrera", "provincia": 24}}, {"pk": 3645, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castrillo de la Valduerna", "provincia": 24}}, {"pk": 3646, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castrocalb\u00f3n", "provincia": 24}}, {"pk": 3647, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castrocontrigo", "provincia": 24}}, {"pk": 3648, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castropodame", "provincia": 24}}, {"pk": 3649, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castrotierra de Valmadrigal", "provincia": 24}}, {"pk": 3650, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cea", "provincia": 24}}, {"pk": 3651, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cebanico", "provincia": 24}}, {"pk": 3652, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cebrones del R\u00edo", "provincia": 24}}, {"pk": 3653, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chozas de Abajo", "provincia": 24}}, {"pk": 3654, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cimanes de la Vega", "provincia": 24}}, {"pk": 3655, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cimanes del Tejar", "provincia": 24}}, {"pk": 3656, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cistierna", "provincia": 24}}, {"pk": 3657, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Congosto", "provincia": 24}}, {"pk": 3658, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Corbillos de los Oteros", "provincia": 24}}, {"pk": 3659, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Corull\u00f3n", "provincia": 24}}, {"pk": 3660, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cr\u00e9menes", "provincia": 24}}, {"pk": 3661, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cuadros", "provincia": 24}}, {"pk": 3662, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cubillas de los Oteros", "provincia": 24}}, {"pk": 3663, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cubillas de Rueda", "provincia": 24}}, {"pk": 3664, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cubillos del Sil", "provincia": 24}}, {"pk": 3665, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Destriana", "provincia": 24}}, {"pk": 3666, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Encinedo", "provincia": 24}}, {"pk": 3667, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ercina (La)", "provincia": 24}}, {"pk": 3668, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Escobar de Campos", "provincia": 24}}, {"pk": 3669, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fabero", "provincia": 24}}, {"pk": 3670, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Folgoso de la Ribera", "provincia": 24}}, {"pk": 3671, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fresno de la Vega", "provincia": 24}}, {"pk": 3672, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentes de Carbajal", "provincia": 24}}, {"pk": 3673, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Garrafe de Tor\u00edo", "provincia": 24}}, {"pk": 3674, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gordaliza del Pino", "provincia": 24}}, {"pk": 3675, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gordoncillo", "provincia": 24}}, {"pk": 3676, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gradefes", "provincia": 24}}, {"pk": 3677, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Grajal de Campos", "provincia": 24}}, {"pk": 3678, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gusendos de los Oteros", "provincia": 24}}, {"pk": 3679, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hospital de \u00d3rbigo", "provincia": 24}}, {"pk": 3680, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ig\u00fce\u00f1a", "provincia": 24}}, {"pk": 3681, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Izagre", "provincia": 24}}, {"pk": 3682, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Joarilla de las Matas", "provincia": 24}}, {"pk": 3683, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Laguna Dalga", "provincia": 24}}, {"pk": 3684, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Laguna de Negrillos", "provincia": 24}}, {"pk": 3685, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Le\u00f3n", "provincia": 24}}, {"pk": 3686, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llamas de la Ribera", "provincia": 24}}, {"pk": 3687, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lucillo", "provincia": 24}}, {"pk": 3688, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Luyego", "provincia": 24}}, {"pk": 3689, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Magaz de Cepeda", "provincia": 24}}, {"pk": 3690, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mansilla de las Mulas", "provincia": 24}}, {"pk": 3691, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mansilla Mayor", "provincia": 24}}, {"pk": 3692, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mara\u00f1a", "provincia": 24}}, {"pk": 3693, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Matade\u00f3n de los Oteros", "provincia": 24}}, {"pk": 3694, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Matallana de Tor\u00edo", "provincia": 24}}, {"pk": 3695, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Matanza", "provincia": 24}}, {"pk": 3696, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Molinaseca", "provincia": 24}}, {"pk": 3697, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Murias de Paredes", "provincia": 24}}, {"pk": 3698, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Noceda del Bierzo", "provincia": 24}}, {"pk": 3699, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Oencia", "provincia": 24}}, {"pk": 3700, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Oma\u00f1as (Las)", "provincia": 24}}, {"pk": 3701, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Onzonilla", "provincia": 24}}, {"pk": 3702, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Oseja de Sajambre", "provincia": 24}}, {"pk": 3703, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pajares de los Oteros", "provincia": 24}}, {"pk": 3704, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palacios de la Valduerna", "provincia": 24}}, {"pk": 3705, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palacios del Sil", "provincia": 24}}, {"pk": 3706, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "P\u00e1ramo del Sil", "provincia": 24}}, {"pk": 3707, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Peranzanes", "provincia": 24}}, {"pk": 3708, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pobladura de Pelayo Garc\u00eda", "provincia": 24}}, {"pk": 3709, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pola de Gord\u00f3n (La)", "provincia": 24}}, {"pk": 3710, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ponferrada", "provincia": 24}}, {"pk": 3711, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Posada de Valde\u00f3n", "provincia": 24}}, {"pk": 3712, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pozuelo del P\u00e1ramo", "provincia": 24}}, {"pk": 3713, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Prado de la Guzpe\u00f1a", "provincia": 24}}, {"pk": 3714, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Priaranza del Bierzo", "provincia": 24}}, {"pk": 3715, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Prioro", "provincia": 24}}, {"pk": 3716, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla de Lillo", "provincia": 24}}, {"pk": 3717, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puente de Domingo Fl\u00f3rez", "provincia": 24}}, {"pk": 3718, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quintana del Castillo", "provincia": 24}}, {"pk": 3719, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quintana del Marco", "provincia": 24}}, {"pk": 3720, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quintana y Congosto", "provincia": 24}}, {"pk": 3721, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Regueras de Arriba", "provincia": 24}}, {"pk": 3722, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Reyero", "provincia": 24}}, {"pk": 3723, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ria\u00f1o", "provincia": 24}}, {"pk": 3724, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Riego de la Vega", "provincia": 24}}, {"pk": 3725, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Riello", "provincia": 24}}, {"pk": 3726, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rioseco de Tapia", "provincia": 24}}, {"pk": 3727, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Robla (La)", "provincia": 24}}, {"pk": 3728, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Roperuelos del P\u00e1ramo", "provincia": 24}}, {"pk": 3729, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sabero", "provincia": 24}}, {"pk": 3730, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sahag\u00fan", "provincia": 24}}, {"pk": 3731, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Adri\u00e1n del Valle", "provincia": 24}}, {"pk": 3732, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Andr\u00e9s del Rabanedo", "provincia": 24}}, {"pk": 3733, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Crist\u00f3bal de la Polantera", "provincia": 24}}, {"pk": 3734, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Emiliano", "provincia": 24}}, {"pk": 3735, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Esteban de Nogales", "provincia": 24}}, {"pk": 3736, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Justo de la Vega", "provincia": 24}}, {"pk": 3737, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Mill\u00e1n de los Caballeros", "provincia": 24}}, {"pk": 3738, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Pedro Bercianos", "provincia": 24}}, {"pk": 3739, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sancedo", "provincia": 24}}, {"pk": 3740, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Colomba de Curue\u00f1o", "provincia": 24}}, {"pk": 3741, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Colomba de Somoza", "provincia": 24}}, {"pk": 3742, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Cristina de Valmadrigal", "provincia": 24}}, {"pk": 3743, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Elena de Jamuz", "provincia": 24}}, {"pk": 3744, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Mar\u00eda de la Isla", "provincia": 24}}, {"pk": 3745, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Mar\u00eda de Ord\u00e1s", "provincia": 24}}, {"pk": 3746, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Mar\u00eda del Monte de Cea", "provincia": 24}}, {"pk": 3747, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Mar\u00eda del P\u00e1ramo", "provincia": 24}}, {"pk": 3748, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Marina del Rey", "provincia": 24}}, {"pk": 3749, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santas Martas", "provincia": 24}}, {"pk": 3750, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santiago Millas", "provincia": 24}}, {"pk": 3751, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santovenia de la Valdoncina", "provincia": 24}}, {"pk": 3752, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sariegos", "provincia": 24}}, {"pk": 3753, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sena de Luna", "provincia": 24}}, {"pk": 3754, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sobrado", "provincia": 24}}, {"pk": 3755, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Soto de la Vega", "provincia": 24}}, {"pk": 3756, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Soto y Am\u00edo", "provincia": 24}}, {"pk": 3757, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Toral de los Guzmanes", "provincia": 24}}, {"pk": 3758, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Toreno", "provincia": 24}}, {"pk": 3759, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torre del Bierzo", "provincia": 24}}, {"pk": 3760, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Trabadelo", "provincia": 24}}, {"pk": 3761, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Truchas", "provincia": 24}}, {"pk": 3762, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Turcia", "provincia": 24}}, {"pk": 3763, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Urdiales del P\u00e1ramo", "provincia": 24}}, {"pk": 3764, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Val de San Lorenzo", "provincia": 24}}, {"pk": 3765, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdefresno", "provincia": 24}}, {"pk": 3766, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdefuentes del P\u00e1ramo", "provincia": 24}}, {"pk": 3767, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdelugueros", "provincia": 24}}, {"pk": 3768, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdemora", "provincia": 24}}, {"pk": 3769, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdepi\u00e9lago", "provincia": 24}}, {"pk": 3770, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdepolo", "provincia": 24}}, {"pk": 3771, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valderas", "provincia": 24}}, {"pk": 3772, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valderrey", "provincia": 24}}, {"pk": 3773, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valderrueda", "provincia": 24}}, {"pk": 3774, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdesamario", "provincia": 24}}, {"pk": 3775, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdevimbre", "provincia": 24}}, {"pk": 3776, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valencia de Don Juan", "provincia": 24}}, {"pk": 3777, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vallecillo", "provincia": 24}}, {"pk": 3778, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valverde de la Virgen", "provincia": 24}}, {"pk": 3779, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valverde-Enrique", "provincia": 24}}, {"pk": 3780, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vecilla (La)", "provincia": 24}}, {"pk": 3781, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vega de Espinareda", "provincia": 24}}, {"pk": 3782, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vega de Infanzones", "provincia": 24}}, {"pk": 3783, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vega de Valcarce", "provincia": 24}}, {"pk": 3784, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vegacervera", "provincia": 24}}, {"pk": 3785, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vegaquemada", "provincia": 24}}, {"pk": 3786, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vegas del Condado", "provincia": 24}}, {"pk": 3787, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villablino", "provincia": 24}}, {"pk": 3788, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villabraz", "provincia": 24}}, {"pk": 3789, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villadangos del P\u00e1ramo", "provincia": 24}}, {"pk": 3790, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villadecanes", "provincia": 24}}, {"pk": 3791, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villademor de la Vega", "provincia": 24}}, {"pk": 3792, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villafranca del Bierzo", "provincia": 24}}, {"pk": 3793, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villagat\u00f3n", "provincia": 24}}, {"pk": 3794, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villamandos", "provincia": 24}}, {"pk": 3795, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaman\u00edn", "provincia": 24}}, {"pk": 3796, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villama\u00f1\u00e1n", "provincia": 24}}, {"pk": 3797, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villamart\u00edn de Don Sancho", "provincia": 24}}, {"pk": 3798, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villamejil", "provincia": 24}}, {"pk": 3799, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villamol", "provincia": 24}}, {"pk": 3800, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villamont\u00e1n de la Valduerna", "provincia": 24}}, {"pk": 3801, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villamoratiel de las Matas", "provincia": 24}}, {"pk": 3802, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de las Manzanas", "provincia": 24}}, {"pk": 3803, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaobispo de Otero", "provincia": 24}}, {"pk": 3804, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaornate y Castro", "provincia": 24}}, {"pk": 3805, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaquejida", "provincia": 24}}, {"pk": 3806, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaquilambre", "provincia": 24}}, {"pk": 3807, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villarejo de \u00d3rbigo", "provincia": 24}}, {"pk": 3808, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villares de \u00d3rbigo", "provincia": 24}}, {"pk": 3809, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villasabariego", "provincia": 24}}, {"pk": 3810, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villasel\u00e1n", "provincia": 24}}, {"pk": 3811, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaturiel", "provincia": 24}}, {"pk": 3812, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villazala", "provincia": 24}}, {"pk": 3813, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villazanzo de Valderaduey", "provincia": 24}}, {"pk": 3814, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zotes del P\u00e1ramo", "provincia": 24}}, {"pk": 3815, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Abella de la Conca", "provincia": 25}}, {"pk": 3816, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "\u00c0ger", "provincia": 25}}, {"pk": 3817, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Agramunt", "provincia": 25}}, {"pk": 3818, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aitona", "provincia": 25}}, {"pk": 3819, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alam\u00fas (Els)", "provincia": 25}}, {"pk": 3820, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Al\u00e0s i Cerc", "provincia": 25}}, {"pk": 3821, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albag\u00e9s (L')", "provincia": 25}}, {"pk": 3822, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albat\u00e0rrec", "provincia": 25}}, {"pk": 3823, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albesa", "provincia": 25}}, {"pk": 3824, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albi (L')", "provincia": 25}}, {"pk": 3825, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcan\u00f3", "provincia": 25}}, {"pk": 3826, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcarr\u00e0s", "provincia": 25}}, {"pk": 3827, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcoletge", "provincia": 25}}, {"pk": 3828, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alfarr\u00e0s", "provincia": 25}}, {"pk": 3829, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alf\u00e9s", "provincia": 25}}, {"pk": 3830, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Algerri", "provincia": 25}}, {"pk": 3831, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alguaire", "provincia": 25}}, {"pk": 3832, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alins", "provincia": 25}}, {"pk": 3833, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almacelles", "provincia": 25}}, {"pk": 3834, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almatret", "provincia": 25}}, {"pk": 3835, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almenar", "provincia": 25}}, {"pk": 3836, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Al\u00f2s de Balaguer", "provincia": 25}}, {"pk": 3837, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alpicat", "provincia": 25}}, {"pk": 3838, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alt \u00c0neu", "provincia": 25}}, {"pk": 3839, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Anglesola", "provincia": 25}}, {"pk": 3840, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arbeca", "provincia": 25}}, {"pk": 3841, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arres", "provincia": 25}}, {"pk": 3842, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ars\u00e8guel", "provincia": 25}}, {"pk": 3843, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Artesa de Lleida", "provincia": 25}}, {"pk": 3844, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Artesa de Segre", "provincia": 25}}, {"pk": 3845, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aspa", "provincia": 25}}, {"pk": 3846, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Avellanes i Santa Linya (Les)", "provincia": 25}}, {"pk": 3847, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Baix Pallars", "provincia": 25}}, {"pk": 3848, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Balaguer", "provincia": 25}}, {"pk": 3849, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barbens", "provincia": 25}}, {"pk": 3850, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Baronia de Rialb (La)", "provincia": 25}}, {"pk": 3851, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bassella", "provincia": 25}}, {"pk": 3852, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bausen", "provincia": 25}}, {"pk": 3853, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Belianes", "provincia": 25}}, {"pk": 3854, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bellaguarda", "provincia": 25}}, {"pk": 3855, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bellcaire d'Urgell", "provincia": 25}}, {"pk": 3856, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bell-lloc d'Urgell", "provincia": 25}}, {"pk": 3857, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bellmunt d'Urgell", "provincia": 25}}, {"pk": 3858, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bellpuig", "provincia": 25}}, {"pk": 3859, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bellver de Cerdanya", "provincia": 25}}, {"pk": 3860, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bellv\u00eds", "provincia": 25}}, {"pk": 3861, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benavent de Segri\u00e0", "provincia": 25}}, {"pk": 3862, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Biosca", "provincia": 25}}, {"pk": 3863, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "B\u00f2rdes (Es)", "provincia": 25}}, {"pk": 3864, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Borges Blanques (Les)", "provincia": 25}}, {"pk": 3865, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Boss\u00f2st", "provincia": 25}}, {"pk": 3866, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bovera", "provincia": 25}}, {"pk": 3867, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabanabona", "provincia": 25}}, {"pk": 3868, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cab\u00f3", "provincia": 25}}, {"pk": 3869, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Camarasa", "provincia": 25}}, {"pk": 3870, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Canejan", "provincia": 25}}, {"pk": 3871, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castell de Mur", "provincia": 25}}, {"pk": 3872, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castellar de la Ribera", "provincia": 25}}, {"pk": 3873, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castelldans", "provincia": 25}}, {"pk": 3874, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castellnou de Seana", "provincia": 25}}, {"pk": 3875, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castell\u00f3 de Farfanya", "provincia": 25}}, {"pk": 3876, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castellser\u00e0", "provincia": 25}}, {"pk": 3877, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cava", "provincia": 25}}, {"pk": 3878, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cervera", "provincia": 25}}, {"pk": 3879, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cervi\u00e0 de les Garrigues", "provincia": 25}}, {"pk": 3880, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ciutadilla", "provincia": 25}}, {"pk": 3881, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Clariana de Cardener", "provincia": 25}}, {"pk": 3882, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cogul (El)", "provincia": 25}}, {"pk": 3883, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Coll de Narg\u00f3", "provincia": 25}}, {"pk": 3884, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Coma i la Pedra (La)", "provincia": 25}}, {"pk": 3885, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Conca de Dalt", "provincia": 25}}, {"pk": 3886, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Corbins", "provincia": 25}}, {"pk": 3887, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cubells", "provincia": 25}}, {"pk": 3888, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Espluga Calba (L')", "provincia": 25}}, {"pk": 3889, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Espot", "provincia": 25}}, {"pk": 3890, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Estamariu", "provincia": 25}}, {"pk": 3891, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Estar\u00e0s", "provincia": 25}}, {"pk": 3892, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Esterri d'\u00c0neu", "provincia": 25}}, {"pk": 3893, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Esterri de Card\u00f3s", "provincia": 25}}, {"pk": 3894, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Farrera", "provincia": 25}}, {"pk": 3895, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "F\u00edgols i Aliny\u00e0", "provincia": 25}}, {"pk": 3896, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Floresta (La)", "provincia": 25}}, {"pk": 3897, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fondarella", "provincia": 25}}, {"pk": 3898, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Foradada", "provincia": 25}}, {"pk": 3899, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuliola (La)", "provincia": 25}}, {"pk": 3900, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fulleda", "provincia": 25}}, {"pk": 3901, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gavet de la Conca", "provincia": 25}}, {"pk": 3902, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gimenells i el Pla de la Font", "provincia": 25}}, {"pk": 3903, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Golm\u00e9s", "provincia": 25}}, {"pk": 3904, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "G\u00f3sol", "provincia": 25}}, {"pk": 3905, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Granadella (La)", "provincia": 25}}, {"pk": 3906, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Granja d'Escarp (La)", "provincia": 25}}, {"pk": 3907, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Granyanella", "provincia": 25}}, {"pk": 3908, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Granyena de les Garrigues", "provincia": 25}}, {"pk": 3909, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Granyena de Segarra", "provincia": 25}}, {"pk": 3910, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guimer\u00e0", "provincia": 25}}, {"pk": 3911, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guingueta d'\u00c0neu (La)", "provincia": 25}}, {"pk": 3912, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guissona", "provincia": 25}}, {"pk": 3913, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guixers", "provincia": 25}}, {"pk": 3914, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Isona i Conca Dell\u00e0", "provincia": 25}}, {"pk": 3915, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ivars de Noguera", "provincia": 25}}, {"pk": 3916, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ivars d'Urgell", "provincia": 25}}, {"pk": 3917, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ivorra", "provincia": 25}}, {"pk": 3918, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Josa i Tuix\u00e9n", "provincia": 25}}, {"pk": 3919, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Juncosa", "provincia": 25}}, {"pk": 3920, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Juneda", "provincia": 25}}, {"pk": 3921, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Les", "provincia": 25}}, {"pk": 3922, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Linyola", "provincia": 25}}, {"pk": 3923, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lladorre", "provincia": 25}}, {"pk": 3924, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lladurs", "provincia": 25}}, {"pk": 3925, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llardecans", "provincia": 25}}, {"pk": 3926, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llavors\u00ed", "provincia": 25}}, {"pk": 3927, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lleida", "provincia": 25}}, {"pk": 3928, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lles de Cerdanya", "provincia": 25}}, {"pk": 3929, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llimiana", "provincia": 25}}, {"pk": 3930, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llobera", "provincia": 25}}, {"pk": 3931, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Maials", "provincia": 25}}, {"pk": 3932, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mald\u00e0", "provincia": 25}}, {"pk": 3933, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Massalcoreig", "provincia": 25}}, {"pk": 3934, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Massoteres", "provincia": 25}}, {"pk": 3935, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Men\u00e0rguens", "provincia": 25}}, {"pk": 3936, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Miralcamp", "provincia": 25}}, {"pk": 3937, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mollerussa", "provincia": 25}}, {"pk": 3938, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Molsosa (La)", "provincia": 25}}, {"pk": 3939, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montell\u00e0 i Martinet", "provincia": 25}}, {"pk": 3940, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montferrer i Castellb\u00f2", "provincia": 25}}, {"pk": 3941, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montgai", "provincia": 25}}, {"pk": 3942, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montoliu de Lleida", "provincia": 25}}, {"pk": 3943, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montoliu de Segarra", "provincia": 25}}, {"pk": 3944, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montorn\u00e8s de Segarra", "provincia": 25}}, {"pk": 3945, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nalec", "provincia": 25}}, {"pk": 3946, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Naut Aran", "provincia": 25}}, {"pk": 3947, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nav\u00e8s", "provincia": 25}}, {"pk": 3948, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Od\u00e8n", "provincia": 25}}, {"pk": 3949, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Oliana", "provincia": 25}}, {"pk": 3950, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Oliola", "provincia": 25}}, {"pk": 3951, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olius", "provincia": 25}}, {"pk": 3952, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Oluges (Les)", "provincia": 25}}, {"pk": 3953, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Omellons (Els)", "provincia": 25}}, {"pk": 3954, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Omells de na Gaia (Els)", "provincia": 25}}, {"pk": 3955, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Organy\u00e0", "provincia": 25}}, {"pk": 3956, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Os de Balaguer", "provincia": 25}}, {"pk": 3957, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Oss\u00f3 de Si\u00f3", "provincia": 25}}, {"pk": 3958, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palau d'Anglesola (El)", "provincia": 25}}, {"pk": 3959, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Penelles", "provincia": 25}}, {"pk": 3960, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Peramola", "provincia": 25}}, {"pk": 3961, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pinell de Solson\u00e8s", "provincia": 25}}, {"pk": 3962, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pin\u00f3s", "provincia": 25}}, {"pk": 3963, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Plans de Si\u00f3 (Els)", "provincia": 25}}, {"pk": 3964, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Poal (El)", "provincia": 25}}, {"pk": 3965, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pobla de C\u00e9rvoles (La)", "provincia": 25}}, {"pk": 3966, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pobla de Segur (La)", "provincia": 25}}, {"pk": 3967, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pont de Bar (El)", "provincia": 25}}, {"pk": 3968, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pont de Suert (El)", "provincia": 25}}, {"pk": 3969, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ponts", "provincia": 25}}, {"pk": 3970, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Portella (La)", "provincia": 25}}, {"pk": 3971, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Prats i Sansor", "provincia": 25}}, {"pk": 3972, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Preixana", "provincia": 25}}, {"pk": 3973, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Preixens", "provincia": 25}}, {"pk": 3974, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Prullans", "provincia": 25}}, {"pk": 3975, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puiggr\u00f2s", "provincia": 25}}, {"pk": 3976, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puigverd d'Agramunt", "provincia": 25}}, {"pk": 3977, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puigverd de Lleida", "provincia": 25}}, {"pk": 3978, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rialp", "provincia": 25}}, {"pk": 3979, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ribera d'Ondara", "provincia": 25}}, {"pk": 3980, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ribera d'Urgellet", "provincia": 25}}, {"pk": 3981, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Riner", "provincia": 25}}, {"pk": 3982, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Riu de Cerdanya", "provincia": 25}}, {"pk": 3983, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rossell\u00f3", "provincia": 25}}, {"pk": 3984, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sal\u00e0s de Pallars", "provincia": 25}}, {"pk": 3985, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sana\u00fcja", "provincia": 25}}, {"pk": 3986, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Esteve de la Sarga", "provincia": 25}}, {"pk": 3987, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Guim de Freixenet", "provincia": 25}}, {"pk": 3988, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Guim de la Plana", "provincia": 25}}, {"pk": 3989, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Lloren\u00e7 de Morunys", "provincia": 25}}, {"pk": 3990, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Mart\u00ed de Riucorb", "provincia": 25}}, {"pk": 3991, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Ramon", "provincia": 25}}, {"pk": 3992, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sarroca de Bellera", "provincia": 25}}, {"pk": 3993, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sarroca de Lleida", "provincia": 25}}, {"pk": 3994, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Senterada", "provincia": 25}}, {"pk": 3995, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sentiu de Si\u00f3 (La)", "provincia": 25}}, {"pk": 3996, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ser\u00f2s", "provincia": 25}}, {"pk": 3997, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Seu d'Urgell (La)", "provincia": 25}}, {"pk": 3998, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sidamon", "provincia": 25}}, {"pk": 3999, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Soler\u00e0s (El)", "provincia": 25}}, {"pk": 4000, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Solsona", "provincia": 25}}, {"pk": 4001, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Soriguera", "provincia": 25}}, {"pk": 4002, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sort", "provincia": 25}}, {"pk": 4003, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Soses", "provincia": 25}}, {"pk": 4004, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sudanell", "provincia": 25}}, {"pk": 4005, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sunyer", "provincia": 25}}, {"pk": 4006, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Talarn", "provincia": 25}}, {"pk": 4007, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Talavera", "provincia": 25}}, {"pk": 4008, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "T\u00e0rrega", "provincia": 25}}, {"pk": 4009, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tarr\u00e9s", "provincia": 25}}, {"pk": 4010, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tarroja de Segarra", "provincia": 25}}, {"pk": 4011, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "T\u00e9rmens", "provincia": 25}}, {"pk": 4012, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "T\u00edrvia", "provincia": 25}}, {"pk": 4013, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tiurana", "provincia": 25}}, {"pk": 4014, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tor\u00e0", "provincia": 25}}, {"pk": 4015, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torms (Els)", "provincia": 25}}, {"pk": 4016, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tornabous", "provincia": 25}}, {"pk": 4017, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torre de Cabdella (La)", "provincia": 25}}, {"pk": 4018, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrebesses", "provincia": 25}}, {"pk": 4019, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrefarrera", "provincia": 25}}, {"pk": 4020, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrefeta i Florejacs", "provincia": 25}}, {"pk": 4021, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torregrossa", "provincia": 25}}, {"pk": 4022, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrelameu", "provincia": 25}}, {"pk": 4023, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torres de Segre", "provincia": 25}}, {"pk": 4024, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torre-serona", "provincia": 25}}, {"pk": 4025, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tremp", "provincia": 25}}, {"pk": 4026, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vall de Bo\u00ed (La)", "provincia": 25}}, {"pk": 4027, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vall de Card\u00f3s", "provincia": 25}}, {"pk": 4028, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vallbona de les Monges", "provincia": 25}}, {"pk": 4029, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vallfogona de Balaguer", "provincia": 25}}, {"pk": 4030, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valls d'Aguilar (Les)", "provincia": 25}}, {"pk": 4031, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valls de Valira (Les)", "provincia": 25}}, {"pk": 4032, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vansa i F\u00f3rnols (La)", "provincia": 25}}, {"pk": 4033, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Verd\u00fa", "provincia": 25}}, {"pk": 4034, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vielha e Mijaran", "provincia": 25}}, {"pk": 4035, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilagrassa", "provincia": 25}}, {"pk": 4036, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilaller", "provincia": 25}}, {"pk": 4037, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilam\u00f2s", "provincia": 25}}, {"pk": 4038, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilanova de Bellpuig", "provincia": 25}}, {"pk": 4039, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilanova de la Barca", "provincia": 25}}, {"pk": 4040, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilanova de l'Aguda", "provincia": 25}}, {"pk": 4041, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilanova de Mei\u00e0", "provincia": 25}}, {"pk": 4042, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilanova de Segri\u00e0", "provincia": 25}}, {"pk": 4043, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vila-sana", "provincia": 25}}, {"pk": 4044, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilosell (El)", "provincia": 25}}, {"pk": 4045, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vinaixa", "provincia": 25}}, {"pk": 4046, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "\u00c1balos", "provincia": 26}}, {"pk": 4047, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Agoncillo", "provincia": 26}}, {"pk": 4048, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aguilar del R\u00edo Alhama", "provincia": 26}}, {"pk": 4049, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ajamil", "provincia": 26}}, {"pk": 4050, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albelda de Iregua", "provincia": 26}}, {"pk": 4051, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alberite", "provincia": 26}}, {"pk": 4052, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcanadre", "provincia": 26}}, {"pk": 4053, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldeanueva de Ebro", "provincia": 26}}, {"pk": 4054, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alesanco", "provincia": 26}}, {"pk": 4055, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ales\u00f3n", "provincia": 26}}, {"pk": 4056, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alfaro", "provincia": 26}}, {"pk": 4057, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almarza de Cameros", "provincia": 26}}, {"pk": 4058, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Anguciana", "provincia": 26}}, {"pk": 4059, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Anguiano", "provincia": 26}}, {"pk": 4060, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arenzana de Abajo", "provincia": 26}}, {"pk": 4061, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arenzana de Arriba", "provincia": 26}}, {"pk": 4062, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arnedillo", "provincia": 26}}, {"pk": 4063, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arnedo", "provincia": 26}}, {"pk": 4064, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arr\u00fabal", "provincia": 26}}, {"pk": 4065, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ausejo", "provincia": 26}}, {"pk": 4066, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Autol", "provincia": 26}}, {"pk": 4067, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Azofra", "provincia": 26}}, {"pk": 4068, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Badar\u00e1n", "provincia": 26}}, {"pk": 4069, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ba\u00f1ares", "provincia": 26}}, {"pk": 4070, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ba\u00f1os de R\u00edo Tob\u00eda", "provincia": 26}}, {"pk": 4071, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ba\u00f1os de Rioja", "provincia": 26}}, {"pk": 4072, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Berceo", "provincia": 26}}, {"pk": 4073, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bergasa", "provincia": 26}}, {"pk": 4074, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bergasillas Bajera", "provincia": 26}}, {"pk": 4075, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bezares", "provincia": 26}}, {"pk": 4076, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bobadilla", "provincia": 26}}, {"pk": 4077, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Brieva de Cameros", "provincia": 26}}, {"pk": 4078, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bri\u00f1as", "provincia": 26}}, {"pk": 4079, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Briones", "provincia": 26}}, {"pk": 4080, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabez\u00f3n de Cameros", "provincia": 26}}, {"pk": 4081, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calahorra", "provincia": 26}}, {"pk": 4082, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Camprov\u00edn", "provincia": 26}}, {"pk": 4083, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Canales de la Sierra", "provincia": 26}}, {"pk": 4084, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Canillas de R\u00edo Tuerto", "provincia": 26}}, {"pk": 4085, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ca\u00f1as", "provincia": 26}}, {"pk": 4086, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "C\u00e1rdenas", "provincia": 26}}, {"pk": 4087, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casalarreina", "provincia": 26}}, {"pk": 4088, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casta\u00f1ares de Rioja", "provincia": 26}}, {"pk": 4089, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castroviejo", "provincia": 26}}, {"pk": 4090, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cellorigo", "provincia": 26}}, {"pk": 4091, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cenicero", "provincia": 26}}, {"pk": 4092, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cervera del R\u00edo Alhama", "provincia": 26}}, {"pk": 4093, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cidam\u00f3n", "provincia": 26}}, {"pk": 4094, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cihuri", "provincia": 26}}, {"pk": 4095, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cirue\u00f1a", "provincia": 26}}, {"pk": 4096, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Clavijo", "provincia": 26}}, {"pk": 4097, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cordov\u00edn", "provincia": 26}}, {"pk": 4098, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Corera", "provincia": 26}}, {"pk": 4099, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cornago", "provincia": 26}}, {"pk": 4100, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Corporales", "provincia": 26}}, {"pk": 4101, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cuzcurrita de R\u00edo Tir\u00f3n", "provincia": 26}}, {"pk": 4102, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Daroca de Rioja", "provincia": 26}}, {"pk": 4103, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Enciso", "provincia": 26}}, {"pk": 4104, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Entrena", "provincia": 26}}, {"pk": 4105, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Estollo", "provincia": 26}}, {"pk": 4106, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ezcaray", "provincia": 26}}, {"pk": 4107, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Foncea", "provincia": 26}}, {"pk": 4108, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fonzaleche", "provincia": 26}}, {"pk": 4109, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuenmayor", "provincia": 26}}, {"pk": 4110, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Galb\u00e1rruli", "provincia": 26}}, {"pk": 4111, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Galilea", "provincia": 26}}, {"pk": 4112, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gallinero de Cameros", "provincia": 26}}, {"pk": 4113, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gimileo", "provincia": 26}}, {"pk": 4114, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gra\u00f1\u00f3n", "provincia": 26}}, {"pk": 4115, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gr\u00e1valos", "provincia": 26}}, {"pk": 4116, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Haro", "provincia": 26}}, {"pk": 4117, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Herce", "provincia": 26}}, {"pk": 4118, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Herram\u00e9lluri", "provincia": 26}}, {"pk": 4119, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Herv\u00edas", "provincia": 26}}, {"pk": 4120, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hormilla", "provincia": 26}}, {"pk": 4121, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hormilleja", "provincia": 26}}, {"pk": 4122, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hornillos de Cameros", "provincia": 26}}, {"pk": 4123, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hornos de Moncalvillo", "provincia": 26}}, {"pk": 4124, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hu\u00e9rcanos", "provincia": 26}}, {"pk": 4125, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Igea", "provincia": 26}}, {"pk": 4126, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jal\u00f3n de Cameros", "provincia": 26}}, {"pk": 4127, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Laguna de Cameros", "provincia": 26}}, {"pk": 4128, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lagunilla del Jubera", "provincia": 26}}, {"pk": 4129, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lardero", "provincia": 26}}, {"pk": 4130, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ledesma de la Cogolla", "provincia": 26}}, {"pk": 4131, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Leiva", "provincia": 26}}, {"pk": 4132, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Leza de R\u00edo Leza", "provincia": 26}}, {"pk": 4133, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Logro\u00f1o", "provincia": 26}}, {"pk": 4134, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lumbreras", "provincia": 26}}, {"pk": 4135, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Manjarr\u00e9s", "provincia": 26}}, {"pk": 4136, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mansilla de la Sierra", "provincia": 26}}, {"pk": 4137, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Manzanares de Rioja", "provincia": 26}}, {"pk": 4138, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Matute", "provincia": 26}}, {"pk": 4139, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Medrano", "provincia": 26}}, {"pk": 4140, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Munilla", "provincia": 26}}, {"pk": 4141, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Murillo de R\u00edo Leza", "provincia": 26}}, {"pk": 4142, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Muro de Aguas", "provincia": 26}}, {"pk": 4143, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Muro en Cameros", "provincia": 26}}, {"pk": 4144, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "N\u00e1jera", "provincia": 26}}, {"pk": 4145, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nalda", "provincia": 26}}, {"pk": 4146, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navaj\u00fan", "provincia": 26}}, {"pk": 4147, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navarrete", "provincia": 26}}, {"pk": 4148, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nestares", "provincia": 26}}, {"pk": 4149, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nieva de Cameros", "provincia": 26}}, {"pk": 4150, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Och\u00e1nduri", "provincia": 26}}, {"pk": 4151, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Oc\u00f3n", "provincia": 26}}, {"pk": 4152, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ojacastro", "provincia": 26}}, {"pk": 4153, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ollauri", "provincia": 26}}, {"pk": 4154, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ortigosa de Cameros", "provincia": 26}}, {"pk": 4155, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pazuengos", "provincia": 26}}, {"pk": 4156, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pedroso", "provincia": 26}}, {"pk": 4157, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pinillos", "provincia": 26}}, {"pk": 4158, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pradej\u00f3n", "provincia": 26}}, {"pk": 4159, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pradillo", "provincia": 26}}, {"pk": 4160, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pr\u00e9jano", "provincia": 26}}, {"pk": 4161, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quel", "provincia": 26}}, {"pk": 4162, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rabanera", "provincia": 26}}, {"pk": 4163, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rasillo de Cameros (El)", "provincia": 26}}, {"pk": 4164, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Redal (El)", "provincia": 26}}, {"pk": 4165, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ribafrecha", "provincia": 26}}, {"pk": 4166, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rinc\u00f3n de Soto", "provincia": 26}}, {"pk": 4167, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Robres del Castillo", "provincia": 26}}, {"pk": 4168, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rodezno", "provincia": 26}}, {"pk": 4169, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sajazarra", "provincia": 26}}, {"pk": 4170, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Asensio", "provincia": 26}}, {"pk": 4171, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Mill\u00e1n de la Cogolla", "provincia": 26}}, {"pk": 4172, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Mill\u00e1n de Y\u00e9cora", "provincia": 26}}, {"pk": 4173, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Rom\u00e1n de Cameros", "provincia": 26}}, {"pk": 4174, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Torcuato", "provincia": 26}}, {"pk": 4175, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Vicente de la Sonsierra", "provincia": 26}}, {"pk": 4176, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Coloma", "provincia": 26}}, {"pk": 4177, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Engracia del Jubera", "provincia": 26}}, {"pk": 4178, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Eulalia Bajera", "provincia": 26}}, {"pk": 4179, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santo Domingo de la Calzada", "provincia": 26}}, {"pk": 4180, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santurde de Rioja", "provincia": 26}}, {"pk": 4181, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santurdejo", "provincia": 26}}, {"pk": 4182, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sojuela", "provincia": 26}}, {"pk": 4183, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sorzano", "provincia": 26}}, {"pk": 4184, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sot\u00e9s", "provincia": 26}}, {"pk": 4185, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Soto en Cameros", "provincia": 26}}, {"pk": 4186, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Terroba", "provincia": 26}}, {"pk": 4187, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tirgo", "provincia": 26}}, {"pk": 4188, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tob\u00eda", "provincia": 26}}, {"pk": 4189, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tormantos", "provincia": 26}}, {"pk": 4190, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torre en Cameros", "provincia": 26}}, {"pk": 4191, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrecilla en Cameros", "provincia": 26}}, {"pk": 4192, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrecilla sobre Alesanco", "provincia": 26}}, {"pk": 4193, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torremontalbo", "provincia": 26}}, {"pk": 4194, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Treviana", "provincia": 26}}, {"pk": 4195, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tricio", "provincia": 26}}, {"pk": 4196, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tudelilla", "provincia": 26}}, {"pk": 4197, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Uru\u00f1uela", "provincia": 26}}, {"pk": 4198, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdemadera", "provincia": 26}}, {"pk": 4199, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valga\u00f1\u00f3n", "provincia": 26}}, {"pk": 4200, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ventosa", "provincia": 26}}, {"pk": 4201, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ventrosa", "provincia": 26}}, {"pk": 4202, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Viguera", "provincia": 26}}, {"pk": 4203, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villalba de Rioja", "provincia": 26}}, {"pk": 4204, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villalobar de Rioja", "provincia": 26}}, {"pk": 4205, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villamediana de Iregua", "provincia": 26}}, {"pk": 4206, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de Cameros", "provincia": 26}}, {"pk": 4207, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villar de Arnedo (El)", "provincia": 26}}, {"pk": 4208, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villar de Torre", "provincia": 26}}, {"pk": 4209, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villarejo", "provincia": 26}}, {"pk": 4210, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villarroya", "provincia": 26}}, {"pk": 4211, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villarta-Quintana", "provincia": 26}}, {"pk": 4212, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villavelayo", "provincia": 26}}, {"pk": 4213, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaverde de Rioja", "provincia": 26}}, {"pk": 4214, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villoslada de Cameros", "provincia": 26}}, {"pk": 4215, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Viniegra de Abajo", "provincia": 26}}, {"pk": 4216, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Viniegra de Arriba", "provincia": 26}}, {"pk": 4217, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zarrat\u00f3n", "provincia": 26}}, {"pk": 4218, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zarzosa", "provincia": 26}}, {"pk": 4219, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zorraqu\u00edn", "provincia": 26}}, {"pk": 4220, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Abad\u00edn", "provincia": 27}}, {"pk": 4221, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alfoz", "provincia": 27}}, {"pk": 4222, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Antas de Ulla", "provincia": 27}}, {"pk": 4223, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Baleira", "provincia": 27}}, {"pk": 4224, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Baralla", "provincia": 27}}, {"pk": 4225, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barreiros", "provincia": 27}}, {"pk": 4226, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Becerre\u00e1", "provincia": 27}}, {"pk": 4227, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Begonte", "provincia": 27}}, {"pk": 4228, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "B\u00f3veda", "provincia": 27}}, {"pk": 4229, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Burela", "provincia": 27}}, {"pk": 4230, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carballedo", "provincia": 27}}, {"pk": 4231, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castro de Rei", "provincia": 27}}, {"pk": 4232, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castroverde", "provincia": 27}}, {"pk": 4233, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cervantes", "provincia": 27}}, {"pk": 4234, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cervo", "provincia": 27}}, {"pk": 4235, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chantada", "provincia": 27}}, {"pk": 4236, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Corgo (O)", "provincia": 27}}, {"pk": 4237, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cospeito", "provincia": 27}}, {"pk": 4238, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Folgoso do Courel", "provincia": 27}}, {"pk": 4239, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fonsagrada (A)", "provincia": 27}}, {"pk": 4240, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Foz", "provincia": 27}}, {"pk": 4241, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Friol", "provincia": 27}}, {"pk": 4242, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guitiriz", "provincia": 27}}, {"pk": 4243, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gunt\u00edn", "provincia": 27}}, {"pk": 4244, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Incio (O)", "provincia": 27}}, {"pk": 4245, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "L\u00e1ncara", "provincia": 27}}, {"pk": 4246, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lourenz\u00e1", "provincia": 27}}, {"pk": 4247, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lugo", "provincia": 27}}, {"pk": 4248, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Meira", "provincia": 27}}, {"pk": 4249, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mondo\u00f1edo", "provincia": 27}}, {"pk": 4250, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monforte de Lemos", "provincia": 27}}, {"pk": 4251, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monterroso", "provincia": 27}}, {"pk": 4252, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Muras", "provincia": 27}}, {"pk": 4253, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navia de Suarna", "provincia": 27}}, {"pk": 4254, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Negueira de Mu\u00f1iz", "provincia": 27}}, {"pk": 4255, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nogais (As)", "provincia": 27}}, {"pk": 4256, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ourol", "provincia": 27}}, {"pk": 4257, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Outeiro de Rei", "provincia": 27}}, {"pk": 4258, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palas de Rei", "provincia": 27}}, {"pk": 4259, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pant\u00f3n", "provincia": 27}}, {"pk": 4260, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Paradela", "provincia": 27}}, {"pk": 4261, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "P\u00e1ramo (O)", "provincia": 27}}, {"pk": 4262, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pastoriza (A)", "provincia": 27}}, {"pk": 4263, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pedrafita do Cebreiro", "provincia": 27}}, {"pk": 4264, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pobra do Broll\u00f3n (A)", "provincia": 27}}, {"pk": 4265, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pol", "provincia": 27}}, {"pk": 4266, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pontenova (A)", "provincia": 27}}, {"pk": 4267, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Portomar\u00edn", "provincia": 27}}, {"pk": 4268, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quiroga", "provincia": 27}}, {"pk": 4269, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "R\u00e1bade", "provincia": 27}}, {"pk": 4270, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ribadeo", "provincia": 27}}, {"pk": 4271, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ribas de Sil", "provincia": 27}}, {"pk": 4272, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ribeira de Piqu\u00edn", "provincia": 27}}, {"pk": 4273, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Riotorto", "provincia": 27}}, {"pk": 4274, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Samos", "provincia": 27}}, {"pk": 4275, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sarria", "provincia": 27}}, {"pk": 4276, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Savi\u00f1ao (O)", "provincia": 27}}, {"pk": 4277, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sober", "provincia": 27}}, {"pk": 4278, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Taboada", "provincia": 27}}, {"pk": 4279, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Trabada", "provincia": 27}}, {"pk": 4280, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Triacastela", "provincia": 27}}, {"pk": 4281, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valadouro (O)", "provincia": 27}}, {"pk": 4282, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vicedo (O)", "provincia": 27}}, {"pk": 4283, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilalba", "provincia": 27}}, {"pk": 4284, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Viveiro", "provincia": 27}}, {"pk": 4285, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Xermade", "provincia": 27}}, {"pk": 4286, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Xove", "provincia": 27}}, {"pk": 4287, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Acebeda (La)", "provincia": 28}}, {"pk": 4288, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ajalvir", "provincia": 28}}, {"pk": 4289, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alameda del Valle", "provincia": 28}}, {"pk": 4290, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "\u00c1lamo (El)", "provincia": 28}}, {"pk": 4291, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcal\u00e1 de Henares", "provincia": 28}}, {"pk": 4292, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcobendas", "provincia": 28}}, {"pk": 4293, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcorc\u00f3n", "provincia": 28}}, {"pk": 4294, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldea del Fresno", "provincia": 28}}, {"pk": 4295, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Algete", "provincia": 28}}, {"pk": 4296, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alpedrete", "provincia": 28}}, {"pk": 4297, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ambite", "provincia": 28}}, {"pk": 4298, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Anchuelo", "provincia": 28}}, {"pk": 4299, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aranjuez", "provincia": 28}}, {"pk": 4300, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arganda del Rey", "provincia": 28}}, {"pk": 4301, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arroyomolinos", "provincia": 28}}, {"pk": 4302, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Atazar (El)", "provincia": 28}}, {"pk": 4303, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Batres", "provincia": 28}}, {"pk": 4304, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Becerril de la Sierra", "provincia": 28}}, {"pk": 4305, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Belmonte de Tajo", "provincia": 28}}, {"pk": 4306, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Berrueco (El)", "provincia": 28}}, {"pk": 4307, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Berzosa del Lozoya", "provincia": 28}}, {"pk": 4308, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Boadilla del Monte", "provincia": 28}}, {"pk": 4309, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Boalo (El)", "provincia": 28}}, {"pk": 4310, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Braojos", "provincia": 28}}, {"pk": 4311, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Brea de Tajo", "provincia": 28}}, {"pk": 4312, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Brunete", "provincia": 28}}, {"pk": 4313, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Buitrago del Lozoya", "provincia": 28}}, {"pk": 4314, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bustarviejo", "provincia": 28}}, {"pk": 4315, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabanillas de la Sierra", "provincia": 28}}, {"pk": 4316, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabrera (La)", "provincia": 28}}, {"pk": 4317, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cadalso de los Vidrios", "provincia": 28}}, {"pk": 4318, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Camarma de Esteruelas", "provincia": 28}}, {"pk": 4319, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campo Real", "provincia": 28}}, {"pk": 4320, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Canencia", "provincia": 28}}, {"pk": 4321, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Caraba\u00f1a", "provincia": 28}}, {"pk": 4322, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casarrubuelos", "provincia": 28}}, {"pk": 4323, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cenicientos", "provincia": 28}}, {"pk": 4324, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cercedilla", "provincia": 28}}, {"pk": 4325, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cervera de Buitrago", "provincia": 28}}, {"pk": 4326, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chapiner\u00eda", "provincia": 28}}, {"pk": 4327, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chinch\u00f3n", "provincia": 28}}, {"pk": 4328, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ciempozuelos", "provincia": 28}}, {"pk": 4329, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cobe\u00f1a", "provincia": 28}}, {"pk": 4330, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Collado Mediano", "provincia": 28}}, {"pk": 4331, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Collado Villalba", "provincia": 28}}, {"pk": 4332, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Colmenar de Oreja", "provincia": 28}}, {"pk": 4333, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Colmenar del Arroyo", "provincia": 28}}, {"pk": 4334, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Colmenar Viejo", "provincia": 28}}, {"pk": 4335, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Colmenarejo", "provincia": 28}}, {"pk": 4336, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Corpa", "provincia": 28}}, {"pk": 4337, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Coslada", "provincia": 28}}, {"pk": 4338, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cubas de la Sagra", "provincia": 28}}, {"pk": 4339, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Daganzo de Arriba", "provincia": 28}}, {"pk": 4340, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Escorial (El)", "provincia": 28}}, {"pk": 4341, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Estremera", "provincia": 28}}, {"pk": 4342, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fresnedillas de la Oliva", "provincia": 28}}, {"pk": 4343, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fresno de Torote", "provincia": 28}}, {"pk": 4344, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuenlabrada", "provincia": 28}}, {"pk": 4345, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuente el Saz de Jarama", "provincia": 28}}, {"pk": 4346, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentidue\u00f1a de Tajo", "provincia": 28}}, {"pk": 4347, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Galapagar", "provincia": 28}}, {"pk": 4348, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Garganta de los Montes", "provincia": 28}}, {"pk": 4349, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gargantilla del Lozoya y Pinilla de Buitrago", "provincia": 28}}, {"pk": 4350, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gascones", "provincia": 28}}, {"pk": 4351, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Getafe", "provincia": 28}}, {"pk": 4352, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gri\u00f1\u00f3n", "provincia": 28}}, {"pk": 4353, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guadalix de la Sierra", "provincia": 28}}, {"pk": 4354, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guadarrama", "provincia": 28}}, {"pk": 4355, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hiruela (La)", "provincia": 28}}, {"pk": 4356, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Horcajo de la Sierra", "provincia": 28}}, {"pk": 4357, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Horcajuelo de la Sierra", "provincia": 28}}, {"pk": 4358, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hoyo de Manzanares", "provincia": 28}}, {"pk": 4359, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Humanes de Madrid", "provincia": 28}}, {"pk": 4360, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Legan\u00e9s", "provincia": 28}}, {"pk": 4361, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Loeches", "provincia": 28}}, {"pk": 4362, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lozoya", "provincia": 28}}, {"pk": 4363, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lozoyuela-Navas-Sieteiglesias", "provincia": 28}}, {"pk": 4364, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Madarcos", "provincia": 28}}, {"pk": 4365, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Madrid", "provincia": 28}}, {"pk": 4366, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Majadahonda", "provincia": 28}}, {"pk": 4367, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Manzanares el Real", "provincia": 28}}, {"pk": 4368, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Meco", "provincia": 28}}, {"pk": 4369, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mejorada del Campo", "provincia": 28}}, {"pk": 4370, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Miraflores de la Sierra", "provincia": 28}}, {"pk": 4371, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Molar (El)", "provincia": 28}}, {"pk": 4372, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Molinos (Los)", "provincia": 28}}, {"pk": 4373, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montejo de la Sierra", "provincia": 28}}, {"pk": 4374, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moraleja de Enmedio", "provincia": 28}}, {"pk": 4375, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moralzarzal", "provincia": 28}}, {"pk": 4376, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Morata de Taju\u00f1a", "provincia": 28}}, {"pk": 4377, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "M\u00f3stoles", "provincia": 28}}, {"pk": 4378, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navacerrada", "provincia": 28}}, {"pk": 4379, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navalafuente", "provincia": 28}}, {"pk": 4380, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navalagamella", "provincia": 28}}, {"pk": 4381, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navalcarnero", "provincia": 28}}, {"pk": 4382, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navarredonda y San Mam\u00e9s", "provincia": 28}}, {"pk": 4383, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navas del Rey", "provincia": 28}}, {"pk": 4384, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nuevo Bazt\u00e1n", "provincia": 28}}, {"pk": 4385, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olmeda de las Fuentes", "provincia": 28}}, {"pk": 4386, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Orusco de Taju\u00f1a", "provincia": 28}}, {"pk": 4387, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Paracuellos de Jarama", "provincia": 28}}, {"pk": 4388, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Parla", "provincia": 28}}, {"pk": 4389, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Patones", "provincia": 28}}, {"pk": 4390, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pedrezuela", "provincia": 28}}, {"pk": 4391, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pelayos de la Presa", "provincia": 28}}, {"pk": 4392, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Perales de Taju\u00f1a", "provincia": 28}}, {"pk": 4393, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pezuela de las Torres", "provincia": 28}}, {"pk": 4394, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pinilla del Valle", "provincia": 28}}, {"pk": 4395, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pinto", "provincia": 28}}, {"pk": 4396, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pi\u00f1u\u00e9car-Gandullas", "provincia": 28}}, {"pk": 4397, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pozuelo de Alarc\u00f3n", "provincia": 28}}, {"pk": 4398, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pozuelo del Rey", "provincia": 28}}, {"pk": 4399, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pr\u00e1dena del Rinc\u00f3n", "provincia": 28}}, {"pk": 4400, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla de la Sierra", "provincia": 28}}, {"pk": 4401, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puentes Viejas", "provincia": 28}}, {"pk": 4402, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quijorna", "provincia": 28}}, {"pk": 4403, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rascafr\u00eda", "provincia": 28}}, {"pk": 4404, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Redue\u00f1a", "provincia": 28}}, {"pk": 4405, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ribatejada", "provincia": 28}}, {"pk": 4406, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rivas-Vaciamadrid", "provincia": 28}}, {"pk": 4407, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Robledillo de la Jara", "provincia": 28}}, {"pk": 4408, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Robledo de Chavela", "provincia": 28}}, {"pk": 4409, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Robregordo", "provincia": 28}}, {"pk": 4410, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rozas de Madrid (Las)", "provincia": 28}}, {"pk": 4411, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rozas de Puerto Real", "provincia": 28}}, {"pk": 4412, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Agust\u00edn del Guadalix", "provincia": 28}}, {"pk": 4413, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Fernando de Henares", "provincia": 28}}, {"pk": 4414, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Lorenzo de El Escorial", "provincia": 28}}, {"pk": 4415, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Mart\u00edn de la Vega", "provincia": 28}}, {"pk": 4416, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Mart\u00edn de Valdeiglesias", "provincia": 28}}, {"pk": 4417, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Sebasti\u00e1n de los Reyes", "provincia": 28}}, {"pk": 4418, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Mar\u00eda de la Alameda", "provincia": 28}}, {"pk": 4419, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santorcaz", "provincia": 28}}, {"pk": 4420, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santos de la Humosa (Los)", "provincia": 28}}, {"pk": 4421, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Serna del Monte (La)", "provincia": 28}}, {"pk": 4422, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Serranillos del Valle", "provincia": 28}}, {"pk": 4423, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sevilla la Nueva", "provincia": 28}}, {"pk": 4424, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Somosierra", "provincia": 28}}, {"pk": 4425, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Soto del Real", "provincia": 28}}, {"pk": 4426, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Talamanca de Jarama", "provincia": 28}}, {"pk": 4427, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tielmes", "provincia": 28}}, {"pk": 4428, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Titulcia", "provincia": 28}}, {"pk": 4429, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrej\u00f3n de Ardoz", "provincia": 28}}, {"pk": 4430, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrej\u00f3n de la Calzada", "provincia": 28}}, {"pk": 4431, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrej\u00f3n de Velasco", "provincia": 28}}, {"pk": 4432, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrelaguna", "provincia": 28}}, {"pk": 4433, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrelodones", "provincia": 28}}, {"pk": 4434, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torremocha de Jarama", "provincia": 28}}, {"pk": 4435, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torres de la Alameda", "provincia": 28}}, {"pk": 4436, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tres Cantos", "provincia": 28}}, {"pk": 4437, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdaracete", "provincia": 28}}, {"pk": 4438, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdeavero", "provincia": 28}}, {"pk": 4439, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdelaguna", "provincia": 28}}, {"pk": 4440, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdemanco", "provincia": 28}}, {"pk": 4441, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdemaqueda", "provincia": 28}}, {"pk": 4442, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdemorillo", "provincia": 28}}, {"pk": 4443, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdemoro", "provincia": 28}}, {"pk": 4444, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdeolmos-Alalpardo", "provincia": 28}}, {"pk": 4445, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdepi\u00e9lagos", "provincia": 28}}, {"pk": 4446, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdetorres de Jarama", "provincia": 28}}, {"pk": 4447, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdilecha", "provincia": 28}}, {"pk": 4448, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valverde de Alcal\u00e1", "provincia": 28}}, {"pk": 4449, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Velilla de San Antonio", "provincia": 28}}, {"pk": 4450, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vell\u00f3n (El)", "provincia": 28}}, {"pk": 4451, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Venturada", "provincia": 28}}, {"pk": 4452, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villa del Prado", "provincia": 28}}, {"pk": 4453, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaconejos", "provincia": 28}}, {"pk": 4454, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villalbilla", "provincia": 28}}, {"pk": 4455, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villamanrique de Tajo", "provincia": 28}}, {"pk": 4456, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villamanta", "provincia": 28}}, {"pk": 4457, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villamantilla", "provincia": 28}}, {"pk": 4458, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de la Ca\u00f1ada", "provincia": 28}}, {"pk": 4459, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de Perales", "provincia": 28}}, {"pk": 4460, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva del Pardillo", "provincia": 28}}, {"pk": 4461, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villar del Olmo", "provincia": 28}}, {"pk": 4462, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villarejo de Salvan\u00e9s", "provincia": 28}}, {"pk": 4463, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaviciosa de Od\u00f3n", "provincia": 28}}, {"pk": 4464, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villavieja del Lozoya", "provincia": 28}}, {"pk": 4465, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zarzalejo", "provincia": 28}}, {"pk": 4466, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alameda", "provincia": 29}}, {"pk": 4467, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcauc\u00edn", "provincia": 29}}, {"pk": 4468, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alfarnate", "provincia": 29}}, {"pk": 4469, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alfarnatejo", "provincia": 29}}, {"pk": 4470, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Algarrobo", "provincia": 29}}, {"pk": 4471, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Algatoc\u00edn", "provincia": 29}}, {"pk": 4472, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alhaur\u00edn de la Torre", "provincia": 29}}, {"pk": 4473, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alhaur\u00edn el Grande", "provincia": 29}}, {"pk": 4474, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alm\u00e1char", "provincia": 29}}, {"pk": 4475, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almargen", "provincia": 29}}, {"pk": 4476, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almog\u00eda", "provincia": 29}}, {"pk": 4477, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "\u00c1lora", "provincia": 29}}, {"pk": 4478, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alozaina", "provincia": 29}}, {"pk": 4479, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alpandeire", "provincia": 29}}, {"pk": 4480, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Antequera", "provincia": 29}}, {"pk": 4481, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "\u00c1rchez", "provincia": 29}}, {"pk": 4482, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Archidona", "provincia": 29}}, {"pk": 4483, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ardales", "provincia": 29}}, {"pk": 4484, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arenas", "provincia": 29}}, {"pk": 4485, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arriate", "provincia": 29}}, {"pk": 4486, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Atajate", "provincia": 29}}, {"pk": 4487, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benadalid", "provincia": 29}}, {"pk": 4488, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benahav\u00eds", "provincia": 29}}, {"pk": 4489, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benalaur\u00eda", "provincia": 29}}, {"pk": 4490, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benalm\u00e1dena", "provincia": 29}}, {"pk": 4491, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benamargosa", "provincia": 29}}, {"pk": 4492, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benamocarra", "provincia": 29}}, {"pk": 4493, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benaoj\u00e1n", "provincia": 29}}, {"pk": 4494, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benarrab\u00e1", "provincia": 29}}, {"pk": 4495, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Borge (El)", "provincia": 29}}, {"pk": 4496, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Burgo (El)", "provincia": 29}}, {"pk": 4497, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campillos", "provincia": 29}}, {"pk": 4498, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Canillas de Aceituno", "provincia": 29}}, {"pk": 4499, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Canillas de Albaida", "provincia": 29}}, {"pk": 4500, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ca\u00f1ete la Real", "provincia": 29}}, {"pk": 4501, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carratraca", "provincia": 29}}, {"pk": 4502, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cartajima", "provincia": 29}}, {"pk": 4503, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "C\u00e1rtama", "provincia": 29}}, {"pk": 4504, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casabermeja", "provincia": 29}}, {"pk": 4505, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casarabonela", "provincia": 29}}, {"pk": 4506, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casares", "provincia": 29}}, {"pk": 4507, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Co\u00edn", "provincia": 29}}, {"pk": 4508, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Colmenar", "provincia": 29}}, {"pk": 4509, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Comares", "provincia": 29}}, {"pk": 4510, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "C\u00f3mpeta", "provincia": 29}}, {"pk": 4511, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cortes de la Frontera", "provincia": 29}}, {"pk": 4512, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cuevas Bajas", "provincia": 29}}, {"pk": 4513, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cuevas de San Marcos", "provincia": 29}}, {"pk": 4514, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cuevas del Becerro", "provincia": 29}}, {"pk": 4515, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "C\u00fatar", "provincia": 29}}, {"pk": 4516, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Estepona", "provincia": 29}}, {"pk": 4517, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Faraj\u00e1n", "provincia": 29}}, {"pk": 4518, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Frigiliana", "provincia": 29}}, {"pk": 4519, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuengirola", "provincia": 29}}, {"pk": 4520, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuente de Piedra", "provincia": 29}}, {"pk": 4521, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gauc\u00edn", "provincia": 29}}, {"pk": 4522, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Genalguacil", "provincia": 29}}, {"pk": 4523, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guaro", "provincia": 29}}, {"pk": 4524, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Humilladero", "provincia": 29}}, {"pk": 4525, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Igualeja", "provincia": 29}}, {"pk": 4526, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ist\u00e1n", "provincia": 29}}, {"pk": 4527, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Iznate", "provincia": 29}}, {"pk": 4528, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jimera de L\u00edbar", "provincia": 29}}, {"pk": 4529, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jubrique", "provincia": 29}}, {"pk": 4530, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "J\u00fazcar", "provincia": 29}}, {"pk": 4531, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Macharaviaya", "provincia": 29}}, {"pk": 4532, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "M\u00e1laga", "provincia": 29}}, {"pk": 4533, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Manilva", "provincia": 29}}, {"pk": 4534, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Marbella", "provincia": 29}}, {"pk": 4535, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mijas", "provincia": 29}}, {"pk": 4536, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moclinejo", "provincia": 29}}, {"pk": 4537, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mollina", "provincia": 29}}, {"pk": 4538, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monda", "provincia": 29}}, {"pk": 4539, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montejaque", "provincia": 29}}, {"pk": 4540, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nerja", "provincia": 29}}, {"pk": 4541, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Oj\u00e9n", "provincia": 29}}, {"pk": 4542, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Parauta", "provincia": 29}}, {"pk": 4543, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Periana", "provincia": 29}}, {"pk": 4544, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pizarra", "provincia": 29}}, {"pk": 4545, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pujerra", "provincia": 29}}, {"pk": 4546, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rinc\u00f3n de la Victoria", "provincia": 29}}, {"pk": 4547, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Riogordo", "provincia": 29}}, {"pk": 4548, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ronda", "provincia": 29}}, {"pk": 4549, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salares", "provincia": 29}}, {"pk": 4550, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sayalonga", "provincia": 29}}, {"pk": 4551, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sedella", "provincia": 29}}, {"pk": 4552, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sierra de Yeguas", "provincia": 29}}, {"pk": 4553, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Teba", "provincia": 29}}, {"pk": 4554, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tolox", "provincia": 29}}, {"pk": 4555, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torremolinos", "provincia": 29}}, {"pk": 4556, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrox", "provincia": 29}}, {"pk": 4557, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Total\u00e1n", "provincia": 29}}, {"pk": 4558, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valle de Abdalaj\u00eds", "provincia": 29}}, {"pk": 4559, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "V\u00e9lez-M\u00e1laga", "provincia": 29}}, {"pk": 4560, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de Algaidas", "provincia": 29}}, {"pk": 4561, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de Tapia", "provincia": 29}}, {"pk": 4562, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva del Rosario", "provincia": 29}}, {"pk": 4563, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva del Trabuco", "provincia": 29}}, {"pk": 4564, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vi\u00f1uela", "provincia": 29}}, {"pk": 4565, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Yunquera", "provincia": 29}}, {"pk": 4566, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Abanilla", "provincia": 30}}, {"pk": 4567, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Abar\u00e1n", "provincia": 30}}, {"pk": 4568, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "\u00c1guilas", "provincia": 30}}, {"pk": 4569, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albudeite", "provincia": 30}}, {"pk": 4570, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcantarilla", "provincia": 30}}, {"pk": 4571, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alc\u00e1zares (Los)", "provincia": 30}}, {"pk": 4572, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aledo", "provincia": 30}}, {"pk": 4573, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alguazas", "provincia": 30}}, {"pk": 4574, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alhama de Murcia", "provincia": 30}}, {"pk": 4575, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Archena", "provincia": 30}}, {"pk": 4576, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Beniel", "provincia": 30}}, {"pk": 4577, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Blanca", "provincia": 30}}, {"pk": 4578, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bullas", "provincia": 30}}, {"pk": 4579, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calasparra", "provincia": 30}}, {"pk": 4580, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campos del R\u00edo", "provincia": 30}}, {"pk": 4581, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Caravaca de la Cruz", "provincia": 30}}, {"pk": 4582, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cartagena", "provincia": 30}}, {"pk": 4583, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ceheg\u00edn", "provincia": 30}}, {"pk": 4584, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ceut\u00ed", "provincia": 30}}, {"pk": 4585, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cieza", "provincia": 30}}, {"pk": 4586, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fortuna", "provincia": 30}}, {"pk": 4587, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuente \u00c1lamo de Murcia", "provincia": 30}}, {"pk": 4588, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jumilla", "provincia": 30}}, {"pk": 4589, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Librilla", "provincia": 30}}, {"pk": 4590, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lorca", "provincia": 30}}, {"pk": 4591, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lorqu\u00ed", "provincia": 30}}, {"pk": 4592, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mazarr\u00f3n", "provincia": 30}}, {"pk": 4593, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Molina de Segura", "provincia": 30}}, {"pk": 4594, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moratalla", "provincia": 30}}, {"pk": 4595, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mula", "provincia": 30}}, {"pk": 4596, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Murcia", "provincia": 30}}, {"pk": 4597, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Oj\u00f3s", "provincia": 30}}, {"pk": 4598, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pliego", "provincia": 30}}, {"pk": 4599, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puerto Lumbreras", "provincia": 30}}, {"pk": 4600, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ricote", "provincia": 30}}, {"pk": 4601, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Javier", "provincia": 30}}, {"pk": 4602, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Pedro del Pinatar", "provincia": 30}}, {"pk": 4603, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santomera", "provincia": 30}}, {"pk": 4604, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torre-Pacheco", "provincia": 30}}, {"pk": 4605, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torres de Cotillas (Las)", "provincia": 30}}, {"pk": 4606, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Totana", "provincia": 30}}, {"pk": 4607, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ulea", "provincia": 30}}, {"pk": 4608, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Uni\u00f3n (La)", "provincia": 30}}, {"pk": 4609, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva del R\u00edo Segura", "provincia": 30}}, {"pk": 4610, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Yecla", "provincia": 30}}, {"pk": 4611, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ab\u00e1igar", "provincia": 31}}, {"pk": 4612, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ab\u00e1rzuza", "provincia": 31}}, {"pk": 4613, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Abaurregaina/Abaurrea Alta", "provincia": 31}}, {"pk": 4614, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Abaurrepea/Abaurrea Baja", "provincia": 31}}, {"pk": 4615, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aberin", "provincia": 31}}, {"pk": 4616, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ablitas", "provincia": 31}}, {"pk": 4617, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Adi\u00f3s", "provincia": 31}}, {"pk": 4618, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aguilar de Cod\u00e9s", "provincia": 31}}, {"pk": 4619, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aibar/Oibar", "provincia": 31}}, {"pk": 4620, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "All\u00edn", "provincia": 31}}, {"pk": 4621, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Allo", "provincia": 31}}, {"pk": 4622, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Altsasu/Alsasua", "provincia": 31}}, {"pk": 4623, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Am\u00e9scoa Baja", "provincia": 31}}, {"pk": 4624, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Anc\u00edn", "provincia": 31}}, {"pk": 4625, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Andosilla", "provincia": 31}}, {"pk": 4626, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Anso\u00e1in", "provincia": 31}}, {"pk": 4627, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Anue", "provincia": 31}}, {"pk": 4628, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "A\u00f1orbe", "provincia": 31}}, {"pk": 4629, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aoiz/Agoitz", "provincia": 31}}, {"pk": 4630, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Araitz", "provincia": 31}}, {"pk": 4631, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arakil", "provincia": 31}}, {"pk": 4632, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aranarache", "provincia": 31}}, {"pk": 4633, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aranguren", "provincia": 31}}, {"pk": 4634, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arano", "provincia": 31}}, {"pk": 4635, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arantza", "provincia": 31}}, {"pk": 4636, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aras", "provincia": 31}}, {"pk": 4637, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arbizu", "provincia": 31}}, {"pk": 4638, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arce/Artzi", "provincia": 31}}, {"pk": 4639, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arcos (Los)", "provincia": 31}}, {"pk": 4640, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arellano", "provincia": 31}}, {"pk": 4641, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Areso", "provincia": 31}}, {"pk": 4642, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arguedas", "provincia": 31}}, {"pk": 4643, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aria", "provincia": 31}}, {"pk": 4644, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aribe", "provincia": 31}}, {"pk": 4645, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arma\u00f1anzas", "provincia": 31}}, {"pk": 4646, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arr\u00f3niz", "provincia": 31}}, {"pk": 4647, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arruazu", "provincia": 31}}, {"pk": 4648, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Artajona", "provincia": 31}}, {"pk": 4649, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Artazu", "provincia": 31}}, {"pk": 4650, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Atez", "provincia": 31}}, {"pk": 4651, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Auritz/Burguete", "provincia": 31}}, {"pk": 4652, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ayegui", "provincia": 31}}, {"pk": 4653, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Azagra", "provincia": 31}}, {"pk": 4654, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Azuelo", "provincia": 31}}, {"pk": 4655, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bakaiku", "provincia": 31}}, {"pk": 4656, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bara\u00f1ain", "provincia": 31}}, {"pk": 4657, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bar\u00e1soain", "provincia": 31}}, {"pk": 4658, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barbarin", "provincia": 31}}, {"pk": 4659, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bargota", "provincia": 31}}, {"pk": 4660, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barillas", "provincia": 31}}, {"pk": 4661, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Basaburua", "provincia": 31}}, {"pk": 4662, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Baztan", "provincia": 31}}, {"pk": 4663, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Beintza-Labaien", "provincia": 31}}, {"pk": 4664, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Beire", "provincia": 31}}, {"pk": 4665, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Belasco\u00e1in", "provincia": 31}}, {"pk": 4666, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bera/Vera de Bidasoa", "provincia": 31}}, {"pk": 4667, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Berbinzana", "provincia": 31}}, {"pk": 4668, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Beri\u00e1in", "provincia": 31}}, {"pk": 4669, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Berrioplano", "provincia": 31}}, {"pk": 4670, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Berriozar", "provincia": 31}}, {"pk": 4671, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bertizarana", "provincia": 31}}, {"pk": 4672, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Betelu", "provincia": 31}}, {"pk": 4673, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bidaurreta", "provincia": 31}}, {"pk": 4674, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Biurrun-Olcoz", "provincia": 31}}, {"pk": 4675, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bu\u00f1uel", "provincia": 31}}, {"pk": 4676, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Burgui/Burgi", "provincia": 31}}, {"pk": 4677, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Burlada/Burlata", "provincia": 31}}, {"pk": 4678, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Busto (El)", "provincia": 31}}, {"pk": 4679, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabanillas", "provincia": 31}}, {"pk": 4680, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabredo", "provincia": 31}}, {"pk": 4681, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cadreita", "provincia": 31}}, {"pk": 4682, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Caparroso", "provincia": 31}}, {"pk": 4683, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "C\u00e1rcar", "provincia": 31}}, {"pk": 4684, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carcastillo", "provincia": 31}}, {"pk": 4685, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cascante", "provincia": 31}}, {"pk": 4686, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "C\u00e1seda", "provincia": 31}}, {"pk": 4687, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castej\u00f3n", "provincia": 31}}, {"pk": 4688, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castillonuevo", "provincia": 31}}, {"pk": 4689, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cendea de Olza/Oltza Zendea", "provincia": 31}}, {"pk": 4690, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cintru\u00e9nigo", "provincia": 31}}, {"pk": 4691, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cirauqui", "provincia": 31}}, {"pk": 4692, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ciriza", "provincia": 31}}, {"pk": 4693, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cizur", "provincia": 31}}, {"pk": 4694, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Corella", "provincia": 31}}, {"pk": 4695, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cortes", "provincia": 31}}, {"pk": 4696, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Desojo", "provincia": 31}}, {"pk": 4697, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Dicastillo", "provincia": 31}}, {"pk": 4698, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Donamaria", "provincia": 31}}, {"pk": 4699, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Doneztebe/Santesteban", "provincia": 31}}, {"pk": 4700, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Echarri", "provincia": 31}}, {"pk": 4701, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Eg\u00fc\u00e9s", "provincia": 31}}, {"pk": 4702, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Elgorriaga", "provincia": 31}}, {"pk": 4703, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "En\u00e9riz", "provincia": 31}}, {"pk": 4704, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Eratsun", "provincia": 31}}, {"pk": 4705, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ergoiena", "provincia": 31}}, {"pk": 4706, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Erro", "provincia": 31}}, {"pk": 4707, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Eslava", "provincia": 31}}, {"pk": 4708, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Esparza de Salazar/Espartza Zaraitzu", "provincia": 31}}, {"pk": 4709, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Espronceda", "provincia": 31}}, {"pk": 4710, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Estella/Lizarra", "provincia": 31}}, {"pk": 4711, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Esteribar", "provincia": 31}}, {"pk": 4712, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Etayo", "provincia": 31}}, {"pk": 4713, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Etxalar", "provincia": 31}}, {"pk": 4714, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Etxarri-Aranatz", "provincia": 31}}, {"pk": 4715, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Etxauri", "provincia": 31}}, {"pk": 4716, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Eulate", "provincia": 31}}, {"pk": 4717, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ezcabarte", "provincia": 31}}, {"pk": 4718, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ezc\u00e1roz/Ezkaroze", "provincia": 31}}, {"pk": 4719, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ezkurra", "provincia": 31}}, {"pk": 4720, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ezprogui", "provincia": 31}}, {"pk": 4721, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Falces", "provincia": 31}}, {"pk": 4722, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fitero", "provincia": 31}}, {"pk": 4723, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fontellas", "provincia": 31}}, {"pk": 4724, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Funes", "provincia": 31}}, {"pk": 4725, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fusti\u00f1ana", "provincia": 31}}, {"pk": 4726, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Galar", "provincia": 31}}, {"pk": 4727, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gallipienzo", "provincia": 31}}, {"pk": 4728, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gallu\u00e9s/Galoze", "provincia": 31}}, {"pk": 4729, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Garaioa", "provincia": 31}}, {"pk": 4730, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Garde", "provincia": 31}}, {"pk": 4731, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gar\u00ednoain", "provincia": 31}}, {"pk": 4732, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Garralda", "provincia": 31}}, {"pk": 4733, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Genevilla", "provincia": 31}}, {"pk": 4734, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Goizueta", "provincia": 31}}, {"pk": 4735, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Go\u00f1i", "provincia": 31}}, {"pk": 4736, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "G\u00fcesa/Gorza", "provincia": 31}}, {"pk": 4737, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gues\u00e1laz", "provincia": 31}}, {"pk": 4738, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guirguillano", "provincia": 31}}, {"pk": 4739, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hiriberri/Villanueva de Aezkoa", "provincia": 31}}, {"pk": 4740, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Huarte/Uharte", "provincia": 31}}, {"pk": 4741, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ibargoiti", "provincia": 31}}, {"pk": 4742, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Igantzi", "provincia": 31}}, {"pk": 4743, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ig\u00fazquiza", "provincia": 31}}, {"pk": 4744, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Imotz", "provincia": 31}}, {"pk": 4745, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ira\u00f1eta", "provincia": 31}}, {"pk": 4746, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Irurtzun", "provincia": 31}}, {"pk": 4747, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Isaba/Izaba", "provincia": 31}}, {"pk": 4748, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ituren", "provincia": 31}}, {"pk": 4749, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Iturmendi", "provincia": 31}}, {"pk": 4750, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Iza", "provincia": 31}}, {"pk": 4751, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Izagaondoa", "provincia": 31}}, {"pk": 4752, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Izalzu/Itzaltzu", "provincia": 31}}, {"pk": 4753, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jaurrieta", "provincia": 31}}, {"pk": 4754, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Javier", "provincia": 31}}, {"pk": 4755, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Juslape\u00f1a", "provincia": 31}}, {"pk": 4756, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lakuntza", "provincia": 31}}, {"pk": 4757, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lana", "provincia": 31}}, {"pk": 4758, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lantz", "provincia": 31}}, {"pk": 4759, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lapoblaci\u00f3n", "provincia": 31}}, {"pk": 4760, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Larraga", "provincia": 31}}, {"pk": 4761, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Larraona", "provincia": 31}}, {"pk": 4762, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Larraun", "provincia": 31}}, {"pk": 4763, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lazagurr\u00eda", "provincia": 31}}, {"pk": 4764, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Leache", "provincia": 31}}, {"pk": 4765, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Legarda", "provincia": 31}}, {"pk": 4766, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Legaria", "provincia": 31}}, {"pk": 4767, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Leitza", "provincia": 31}}, {"pk": 4768, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lekunberri", "provincia": 31}}, {"pk": 4769, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Leoz", "provincia": 31}}, {"pk": 4770, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lerga", "provincia": 31}}, {"pk": 4771, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ler\u00edn", "provincia": 31}}, {"pk": 4772, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lesaka", "provincia": 31}}, {"pk": 4773, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lez\u00e1un", "provincia": 31}}, {"pk": 4774, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Li\u00e9dena", "provincia": 31}}, {"pk": 4775, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lizo\u00e1in", "provincia": 31}}, {"pk": 4776, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lodosa", "provincia": 31}}, {"pk": 4777, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "L\u00f3nguida/Longida", "provincia": 31}}, {"pk": 4778, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lumbier", "provincia": 31}}, {"pk": 4779, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Luquin", "provincia": 31}}, {"pk": 4780, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Luzaide/Valcarlos", "provincia": 31}}, {"pk": 4781, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ma\u00f1eru", "provincia": 31}}, {"pk": 4782, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mara\u00f1\u00f3n", "provincia": 31}}, {"pk": 4783, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Marcilla", "provincia": 31}}, {"pk": 4784, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "M\u00e9lida", "provincia": 31}}, {"pk": 4785, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mendavia", "provincia": 31}}, {"pk": 4786, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mendaza", "provincia": 31}}, {"pk": 4787, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mendigorr\u00eda", "provincia": 31}}, {"pk": 4788, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Metauten", "provincia": 31}}, {"pk": 4789, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Milagro", "provincia": 31}}, {"pk": 4790, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mirafuentes", "provincia": 31}}, {"pk": 4791, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Miranda de Arga", "provincia": 31}}, {"pk": 4792, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monreal", "provincia": 31}}, {"pk": 4793, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monteagudo", "provincia": 31}}, {"pk": 4794, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Morentin", "provincia": 31}}, {"pk": 4795, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mues", "provincia": 31}}, {"pk": 4796, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Murchante", "provincia": 31}}, {"pk": 4797, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Murieta", "provincia": 31}}, {"pk": 4798, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Murillo el Cuende", "provincia": 31}}, {"pk": 4799, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Murillo el Fruto", "provincia": 31}}, {"pk": 4800, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Muruz\u00e1bal", "provincia": 31}}, {"pk": 4801, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navascu\u00e9s", "provincia": 31}}, {"pk": 4802, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nazar", "provincia": 31}}, {"pk": 4803, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "No\u00e1in (Valle de Elorz)/Noain (Elortzibar)", "provincia": 31}}, {"pk": 4804, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Obanos", "provincia": 31}}, {"pk": 4805, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ochagav\u00eda/Otsagabia", "provincia": 31}}, {"pk": 4806, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Oco", "provincia": 31}}, {"pk": 4807, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Odieta", "provincia": 31}}, {"pk": 4808, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Oitz", "provincia": 31}}, {"pk": 4809, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olaibar", "provincia": 31}}, {"pk": 4810, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olazti/Olazagut\u00eda", "provincia": 31}}, {"pk": 4811, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olejua", "provincia": 31}}, {"pk": 4812, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olite", "provincia": 31}}, {"pk": 4813, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ollo", "provincia": 31}}, {"pk": 4814, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ol\u00f3riz", "provincia": 31}}, {"pk": 4815, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Orbaitzeta", "provincia": 31}}, {"pk": 4816, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Orbara", "provincia": 31}}, {"pk": 4817, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Or\u00edsoain", "provincia": 31}}, {"pk": 4818, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Orkoien", "provincia": 31}}, {"pk": 4819, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Oronz/Orontze", "provincia": 31}}, {"pk": 4820, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Oroz-Betelu", "provincia": 31}}, {"pk": 4821, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Orreaga/Roncesvalles", "provincia": 31}}, {"pk": 4822, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Oteiza", "provincia": 31}}, {"pk": 4823, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pamplona/Iru\u00f1a", "provincia": 31}}, {"pk": 4824, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Peralta", "provincia": 31}}, {"pk": 4825, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Petilla de Arag\u00f3n", "provincia": 31}}, {"pk": 4826, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Piedramillera", "provincia": 31}}, {"pk": 4827, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pitillas", "provincia": 31}}, {"pk": 4828, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puente la Reina/Gares", "provincia": 31}}, {"pk": 4829, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pueyo", "provincia": 31}}, {"pk": 4830, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ribaforada", "provincia": 31}}, {"pk": 4831, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Romanzado", "provincia": 31}}, {"pk": 4832, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Roncal/Erronkari", "provincia": 31}}, {"pk": 4833, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sada", "provincia": 31}}, {"pk": 4834, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sald\u00edas", "provincia": 31}}, {"pk": 4835, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salinas de Oro", "provincia": 31}}, {"pk": 4836, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Adri\u00e1n", "provincia": 31}}, {"pk": 4837, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Mart\u00edn de Unx", "provincia": 31}}, {"pk": 4838, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sang\u00fcesa/Zangoza", "provincia": 31}}, {"pk": 4839, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sansol", "provincia": 31}}, {"pk": 4840, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santacara", "provincia": 31}}, {"pk": 4841, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sarri\u00e9s/Sartze", "provincia": 31}}, {"pk": 4842, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sartaguda", "provincia": 31}}, {"pk": 4843, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sesma", "provincia": 31}}, {"pk": 4844, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sorlada", "provincia": 31}}, {"pk": 4845, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sunbilla", "provincia": 31}}, {"pk": 4846, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tafalla", "provincia": 31}}, {"pk": 4847, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tiebas-Muruarte de Reta", "provincia": 31}}, {"pk": 4848, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tirapu", "provincia": 31}}, {"pk": 4849, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torralba del R\u00edo", "provincia": 31}}, {"pk": 4850, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torres del R\u00edo", "provincia": 31}}, {"pk": 4851, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tudela", "provincia": 31}}, {"pk": 4852, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tulebras", "provincia": 31}}, {"pk": 4853, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ucar", "provincia": 31}}, {"pk": 4854, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Uharte-Arakil", "provincia": 31}}, {"pk": 4855, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Uju\u00e9", "provincia": 31}}, {"pk": 4856, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ultzama", "provincia": 31}}, {"pk": 4857, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Unciti", "provincia": 31}}, {"pk": 4858, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Unzu\u00e9", "provincia": 31}}, {"pk": 4859, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Urdazubi/Urdax", "provincia": 31}}, {"pk": 4860, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Urdiain", "provincia": 31}}, {"pk": 4861, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Urraul Alto", "provincia": 31}}, {"pk": 4862, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Urraul Bajo", "provincia": 31}}, {"pk": 4863, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Urrotz", "provincia": 31}}, {"pk": 4864, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Urroz-Villa", "provincia": 31}}, {"pk": 4865, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Urzainqui/Urzainki", "provincia": 31}}, {"pk": 4866, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Uterga", "provincia": 31}}, {"pk": 4867, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Uzt\u00e1rroz/Uztarroze", "provincia": 31}}, {"pk": 4868, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valle de Yerri/Deierri", "provincia": 31}}, {"pk": 4869, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valtierra", "provincia": 31}}, {"pk": 4870, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Viana", "provincia": 31}}, {"pk": 4871, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vid\u00e1ngoz/Bidankoze", "provincia": 31}}, {"pk": 4872, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villafranca", "provincia": 31}}, {"pk": 4873, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villamayor de Monjard\u00edn", "provincia": 31}}, {"pk": 4874, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villatuerta", "provincia": 31}}, {"pk": 4875, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villava/Atarrabia", "provincia": 31}}, {"pk": 4876, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Yesa", "provincia": 31}}, {"pk": 4877, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zabalza", "provincia": 31}}, {"pk": 4878, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ziordia", "provincia": 31}}, {"pk": 4879, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zizur Mayor/Zizur Nagusia", "provincia": 31}}, {"pk": 4880, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zubieta", "provincia": 31}}, {"pk": 4881, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zugarramurdi", "provincia": 31}}, {"pk": 4882, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Z\u00fa\u00f1iga", "provincia": 31}}, {"pk": 4883, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Allariz", "provincia": 32}}, {"pk": 4884, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Amoeiro", "provincia": 32}}, {"pk": 4885, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arnoia (A)", "provincia": 32}}, {"pk": 4886, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Avi\u00f3n", "provincia": 32}}, {"pk": 4887, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Baltar", "provincia": 32}}, {"pk": 4888, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bande", "provincia": 32}}, {"pk": 4889, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ba\u00f1os de Molgas", "provincia": 32}}, {"pk": 4890, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barbad\u00e1s", "provincia": 32}}, {"pk": 4891, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barco de Valdeorras (O)", "provincia": 32}}, {"pk": 4892, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Beade", "provincia": 32}}, {"pk": 4893, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Beariz", "provincia": 32}}, {"pk": 4894, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Blancos (Os)", "provincia": 32}}, {"pk": 4895, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bobor\u00e1s", "provincia": 32}}, {"pk": 4896, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bola (A)", "provincia": 32}}, {"pk": 4897, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bolo (O)", "provincia": 32}}, {"pk": 4898, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calvos de Rand\u00edn", "provincia": 32}}, {"pk": 4899, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carballeda de Avia", "provincia": 32}}, {"pk": 4900, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carballeda de Valdeorras", "provincia": 32}}, {"pk": 4901, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carballi\u00f1o (O)", "provincia": 32}}, {"pk": 4902, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cartelle", "provincia": 32}}, {"pk": 4903, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castrelo de Mi\u00f1o", "provincia": 32}}, {"pk": 4904, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castrelo do Val", "provincia": 32}}, {"pk": 4905, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castro Caldelas", "provincia": 32}}, {"pk": 4906, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Celanova", "provincia": 32}}, {"pk": 4907, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cenlle", "provincia": 32}}, {"pk": 4908, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chandrexa de Queixa", "provincia": 32}}, {"pk": 4909, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Coles", "provincia": 32}}, {"pk": 4910, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cortegada", "provincia": 32}}, {"pk": 4911, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cualedro", "provincia": 32}}, {"pk": 4912, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Entrimo", "provincia": 32}}, {"pk": 4913, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Esgos", "provincia": 32}}, {"pk": 4914, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gomesende", "provincia": 32}}, {"pk": 4915, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gudi\u00f1a (A)", "provincia": 32}}, {"pk": 4916, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Irixo (O)", "provincia": 32}}, {"pk": 4917, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Larouco", "provincia": 32}}, {"pk": 4918, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Laza", "provincia": 32}}, {"pk": 4919, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Leiro", "provincia": 32}}, {"pk": 4920, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lobeira", "provincia": 32}}, {"pk": 4921, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lobios", "provincia": 32}}, {"pk": 4922, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Maceda", "provincia": 32}}, {"pk": 4923, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Manzaneda", "provincia": 32}}, {"pk": 4924, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Maside", "provincia": 32}}, {"pk": 4925, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mel\u00f3n", "provincia": 32}}, {"pk": 4926, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Merca (A)", "provincia": 32}}, {"pk": 4927, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mezquita (A)", "provincia": 32}}, {"pk": 4928, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montederramo", "provincia": 32}}, {"pk": 4929, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monterrei", "provincia": 32}}, {"pk": 4930, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mu\u00ed\u00f1os", "provincia": 32}}, {"pk": 4931, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nogueira de Ramu\u00edn", "provincia": 32}}, {"pk": 4932, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "O\u00edmbra", "provincia": 32}}, {"pk": 4933, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ourense", "provincia": 32}}, {"pk": 4934, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Paderne de Allariz", "provincia": 32}}, {"pk": 4935, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Padrenda", "provincia": 32}}, {"pk": 4936, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Parada de Sil", "provincia": 32}}, {"pk": 4937, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pereiro de Aguiar (O)", "provincia": 32}}, {"pk": 4938, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Peroxa (A)", "provincia": 32}}, {"pk": 4939, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pet\u00edn", "provincia": 32}}, {"pk": 4940, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pi\u00f1or", "provincia": 32}}, {"pk": 4941, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pobra de Trives (A)", "provincia": 32}}, {"pk": 4942, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pontedeva", "provincia": 32}}, {"pk": 4943, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Porqueira", "provincia": 32}}, {"pk": 4944, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Punx\u00edn", "provincia": 32}}, {"pk": 4945, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quintela de Leirado", "provincia": 32}}, {"pk": 4946, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rairiz de Veiga", "provincia": 32}}, {"pk": 4947, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ramir\u00e1s", "provincia": 32}}, {"pk": 4948, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ribadavia", "provincia": 32}}, {"pk": 4949, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ri\u00f3s", "provincia": 32}}, {"pk": 4950, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "R\u00faa (A)", "provincia": 32}}, {"pk": 4951, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rubi\u00e1", "provincia": 32}}, {"pk": 4952, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Amaro", "provincia": 32}}, {"pk": 4953, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Cibrao das Vi\u00f1as", "provincia": 32}}, {"pk": 4954, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Cristovo de Cea", "provincia": 32}}, {"pk": 4955, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Xo\u00e1n de R\u00edo", "provincia": 32}}, {"pk": 4956, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sandi\u00e1s", "provincia": 32}}, {"pk": 4957, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sarreaus", "provincia": 32}}, {"pk": 4958, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Taboadela", "provincia": 32}}, {"pk": 4959, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Teixeira (A)", "provincia": 32}}, {"pk": 4960, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "To\u00e9n", "provincia": 32}}, {"pk": 4961, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Trasmiras", "provincia": 32}}, {"pk": 4962, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Veiga (A)", "provincia": 32}}, {"pk": 4963, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Verea", "provincia": 32}}, {"pk": 4964, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ver\u00edn", "provincia": 32}}, {"pk": 4965, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Viana do Bolo", "provincia": 32}}, {"pk": 4966, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilamar\u00edn", "provincia": 32}}, {"pk": 4967, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilamart\u00edn de Valdeorras", "provincia": 32}}, {"pk": 4968, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilar de Barrio", "provincia": 32}}, {"pk": 4969, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilar de Santos", "provincia": 32}}, {"pk": 4970, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilardev\u00f3s", "provincia": 32}}, {"pk": 4971, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilari\u00f1o de Conso", "provincia": 32}}, {"pk": 4972, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Xinzo de Limia", "provincia": 32}}, {"pk": 4973, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Xunqueira de Amb\u00eda", "provincia": 32}}, {"pk": 4974, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Xunqueira de Espadanedo", "provincia": 32}}, {"pk": 4975, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Allande", "provincia": 33}}, {"pk": 4976, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aller", "provincia": 33}}, {"pk": 4977, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Amieva", "provincia": 33}}, {"pk": 4978, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Avil\u00e9s", "provincia": 33}}, {"pk": 4979, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Belmonte de Miranda", "provincia": 33}}, {"pk": 4980, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bimenes", "provincia": 33}}, {"pk": 4981, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Boal", "provincia": 33}}, {"pk": 4982, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabrales", "provincia": 33}}, {"pk": 4983, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabranes", "provincia": 33}}, {"pk": 4984, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Candamo", "provincia": 33}}, {"pk": 4985, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cangas de On\u00eds", "provincia": 33}}, {"pk": 4986, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cangas del Narcea", "provincia": 33}}, {"pk": 4987, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Caravia", "provincia": 33}}, {"pk": 4988, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carre\u00f1o", "provincia": 33}}, {"pk": 4989, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Caso", "provincia": 33}}, {"pk": 4990, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castrill\u00f3n", "provincia": 33}}, {"pk": 4991, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castropol", "provincia": 33}}, {"pk": 4992, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Coa\u00f1a", "provincia": 33}}, {"pk": 4993, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Colunga", "provincia": 33}}, {"pk": 4994, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Corvera de Asturias", "provincia": 33}}, {"pk": 4995, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cudillero", "provincia": 33}}, {"pk": 4996, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Dega\u00f1a", "provincia": 33}}, {"pk": 4997, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Franco (El)", "provincia": 33}}, {"pk": 4998, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gij\u00f3n", "provincia": 33}}, {"pk": 4999, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Goz\u00f3n", "provincia": 33}}, {"pk": 5000, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Grado", "provincia": 33}}, {"pk": 5001, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Grandas de Salime", "provincia": 33}}, {"pk": 5002, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ibias", "provincia": 33}}, {"pk": 5003, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Illano", "provincia": 33}}, {"pk": 5004, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Illas", "provincia": 33}}, {"pk": 5005, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Langreo", "provincia": 33}}, {"pk": 5006, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Laviana", "provincia": 33}}, {"pk": 5007, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lena", "provincia": 33}}, {"pk": 5008, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llanera", "provincia": 33}}, {"pk": 5009, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llanes", "provincia": 33}}, {"pk": 5010, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mieres", "provincia": 33}}, {"pk": 5011, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Morc\u00edn", "provincia": 33}}, {"pk": 5012, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Muros de Nal\u00f3n", "provincia": 33}}, {"pk": 5013, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nava", "provincia": 33}}, {"pk": 5014, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navia", "provincia": 33}}, {"pk": 5015, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nore\u00f1a", "provincia": 33}}, {"pk": 5016, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "On\u00eds", "provincia": 33}}, {"pk": 5017, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Oviedo", "provincia": 33}}, {"pk": 5018, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Parres", "provincia": 33}}, {"pk": 5019, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pe\u00f1amellera Alta", "provincia": 33}}, {"pk": 5020, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pe\u00f1amellera Baja", "provincia": 33}}, {"pk": 5021, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pesoz", "provincia": 33}}, {"pk": 5022, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pilo\u00f1a", "provincia": 33}}, {"pk": 5023, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ponga", "provincia": 33}}, {"pk": 5024, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pravia", "provincia": 33}}, {"pk": 5025, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Proaza", "provincia": 33}}, {"pk": 5026, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quir\u00f3s", "provincia": 33}}, {"pk": 5027, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Regueras (Las)", "provincia": 33}}, {"pk": 5028, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ribadedeva", "provincia": 33}}, {"pk": 5029, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ribadesella", "provincia": 33}}, {"pk": 5030, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ribera de Arriba", "provincia": 33}}, {"pk": 5031, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Riosa", "provincia": 33}}, {"pk": 5032, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salas", "provincia": 33}}, {"pk": 5033, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Mart\u00edn de Oscos", "provincia": 33}}, {"pk": 5034, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Mart\u00edn del Rey Aurelio", "provincia": 33}}, {"pk": 5035, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Tirso de Abres", "provincia": 33}}, {"pk": 5036, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Eulalia de Oscos", "provincia": 33}}, {"pk": 5037, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santo Adriano", "provincia": 33}}, {"pk": 5038, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sariego", "provincia": 33}}, {"pk": 5039, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Siero", "provincia": 33}}, {"pk": 5040, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sobrescobio", "provincia": 33}}, {"pk": 5041, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Somiedo", "provincia": 33}}, {"pk": 5042, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Soto del Barco", "provincia": 33}}, {"pk": 5043, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tapia de Casariego", "provincia": 33}}, {"pk": 5044, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Taramundi", "provincia": 33}}, {"pk": 5045, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Teverga", "provincia": 33}}, {"pk": 5046, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tineo", "provincia": 33}}, {"pk": 5047, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vald\u00e9s", "provincia": 33}}, {"pk": 5048, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vegadeo", "provincia": 33}}, {"pk": 5049, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de Oscos", "provincia": 33}}, {"pk": 5050, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaviciosa", "provincia": 33}}, {"pk": 5051, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villay\u00f3n", "provincia": 33}}, {"pk": 5052, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Yernes y Tameza", "provincia": 33}}, {"pk": 5053, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Abarca de Campos", "provincia": 34}}, {"pk": 5054, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Abia de las Torres", "provincia": 34}}, {"pk": 5055, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aguilar de Campoo", "provincia": 34}}, {"pk": 5056, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alar del Rey", "provincia": 34}}, {"pk": 5057, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alba de Cerrato", "provincia": 34}}, {"pk": 5058, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Amayuelas de Arriba", "provincia": 34}}, {"pk": 5059, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ampudia", "provincia": 34}}, {"pk": 5060, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Amusco", "provincia": 34}}, {"pk": 5061, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Antig\u00fcedad", "provincia": 34}}, {"pk": 5062, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arconada", "provincia": 34}}, {"pk": 5063, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Astudillo", "provincia": 34}}, {"pk": 5064, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Autilla del Pino", "provincia": 34}}, {"pk": 5065, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Autillo de Campos", "provincia": 34}}, {"pk": 5066, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ayuela", "provincia": 34}}, {"pk": 5067, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Baltan\u00e1s", "provincia": 34}}, {"pk": 5068, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Baquer\u00edn de Campos", "provincia": 34}}, {"pk": 5069, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "B\u00e1rcena de Campos", "provincia": 34}}, {"pk": 5070, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barruelo de Santull\u00e1n", "provincia": 34}}, {"pk": 5071, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "B\u00e1scones de Ojeda", "provincia": 34}}, {"pk": 5072, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Becerril de Campos", "provincia": 34}}, {"pk": 5073, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Belmonte de Campos", "provincia": 34}}, {"pk": 5074, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Berzosilla", "provincia": 34}}, {"pk": 5075, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Boada de Campos", "provincia": 34}}, {"pk": 5076, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Boadilla de Rioseco", "provincia": 34}}, {"pk": 5077, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Boadilla del Camino", "provincia": 34}}, {"pk": 5078, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bra\u00f1osera", "provincia": 34}}, {"pk": 5079, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Buenavista de Valdavia", "provincia": 34}}, {"pk": 5080, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bustillo de la Vega", "provincia": 34}}, {"pk": 5081, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bustillo del P\u00e1ramo de Carri\u00f3n", "provincia": 34}}, {"pk": 5082, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calahorra de Boedo", "provincia": 34}}, {"pk": 5083, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calzada de los Molinos", "provincia": 34}}, {"pk": 5084, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Capillas", "provincia": 34}}, {"pk": 5085, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carde\u00f1osa de Volpejera", "provincia": 34}}, {"pk": 5086, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carri\u00f3n de los Condes", "provincia": 34}}, {"pk": 5087, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castil de Vela", "provincia": 34}}, {"pk": 5088, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castrej\u00f3n de la Pe\u00f1a", "provincia": 34}}, {"pk": 5089, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castrillo de Don Juan", "provincia": 34}}, {"pk": 5090, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castrillo de Onielo", "provincia": 34}}, {"pk": 5091, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castrillo de Villavega", "provincia": 34}}, {"pk": 5092, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castromocho", "provincia": 34}}, {"pk": 5093, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cervatos de la Cueza", "provincia": 34}}, {"pk": 5094, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cervera de Pisuerga", "provincia": 34}}, {"pk": 5095, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cevico de la Torre", "provincia": 34}}, {"pk": 5096, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cevico Navero", "provincia": 34}}, {"pk": 5097, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cisneros", "provincia": 34}}, {"pk": 5098, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cobos de Cerrato", "provincia": 34}}, {"pk": 5099, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Collazos de Boedo", "provincia": 34}}, {"pk": 5100, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Congosto de Valdavia", "provincia": 34}}, {"pk": 5101, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cordovilla la Real", "provincia": 34}}, {"pk": 5102, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cubillas de Cerrato", "provincia": 34}}, {"pk": 5103, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Dehesa de Montejo", "provincia": 34}}, {"pk": 5104, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Dehesa de Romanos", "provincia": 34}}, {"pk": 5105, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Due\u00f1as", "provincia": 34}}, {"pk": 5106, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Espinosa de Cerrato", "provincia": 34}}, {"pk": 5107, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Espinosa de Villagonzalo", "provincia": 34}}, {"pk": 5108, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Frechilla", "provincia": 34}}, {"pk": 5109, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fresno del R\u00edo", "provincia": 34}}, {"pk": 5110, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fr\u00f3mista", "provincia": 34}}, {"pk": 5111, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentes de Nava", "provincia": 34}}, {"pk": 5112, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentes de Valdepero", "provincia": 34}}, {"pk": 5113, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Grijota", "provincia": 34}}, {"pk": 5114, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guardo", "provincia": 34}}, {"pk": 5115, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guaza de Campos", "provincia": 34}}, {"pk": 5116, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "H\u00e9rmedes de Cerrato", "provincia": 34}}, {"pk": 5117, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Herrera de Pisuerga", "provincia": 34}}, {"pk": 5118, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Herrera de Valdeca\u00f1as", "provincia": 34}}, {"pk": 5119, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hontoria de Cerrato", "provincia": 34}}, {"pk": 5120, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hornillos de Cerrato", "provincia": 34}}, {"pk": 5121, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Husillos", "provincia": 34}}, {"pk": 5122, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Itero de la Vega", "provincia": 34}}, {"pk": 5123, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lagartos", "provincia": 34}}, {"pk": 5124, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lantadilla", "provincia": 34}}, {"pk": 5125, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ledigos", "provincia": 34}}, {"pk": 5126, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Loma de Ucieza", "provincia": 34}}, {"pk": 5127, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lomas", "provincia": 34}}, {"pk": 5128, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Magaz de Pisuerga", "provincia": 34}}, {"pk": 5129, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Manquillos", "provincia": 34}}, {"pk": 5130, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mantinos", "provincia": 34}}, {"pk": 5131, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Marcilla de Campos", "provincia": 34}}, {"pk": 5132, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mazariegos", "provincia": 34}}, {"pk": 5133, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mazuecos de Valdeginate", "provincia": 34}}, {"pk": 5134, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Melgar de Yuso", "provincia": 34}}, {"pk": 5135, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Meneses de Campos", "provincia": 34}}, {"pk": 5136, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Micieces de Ojeda", "provincia": 34}}, {"pk": 5137, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monz\u00f3n de Campos", "provincia": 34}}, {"pk": 5138, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moratinos", "provincia": 34}}, {"pk": 5139, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mud\u00e1", "provincia": 34}}, {"pk": 5140, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nogal de las Huertas", "provincia": 34}}, {"pk": 5141, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olea de Boedo", "provincia": 34}}, {"pk": 5142, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olmos de Ojeda", "provincia": 34}}, {"pk": 5143, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Osornillo", "provincia": 34}}, {"pk": 5144, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Osorno la Mayor", "provincia": 34}}, {"pk": 5145, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palencia", "provincia": 34}}, {"pk": 5146, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palenzuela", "provincia": 34}}, {"pk": 5147, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "P\u00e1ramo de Boedo", "provincia": 34}}, {"pk": 5148, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Paredes de Nava", "provincia": 34}}, {"pk": 5149, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Payo de Ojeda", "provincia": 34}}, {"pk": 5150, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pedraza de Campos", "provincia": 34}}, {"pk": 5151, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pedrosa de la Vega", "provincia": 34}}, {"pk": 5152, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Perales", "provincia": 34}}, {"pk": 5153, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pern\u00eda (La)", "provincia": 34}}, {"pk": 5154, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pino del R\u00edo", "provincia": 34}}, {"pk": 5155, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pi\u00f1a de Campos", "provincia": 34}}, {"pk": 5156, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Poblaci\u00f3n de Arroyo", "provincia": 34}}, {"pk": 5157, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Poblaci\u00f3n de Campos", "provincia": 34}}, {"pk": 5158, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Poblaci\u00f3n de Cerrato", "provincia": 34}}, {"pk": 5159, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Polentinos", "provincia": 34}}, {"pk": 5160, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pomar de Valdivia", "provincia": 34}}, {"pk": 5161, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Poza de la Vega", "provincia": 34}}, {"pk": 5162, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pozo de Urama", "provincia": 34}}, {"pk": 5163, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pr\u00e1danos de Ojeda", "provincia": 34}}, {"pk": 5164, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla de Valdavia (La)", "provincia": 34}}, {"pk": 5165, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quintana del Puente", "provincia": 34}}, {"pk": 5166, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quintanilla de Onso\u00f1a", "provincia": 34}}, {"pk": 5167, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Reinoso de Cerrato", "provincia": 34}}, {"pk": 5168, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Renedo de la Vega", "provincia": 34}}, {"pk": 5169, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Requena de Campos", "provincia": 34}}, {"pk": 5170, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Respenda de la Pe\u00f1a", "provincia": 34}}, {"pk": 5171, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Revenga de Campos", "provincia": 34}}, {"pk": 5172, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Revilla de Collazos", "provincia": 34}}, {"pk": 5173, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ribas de Campos", "provincia": 34}}, {"pk": 5174, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Riberos de la Cueza", "provincia": 34}}, {"pk": 5175, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salda\u00f1a", "provincia": 34}}, {"pk": 5176, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salinas de Pisuerga", "provincia": 34}}, {"pk": 5177, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Cebri\u00e1n de Campos", "provincia": 34}}, {"pk": 5178, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Cebri\u00e1n de Mud\u00e1", "provincia": 34}}, {"pk": 5179, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Crist\u00f3bal de Boedo", "provincia": 34}}, {"pk": 5180, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Mam\u00e9s de Campos", "provincia": 34}}, {"pk": 5181, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Rom\u00e1n de la Cuba", "provincia": 34}}, {"pk": 5182, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Cecilia del Alcor", "provincia": 34}}, {"pk": 5183, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Cruz de Boedo", "provincia": 34}}, {"pk": 5184, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santerv\u00e1s de la Vega", "provincia": 34}}, {"pk": 5185, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santib\u00e1\u00f1ez de Ecla", "provincia": 34}}, {"pk": 5186, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santib\u00e1\u00f1ez de la Pe\u00f1a", "provincia": 34}}, {"pk": 5187, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santoyo", "provincia": 34}}, {"pk": 5188, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Serna (La)", "provincia": 34}}, {"pk": 5189, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Soto de Cerrato", "provincia": 34}}, {"pk": 5190, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sotoba\u00f1ado y Priorato", "provincia": 34}}, {"pk": 5191, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tabanera de Cerrato", "provincia": 34}}, {"pk": 5192, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tabanera de Valdavia", "provincia": 34}}, {"pk": 5193, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "T\u00e1mara de Campos", "provincia": 34}}, {"pk": 5194, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tariego de Cerrato", "provincia": 34}}, {"pk": 5195, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torquemada", "provincia": 34}}, {"pk": 5196, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torremormoj\u00f3n", "provincia": 34}}, {"pk": 5197, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Triollo", "provincia": 34}}, {"pk": 5198, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valbuena de Pisuerga", "provincia": 34}}, {"pk": 5199, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdeolmillos", "provincia": 34}}, {"pk": 5200, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valderr\u00e1bano", "provincia": 34}}, {"pk": 5201, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valde-Ucieza", "provincia": 34}}, {"pk": 5202, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valle de Cerrato", "provincia": 34}}, {"pk": 5203, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valle del Retortillo", "provincia": 34}}, {"pk": 5204, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Velilla del R\u00edo Carri\u00f3n", "provincia": 34}}, {"pk": 5205, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Venta de Ba\u00f1os", "provincia": 34}}, {"pk": 5206, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vertavillo", "provincia": 34}}, {"pk": 5207, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vid de Ojeda (La)", "provincia": 34}}, {"pk": 5208, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villabasta de Valdavia", "provincia": 34}}, {"pk": 5209, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villacidaler", "provincia": 34}}, {"pk": 5210, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaconancio", "provincia": 34}}, {"pk": 5211, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villada", "provincia": 34}}, {"pk": 5212, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaeles de Valdavia", "provincia": 34}}, {"pk": 5213, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villah\u00e1n", "provincia": 34}}, {"pk": 5214, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaherreros", "provincia": 34}}, {"pk": 5215, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villalaco", "provincia": 34}}, {"pk": 5216, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villalba de Guardo", "provincia": 34}}, {"pk": 5217, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villalc\u00e1zar de Sirga", "provincia": 34}}, {"pk": 5218, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villalc\u00f3n", "provincia": 34}}, {"pk": 5219, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villalob\u00f3n", "provincia": 34}}, {"pk": 5220, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaluenga de la Vega", "provincia": 34}}, {"pk": 5221, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villamart\u00edn de Campos", "provincia": 34}}, {"pk": 5222, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villamediana", "provincia": 34}}, {"pk": 5223, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villameriel", "provincia": 34}}, {"pk": 5224, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villamoronta", "provincia": 34}}, {"pk": 5225, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villamuera de la Cueza", "provincia": 34}}, {"pk": 5226, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villamuriel de Cerrato", "provincia": 34}}, {"pk": 5227, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva del Rebollar", "provincia": 34}}, {"pk": 5228, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanu\u00f1o de Valdavia", "provincia": 34}}, {"pk": 5229, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaprovedo", "provincia": 34}}, {"pk": 5230, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villarmentero de Campos", "provincia": 34}}, {"pk": 5231, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villarrab\u00e9", "provincia": 34}}, {"pk": 5232, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villarramiel", "provincia": 34}}, {"pk": 5233, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villasarracino", "provincia": 34}}, {"pk": 5234, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villasila de Valdavia", "provincia": 34}}, {"pk": 5235, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaturde", "provincia": 34}}, {"pk": 5236, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaumbrales", "provincia": 34}}, {"pk": 5237, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaviudas", "provincia": 34}}, {"pk": 5238, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Viller\u00edas de Campos", "provincia": 34}}, {"pk": 5239, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villodre", "provincia": 34}}, {"pk": 5240, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villodrigo", "provincia": 34}}, {"pk": 5241, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villoldo", "provincia": 34}}, {"pk": 5242, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villota del P\u00e1ramo", "provincia": 34}}, {"pk": 5243, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villovieco", "provincia": 34}}, {"pk": 5244, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Agaete", "provincia": 35}}, {"pk": 5245, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ag\u00fcimes", "provincia": 35}}, {"pk": 5246, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldea de San Nicol\u00e1s (La)", "provincia": 35}}, {"pk": 5247, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Antigua", "provincia": 35}}, {"pk": 5248, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arrecife", "provincia": 35}}, {"pk": 5249, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Artenara", "provincia": 35}}, {"pk": 5250, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arucas", "provincia": 35}}, {"pk": 5251, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Betancuria", "provincia": 35}}, {"pk": 5252, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Firgas", "provincia": 35}}, {"pk": 5253, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "G\u00e1ldar", "provincia": 35}}, {"pk": 5254, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Har\u00eda", "provincia": 35}}, {"pk": 5255, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ingenio", "provincia": 35}}, {"pk": 5256, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mog\u00e1n", "provincia": 35}}, {"pk": 5257, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moya", "provincia": 35}}, {"pk": 5258, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Oliva (La)", "provincia": 35}}, {"pk": 5259, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "P\u00e1jara", "provincia": 35}}, {"pk": 5260, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palmas de Gran Canaria (Las)", "provincia": 35}}, {"pk": 5261, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puerto del Rosario", "provincia": 35}}, {"pk": 5262, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Bartolom\u00e9", "provincia": 35}}, {"pk": 5263, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Bartolom\u00e9 de Tirajana", "provincia": 35}}, {"pk": 5264, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Br\u00edgida", "provincia": 35}}, {"pk": 5265, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Luc\u00eda de Tirajana", "provincia": 35}}, {"pk": 5266, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Mar\u00eda de Gu\u00eda de Gran Canaria", "provincia": 35}}, {"pk": 5267, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Teguise", "provincia": 35}}, {"pk": 5268, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tejeda", "provincia": 35}}, {"pk": 5269, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Telde", "provincia": 35}}, {"pk": 5270, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Teror", "provincia": 35}}, {"pk": 5271, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "T\u00edas", "provincia": 35}}, {"pk": 5272, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tinajo", "provincia": 35}}, {"pk": 5273, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tuineje", "provincia": 35}}, {"pk": 5274, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valleseco", "provincia": 35}}, {"pk": 5275, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valsequillo de Gran Canaria", "provincia": 35}}, {"pk": 5276, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vega de San Mateo", "provincia": 35}}, {"pk": 5277, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Yaiza", "provincia": 35}}, {"pk": 5278, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Agolada", "provincia": 36}}, {"pk": 5279, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arbo", "provincia": 36}}, {"pk": 5280, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Baiona", "provincia": 36}}, {"pk": 5281, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barro", "provincia": 36}}, {"pk": 5282, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bueu", "provincia": 36}}, {"pk": 5283, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Caldas de Reis", "provincia": 36}}, {"pk": 5284, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cambados", "provincia": 36}}, {"pk": 5285, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campo Lameiro", "provincia": 36}}, {"pk": 5286, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cangas", "provincia": 36}}, {"pk": 5287, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ca\u00f1iza (A)", "provincia": 36}}, {"pk": 5288, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Catoira", "provincia": 36}}, {"pk": 5289, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cerdedo", "provincia": 36}}, {"pk": 5290, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cotobade", "provincia": 36}}, {"pk": 5291, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Covelo", "provincia": 36}}, {"pk": 5292, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Crecente", "provincia": 36}}, {"pk": 5293, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cuntis", "provincia": 36}}, {"pk": 5294, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Doz\u00f3n", "provincia": 36}}, {"pk": 5295, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Estrada (A)", "provincia": 36}}, {"pk": 5296, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Forcarei", "provincia": 36}}, {"pk": 5297, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fornelos de Montes", "provincia": 36}}, {"pk": 5298, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gondomar", "provincia": 36}}, {"pk": 5299, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Grove (O)", "provincia": 36}}, {"pk": 5300, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guarda (A)", "provincia": 36}}, {"pk": 5301, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Illa de Arousa (A)", "provincia": 36}}, {"pk": 5302, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lal\u00edn", "provincia": 36}}, {"pk": 5303, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lama (A)", "provincia": 36}}, {"pk": 5304, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mar\u00edn", "provincia": 36}}, {"pk": 5305, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mea\u00f1o", "provincia": 36}}, {"pk": 5306, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Meis", "provincia": 36}}, {"pk": 5307, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moa\u00f1a", "provincia": 36}}, {"pk": 5308, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mondariz", "provincia": 36}}, {"pk": 5309, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mondariz-Balneario", "provincia": 36}}, {"pk": 5310, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mora\u00f1a", "provincia": 36}}, {"pk": 5311, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mos", "provincia": 36}}, {"pk": 5312, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Neves (As)", "provincia": 36}}, {"pk": 5313, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nigr\u00e1n", "provincia": 36}}, {"pk": 5314, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Oia", "provincia": 36}}, {"pk": 5315, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pazos de Borb\u00e9n", "provincia": 36}}, {"pk": 5316, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Poio", "provincia": 36}}, {"pk": 5317, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ponte Caldelas", "provincia": 36}}, {"pk": 5318, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ponteareas", "provincia": 36}}, {"pk": 5319, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pontecesures", "provincia": 36}}, {"pk": 5320, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pontevedra", "provincia": 36}}, {"pk": 5321, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Porri\u00f1o (O)", "provincia": 36}}, {"pk": 5322, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Portas", "provincia": 36}}, {"pk": 5323, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Redondela", "provincia": 36}}, {"pk": 5324, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ribadumia", "provincia": 36}}, {"pk": 5325, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rodeiro", "provincia": 36}}, {"pk": 5326, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rosal (O)", "provincia": 36}}, {"pk": 5327, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salceda de Caselas", "provincia": 36}}, {"pk": 5328, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salvaterra de Mi\u00f1o", "provincia": 36}}, {"pk": 5329, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sanxenxo", "provincia": 36}}, {"pk": 5330, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Silleda", "provincia": 36}}, {"pk": 5331, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Soutomaior", "provincia": 36}}, {"pk": 5332, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tomi\u00f1o", "provincia": 36}}, {"pk": 5333, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tui", "provincia": 36}}, {"pk": 5334, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valga", "provincia": 36}}, {"pk": 5335, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vigo", "provincia": 36}}, {"pk": 5336, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vila de Cruces", "provincia": 36}}, {"pk": 5337, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilaboa", "provincia": 36}}, {"pk": 5338, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilagarc\u00eda de Arousa", "provincia": 36}}, {"pk": 5339, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilanova de Arousa", "provincia": 36}}, {"pk": 5340, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Abusejo", "provincia": 37}}, {"pk": 5341, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Agallas", "provincia": 37}}, {"pk": 5342, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ahigal de los Aceiteros", "provincia": 37}}, {"pk": 5343, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ahigal de Villarino", "provincia": 37}}, {"pk": 5344, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alameda de Gard\u00f3n (La)", "provincia": 37}}, {"pk": 5345, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alamedilla (La)", "provincia": 37}}, {"pk": 5346, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alaraz", "provincia": 37}}, {"pk": 5347, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alba de Tormes", "provincia": 37}}, {"pk": 5348, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alba de Yeltes", "provincia": 37}}, {"pk": 5349, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alberca (La)", "provincia": 37}}, {"pk": 5350, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alberguer\u00eda de Arga\u00f1\u00e1n (La)", "provincia": 37}}, {"pk": 5351, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alconada", "provincia": 37}}, {"pk": 5352, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldea del Obispo", "provincia": 37}}, {"pk": 5353, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldeacipreste", "provincia": 37}}, {"pk": 5354, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldead\u00e1vila de la Ribera", "provincia": 37}}, {"pk": 5355, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldealengua", "provincia": 37}}, {"pk": 5356, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldeanueva de Figueroa", "provincia": 37}}, {"pk": 5357, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldeanueva de la Sierra", "provincia": 37}}, {"pk": 5358, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldearrodrigo", "provincia": 37}}, {"pk": 5359, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldearrubia", "provincia": 37}}, {"pk": 5360, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldeaseca de Alba", "provincia": 37}}, {"pk": 5361, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldeaseca de la Frontera", "provincia": 37}}, {"pk": 5362, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldeatejada", "provincia": 37}}, {"pk": 5363, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldeavieja de Tormes", "provincia": 37}}, {"pk": 5364, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldehuela de la B\u00f3veda", "provincia": 37}}, {"pk": 5365, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldehuela de Yeltes", "provincia": 37}}, {"pk": 5366, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almenara de Tormes", "provincia": 37}}, {"pk": 5367, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almendra", "provincia": 37}}, {"pk": 5368, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Anaya de Alba", "provincia": 37}}, {"pk": 5369, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "A\u00f1over de Tormes", "provincia": 37}}, {"pk": 5370, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arabayona de M\u00f3gica", "provincia": 37}}, {"pk": 5371, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arapiles", "provincia": 37}}, {"pk": 5372, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arcediano", "provincia": 37}}, {"pk": 5373, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arco (El)", "provincia": 37}}, {"pk": 5374, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Armenteros", "provincia": 37}}, {"pk": 5375, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Atalaya (La)", "provincia": 37}}, {"pk": 5376, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Babilafuente", "provincia": 37}}, {"pk": 5377, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ba\u00f1ob\u00e1rez", "provincia": 37}}, {"pk": 5378, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barbadillo", "provincia": 37}}, {"pk": 5379, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barbalos", "provincia": 37}}, {"pk": 5380, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barceo", "provincia": 37}}, {"pk": 5381, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barruecopardo", "provincia": 37}}, {"pk": 5382, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bastida (La)", "provincia": 37}}, {"pk": 5383, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "B\u00e9jar", "provincia": 37}}, {"pk": 5384, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bele\u00f1a", "provincia": 37}}, {"pk": 5385, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bermellar", "provincia": 37}}, {"pk": 5386, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Berrocal de Huebra", "provincia": 37}}, {"pk": 5387, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Berrocal de Salvatierra", "provincia": 37}}, {"pk": 5388, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Boada", "provincia": 37}}, {"pk": 5389, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bod\u00f3n (El)", "provincia": 37}}, {"pk": 5390, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bogajo", "provincia": 37}}, {"pk": 5391, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bouza (La)", "provincia": 37}}, {"pk": 5392, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "B\u00f3veda del R\u00edo Almar", "provincia": 37}}, {"pk": 5393, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Brincones", "provincia": 37}}, {"pk": 5394, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Buenamadre", "provincia": 37}}, {"pk": 5395, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Buenavista", "provincia": 37}}, {"pk": 5396, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabaco (El)", "provincia": 37}}, {"pk": 5397, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabeza de B\u00e9jar (La)", "provincia": 37}}, {"pk": 5398, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabeza del Caballo", "provincia": 37}}, {"pk": 5399, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabezabellosa de la Calzada", "provincia": 37}}, {"pk": 5400, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabrerizos", "provincia": 37}}, {"pk": 5401, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabrillas", "provincia": 37}}, {"pk": 5402, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calvarrasa de Abajo", "provincia": 37}}, {"pk": 5403, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calvarrasa de Arriba", "provincia": 37}}, {"pk": 5404, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calzada de B\u00e9jar (La)", "provincia": 37}}, {"pk": 5405, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calzada de Don Diego", "provincia": 37}}, {"pk": 5406, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calzada de Valdunciel", "provincia": 37}}, {"pk": 5407, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campillo de Azaba", "provincia": 37}}, {"pk": 5408, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campo de Pe\u00f1aranda (El)", "provincia": 37}}, {"pk": 5409, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Candelario", "provincia": 37}}, {"pk": 5410, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Canillas de Abajo", "provincia": 37}}, {"pk": 5411, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cantagallo", "provincia": 37}}, {"pk": 5412, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cantalapiedra", "provincia": 37}}, {"pk": 5413, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cantalpino", "provincia": 37}}, {"pk": 5414, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cantaracillo", "provincia": 37}}, {"pk": 5415, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carbajosa de la Sagrada", "provincia": 37}}, {"pk": 5416, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carpio de Azaba", "provincia": 37}}, {"pk": 5417, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carrascal de Barregas", "provincia": 37}}, {"pk": 5418, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carrascal del Obispo", "provincia": 37}}, {"pk": 5419, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casafranca", "provincia": 37}}, {"pk": 5420, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casas del Conde (Las)", "provincia": 37}}, {"pk": 5421, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casillas de Flores", "provincia": 37}}, {"pk": 5422, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castellanos de Moriscos", "provincia": 37}}, {"pk": 5423, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castellanos de Villiquera", "provincia": 37}}, {"pk": 5424, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castillejo de Mart\u00edn Viejo", "provincia": 37}}, {"pk": 5425, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castraz", "provincia": 37}}, {"pk": 5426, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cepeda", "provincia": 37}}, {"pk": 5427, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cereceda de la Sierra", "provincia": 37}}, {"pk": 5428, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cerezal de Pe\u00f1ahorcada", "provincia": 37}}, {"pk": 5429, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cerralbo", "provincia": 37}}, {"pk": 5430, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cerro (El)", "provincia": 37}}, {"pk": 5431, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cespedosa de Tormes", "provincia": 37}}, {"pk": 5432, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chagarc\u00eda Medianero", "provincia": 37}}, {"pk": 5433, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cilleros de la Bastida", "provincia": 37}}, {"pk": 5434, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cip\u00e9rez", "provincia": 37}}, {"pk": 5435, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ciudad Rodrigo", "provincia": 37}}, {"pk": 5436, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Coca de Alba", "provincia": 37}}, {"pk": 5437, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Colmenar de Montemayor", "provincia": 37}}, {"pk": 5438, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cordovilla", "provincia": 37}}, {"pk": 5439, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Crist\u00f3bal", "provincia": 37}}, {"pk": 5440, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cubo de Don Sancho (El)", "provincia": 37}}, {"pk": 5441, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Dios le Guarde", "provincia": 37}}, {"pk": 5442, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Do\u00f1inos de Ledesma", "provincia": 37}}, {"pk": 5443, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Do\u00f1inos de Salamanca", "provincia": 37}}, {"pk": 5444, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ejeme", "provincia": 37}}, {"pk": 5445, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Encina (La)", "provincia": 37}}, {"pk": 5446, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Encina de San Silvestre", "provincia": 37}}, {"pk": 5447, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Encinas de Abajo", "provincia": 37}}, {"pk": 5448, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Encinas de Arriba", "provincia": 37}}, {"pk": 5449, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Encinasola de los Comendadores", "provincia": 37}}, {"pk": 5450, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Endrinal", "provincia": 37}}, {"pk": 5451, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Escurial de la Sierra", "provincia": 37}}, {"pk": 5452, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Espada\u00f1a", "provincia": 37}}, {"pk": 5453, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Espeja", "provincia": 37}}, {"pk": 5454, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Espino de la Orbada", "provincia": 37}}, {"pk": 5455, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Florida de Li\u00e9bana", "provincia": 37}}, {"pk": 5456, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Forfoleda", "provincia": 37}}, {"pk": 5457, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Frades de la Sierra", "provincia": 37}}, {"pk": 5458, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fregeneda (La)", "provincia": 37}}, {"pk": 5459, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fresnedoso", "provincia": 37}}, {"pk": 5460, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fresno Alh\u00e1ndiga", "provincia": 37}}, {"pk": 5461, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuente de San Esteban (La)", "provincia": 37}}, {"pk": 5462, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuenteguinaldo", "provincia": 37}}, {"pk": 5463, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuenteliante", "provincia": 37}}, {"pk": 5464, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuenterroble de Salvatierra", "provincia": 37}}, {"pk": 5465, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentes de B\u00e9jar", "provincia": 37}}, {"pk": 5466, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentes de O\u00f1oro", "provincia": 37}}, {"pk": 5467, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gajates", "provincia": 37}}, {"pk": 5468, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Galindo y Perahuy", "provincia": 37}}, {"pk": 5469, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Galinduste", "provincia": 37}}, {"pk": 5470, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Galisancho", "provincia": 37}}, {"pk": 5471, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gallegos de Arga\u00f1\u00e1n", "provincia": 37}}, {"pk": 5472, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gallegos de Solmir\u00f3n", "provincia": 37}}, {"pk": 5473, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Garcibuey", "provincia": 37}}, {"pk": 5474, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Garcihern\u00e1ndez", "provincia": 37}}, {"pk": 5475, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Garcirrey", "provincia": 37}}, {"pk": 5476, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gejuelo del Barro", "provincia": 37}}, {"pk": 5477, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Golpejas", "provincia": 37}}, {"pk": 5478, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gomecello", "provincia": 37}}, {"pk": 5479, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guadramiro", "provincia": 37}}, {"pk": 5480, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guijo de \u00c1vila", "provincia": 37}}, {"pk": 5481, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guijuelo", "provincia": 37}}, {"pk": 5482, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Herguijuela de Ciudad Rodrigo", "provincia": 37}}, {"pk": 5483, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Herguijuela de la Sierra", "provincia": 37}}, {"pk": 5484, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Herguijuela del Campo", "provincia": 37}}, {"pk": 5485, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hinojosa de Duero", "provincia": 37}}, {"pk": 5486, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Horcajo de Montemayor", "provincia": 37}}, {"pk": 5487, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Horcajo Medianero", "provincia": 37}}, {"pk": 5488, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hoya (La)", "provincia": 37}}, {"pk": 5489, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Huerta", "provincia": 37}}, {"pk": 5490, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Iruelos", "provincia": 37}}, {"pk": 5491, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ituero de Azaba", "provincia": 37}}, {"pk": 5492, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Juzbado", "provincia": 37}}, {"pk": 5493, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lagunilla", "provincia": 37}}, {"pk": 5494, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Larrodrigo", "provincia": 37}}, {"pk": 5495, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ledesma", "provincia": 37}}, {"pk": 5496, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ledrada", "provincia": 37}}, {"pk": 5497, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Linares de Riofr\u00edo", "provincia": 37}}, {"pk": 5498, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lumbrales", "provincia": 37}}, {"pk": 5499, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Machac\u00f3n", "provincia": 37}}, {"pk": 5500, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Macotera", "provincia": 37}}, {"pk": 5501, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Madro\u00f1al", "provincia": 37}}, {"pk": 5502, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ma\u00edllo (El)", "provincia": 37}}, {"pk": 5503, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Malpartida", "provincia": 37}}, {"pk": 5504, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mancera de Abajo", "provincia": 37}}, {"pk": 5505, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Manzano (El)", "provincia": 37}}, {"pk": 5506, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Martiago", "provincia": 37}}, {"pk": 5507, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mart\u00edn de Yeltes", "provincia": 37}}, {"pk": 5508, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Martinamor", "provincia": 37}}, {"pk": 5509, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Masueco", "provincia": 37}}, {"pk": 5510, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mata de Ledesma (La)", "provincia": 37}}, {"pk": 5511, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Matilla de los Ca\u00f1os del R\u00edo", "provincia": 37}}, {"pk": 5512, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Maya (La)", "provincia": 37}}, {"pk": 5513, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Membribe de la Sierra", "provincia": 37}}, {"pk": 5514, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mieza", "provincia": 37}}, {"pk": 5515, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Milano (El)", "provincia": 37}}, {"pk": 5516, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Miranda de Az\u00e1n", "provincia": 37}}, {"pk": 5517, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Miranda del Casta\u00f1ar", "provincia": 37}}, {"pk": 5518, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mogarraz", "provincia": 37}}, {"pk": 5519, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Molinillo", "provincia": 37}}, {"pk": 5520, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monforte de la Sierra", "provincia": 37}}, {"pk": 5521, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monle\u00f3n", "provincia": 37}}, {"pk": 5522, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monleras", "provincia": 37}}, {"pk": 5523, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monsagro", "provincia": 37}}, {"pk": 5524, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montejo", "provincia": 37}}, {"pk": 5525, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montemayor del R\u00edo", "provincia": 37}}, {"pk": 5526, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monterrubio de Armu\u00f1a", "provincia": 37}}, {"pk": 5527, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monterrubio de la Sierra", "provincia": 37}}, {"pk": 5528, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Morasverdes", "provincia": 37}}, {"pk": 5529, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Morille", "provincia": 37}}, {"pk": 5530, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mor\u00ed\u00f1igo", "provincia": 37}}, {"pk": 5531, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moriscos", "provincia": 37}}, {"pk": 5532, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moronta", "provincia": 37}}, {"pk": 5533, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moz\u00e1rbez", "provincia": 37}}, {"pk": 5534, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Narros de Matalayegua", "provincia": 37}}, {"pk": 5535, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nava de B\u00e9jar", "provincia": 37}}, {"pk": 5536, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nava de Francia", "provincia": 37}}, {"pk": 5537, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nava de Sotrobal", "provincia": 37}}, {"pk": 5538, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navacarros", "provincia": 37}}, {"pk": 5539, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navales", "provincia": 37}}, {"pk": 5540, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navalmoral de B\u00e9jar", "provincia": 37}}, {"pk": 5541, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navamorales", "provincia": 37}}, {"pk": 5542, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navarredonda de la Rinconada", "provincia": 37}}, {"pk": 5543, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navasfr\u00edas", "provincia": 37}}, {"pk": 5544, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Negrilla de Palencia", "provincia": 37}}, {"pk": 5545, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olmedo de Camaces", "provincia": 37}}, {"pk": 5546, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Orbada (La)", "provincia": 37}}, {"pk": 5547, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pajares de la Laguna", "provincia": 37}}, {"pk": 5548, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palacios del Arzobispo", "provincia": 37}}, {"pk": 5549, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palaciosrubios", "provincia": 37}}, {"pk": 5550, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palencia de Negrilla", "provincia": 37}}, {"pk": 5551, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Parada de Arriba", "provincia": 37}}, {"pk": 5552, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Parada de Rubiales", "provincia": 37}}, {"pk": 5553, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Paradinas de San Juan", "provincia": 37}}, {"pk": 5554, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pastores", "provincia": 37}}, {"pk": 5555, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Payo (El)", "provincia": 37}}, {"pk": 5556, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pedraza de Alba", "provincia": 37}}, {"pk": 5557, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pedrosillo de Alba", "provincia": 37}}, {"pk": 5558, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pedrosillo de los Aires", "provincia": 37}}, {"pk": 5559, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pedrosillo el Ralo", "provincia": 37}}, {"pk": 5560, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pedroso de la Armu\u00f1a (El)", "provincia": 37}}, {"pk": 5561, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pelabravo", "provincia": 37}}, {"pk": 5562, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pelarrodr\u00edguez", "provincia": 37}}, {"pk": 5563, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pelayos", "provincia": 37}}, {"pk": 5564, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pe\u00f1a (La)", "provincia": 37}}, {"pk": 5565, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pe\u00f1acaballera", "provincia": 37}}, {"pk": 5566, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pe\u00f1aparda", "provincia": 37}}, {"pk": 5567, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pe\u00f1aranda de Bracamonte", "provincia": 37}}, {"pk": 5568, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pe\u00f1arandilla", "provincia": 37}}, {"pk": 5569, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Peralejos de Abajo", "provincia": 37}}, {"pk": 5570, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Peralejos de Arriba", "provincia": 37}}, {"pk": 5571, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pere\u00f1a de la Ribera", "provincia": 37}}, {"pk": 5572, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Peromingo", "provincia": 37}}, {"pk": 5573, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pinedas", "provincia": 37}}, {"pk": 5574, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pino de Tormes (El)", "provincia": 37}}, {"pk": 5575, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pitiegua", "provincia": 37}}, {"pk": 5576, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pizarral", "provincia": 37}}, {"pk": 5577, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Poveda de las Cintas", "provincia": 37}}, {"pk": 5578, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pozos de Hinojo", "provincia": 37}}, {"pk": 5579, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla de Azaba", "provincia": 37}}, {"pk": 5580, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla de San Medel", "provincia": 37}}, {"pk": 5581, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla de Yeltes", "provincia": 37}}, {"pk": 5582, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puente del Congosto", "provincia": 37}}, {"pk": 5583, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puertas", "provincia": 37}}, {"pk": 5584, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puerto de B\u00e9jar", "provincia": 37}}, {"pk": 5585, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puerto Seguro", "provincia": 37}}, {"pk": 5586, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "R\u00e1gama", "provincia": 37}}, {"pk": 5587, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Redonda (La)", "provincia": 37}}, {"pk": 5588, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Retortillo", "provincia": 37}}, {"pk": 5589, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rinconada de la Sierra (La)", "provincia": 37}}, {"pk": 5590, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Robleda", "provincia": 37}}, {"pk": 5591, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Robliza de Cojos", "provincia": 37}}, {"pk": 5592, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Roll\u00e1n", "provincia": 37}}, {"pk": 5593, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Saelices el Chico", "provincia": 37}}, {"pk": 5594, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sagrada (La)", "provincia": 37}}, {"pk": 5595, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sahugo (El)", "provincia": 37}}, {"pk": 5596, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salamanca", "provincia": 37}}, {"pk": 5597, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Saldeana", "provincia": 37}}, {"pk": 5598, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salmoral", "provincia": 37}}, {"pk": 5599, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salvatierra de Tormes", "provincia": 37}}, {"pk": 5600, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Crist\u00f3bal de la Cuesta", "provincia": 37}}, {"pk": 5601, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Esteban de la Sierra", "provincia": 37}}, {"pk": 5602, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Felices de los Gallegos", "provincia": 37}}, {"pk": 5603, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Mart\u00edn del Casta\u00f1ar", "provincia": 37}}, {"pk": 5604, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Miguel de Valero", "provincia": 37}}, {"pk": 5605, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Miguel del Robledo", "provincia": 37}}, {"pk": 5606, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Morales", "provincia": 37}}, {"pk": 5607, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Mu\u00f1oz", "provincia": 37}}, {"pk": 5608, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Pedro de Rozados", "provincia": 37}}, {"pk": 5609, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Pedro del Valle", "provincia": 37}}, {"pk": 5610, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Pelayo de Guare\u00f1a", "provincia": 37}}, {"pk": 5611, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sanch\u00f3n de la Ribera", "provincia": 37}}, {"pk": 5612, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sanch\u00f3n de la Sagrada", "provincia": 37}}, {"pk": 5613, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sanchotello", "provincia": 37}}, {"pk": 5614, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sancti-Sp\u00edritus", "provincia": 37}}, {"pk": 5615, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sando", "provincia": 37}}, {"pk": 5616, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Mar\u00eda de Sando", "provincia": 37}}, {"pk": 5617, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Marta de Tormes", "provincia": 37}}, {"pk": 5618, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santiago de la Puebla", "provincia": 37}}, {"pk": 5619, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santib\u00e1\u00f1ez de B\u00e9jar", "provincia": 37}}, {"pk": 5620, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santib\u00e1\u00f1ez de la Sierra", "provincia": 37}}, {"pk": 5621, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santiz", "provincia": 37}}, {"pk": 5622, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santos (Los)", "provincia": 37}}, {"pk": 5623, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sard\u00f3n de los Frailes", "provincia": 37}}, {"pk": 5624, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Saucelle", "provincia": 37}}, {"pk": 5625, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sepulcro-Hilario", "provincia": 37}}, {"pk": 5626, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sequeros", "provincia": 37}}, {"pk": 5627, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Serradilla del Arroyo", "provincia": 37}}, {"pk": 5628, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Serradilla del Llano", "provincia": 37}}, {"pk": 5629, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sierpe (La)", "provincia": 37}}, {"pk": 5630, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sieteiglesias de Tormes", "provincia": 37}}, {"pk": 5631, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sobradillo", "provincia": 37}}, {"pk": 5632, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sorihuela", "provincia": 37}}, {"pk": 5633, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sotoserrano", "provincia": 37}}, {"pk": 5634, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tabera de Abajo", "provincia": 37}}, {"pk": 5635, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tala (La)", "provincia": 37}}, {"pk": 5636, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tamames", "provincia": 37}}, {"pk": 5637, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tarazona de Guare\u00f1a", "provincia": 37}}, {"pk": 5638, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tard\u00e1guila", "provincia": 37}}, {"pk": 5639, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tejado (El)", "provincia": 37}}, {"pk": 5640, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tejeda y Segoyuela", "provincia": 37}}, {"pk": 5641, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tenebr\u00f3n", "provincia": 37}}, {"pk": 5642, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Terradillos", "provincia": 37}}, {"pk": 5643, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Topas", "provincia": 37}}, {"pk": 5644, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tordillos", "provincia": 37}}, {"pk": 5645, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tornadizo (El)", "provincia": 37}}, {"pk": 5646, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torresmenudas", "provincia": 37}}, {"pk": 5647, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Trabanca", "provincia": 37}}, {"pk": 5648, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tremedal de Tormes", "provincia": 37}}, {"pk": 5649, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdecarros", "provincia": 37}}, {"pk": 5650, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdefuentes de Sangus\u00edn", "provincia": 37}}, {"pk": 5651, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdehijaderos", "provincia": 37}}, {"pk": 5652, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdelacasa", "provincia": 37}}, {"pk": 5653, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdelageve", "provincia": 37}}, {"pk": 5654, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdelosa", "provincia": 37}}, {"pk": 5655, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdemierque", "provincia": 37}}, {"pk": 5656, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valderrodrigo", "provincia": 37}}, {"pk": 5657, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdunciel", "provincia": 37}}, {"pk": 5658, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valero", "provincia": 37}}, {"pk": 5659, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vallejera de Riofr\u00edo", "provincia": 37}}, {"pk": 5660, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valsalabroso", "provincia": 37}}, {"pk": 5661, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valverde de Valdelacasa", "provincia": 37}}, {"pk": 5662, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valverd\u00f3n", "provincia": 37}}, {"pk": 5663, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vecinos", "provincia": 37}}, {"pk": 5664, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vega de Tirados", "provincia": 37}}, {"pk": 5665, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Veguillas (Las)", "provincia": 37}}, {"pk": 5666, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vell\u00e9s (La)", "provincia": 37}}, {"pk": 5667, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ventosa del R\u00edo Almar", "provincia": 37}}, {"pk": 5668, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "V\u00eddola (La)", "provincia": 37}}, {"pk": 5669, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaflores", "provincia": 37}}, {"pk": 5670, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villagonzalo de Tormes", "provincia": 37}}, {"pk": 5671, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villalba de los Llanos", "provincia": 37}}, {"pk": 5672, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villamayor", "provincia": 37}}, {"pk": 5673, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva del Conde", "provincia": 37}}, {"pk": 5674, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villar de Arga\u00f1\u00e1n", "provincia": 37}}, {"pk": 5675, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villar de Ciervo", "provincia": 37}}, {"pk": 5676, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villar de Gallimazo", "provincia": 37}}, {"pk": 5677, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villar de la Yegua", "provincia": 37}}, {"pk": 5678, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villar de Peralonso", "provincia": 37}}, {"pk": 5679, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villar de Samaniego", "provincia": 37}}, {"pk": 5680, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villares de la Reina", "provincia": 37}}, {"pk": 5681, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villares de Yeltes", "provincia": 37}}, {"pk": 5682, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villarino de los Aires", "provincia": 37}}, {"pk": 5683, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villarmayor", "provincia": 37}}, {"pk": 5684, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villarmuerto", "provincia": 37}}, {"pk": 5685, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villasbuenas", "provincia": 37}}, {"pk": 5686, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villasdardo", "provincia": 37}}, {"pk": 5687, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaseco de los Gamitos", "provincia": 37}}, {"pk": 5688, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaseco de los Reyes", "provincia": 37}}, {"pk": 5689, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villasrubias", "provincia": 37}}, {"pk": 5690, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaverde de Guare\u00f1a", "provincia": 37}}, {"pk": 5691, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villavieja de Yeltes", "provincia": 37}}, {"pk": 5692, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villoria", "provincia": 37}}, {"pk": 5693, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villoruela", "provincia": 37}}, {"pk": 5694, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilvestre", "provincia": 37}}, {"pk": 5695, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vitigudino", "provincia": 37}}, {"pk": 5696, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Yecla de Yeltes", "provincia": 37}}, {"pk": 5697, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zamarra", "provincia": 37}}, {"pk": 5698, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zamay\u00f3n", "provincia": 37}}, {"pk": 5699, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zarapicos", "provincia": 37}}, {"pk": 5700, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zarza de Pumareda (La)", "provincia": 37}}, {"pk": 5701, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zorita de la Frontera", "provincia": 37}}, {"pk": 5702, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Adeje", "provincia": 38}}, {"pk": 5703, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Agulo", "provincia": 38}}, {"pk": 5704, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alajer\u00f3", "provincia": 38}}, {"pk": 5705, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arafo", "provincia": 38}}, {"pk": 5706, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arico", "provincia": 38}}, {"pk": 5707, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arona", "provincia": 38}}, {"pk": 5708, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barlovento", "provincia": 38}}, {"pk": 5709, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bre\u00f1a Alta", "provincia": 38}}, {"pk": 5710, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bre\u00f1a Baja", "provincia": 38}}, {"pk": 5711, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Buenavista del Norte", "provincia": 38}}, {"pk": 5712, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Candelaria", "provincia": 38}}, {"pk": 5713, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fasnia", "provincia": 38}}, {"pk": 5714, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Frontera", "provincia": 38}}, {"pk": 5715, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuencaliente de la Palma", "provincia": 38}}, {"pk": 5716, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Garachico", "provincia": 38}}, {"pk": 5717, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Garaf\u00eda", "provincia": 38}}, {"pk": 5718, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Granadilla de Abona", "provincia": 38}}, {"pk": 5719, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guancha (La)", "provincia": 38}}, {"pk": 5720, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gu\u00eda de Isora", "provincia": 38}}, {"pk": 5721, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "G\u00fc\u00edmar", "provincia": 38}}, {"pk": 5722, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hermigua", "provincia": 38}}, {"pk": 5723, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Icod de los Vinos", "provincia": 38}}, {"pk": 5724, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llanos de Aridane (Los)", "provincia": 38}}, {"pk": 5725, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Matanza de Acentejo (La)", "provincia": 38}}, {"pk": 5726, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Orotava (La)", "provincia": 38}}, {"pk": 5727, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Paso (El)", "provincia": 38}}, {"pk": 5728, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puerto de la Cruz", "provincia": 38}}, {"pk": 5729, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puntagorda", "provincia": 38}}, {"pk": 5730, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puntallana", "provincia": 38}}, {"pk": 5731, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Realejos (Los)", "provincia": 38}}, {"pk": 5732, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rosario (El)", "provincia": 38}}, {"pk": 5733, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Andr\u00e9s y Sauces", "provincia": 38}}, {"pk": 5734, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Crist\u00f3bal de La Laguna", "provincia": 38}}, {"pk": 5735, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Juan de la Rambla", "provincia": 38}}, {"pk": 5736, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Miguel de Abona", "provincia": 38}}, {"pk": 5737, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Sebasti\u00e1n de la Gomera", "provincia": 38}}, {"pk": 5738, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Cruz de la Palma", "provincia": 38}}, {"pk": 5739, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Cruz de Tenerife", "provincia": 38}}, {"pk": 5740, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa \u00darsula", "provincia": 38}}, {"pk": 5741, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santiago del Teide", "provincia": 38}}, {"pk": 5742, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sauzal (El)", "provincia": 38}}, {"pk": 5743, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Silos (Los)", "provincia": 38}}, {"pk": 5744, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tacoronte", "provincia": 38}}, {"pk": 5745, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tanque (El)", "provincia": 38}}, {"pk": 5746, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tazacorte", "provincia": 38}}, {"pk": 5747, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tegueste", "provincia": 38}}, {"pk": 5748, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tijarafe", "provincia": 38}}, {"pk": 5749, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valle Gran Rey", "provincia": 38}}, {"pk": 5750, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vallehermoso", "provincia": 38}}, {"pk": 5751, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valverde", "provincia": 38}}, {"pk": 5752, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Victoria de Acentejo (La)", "provincia": 38}}, {"pk": 5753, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilaflor", "provincia": 38}}, {"pk": 5754, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villa de Mazo", "provincia": 38}}, {"pk": 5755, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alfoz de Lloredo", "provincia": 39}}, {"pk": 5756, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ampuero", "provincia": 39}}, {"pk": 5757, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Anievas", "provincia": 39}}, {"pk": 5758, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arenas de Igu\u00f1a", "provincia": 39}}, {"pk": 5759, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Argo\u00f1os", "provincia": 39}}, {"pk": 5760, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arnuero", "provincia": 39}}, {"pk": 5761, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arredondo", "provincia": 39}}, {"pk": 5762, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Astillero (El)", "provincia": 39}}, {"pk": 5763, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "B\u00e1rcena de Cicero", "provincia": 39}}, {"pk": 5764, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "B\u00e1rcena de Pie de Concha", "provincia": 39}}, {"pk": 5765, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bareyo", "provincia": 39}}, {"pk": 5766, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabez\u00f3n de la Sal", "provincia": 39}}, {"pk": 5767, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabez\u00f3n de Li\u00e9bana", "provincia": 39}}, {"pk": 5768, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabu\u00e9rniga", "provincia": 39}}, {"pk": 5769, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Camale\u00f1o", "provincia": 39}}, {"pk": 5770, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Camargo", "provincia": 39}}, {"pk": 5771, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campoo de Enmedio", "provincia": 39}}, {"pk": 5772, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campoo de Yuso", "provincia": 39}}, {"pk": 5773, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cartes", "provincia": 39}}, {"pk": 5774, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casta\u00f1eda", "provincia": 39}}, {"pk": 5775, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castro-Urdiales", "provincia": 39}}, {"pk": 5776, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cieza", "provincia": 39}}, {"pk": 5777, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cillorigo de Li\u00e9bana", "provincia": 39}}, {"pk": 5778, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Colindres", "provincia": 39}}, {"pk": 5779, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Comillas", "provincia": 39}}, {"pk": 5780, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Corrales de Buelna (Los)", "provincia": 39}}, {"pk": 5781, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Corvera de Toranzo", "provincia": 39}}, {"pk": 5782, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Entrambasaguas", "provincia": 39}}, {"pk": 5783, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Escalante", "provincia": 39}}, {"pk": 5784, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guriezo", "provincia": 39}}, {"pk": 5785, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hazas de Cesto", "provincia": 39}}, {"pk": 5786, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hermandad de Campoo de Suso", "provincia": 39}}, {"pk": 5787, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Herrer\u00edas", "provincia": 39}}, {"pk": 5788, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lamas\u00f3n", "provincia": 39}}, {"pk": 5789, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Laredo", "provincia": 39}}, {"pk": 5790, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Liendo", "provincia": 39}}, {"pk": 5791, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Li\u00e9rganes", "provincia": 39}}, {"pk": 5792, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Limpias", "provincia": 39}}, {"pk": 5793, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Luena", "provincia": 39}}, {"pk": 5794, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Marina de Cudeyo", "provincia": 39}}, {"pk": 5795, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mazcuerras", "provincia": 39}}, {"pk": 5796, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Medio Cudeyo", "provincia": 39}}, {"pk": 5797, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Meruelo", "provincia": 39}}, {"pk": 5798, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Miengo", "provincia": 39}}, {"pk": 5799, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Miera", "provincia": 39}}, {"pk": 5800, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Molledo", "provincia": 39}}, {"pk": 5801, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Noja", "provincia": 39}}, {"pk": 5802, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Penagos", "provincia": 39}}, {"pk": 5803, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pe\u00f1arrubia", "provincia": 39}}, {"pk": 5804, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pesaguero", "provincia": 39}}, {"pk": 5805, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pesquera", "provincia": 39}}, {"pk": 5806, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pi\u00e9lagos", "provincia": 39}}, {"pk": 5807, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Polaciones", "provincia": 39}}, {"pk": 5808, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Polanco", "provincia": 39}}, {"pk": 5809, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Potes", "provincia": 39}}, {"pk": 5810, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puente Viesgo", "provincia": 39}}, {"pk": 5811, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ramales de la Victoria", "provincia": 39}}, {"pk": 5812, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rasines", "provincia": 39}}, {"pk": 5813, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Reinosa", "provincia": 39}}, {"pk": 5814, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Reoc\u00edn", "provincia": 39}}, {"pk": 5815, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ribamont\u00e1n al Mar", "provincia": 39}}, {"pk": 5816, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ribamont\u00e1n al Monte", "provincia": 39}}, {"pk": 5817, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rionansa", "provincia": 39}}, {"pk": 5818, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Riotuerto", "provincia": 39}}, {"pk": 5819, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rozas de Valdearroyo (Las)", "provincia": 39}}, {"pk": 5820, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ruente", "provincia": 39}}, {"pk": 5821, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ruesga", "provincia": 39}}, {"pk": 5822, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ruiloba", "provincia": 39}}, {"pk": 5823, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Felices de Buelna", "provincia": 39}}, {"pk": 5824, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Miguel de Aguayo", "provincia": 39}}, {"pk": 5825, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Pedro del Romeral", "provincia": 39}}, {"pk": 5826, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Roque de Riomiera", "provincia": 39}}, {"pk": 5827, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Vicente de la Barquera", "provincia": 39}}, {"pk": 5828, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Cruz de Bezana", "provincia": 39}}, {"pk": 5829, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Mar\u00eda de Cay\u00f3n", "provincia": 39}}, {"pk": 5830, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santander", "provincia": 39}}, {"pk": 5831, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santillana del Mar", "provincia": 39}}, {"pk": 5832, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santiurde de Reinosa", "provincia": 39}}, {"pk": 5833, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santiurde de Toranzo", "provincia": 39}}, {"pk": 5834, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santo\u00f1a", "provincia": 39}}, {"pk": 5835, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Saro", "provincia": 39}}, {"pk": 5836, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Selaya", "provincia": 39}}, {"pk": 5837, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Soba", "provincia": 39}}, {"pk": 5838, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sol\u00f3rzano", "provincia": 39}}, {"pk": 5839, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Suances", "provincia": 39}}, {"pk": 5840, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tojos (Los)", "provincia": 39}}, {"pk": 5841, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrelavega", "provincia": 39}}, {"pk": 5842, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tresviso", "provincia": 39}}, {"pk": 5843, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tudanca", "provincia": 39}}, {"pk": 5844, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ud\u00edas", "provincia": 39}}, {"pk": 5845, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Val de San Vicente", "provincia": 39}}, {"pk": 5846, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vald\u00e1liga", "provincia": 39}}, {"pk": 5847, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdeolea", "provincia": 39}}, {"pk": 5848, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdeprado del R\u00edo", "provincia": 39}}, {"pk": 5849, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valderredible", "provincia": 39}}, {"pk": 5850, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valle de Villaverde", "provincia": 39}}, {"pk": 5851, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vega de Li\u00e9bana", "provincia": 39}}, {"pk": 5852, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vega de Pas", "provincia": 39}}, {"pk": 5853, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villacarriedo", "provincia": 39}}, {"pk": 5854, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaescusa", "provincia": 39}}, {"pk": 5855, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villafufre", "provincia": 39}}, {"pk": 5856, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Voto", "provincia": 39}}, {"pk": 5857, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Abades", "provincia": 40}}, {"pk": 5858, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Adrada de Pir\u00f3n", "provincia": 40}}, {"pk": 5859, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Adrados", "provincia": 40}}, {"pk": 5860, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aguilafuente", "provincia": 40}}, {"pk": 5861, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alconada de Maderuelo", "provincia": 40}}, {"pk": 5862, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldea Real", "provincia": 40}}, {"pk": 5863, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldealcorvo", "provincia": 40}}, {"pk": 5864, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldealengua de Pedraza", "provincia": 40}}, {"pk": 5865, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldealengua de Santa Mar\u00eda", "provincia": 40}}, {"pk": 5866, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldeanueva de la Serrezuela", "provincia": 40}}, {"pk": 5867, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldeanueva del Codonal", "provincia": 40}}, {"pk": 5868, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldeaso\u00f1a", "provincia": 40}}, {"pk": 5869, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldehorno", "provincia": 40}}, {"pk": 5870, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldehuela del Codonal", "provincia": 40}}, {"pk": 5871, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldeonte", "provincia": 40}}, {"pk": 5872, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Anaya", "provincia": 40}}, {"pk": 5873, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "A\u00f1e", "provincia": 40}}, {"pk": 5874, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arahuetes", "provincia": 40}}, {"pk": 5875, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arcones", "provincia": 40}}, {"pk": 5876, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arevalillo de Cega", "provincia": 40}}, {"pk": 5877, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Armu\u00f1a", "provincia": 40}}, {"pk": 5878, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ayll\u00f3n", "provincia": 40}}, {"pk": 5879, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barbolla", "provincia": 40}}, {"pk": 5880, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Basardilla", "provincia": 40}}, {"pk": 5881, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bercial", "provincia": 40}}, {"pk": 5882, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bercimuel", "provincia": 40}}, {"pk": 5883, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bernardos", "provincia": 40}}, {"pk": 5884, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bernuy de Porreros", "provincia": 40}}, {"pk": 5885, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Boceguillas", "provincia": 40}}, {"pk": 5886, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Brieva", "provincia": 40}}, {"pk": 5887, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Caballar", "provincia": 40}}, {"pk": 5888, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Caba\u00f1as de Polendos", "provincia": 40}}, {"pk": 5889, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabezuela", "provincia": 40}}, {"pk": 5890, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calabazas de Fuentidue\u00f1a", "provincia": 40}}, {"pk": 5891, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campo de San Pedro", "provincia": 40}}, {"pk": 5892, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cantalejo", "provincia": 40}}, {"pk": 5893, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cantimpalos", "provincia": 40}}, {"pk": 5894, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carbonero el Mayor", "provincia": 40}}, {"pk": 5895, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carrascal del R\u00edo", "provincia": 40}}, {"pk": 5896, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casla", "provincia": 40}}, {"pk": 5897, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castillejo de Mesle\u00f3n", "provincia": 40}}, {"pk": 5898, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castro de Fuentidue\u00f1a", "provincia": 40}}, {"pk": 5899, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castrojimeno", "provincia": 40}}, {"pk": 5900, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castroserna de Abajo", "provincia": 40}}, {"pk": 5901, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castroserrac\u00edn", "provincia": 40}}, {"pk": 5902, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cedillo de la Torre", "provincia": 40}}, {"pk": 5903, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cerezo de Abajo", "provincia": 40}}, {"pk": 5904, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cerezo de Arriba", "provincia": 40}}, {"pk": 5905, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cha\u00f1e", "provincia": 40}}, {"pk": 5906, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cilleruelo de San Mam\u00e9s", "provincia": 40}}, {"pk": 5907, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cobos de Fuentidue\u00f1a", "provincia": 40}}, {"pk": 5908, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Coca", "provincia": 40}}, {"pk": 5909, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Codorniz", "provincia": 40}}, {"pk": 5910, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Collado Hermoso", "provincia": 40}}, {"pk": 5911, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Condado de Castilnovo", "provincia": 40}}, {"pk": 5912, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Corral de Ayll\u00f3n", "provincia": 40}}, {"pk": 5913, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cozuelos de Fuentidue\u00f1a", "provincia": 40}}, {"pk": 5914, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cubillo", "provincia": 40}}, {"pk": 5915, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cu\u00e9llar", "provincia": 40}}, {"pk": 5916, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cuevas de Provanco", "provincia": 40}}, {"pk": 5917, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Domingo Garc\u00eda", "provincia": 40}}, {"pk": 5918, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Donhierro", "provincia": 40}}, {"pk": 5919, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Duruelo", "provincia": 40}}, {"pk": 5920, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Encinas", "provincia": 40}}, {"pk": 5921, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Encinillas", "provincia": 40}}, {"pk": 5922, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Escalona del Prado", "provincia": 40}}, {"pk": 5923, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Escarabajosa de Cabezas", "provincia": 40}}, {"pk": 5924, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Escobar de Polendos", "provincia": 40}}, {"pk": 5925, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Espinar (El)", "provincia": 40}}, {"pk": 5926, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Espirdo", "provincia": 40}}, {"pk": 5927, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fresneda de Cu\u00e9llar", "provincia": 40}}, {"pk": 5928, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fresno de Cantespino", "provincia": 40}}, {"pk": 5929, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fresno de la Fuente", "provincia": 40}}, {"pk": 5930, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Frumales", "provincia": 40}}, {"pk": 5931, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuente de Santa Cruz", "provincia": 40}}, {"pk": 5932, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuente el Olmo de Fuentidue\u00f1a", "provincia": 40}}, {"pk": 5933, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuente el Olmo de \u00cdscar", "provincia": 40}}, {"pk": 5934, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentepelayo", "provincia": 40}}, {"pk": 5935, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentepi\u00f1el", "provincia": 40}}, {"pk": 5936, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuenterrebollo", "provincia": 40}}, {"pk": 5937, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentesa\u00faco de Fuentidue\u00f1a", "provincia": 40}}, {"pk": 5938, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentesoto", "provincia": 40}}, {"pk": 5939, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentidue\u00f1a", "provincia": 40}}, {"pk": 5940, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gallegos", "provincia": 40}}, {"pk": 5941, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Garcill\u00e1n", "provincia": 40}}, {"pk": 5942, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gomezserrac\u00edn", "provincia": 40}}, {"pk": 5943, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Grajera", "provincia": 40}}, {"pk": 5944, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Honrubia de la Cuesta", "provincia": 40}}, {"pk": 5945, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hontalbilla", "provincia": 40}}, {"pk": 5946, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hontanares de Eresma", "provincia": 40}}, {"pk": 5947, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Huertos (Los)", "provincia": 40}}, {"pk": 5948, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ituero y Lama", "provincia": 40}}, {"pk": 5949, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Juarros de Riomoros", "provincia": 40}}, {"pk": 5950, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Juarros de Voltoya", "provincia": 40}}, {"pk": 5951, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Labajos", "provincia": 40}}, {"pk": 5952, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Laguna de Contreras", "provincia": 40}}, {"pk": 5953, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Languilla", "provincia": 40}}, {"pk": 5954, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lastras de Cu\u00e9llar", "provincia": 40}}, {"pk": 5955, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lastras del Pozo", "provincia": 40}}, {"pk": 5956, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lastrilla (La)", "provincia": 40}}, {"pk": 5957, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Losa (La)", "provincia": 40}}, {"pk": 5958, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Maderuelo", "provincia": 40}}, {"pk": 5959, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Marazoleja", "provincia": 40}}, {"pk": 5960, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Marazuela", "provincia": 40}}, {"pk": 5961, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mart\u00edn Miguel", "provincia": 40}}, {"pk": 5962, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mart\u00edn Mu\u00f1oz de la Dehesa", "provincia": 40}}, {"pk": 5963, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mart\u00edn Mu\u00f1oz de las Posadas", "provincia": 40}}, {"pk": 5964, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Marug\u00e1n", "provincia": 40}}, {"pk": 5965, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mata de Cu\u00e9llar", "provincia": 40}}, {"pk": 5966, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Matabuena", "provincia": 40}}, {"pk": 5967, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Matilla (La)", "provincia": 40}}, {"pk": 5968, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Melque de Cercos", "provincia": 40}}, {"pk": 5969, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Membibre de la Hoz", "provincia": 40}}, {"pk": 5970, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Miguel\u00e1\u00f1ez", "provincia": 40}}, {"pk": 5971, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montejo de Ar\u00e9valo", "provincia": 40}}, {"pk": 5972, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montejo de la Vega de la Serrezuela", "provincia": 40}}, {"pk": 5973, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monterrubio", "provincia": 40}}, {"pk": 5974, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moral de Hornuez", "provincia": 40}}, {"pk": 5975, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mozoncillo", "provincia": 40}}, {"pk": 5976, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mu\u00f1opedro", "provincia": 40}}, {"pk": 5977, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mu\u00f1overos", "provincia": 40}}, {"pk": 5978, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nava de la Asunci\u00f3n", "provincia": 40}}, {"pk": 5979, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navafr\u00eda", "provincia": 40}}, {"pk": 5980, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navalilla", "provincia": 40}}, {"pk": 5981, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navalmanzano", "provincia": 40}}, {"pk": 5982, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navares de Ayuso", "provincia": 40}}, {"pk": 5983, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navares de Enmedio", "provincia": 40}}, {"pk": 5984, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navares de las Cuevas", "provincia": 40}}, {"pk": 5985, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navas de Oro", "provincia": 40}}, {"pk": 5986, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navas de Riofr\u00edo", "provincia": 40}}, {"pk": 5987, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navas de San Antonio", "provincia": 40}}, {"pk": 5988, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nieva", "provincia": 40}}, {"pk": 5989, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olombrada", "provincia": 40}}, {"pk": 5990, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Orejana", "provincia": 40}}, {"pk": 5991, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ortigosa de Pesta\u00f1o", "provincia": 40}}, {"pk": 5992, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ortigosa del Monte", "provincia": 40}}, {"pk": 5993, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Otero de Herreros", "provincia": 40}}, {"pk": 5994, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pajarejos", "provincia": 40}}, {"pk": 5995, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palazuelos de Eresma", "provincia": 40}}, {"pk": 5996, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pedraza", "provincia": 40}}, {"pk": 5997, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pelayos del Arroyo", "provincia": 40}}, {"pk": 5998, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Perosillo", "provincia": 40}}, {"pk": 5999, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pinarejos", "provincia": 40}}, {"pk": 6000, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pinarnegrillo", "provincia": 40}}, {"pk": 6001, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pradales", "provincia": 40}}, {"pk": 6002, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pr\u00e1dena", "provincia": 40}}, {"pk": 6003, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla de Pedraza", "provincia": 40}}, {"pk": 6004, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rapariegos", "provincia": 40}}, {"pk": 6005, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rebollo", "provincia": 40}}, {"pk": 6006, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Remondo", "provincia": 40}}, {"pk": 6007, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Riaguas de San Bartolom\u00e9", "provincia": 40}}, {"pk": 6008, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Riaza", "provincia": 40}}, {"pk": 6009, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ribota", "provincia": 40}}, {"pk": 6010, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Riofr\u00edo de Riaza", "provincia": 40}}, {"pk": 6011, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Roda de Eresma", "provincia": 40}}, {"pk": 6012, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sacramenia", "provincia": 40}}, {"pk": 6013, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Samboal", "provincia": 40}}, {"pk": 6014, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Crist\u00f3bal de Cu\u00e9llar", "provincia": 40}}, {"pk": 6015, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Crist\u00f3bal de la Vega", "provincia": 40}}, {"pk": 6016, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Crist\u00f3bal de Segovia", "provincia": 40}}, {"pk": 6017, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Ildefonso", "provincia": 40}}, {"pk": 6018, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Mart\u00edn y Mudri\u00e1n", "provincia": 40}}, {"pk": 6019, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Miguel de Bernuy", "provincia": 40}}, {"pk": 6020, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Pedro de Ga\u00edllos", "provincia": 40}}, {"pk": 6021, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sanchonu\u00f1o", "provincia": 40}}, {"pk": 6022, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sangarc\u00eda", "provincia": 40}}, {"pk": 6023, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Mar\u00eda la Real de Nieva", "provincia": 40}}, {"pk": 6024, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Marta del Cerro", "provincia": 40}}, {"pk": 6025, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santiuste de Pedraza", "provincia": 40}}, {"pk": 6026, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santiuste de San Juan Bautista", "provincia": 40}}, {"pk": 6027, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santo Domingo de Pir\u00f3n", "provincia": 40}}, {"pk": 6028, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santo Tom\u00e9 del Puerto", "provincia": 40}}, {"pk": 6029, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sauquillo de Cabezas", "provincia": 40}}, {"pk": 6030, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Seb\u00falcor", "provincia": 40}}, {"pk": 6031, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Segovia", "provincia": 40}}, {"pk": 6032, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sep\u00falveda", "provincia": 40}}, {"pk": 6033, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sequera de Fresno", "provincia": 40}}, {"pk": 6034, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sotillo", "provincia": 40}}, {"pk": 6035, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sotosalbos", "provincia": 40}}, {"pk": 6036, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tabanera la Luenga", "provincia": 40}}, {"pk": 6037, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tolocirio", "provincia": 40}}, {"pk": 6038, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torre Val de San Pedro", "provincia": 40}}, {"pk": 6039, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torreadrada", "provincia": 40}}, {"pk": 6040, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrecaballeros", "provincia": 40}}, {"pk": 6041, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrecilla del Pinar", "provincia": 40}}, {"pk": 6042, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torreiglesias", "provincia": 40}}, {"pk": 6043, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Trescasas", "provincia": 40}}, {"pk": 6044, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tur\u00e9gano", "provincia": 40}}, {"pk": 6045, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Urue\u00f1as", "provincia": 40}}, {"pk": 6046, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdeprados", "provincia": 40}}, {"pk": 6047, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdevacas de Montejo", "provincia": 40}}, {"pk": 6048, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdevacas y Guijar", "provincia": 40}}, {"pk": 6049, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valle de Tabladillo", "provincia": 40}}, {"pk": 6050, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vallelado", "provincia": 40}}, {"pk": 6051, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valleruela de Pedraza", "provincia": 40}}, {"pk": 6052, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valleruela de Sep\u00falveda", "provincia": 40}}, {"pk": 6053, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valseca", "provincia": 40}}, {"pk": 6054, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valtiendas", "provincia": 40}}, {"pk": 6055, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valverde del Majano", "provincia": 40}}, {"pk": 6056, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Veganzones", "provincia": 40}}, {"pk": 6057, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vegas de Matute", "provincia": 40}}, {"pk": 6058, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ventosilla y Tejadilla", "provincia": 40}}, {"pk": 6059, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villacast\u00edn", "provincia": 40}}, {"pk": 6060, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaverde de \u00cdscar", "provincia": 40}}, {"pk": 6061, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaverde de Montejo", "provincia": 40}}, {"pk": 6062, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villeguillo", "provincia": 40}}, {"pk": 6063, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Yanguas de Eresma", "provincia": 40}}, {"pk": 6064, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zarzuela del Monte", "provincia": 40}}, {"pk": 6065, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zarzuela del Pinar", "provincia": 40}}, {"pk": 6066, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aguadulce", "provincia": 41}}, {"pk": 6067, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alan\u00eds", "provincia": 41}}, {"pk": 6068, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albaida del Aljarafe", "provincia": 41}}, {"pk": 6069, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra", "provincia": 41}}, {"pk": 6070, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcal\u00e1 del R\u00edo", "provincia": 41}}, {"pk": 6071, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcolea del R\u00edo", "provincia": 41}}, {"pk": 6072, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Algaba (La)", "provincia": 41}}, {"pk": 6073, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alg\u00e1mitas", "provincia": 41}}, {"pk": 6074, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almad\u00e9n de la Plata", "provincia": 41}}, {"pk": 6075, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almensilla", "provincia": 41}}, {"pk": 6076, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arahal", "provincia": 41}}, {"pk": 6077, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aznalc\u00e1zar", "provincia": 41}}, {"pk": 6078, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aznalc\u00f3llar", "provincia": 41}}, {"pk": 6079, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Badolatosa", "provincia": 41}}, {"pk": 6080, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benacaz\u00f3n", "provincia": 41}}, {"pk": 6081, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bollullos de la Mitaci\u00f3n", "provincia": 41}}, {"pk": 6082, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bormujos", "provincia": 41}}, {"pk": 6083, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Brenes", "provincia": 41}}, {"pk": 6084, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Burguillos", "provincia": 41}}, {"pk": 6085, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabezas de San Juan (Las)", "provincia": 41}}, {"pk": 6086, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Camas", "provincia": 41}}, {"pk": 6087, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campana (La)", "provincia": 41}}, {"pk": 6088, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cantillana", "provincia": 41}}, {"pk": 6089, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ca\u00f1ada Rosal", "provincia": 41}}, {"pk": 6090, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carmona", "provincia": 41}}, {"pk": 6091, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carri\u00f3n de los C\u00e9spedes", "provincia": 41}}, {"pk": 6092, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casariche", "provincia": 41}}, {"pk": 6093, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castilblanco de los Arroyos", "provincia": 41}}, {"pk": 6094, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castilleja de Guzm\u00e1n", "provincia": 41}}, {"pk": 6095, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castilleja de la Cuesta", "provincia": 41}}, {"pk": 6096, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castilleja del Campo", "provincia": 41}}, {"pk": 6097, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castillo de las Guardas (El)", "provincia": 41}}, {"pk": 6098, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cazalla de la Sierra", "provincia": 41}}, {"pk": 6099, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Constantina", "provincia": 41}}, {"pk": 6100, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Coria del R\u00edo", "provincia": 41}}, {"pk": 6101, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Coripe", "provincia": 41}}, {"pk": 6102, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Coronil (El)", "provincia": 41}}, {"pk": 6103, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Corrales (Los)", "provincia": 41}}, {"pk": 6104, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cuervo de Sevilla (El)", "provincia": 41}}, {"pk": 6105, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Dos Hermanas", "provincia": 41}}, {"pk": 6106, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "\u00c9cija", "provincia": 41}}, {"pk": 6107, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Espartinas", "provincia": 41}}, {"pk": 6108, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Estepa", "provincia": 41}}, {"pk": 6109, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentes de Andaluc\u00eda", "provincia": 41}}, {"pk": 6110, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Garrobo (El)", "provincia": 41}}, {"pk": 6111, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gelves", "provincia": 41}}, {"pk": 6112, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gerena", "provincia": 41}}, {"pk": 6113, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gilena", "provincia": 41}}, {"pk": 6114, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gines", "provincia": 41}}, {"pk": 6115, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guadalcanal", "provincia": 41}}, {"pk": 6116, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guillena", "provincia": 41}}, {"pk": 6117, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Herrera", "provincia": 41}}, {"pk": 6118, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hu\u00e9var del Aljarafe", "provincia": 41}}, {"pk": 6119, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Isla Mayor", "provincia": 41}}, {"pk": 6120, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lantejuela (La)", "provincia": 41}}, {"pk": 6121, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lebrija", "provincia": 41}}, {"pk": 6122, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lora de Estepa", "provincia": 41}}, {"pk": 6123, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lora del R\u00edo", "provincia": 41}}, {"pk": 6124, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Luisiana (La)", "provincia": 41}}, {"pk": 6125, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Madro\u00f1o (El)", "provincia": 41}}, {"pk": 6126, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mairena del Alcor", "provincia": 41}}, {"pk": 6127, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mairena del Aljarafe", "provincia": 41}}, {"pk": 6128, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Marchena", "provincia": 41}}, {"pk": 6129, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Marinaleda", "provincia": 41}}, {"pk": 6130, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mart\u00edn de la Jara", "provincia": 41}}, {"pk": 6131, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Molares (Los)", "provincia": 41}}, {"pk": 6132, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montellano", "provincia": 41}}, {"pk": 6133, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mor\u00f3n de la Frontera", "provincia": 41}}, {"pk": 6134, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navas de la Concepci\u00f3n (Las)", "provincia": 41}}, {"pk": 6135, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olivares", "provincia": 41}}, {"pk": 6136, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Osuna", "provincia": 41}}, {"pk": 6137, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palacios y Villafranca (Los)", "provincia": 41}}, {"pk": 6138, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palomares del R\u00edo", "provincia": 41}}, {"pk": 6139, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Paradas", "provincia": 41}}, {"pk": 6140, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pedrera", "provincia": 41}}, {"pk": 6141, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pedroso (El)", "provincia": 41}}, {"pk": 6142, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pe\u00f1aflor", "provincia": 41}}, {"pk": 6143, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pilas", "provincia": 41}}, {"pk": 6144, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pruna", "provincia": 41}}, {"pk": 6145, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla de Cazalla (La)", "provincia": 41}}, {"pk": 6146, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla de los Infantes (La)", "provincia": 41}}, {"pk": 6147, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla del R\u00edo (La)", "provincia": 41}}, {"pk": 6148, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Real de la Jara (El)", "provincia": 41}}, {"pk": 6149, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rinconada (La)", "provincia": 41}}, {"pk": 6150, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Roda de Andaluc\u00eda (La)", "provincia": 41}}, {"pk": 6151, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ronquillo (El)", "provincia": 41}}, {"pk": 6152, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rubio (El)", "provincia": 41}}, {"pk": 6153, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salteras", "provincia": 41}}, {"pk": 6154, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Juan de Aznalfarache", "provincia": 41}}, {"pk": 6155, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Nicol\u00e1s del Puerto", "provincia": 41}}, {"pk": 6156, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sanl\u00facar la Mayor", "provincia": 41}}, {"pk": 6157, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santiponce", "provincia": 41}}, {"pk": 6158, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Saucejo (El)", "provincia": 41}}, {"pk": 6159, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sevilla", "provincia": 41}}, {"pk": 6160, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tocina", "provincia": 41}}, {"pk": 6161, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tomares", "provincia": 41}}, {"pk": 6162, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Umbrete", "provincia": 41}}, {"pk": 6163, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Utrera", "provincia": 41}}, {"pk": 6164, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valencina de la Concepci\u00f3n", "provincia": 41}}, {"pk": 6165, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villamanrique de la Condesa", "provincia": 41}}, {"pk": 6166, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de San Juan", "provincia": 41}}, {"pk": 6167, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva del Ariscal", "provincia": 41}}, {"pk": 6168, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva del R\u00edo y Minas", "provincia": 41}}, {"pk": 6169, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaverde del R\u00edo", "provincia": 41}}, {"pk": 6170, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Viso del Alcor (El)", "provincia": 41}}, {"pk": 6171, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Abejar", "provincia": 42}}, {"pk": 6172, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Adradas", "provincia": 42}}, {"pk": 6173, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "\u00c1greda", "provincia": 42}}, {"pk": 6174, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alconaba", "provincia": 42}}, {"pk": 6175, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcubilla de Avellaneda", "provincia": 42}}, {"pk": 6176, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcubilla de las Pe\u00f1as", "provincia": 42}}, {"pk": 6177, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldealafuente", "provincia": 42}}, {"pk": 6178, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldealices", "provincia": 42}}, {"pk": 6179, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldealpozo", "provincia": 42}}, {"pk": 6180, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldealse\u00f1or", "provincia": 42}}, {"pk": 6181, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldehuela de Peri\u00e1\u00f1ez", "provincia": 42}}, {"pk": 6182, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldehuelas (Las)", "provincia": 42}}, {"pk": 6183, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alentisque", "provincia": 42}}, {"pk": 6184, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aliud", "provincia": 42}}, {"pk": 6185, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almajano", "provincia": 42}}, {"pk": 6186, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almaluez", "provincia": 42}}, {"pk": 6187, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almarza", "provincia": 42}}, {"pk": 6188, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almaz\u00e1n", "provincia": 42}}, {"pk": 6189, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almazul", "provincia": 42}}, {"pk": 6190, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almenar de Soria", "provincia": 42}}, {"pk": 6191, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alpanseque", "provincia": 42}}, {"pk": 6192, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aranc\u00f3n", "provincia": 42}}, {"pk": 6193, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arcos de Jal\u00f3n", "provincia": 42}}, {"pk": 6194, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arenillas", "provincia": 42}}, {"pk": 6195, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ar\u00e9valo de la Sierra", "provincia": 42}}, {"pk": 6196, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ausejo de la Sierra", "provincia": 42}}, {"pk": 6197, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Baraona", "provincia": 42}}, {"pk": 6198, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barca", "provincia": 42}}, {"pk": 6199, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barcones", "provincia": 42}}, {"pk": 6200, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bayubas de Abajo", "provincia": 42}}, {"pk": 6201, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bayubas de Arriba", "provincia": 42}}, {"pk": 6202, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Berat\u00f3n", "provincia": 42}}, {"pk": 6203, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Berlanga de Duero", "provincia": 42}}, {"pk": 6204, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Blacos", "provincia": 42}}, {"pk": 6205, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bliecos", "provincia": 42}}, {"pk": 6206, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Borjabad", "provincia": 42}}, {"pk": 6207, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Borobia", "provincia": 42}}, {"pk": 6208, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Buberos", "provincia": 42}}, {"pk": 6209, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Buitrago", "provincia": 42}}, {"pk": 6210, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Burgo de Osma-Ciudad de Osma", "provincia": 42}}, {"pk": 6211, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabrejas del Campo", "provincia": 42}}, {"pk": 6212, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabrejas del Pinar", "provincia": 42}}, {"pk": 6213, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calata\u00f1azor", "provincia": 42}}, {"pk": 6214, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Caltojar", "provincia": 42}}, {"pk": 6215, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Candilichera", "provincia": 42}}, {"pk": 6216, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ca\u00f1amaque", "provincia": 42}}, {"pk": 6217, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carabantes", "provincia": 42}}, {"pk": 6218, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Caracena", "provincia": 42}}, {"pk": 6219, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carrascosa de Abajo", "provincia": 42}}, {"pk": 6220, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carrascosa de la Sierra", "provincia": 42}}, {"pk": 6221, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casarejos", "provincia": 42}}, {"pk": 6222, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castilfr\u00edo de la Sierra", "provincia": 42}}, {"pk": 6223, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castillejo de Robledo", "provincia": 42}}, {"pk": 6224, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castilruiz", "provincia": 42}}, {"pk": 6225, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Centenera de Andaluz", "provincia": 42}}, {"pk": 6226, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cerb\u00f3n", "provincia": 42}}, {"pk": 6227, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cidones", "provincia": 42}}, {"pk": 6228, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cigudosa", "provincia": 42}}, {"pk": 6229, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cihuela", "provincia": 42}}, {"pk": 6230, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ciria", "provincia": 42}}, {"pk": 6231, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cirujales del R\u00edo", "provincia": 42}}, {"pk": 6232, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Coscurita", "provincia": 42}}, {"pk": 6233, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Covaleda", "provincia": 42}}, {"pk": 6234, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cubilla", "provincia": 42}}, {"pk": 6235, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cubo de la Solana", "provincia": 42}}, {"pk": 6236, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cueva de \u00c1greda", "provincia": 42}}, {"pk": 6237, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "D\u00e9vanos", "provincia": 42}}, {"pk": 6238, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Deza", "provincia": 42}}, {"pk": 6239, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Duruelo de la Sierra", "provincia": 42}}, {"pk": 6240, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Escobosa de Almaz\u00e1n", "provincia": 42}}, {"pk": 6241, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Espeja de San Marcelino", "provincia": 42}}, {"pk": 6242, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Espej\u00f3n", "provincia": 42}}, {"pk": 6243, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Estepa de San Juan", "provincia": 42}}, {"pk": 6244, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Frechilla de Almaz\u00e1n", "provincia": 42}}, {"pk": 6245, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fresno de Caracena", "provincia": 42}}, {"pk": 6246, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentearmegil", "provincia": 42}}, {"pk": 6247, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentecambr\u00f3n", "provincia": 42}}, {"pk": 6248, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentecantos", "provincia": 42}}, {"pk": 6249, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentelmonge", "provincia": 42}}, {"pk": 6250, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentelsaz de Soria", "provincia": 42}}, {"pk": 6251, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentepinilla", "provincia": 42}}, {"pk": 6252, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentes de Maga\u00f1a", "provincia": 42}}, {"pk": 6253, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentestr\u00fan", "provincia": 42}}, {"pk": 6254, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Garray", "provincia": 42}}, {"pk": 6255, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Golmayo", "provincia": 42}}, {"pk": 6256, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "G\u00f3mara", "provincia": 42}}, {"pk": 6257, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gormaz", "provincia": 42}}, {"pk": 6258, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Herrera de Soria", "provincia": 42}}, {"pk": 6259, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hinojosa del Campo", "provincia": 42}}, {"pk": 6260, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Langa de Duero", "provincia": 42}}, {"pk": 6261, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Liceras", "provincia": 42}}, {"pk": 6262, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Losilla (La)", "provincia": 42}}, {"pk": 6263, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Maga\u00f1a", "provincia": 42}}, {"pk": 6264, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Maj\u00e1n", "provincia": 42}}, {"pk": 6265, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Matalebreras", "provincia": 42}}, {"pk": 6266, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Matamala de Almaz\u00e1n", "provincia": 42}}, {"pk": 6267, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Medinaceli", "provincia": 42}}, {"pk": 6268, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mi\u00f1o de Medinaceli", "provincia": 42}}, {"pk": 6269, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mi\u00f1o de San Esteban", "provincia": 42}}, {"pk": 6270, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Molinos de Duero", "provincia": 42}}, {"pk": 6271, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Momblona", "provincia": 42}}, {"pk": 6272, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monteagudo de las Vicar\u00edas", "provincia": 42}}, {"pk": 6273, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montejo de Tiermes", "provincia": 42}}, {"pk": 6274, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montenegro de Cameros", "provincia": 42}}, {"pk": 6275, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mor\u00f3n de Almaz\u00e1n", "provincia": 42}}, {"pk": 6276, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Muriel de la Fuente", "provincia": 42}}, {"pk": 6277, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Muriel Viejo", "provincia": 42}}, {"pk": 6278, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nafr\u00eda de Ucero", "provincia": 42}}, {"pk": 6279, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Narros", "provincia": 42}}, {"pk": 6280, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navaleno", "provincia": 42}}, {"pk": 6281, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nepas", "provincia": 42}}, {"pk": 6282, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nolay", "provincia": 42}}, {"pk": 6283, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Noviercas", "provincia": 42}}, {"pk": 6284, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "\u00d3lvega", "provincia": 42}}, {"pk": 6285, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Oncala", "provincia": 42}}, {"pk": 6286, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pinilla del Campo", "provincia": 42}}, {"pk": 6287, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Portillo de Soria", "provincia": 42}}, {"pk": 6288, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "P\u00f3veda de Soria (La)", "provincia": 42}}, {"pk": 6289, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pozalmuro", "provincia": 42}}, {"pk": 6290, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quintana Redonda", "provincia": 42}}, {"pk": 6291, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quintanas de Gormaz", "provincia": 42}}, {"pk": 6292, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Qui\u00f1oner\u00eda", "provincia": 42}}, {"pk": 6293, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "R\u00e1banos (Los)", "provincia": 42}}, {"pk": 6294, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rebollar", "provincia": 42}}, {"pk": 6295, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Recuerda", "provincia": 42}}, {"pk": 6296, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rello", "provincia": 42}}, {"pk": 6297, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Renieblas", "provincia": 42}}, {"pk": 6298, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Retortillo de Soria", "provincia": 42}}, {"pk": 6299, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Reznos", "provincia": 42}}, {"pk": 6300, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Riba de Escalote (La)", "provincia": 42}}, {"pk": 6301, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rioseco de Soria", "provincia": 42}}, {"pk": 6302, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rollamienta", "provincia": 42}}, {"pk": 6303, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Royo (El)", "provincia": 42}}, {"pk": 6304, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salduero", "provincia": 42}}, {"pk": 6305, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Esteban de Gormaz", "provincia": 42}}, {"pk": 6306, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Felices", "provincia": 42}}, {"pk": 6307, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Leonardo de Yag\u00fce", "provincia": 42}}, {"pk": 6308, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Pedro Manrique", "provincia": 42}}, {"pk": 6309, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Cruz de Yanguas", "provincia": 42}}, {"pk": 6310, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Mar\u00eda de Huerta", "provincia": 42}}, {"pk": 6311, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Mar\u00eda de las Hoyas", "provincia": 42}}, {"pk": 6312, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ser\u00f3n de N\u00e1gima", "provincia": 42}}, {"pk": 6313, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Soliedra", "provincia": 42}}, {"pk": 6314, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Soria", "provincia": 42}}, {"pk": 6315, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sotillo del Rinc\u00f3n", "provincia": 42}}, {"pk": 6316, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Suellacabras", "provincia": 42}}, {"pk": 6317, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tajahuerce", "provincia": 42}}, {"pk": 6318, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tajueco", "provincia": 42}}, {"pk": 6319, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Talveila", "provincia": 42}}, {"pk": 6320, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tardelcuende", "provincia": 42}}, {"pk": 6321, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Taroda", "provincia": 42}}, {"pk": 6322, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tejado", "provincia": 42}}, {"pk": 6323, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torlengua", "provincia": 42}}, {"pk": 6324, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torreblacos", "provincia": 42}}, {"pk": 6325, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrubia de Soria", "provincia": 42}}, {"pk": 6326, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tr\u00e9vago", "provincia": 42}}, {"pk": 6327, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ucero", "provincia": 42}}, {"pk": 6328, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vadillo", "provincia": 42}}, {"pk": 6329, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdeavellano de Tera", "provincia": 42}}, {"pk": 6330, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdege\u00f1a", "provincia": 42}}, {"pk": 6331, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdelagua del Cerro", "provincia": 42}}, {"pk": 6332, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdemaluque", "provincia": 42}}, {"pk": 6333, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdenebro", "provincia": 42}}, {"pk": 6334, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdeprado", "provincia": 42}}, {"pk": 6335, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valderrodilla", "provincia": 42}}, {"pk": 6336, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valtajeros", "provincia": 42}}, {"pk": 6337, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Velamaz\u00e1n", "provincia": 42}}, {"pk": 6338, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Velilla de la Sierra", "provincia": 42}}, {"pk": 6339, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Velilla de los Ajos", "provincia": 42}}, {"pk": 6340, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Viana de Duero", "provincia": 42}}, {"pk": 6341, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaciervos", "provincia": 42}}, {"pk": 6342, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de Gormaz", "provincia": 42}}, {"pk": 6343, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villar del Ala", "provincia": 42}}, {"pk": 6344, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villar del Campo", "provincia": 42}}, {"pk": 6345, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villar del R\u00edo", "provincia": 42}}, {"pk": 6346, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villares de Soria (Los)", "provincia": 42}}, {"pk": 6347, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villasayas", "provincia": 42}}, {"pk": 6348, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaseca de Arciel", "provincia": 42}}, {"pk": 6349, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vinuesa", "provincia": 42}}, {"pk": 6350, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vizmanos", "provincia": 42}}, {"pk": 6351, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vozmediano", "provincia": 42}}, {"pk": 6352, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Yanguas", "provincia": 42}}, {"pk": 6353, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Yelo", "provincia": 42}}, {"pk": 6354, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aiguam\u00farcia", "provincia": 43}}, {"pk": 6355, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albinyana", "provincia": 43}}, {"pk": 6356, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albiol (L')", "provincia": 43}}, {"pk": 6357, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcanar", "provincia": 43}}, {"pk": 6358, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcover", "provincia": 43}}, {"pk": 6359, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldea (L')", "provincia": 43}}, {"pk": 6360, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldover", "provincia": 43}}, {"pk": 6361, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aleixar (L')", "provincia": 43}}, {"pk": 6362, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alfara de Carles", "provincia": 43}}, {"pk": 6363, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alforja", "provincia": 43}}, {"pk": 6364, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ali\u00f3", "provincia": 43}}, {"pk": 6365, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almoster", "provincia": 43}}, {"pk": 6366, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Altafulla", "provincia": 43}}, {"pk": 6367, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ametlla de Mar (L')", "provincia": 43}}, {"pk": 6368, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ampolla (L')", "provincia": 43}}, {"pk": 6369, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Amposta", "provincia": 43}}, {"pk": 6370, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arbo\u00e7 (L')", "provincia": 43}}, {"pk": 6371, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arbol\u00ed", "provincia": 43}}, {"pk": 6372, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Argentera (L')", "provincia": 43}}, {"pk": 6373, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arnes", "provincia": 43}}, {"pk": 6374, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Asc\u00f3", "provincia": 43}}, {"pk": 6375, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Banyeres del Pened\u00e8s", "provincia": 43}}, {"pk": 6376, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barber\u00e0 de la Conca", "provincia": 43}}, {"pk": 6377, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Batea", "provincia": 43}}, {"pk": 6378, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bellmunt del Priorat", "provincia": 43}}, {"pk": 6379, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bellvei", "provincia": 43}}, {"pk": 6380, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benifallet", "provincia": 43}}, {"pk": 6381, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benissanet", "provincia": 43}}, {"pk": 6382, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bisbal de Falset (La)", "provincia": 43}}, {"pk": 6383, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bisbal del Pened\u00e8s (La)", "provincia": 43}}, {"pk": 6384, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Blancafort", "provincia": 43}}, {"pk": 6385, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bonastre", "provincia": 43}}, {"pk": 6386, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Borges del Camp (Les)", "provincia": 43}}, {"pk": 6387, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bot", "provincia": 43}}, {"pk": 6388, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Botarell", "provincia": 43}}, {"pk": 6389, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Br\u00e0fim", "provincia": 43}}, {"pk": 6390, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabac\u00e9s", "provincia": 43}}, {"pk": 6391, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabra del Camp", "provincia": 43}}, {"pk": 6392, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calafell", "provincia": 43}}, {"pk": 6393, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Camarles", "provincia": 43}}, {"pk": 6394, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cambrils", "provincia": 43}}, {"pk": 6395, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Capafonts", "provincia": 43}}, {"pk": 6396, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cap\u00e7anes", "provincia": 43}}, {"pk": 6397, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Caseres", "provincia": 43}}, {"pk": 6398, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castellvell del Camp", "provincia": 43}}, {"pk": 6399, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Catllar (El)", "provincia": 43}}, {"pk": 6400, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Colldejou", "provincia": 43}}, {"pk": 6401, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Conesa", "provincia": 43}}, {"pk": 6402, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Constant\u00ed", "provincia": 43}}, {"pk": 6403, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Corbera d'Ebre", "provincia": 43}}, {"pk": 6404, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cornudella de Montsant", "provincia": 43}}, {"pk": 6405, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Creixell", "provincia": 43}}, {"pk": 6406, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cunit", "provincia": 43}}, {"pk": 6407, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Deltebre", "provincia": 43}}, {"pk": 6408, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Duesaig\u00fces", "provincia": 43}}, {"pk": 6409, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Espluga de Francol\u00ed (L')", "provincia": 43}}, {"pk": 6410, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Falset", "provincia": 43}}, {"pk": 6411, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fatarella (La)", "provincia": 43}}, {"pk": 6412, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Febr\u00f3 (La)", "provincia": 43}}, {"pk": 6413, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Figuera (La)", "provincia": 43}}, {"pk": 6414, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Figuerola del Camp", "provincia": 43}}, {"pk": 6415, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Flix", "provincia": 43}}, {"pk": 6416, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "For\u00e8s", "provincia": 43}}, {"pk": 6417, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Freginals", "provincia": 43}}, {"pk": 6418, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Galera (La)", "provincia": 43}}, {"pk": 6419, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gandesa", "provincia": 43}}, {"pk": 6420, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Garcia", "provincia": 43}}, {"pk": 6421, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Garidells (Els)", "provincia": 43}}, {"pk": 6422, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ginestar", "provincia": 43}}, {"pk": 6423, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Godall", "provincia": 43}}, {"pk": 6424, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gratallops", "provincia": 43}}, {"pk": 6425, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guiamets (Els)", "provincia": 43}}, {"pk": 6426, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Horta de Sant Joan", "provincia": 43}}, {"pk": 6427, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lloar (El)", "provincia": 43}}, {"pk": 6428, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llorac", "provincia": 43}}, {"pk": 6429, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lloren\u00e7 del Pened\u00e8s", "provincia": 43}}, {"pk": 6430, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mar\u00e7\u00e0", "provincia": 43}}, {"pk": 6431, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Margalef", "provincia": 43}}, {"pk": 6432, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mas de Barberans", "provincia": 43}}, {"pk": 6433, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Masdenverge", "provincia": 43}}, {"pk": 6434, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Maslloren\u00e7", "provincia": 43}}, {"pk": 6435, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mas\u00f3 (La)", "provincia": 43}}, {"pk": 6436, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Maspujols", "provincia": 43}}, {"pk": 6437, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Masroig (El)", "provincia": 43}}, {"pk": 6438, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mil\u00e0 (El)", "provincia": 43}}, {"pk": 6439, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Miravet", "provincia": 43}}, {"pk": 6440, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Molar (El)", "provincia": 43}}, {"pk": 6441, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montblanc", "provincia": 43}}, {"pk": 6442, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montbri\u00f3 del Camp", "provincia": 43}}, {"pk": 6443, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montferri", "provincia": 43}}, {"pk": 6444, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montmell (El)", "provincia": 43}}, {"pk": 6445, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mont-ral", "provincia": 43}}, {"pk": 6446, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mont-roig del Camp", "provincia": 43}}, {"pk": 6447, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "M\u00f3ra d'Ebre", "provincia": 43}}, {"pk": 6448, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "M\u00f3ra la Nova", "provincia": 43}}, {"pk": 6449, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Morell (El)", "provincia": 43}}, {"pk": 6450, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Morera de Montsant (La)", "provincia": 43}}, {"pk": 6451, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nou de Gai\u00e0 (La)", "provincia": 43}}, {"pk": 6452, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nulles", "provincia": 43}}, {"pk": 6453, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pallaresos (Els)", "provincia": 43}}, {"pk": 6454, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palma d'Ebre (La)", "provincia": 43}}, {"pk": 6455, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Passanant i Belltall", "provincia": 43}}, {"pk": 6456, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pa\u00fcls", "provincia": 43}}, {"pk": 6457, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Perafort", "provincia": 43}}, {"pk": 6458, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Perell\u00f3 (El)", "provincia": 43}}, {"pk": 6459, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Piles (Les)", "provincia": 43}}, {"pk": 6460, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pinell de Brai (El)", "provincia": 43}}, {"pk": 6461, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pira", "provincia": 43}}, {"pk": 6462, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pla de Santa Maria (El)", "provincia": 43}}, {"pk": 6463, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pobla de Mafumet (La)", "provincia": 43}}, {"pk": 6464, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pobla de Massaluca (La)", "provincia": 43}}, {"pk": 6465, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pobla de Montorn\u00e8s (La)", "provincia": 43}}, {"pk": 6466, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Poboleda", "provincia": 43}}, {"pk": 6467, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pont d'Armentera (El)", "provincia": 43}}, {"pk": 6468, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pontils", "provincia": 43}}, {"pk": 6469, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Porrera", "provincia": 43}}, {"pk": 6470, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pradell de la Teixeta", "provincia": 43}}, {"pk": 6471, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Prades", "provincia": 43}}, {"pk": 6472, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Prat de Comte", "provincia": 43}}, {"pk": 6473, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pratdip", "provincia": 43}}, {"pk": 6474, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puigpelat", "provincia": 43}}, {"pk": 6475, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Querol", "provincia": 43}}, {"pk": 6476, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rasquera", "provincia": 43}}, {"pk": 6477, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Renau", "provincia": 43}}, {"pk": 6478, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Reus", "provincia": 43}}, {"pk": 6479, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Riba (La)", "provincia": 43}}, {"pk": 6480, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Riba-roja d'Ebre", "provincia": 43}}, {"pk": 6481, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Riera de Gai\u00e0 (La)", "provincia": 43}}, {"pk": 6482, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Riudecanyes", "provincia": 43}}, {"pk": 6483, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Riudecols", "provincia": 43}}, {"pk": 6484, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Riudoms", "provincia": 43}}, {"pk": 6485, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rocafort de Queralt", "provincia": 43}}, {"pk": 6486, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Roda de Bar\u00e0", "provincia": 43}}, {"pk": 6487, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rodony\u00e0", "provincia": 43}}, {"pk": 6488, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Roquetes", "provincia": 43}}, {"pk": 6489, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rourell (El)", "provincia": 43}}, {"pk": 6490, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salom\u00f3", "provincia": 43}}, {"pk": 6491, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salou", "provincia": 43}}, {"pk": 6492, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Carles de la R\u00e0pita", "provincia": 43}}, {"pk": 6493, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Jaume dels Domenys", "provincia": 43}}, {"pk": 6494, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sant Jaume d'Enveja", "provincia": 43}}, {"pk": 6495, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa B\u00e0rbara", "provincia": 43}}, {"pk": 6496, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Coloma de Queralt", "provincia": 43}}, {"pk": 6497, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Oliva", "provincia": 43}}, {"pk": 6498, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sarral", "provincia": 43}}, {"pk": 6499, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Savall\u00e0 del Comtat", "provincia": 43}}, {"pk": 6500, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Secuita (La)", "provincia": 43}}, {"pk": 6501, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Selva del Camp (La)", "provincia": 43}}, {"pk": 6502, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Senan", "provincia": 43}}, {"pk": 6503, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "S\u00e9nia (La)", "provincia": 43}}, {"pk": 6504, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Solivella", "provincia": 43}}, {"pk": 6505, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tarragona", "provincia": 43}}, {"pk": 6506, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tivenys", "provincia": 43}}, {"pk": 6507, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tivissa", "provincia": 43}}, {"pk": 6508, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torre de Fontaubella (La)", "provincia": 43}}, {"pk": 6509, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torre de l'Espanyol (La)", "provincia": 43}}, {"pk": 6510, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torredembarra", "provincia": 43}}, {"pk": 6511, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torroja del Priorat", "provincia": 43}}, {"pk": 6512, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tortosa", "provincia": 43}}, {"pk": 6513, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ulldecona", "provincia": 43}}, {"pk": 6514, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ulldemolins", "provincia": 43}}, {"pk": 6515, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vallclara", "provincia": 43}}, {"pk": 6516, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vallfogona de Riucorb", "provincia": 43}}, {"pk": 6517, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vallmoll", "provincia": 43}}, {"pk": 6518, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valls", "provincia": 43}}, {"pk": 6519, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vandell\u00f2s i l'Hospitalet de l'Infant", "provincia": 43}}, {"pk": 6520, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vendrell (El)", "provincia": 43}}, {"pk": 6521, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vespella de Gai\u00e0", "provincia": 43}}, {"pk": 6522, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilabella", "provincia": 43}}, {"pk": 6523, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilalba dels Arcs", "provincia": 43}}, {"pk": 6524, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilallonga del Camp", "provincia": 43}}, {"pk": 6525, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilanova de Prades", "provincia": 43}}, {"pk": 6526, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilanova d'Escornalbou", "provincia": 43}}, {"pk": 6527, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilaplana", "provincia": 43}}, {"pk": 6528, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vila-rodona", "provincia": 43}}, {"pk": 6529, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vila-seca", "provincia": 43}}, {"pk": 6530, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilaverd", "provincia": 43}}, {"pk": 6531, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilella Alta (La)", "provincia": 43}}, {"pk": 6532, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilella Baixa (La)", "provincia": 43}}, {"pk": 6533, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vimbod\u00ed i Poblet", "provincia": 43}}, {"pk": 6534, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vinebre", "provincia": 43}}, {"pk": 6535, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vinyols i els Arcs", "provincia": 43}}, {"pk": 6536, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Xerta", "provincia": 43}}, {"pk": 6537, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ababuj", "provincia": 44}}, {"pk": 6538, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Abejuela", "provincia": 44}}, {"pk": 6539, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aguat\u00f3n", "provincia": 44}}, {"pk": 6540, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aguaviva", "provincia": 44}}, {"pk": 6541, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aguilar del Alfambra", "provincia": 44}}, {"pk": 6542, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alac\u00f3n", "provincia": 44}}, {"pk": 6543, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alba", "provincia": 44}}, {"pk": 6544, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albalate del Arzobispo", "provincia": 44}}, {"pk": 6545, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albarrac\u00edn", "provincia": 44}}, {"pk": 6546, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albentosa", "provincia": 44}}, {"pk": 6547, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcaine", "provincia": 44}}, {"pk": 6548, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcal\u00e1 de la Selva", "provincia": 44}}, {"pk": 6549, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alca\u00f1iz", "provincia": 44}}, {"pk": 6550, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcorisa", "provincia": 44}}, {"pk": 6551, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alfambra", "provincia": 44}}, {"pk": 6552, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aliaga", "provincia": 44}}, {"pk": 6553, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Allepuz", "provincia": 44}}, {"pk": 6554, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alloza", "provincia": 44}}, {"pk": 6555, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Allueva", "provincia": 44}}, {"pk": 6556, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almohaja", "provincia": 44}}, {"pk": 6557, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alobras", "provincia": 44}}, {"pk": 6558, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alpe\u00f1\u00e9s", "provincia": 44}}, {"pk": 6559, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Anad\u00f3n", "provincia": 44}}, {"pk": 6560, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Andorra", "provincia": 44}}, {"pk": 6561, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arcos de las Salinas", "provincia": 44}}, {"pk": 6562, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arens de Lled\u00f3", "provincia": 44}}, {"pk": 6563, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Argente", "provincia": 44}}, {"pk": 6564, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ari\u00f1o", "provincia": 44}}, {"pk": 6565, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Azaila", "provincia": 44}}, {"pk": 6566, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "B\u00e1denas", "provincia": 44}}, {"pk": 6567, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "B\u00e1guena", "provincia": 44}}, {"pk": 6568, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ba\u00f1\u00f3n", "provincia": 44}}, {"pk": 6569, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barrachina", "provincia": 44}}, {"pk": 6570, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bea", "provincia": 44}}, {"pk": 6571, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Beceite", "provincia": 44}}, {"pk": 6572, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bello", "provincia": 44}}, {"pk": 6573, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Belmonte de San Jos\u00e9", "provincia": 44}}, {"pk": 6574, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Berge", "provincia": 44}}, {"pk": 6575, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bezas", "provincia": 44}}, {"pk": 6576, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Blancas", "provincia": 44}}, {"pk": 6577, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Blesa", "provincia": 44}}, {"pk": 6578, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bord\u00f3n", "provincia": 44}}, {"pk": 6579, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bronchales", "provincia": 44}}, {"pk": 6580, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bue\u00f1a", "provincia": 44}}, {"pk": 6581, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Burb\u00e1guena", "provincia": 44}}, {"pk": 6582, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabra de Mora", "provincia": 44}}, {"pk": 6583, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calaceite", "provincia": 44}}, {"pk": 6584, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calamocha", "provincia": 44}}, {"pk": 6585, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calanda", "provincia": 44}}, {"pk": 6586, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calomarde", "provincia": 44}}, {"pk": 6587, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cama\u00f1as", "provincia": 44}}, {"pk": 6588, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Camarena de la Sierra", "provincia": 44}}, {"pk": 6589, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Camarillas", "provincia": 44}}, {"pk": 6590, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Caminreal", "provincia": 44}}, {"pk": 6591, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cantavieja", "provincia": 44}}, {"pk": 6592, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ca\u00f1ada de Benatanduz", "provincia": 44}}, {"pk": 6593, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ca\u00f1ada de Verich (La)", "provincia": 44}}, {"pk": 6594, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ca\u00f1ada Vellida", "provincia": 44}}, {"pk": 6595, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ca\u00f1izar del Olivar", "provincia": 44}}, {"pk": 6596, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cascante del R\u00edo", "provincia": 44}}, {"pk": 6597, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castej\u00f3n de Tornos", "provincia": 44}}, {"pk": 6598, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castel de Cabra", "provincia": 44}}, {"pk": 6599, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castellar (El)", "provincia": 44}}, {"pk": 6600, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castellote", "provincia": 44}}, {"pk": 6601, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castelnou", "provincia": 44}}, {"pk": 6602, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castelser\u00e1s", "provincia": 44}}, {"pk": 6603, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cedrillas", "provincia": 44}}, {"pk": 6604, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Celadas", "provincia": 44}}, {"pk": 6605, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cella", "provincia": 44}}, {"pk": 6606, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cerollera (La)", "provincia": 44}}, {"pk": 6607, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Codo\u00f1era (La)", "provincia": 44}}, {"pk": 6608, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Corbal\u00e1n", "provincia": 44}}, {"pk": 6609, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cortes de Arag\u00f3n", "provincia": 44}}, {"pk": 6610, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cosa", "provincia": 44}}, {"pk": 6611, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cretas", "provincia": 44}}, {"pk": 6612, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Crivill\u00e9n", "provincia": 44}}, {"pk": 6613, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cuba (La)", "provincia": 44}}, {"pk": 6614, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cubla", "provincia": 44}}, {"pk": 6615, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cucal\u00f3n", "provincia": 44}}, {"pk": 6616, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cuervo (El)", "provincia": 44}}, {"pk": 6617, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cuevas de Almud\u00e9n", "provincia": 44}}, {"pk": 6618, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cuevas Labradas", "provincia": 44}}, {"pk": 6619, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ejulve", "provincia": 44}}, {"pk": 6620, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Escorihuela", "provincia": 44}}, {"pk": 6621, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Escucha", "provincia": 44}}, {"pk": 6622, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Estercuel", "provincia": 44}}, {"pk": 6623, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ferreruela de Huerva", "provincia": 44}}, {"pk": 6624, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fonfr\u00eda", "provincia": 44}}, {"pk": 6625, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Formiche Alto", "provincia": 44}}, {"pk": 6626, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "F\u00f3rnoles", "provincia": 44}}, {"pk": 6627, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fortanete", "provincia": 44}}, {"pk": 6628, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Foz-Calanda", "provincia": 44}}, {"pk": 6629, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fresneda (La)", "provincia": 44}}, {"pk": 6630, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fr\u00edas de Albarrac\u00edn", "provincia": 44}}, {"pk": 6631, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuenferrada", "provincia": 44}}, {"pk": 6632, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentes Calientes", "provincia": 44}}, {"pk": 6633, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentes Claras", "provincia": 44}}, {"pk": 6634, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentes de Rubielos", "provincia": 44}}, {"pk": 6635, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentespalda", "provincia": 44}}, {"pk": 6636, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Galve", "provincia": 44}}, {"pk": 6637, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gargallo", "provincia": 44}}, {"pk": 6638, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gea de Albarrac\u00edn", "provincia": 44}}, {"pk": 6639, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ginebrosa (La)", "provincia": 44}}, {"pk": 6640, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Griegos", "provincia": 44}}, {"pk": 6641, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guadalaviar", "provincia": 44}}, {"pk": 6642, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "G\u00fadar", "provincia": 44}}, {"pk": 6643, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "H\u00edjar", "provincia": 44}}, {"pk": 6644, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hinojosa de Jarque", "provincia": 44}}, {"pk": 6645, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hoz de la Vieja (La)", "provincia": 44}}, {"pk": 6646, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Huesa del Com\u00fan", "provincia": 44}}, {"pk": 6647, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Iglesuela del Cid (La)", "provincia": 44}}, {"pk": 6648, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jabaloyas", "provincia": 44}}, {"pk": 6649, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jarque de la Val", "provincia": 44}}, {"pk": 6650, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jatiel", "provincia": 44}}, {"pk": 6651, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jorcas", "provincia": 44}}, {"pk": 6652, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Josa", "provincia": 44}}, {"pk": 6653, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lagueruela", "provincia": 44}}, {"pk": 6654, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lanzuela", "provincia": 44}}, {"pk": 6655, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Libros", "provincia": 44}}, {"pk": 6656, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lid\u00f3n", "provincia": 44}}, {"pk": 6657, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Linares de Mora", "provincia": 44}}, {"pk": 6658, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lled\u00f3", "provincia": 44}}, {"pk": 6659, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Loscos", "provincia": 44}}, {"pk": 6660, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Maicas", "provincia": 44}}, {"pk": 6661, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Manzanera", "provincia": 44}}, {"pk": 6662, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mart\u00edn del R\u00edo", "provincia": 44}}, {"pk": 6663, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mas de las Matas", "provincia": 44}}, {"pk": 6664, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mata de los Olmos (La)", "provincia": 44}}, {"pk": 6665, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mazale\u00f3n", "provincia": 44}}, {"pk": 6666, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mezquita de Jarque", "provincia": 44}}, {"pk": 6667, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mirambel", "provincia": 44}}, {"pk": 6668, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Miravete de la Sierra", "provincia": 44}}, {"pk": 6669, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Molinos", "provincia": 44}}, {"pk": 6670, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monforte de Moyuela", "provincia": 44}}, {"pk": 6671, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monreal del Campo", "provincia": 44}}, {"pk": 6672, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monroyo", "provincia": 44}}, {"pk": 6673, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montalb\u00e1n", "provincia": 44}}, {"pk": 6674, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monteagudo del Castillo", "provincia": 44}}, {"pk": 6675, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monterde de Albarrac\u00edn", "provincia": 44}}, {"pk": 6676, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mora de Rubielos", "provincia": 44}}, {"pk": 6677, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moscard\u00f3n", "provincia": 44}}, {"pk": 6678, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mosqueruela", "provincia": 44}}, {"pk": 6679, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Muniesa", "provincia": 44}}, {"pk": 6680, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Noguera de Albarrac\u00edn", "provincia": 44}}, {"pk": 6681, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nogueras", "provincia": 44}}, {"pk": 6682, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nogueruelas", "provincia": 44}}, {"pk": 6683, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ob\u00f3n", "provincia": 44}}, {"pk": 6684, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Od\u00f3n", "provincia": 44}}, {"pk": 6685, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ojos Negros", "provincia": 44}}, {"pk": 6686, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olba", "provincia": 44}}, {"pk": 6687, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Oliete", "provincia": 44}}, {"pk": 6688, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olmos (Los)", "provincia": 44}}, {"pk": 6689, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Orihuela del Tremedal", "provincia": 44}}, {"pk": 6690, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Orrios", "provincia": 44}}, {"pk": 6691, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palomar de Arroyos", "provincia": 44}}, {"pk": 6692, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pancrudo", "provincia": 44}}, {"pk": 6693, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Parras de Castellote (Las)", "provincia": 44}}, {"pk": 6694, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pe\u00f1arroya de Tastavins", "provincia": 44}}, {"pk": 6695, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Peracense", "provincia": 44}}, {"pk": 6696, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Peralejos", "provincia": 44}}, {"pk": 6697, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Perales del Alfambra", "provincia": 44}}, {"pk": 6698, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pitarque", "provincia": 44}}, {"pk": 6699, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Plou", "provincia": 44}}, {"pk": 6700, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pobo (El)", "provincia": 44}}, {"pk": 6701, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Portellada (La)", "provincia": 44}}, {"pk": 6702, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pozond\u00f3n", "provincia": 44}}, {"pk": 6703, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pozuel del Campo", "provincia": 44}}, {"pk": 6704, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla de H\u00edjar (La)", "provincia": 44}}, {"pk": 6705, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla de Valverde (La)", "provincia": 44}}, {"pk": 6706, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puertomingalvo", "provincia": 44}}, {"pk": 6707, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "R\u00e1fales", "provincia": 44}}, {"pk": 6708, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rillo", "provincia": 44}}, {"pk": 6709, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Riodeva", "provincia": 44}}, {"pk": 6710, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "R\u00f3denas", "provincia": 44}}, {"pk": 6711, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Royuela", "provincia": 44}}, {"pk": 6712, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rubiales", "provincia": 44}}, {"pk": 6713, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rubielos de la C\u00e9rida", "provincia": 44}}, {"pk": 6714, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rubielos de Mora", "provincia": 44}}, {"pk": 6715, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salcedillo", "provincia": 44}}, {"pk": 6716, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sald\u00f3n", "provincia": 44}}, {"pk": 6717, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Samper de Calanda", "provincia": 44}}, {"pk": 6718, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Agust\u00edn", "provincia": 44}}, {"pk": 6719, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Mart\u00edn del R\u00edo", "provincia": 44}}, {"pk": 6720, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Cruz de Nogueras", "provincia": 44}}, {"pk": 6721, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Eulalia", "provincia": 44}}, {"pk": 6722, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sarri\u00f3n", "provincia": 44}}, {"pk": 6723, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Segura de los Ba\u00f1os", "provincia": 44}}, {"pk": 6724, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Seno", "provincia": 44}}, {"pk": 6725, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Singra", "provincia": 44}}, {"pk": 6726, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Terriente", "provincia": 44}}, {"pk": 6727, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Teruel", "provincia": 44}}, {"pk": 6728, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Toril y Masegoso", "provincia": 44}}, {"pk": 6729, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torm\u00f3n", "provincia": 44}}, {"pk": 6730, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tornos", "provincia": 44}}, {"pk": 6731, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torralba de los Sisones", "provincia": 44}}, {"pk": 6732, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torre de Arcas", "provincia": 44}}, {"pk": 6733, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torre de las Arcas", "provincia": 44}}, {"pk": 6734, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torre del Compte", "provincia": 44}}, {"pk": 6735, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torre los Negros", "provincia": 44}}, {"pk": 6736, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrecilla de Alca\u00f1iz", "provincia": 44}}, {"pk": 6737, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrecilla del Rebollar", "provincia": 44}}, {"pk": 6738, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrelac\u00e1rcel", "provincia": 44}}, {"pk": 6739, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torremocha de Jiloca", "provincia": 44}}, {"pk": 6740, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torres de Albarrac\u00edn", "provincia": 44}}, {"pk": 6741, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrevelilla", "provincia": 44}}, {"pk": 6742, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrijas", "provincia": 44}}, {"pk": 6743, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrijo del Campo", "provincia": 44}}, {"pk": 6744, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tramacastiel", "provincia": 44}}, {"pk": 6745, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tramacastilla", "provincia": 44}}, {"pk": 6746, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tronch\u00f3n", "provincia": 44}}, {"pk": 6747, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Urrea de Ga\u00e9n", "provincia": 44}}, {"pk": 6748, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Utrillas", "provincia": 44}}, {"pk": 6749, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valacloche", "provincia": 44}}, {"pk": 6750, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valbona", "provincia": 44}}, {"pk": 6751, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdealgorfa", "provincia": 44}}, {"pk": 6752, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdecuenca", "provincia": 44}}, {"pk": 6753, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdelinares", "provincia": 44}}, {"pk": 6754, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdeltormo", "provincia": 44}}, {"pk": 6755, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valderrobres", "provincia": 44}}, {"pk": 6756, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valjunquera", "provincia": 44}}, {"pk": 6757, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vallecillo (El)", "provincia": 44}}, {"pk": 6758, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Veguillas de la Sierra", "provincia": 44}}, {"pk": 6759, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villafranca del Campo", "provincia": 44}}, {"pk": 6760, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villahermosa del Campo", "provincia": 44}}, {"pk": 6761, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva del Rebollar de la Sierra", "provincia": 44}}, {"pk": 6762, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villar del Cobo", "provincia": 44}}, {"pk": 6763, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villar del Salz", "provincia": 44}}, {"pk": 6764, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villarluengo", "provincia": 44}}, {"pk": 6765, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villarquemado", "provincia": 44}}, {"pk": 6766, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villarroya de los Pinares", "provincia": 44}}, {"pk": 6767, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villastar", "provincia": 44}}, {"pk": 6768, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villel", "provincia": 44}}, {"pk": 6769, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vinaceite", "provincia": 44}}, {"pk": 6770, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Visiedo", "provincia": 44}}, {"pk": 6771, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vivel del R\u00edo Mart\u00edn", "provincia": 44}}, {"pk": 6772, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zoma (La)", "provincia": 44}}, {"pk": 6773, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ajofr\u00edn", "provincia": 45}}, {"pk": 6774, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alameda de la Sagra", "provincia": 45}}, {"pk": 6775, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albarreal de Tajo", "provincia": 45}}, {"pk": 6776, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcab\u00f3n", "provincia": 45}}, {"pk": 6777, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alca\u00f1izo", "provincia": 45}}, {"pk": 6778, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcaudete de la Jara", "provincia": 45}}, {"pk": 6779, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcolea de Tajo", "provincia": 45}}, {"pk": 6780, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldea en Cabo", "provincia": 45}}, {"pk": 6781, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldeanueva de Barbarroya", "provincia": 45}}, {"pk": 6782, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldeanueva de San Bartolom\u00e9", "provincia": 45}}, {"pk": 6783, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almendral de la Ca\u00f1ada", "provincia": 45}}, {"pk": 6784, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almonacid de Toledo", "provincia": 45}}, {"pk": 6785, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almorox", "provincia": 45}}, {"pk": 6786, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "A\u00f1over de Tajo", "provincia": 45}}, {"pk": 6787, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arcic\u00f3llar", "provincia": 45}}, {"pk": 6788, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arg\u00e9s", "provincia": 45}}, {"pk": 6789, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Azut\u00e1n", "provincia": 45}}, {"pk": 6790, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barcience", "provincia": 45}}, {"pk": 6791, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bargas", "provincia": 45}}, {"pk": 6792, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Belv\u00eds de la Jara", "provincia": 45}}, {"pk": 6793, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Borox", "provincia": 45}}, {"pk": 6794, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Buenaventura", "provincia": 45}}, {"pk": 6795, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Burguillos de Toledo", "provincia": 45}}, {"pk": 6796, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Buruj\u00f3n", "provincia": 45}}, {"pk": 6797, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Caba\u00f1as de la Sagra", "provincia": 45}}, {"pk": 6798, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Caba\u00f1as de Yepes", "provincia": 45}}, {"pk": 6799, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabezamesada", "provincia": 45}}, {"pk": 6800, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calera y Chozas", "provincia": 45}}, {"pk": 6801, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Caleruela", "provincia": 45}}, {"pk": 6802, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calzada de Oropesa", "provincia": 45}}, {"pk": 6803, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Camarena", "provincia": 45}}, {"pk": 6804, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Camarenilla", "provincia": 45}}, {"pk": 6805, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campillo de la Jara (El)", "provincia": 45}}, {"pk": 6806, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Camu\u00f1as", "provincia": 45}}, {"pk": 6807, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cardiel de los Montes", "provincia": 45}}, {"pk": 6808, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carmena", "provincia": 45}}, {"pk": 6809, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carpio de Tajo (El)", "provincia": 45}}, {"pk": 6810, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carranque", "provincia": 45}}, {"pk": 6811, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carriches", "provincia": 45}}, {"pk": 6812, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casar de Escalona (El)", "provincia": 45}}, {"pk": 6813, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casarrubios del Monte", "provincia": 45}}, {"pk": 6814, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casasbuenas", "provincia": 45}}, {"pk": 6815, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castillo de Bayuela", "provincia": 45}}, {"pk": 6816, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cazalegas", "provincia": 45}}, {"pk": 6817, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cebolla", "provincia": 45}}, {"pk": 6818, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cedillo del Condado", "provincia": 45}}, {"pk": 6819, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cerralbos (Los)", "provincia": 45}}, {"pk": 6820, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cervera de los Montes", "provincia": 45}}, {"pk": 6821, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chozas de Canales", "provincia": 45}}, {"pk": 6822, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chueca", "provincia": 45}}, {"pk": 6823, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ciruelos", "provincia": 45}}, {"pk": 6824, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cobeja", "provincia": 45}}, {"pk": 6825, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cobisa", "provincia": 45}}, {"pk": 6826, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Consuegra", "provincia": 45}}, {"pk": 6827, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Corral de Almaguer", "provincia": 45}}, {"pk": 6828, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cuerva", "provincia": 45}}, {"pk": 6829, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Domingo P\u00e9rez", "provincia": 45}}, {"pk": 6830, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Dosbarrios", "provincia": 45}}, {"pk": 6831, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Erustes", "provincia": 45}}, {"pk": 6832, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Escalona", "provincia": 45}}, {"pk": 6833, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Escalonilla", "provincia": 45}}, {"pk": 6834, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Espinoso del Rey", "provincia": 45}}, {"pk": 6835, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Esquivias", "provincia": 45}}, {"pk": 6836, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Estrella (La)", "provincia": 45}}, {"pk": 6837, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuensalida", "provincia": 45}}, {"pk": 6838, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "G\u00e1lvez", "provincia": 45}}, {"pk": 6839, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Garciotum", "provincia": 45}}, {"pk": 6840, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gerindote", "provincia": 45}}, {"pk": 6841, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guadamur", "provincia": 45}}, {"pk": 6842, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guardia (La)", "provincia": 45}}, {"pk": 6843, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Herencias (Las)", "provincia": 45}}, {"pk": 6844, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Herreruela de Oropesa", "provincia": 45}}, {"pk": 6845, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hinojosa de San Vicente", "provincia": 45}}, {"pk": 6846, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hontanar", "provincia": 45}}, {"pk": 6847, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hormigos", "provincia": 45}}, {"pk": 6848, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Huecas", "provincia": 45}}, {"pk": 6849, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Huerta de Valdecar\u00e1banos", "provincia": 45}}, {"pk": 6850, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Iglesuela (La)", "provincia": 45}}, {"pk": 6851, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ill\u00e1n de Vacas", "provincia": 45}}, {"pk": 6852, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Illescas", "provincia": 45}}, {"pk": 6853, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lagartera", "provincia": 45}}, {"pk": 6854, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Layos", "provincia": 45}}, {"pk": 6855, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lillo", "provincia": 45}}, {"pk": 6856, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lominchar", "provincia": 45}}, {"pk": 6857, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lucillos", "provincia": 45}}, {"pk": 6858, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Madridejos", "provincia": 45}}, {"pk": 6859, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mag\u00e1n", "provincia": 45}}, {"pk": 6860, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Malpica de Tajo", "provincia": 45}}, {"pk": 6861, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Manzaneque", "provincia": 45}}, {"pk": 6862, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Maqueda", "provincia": 45}}, {"pk": 6863, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Marjaliza", "provincia": 45}}, {"pk": 6864, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Marrupe", "provincia": 45}}, {"pk": 6865, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mascaraque", "provincia": 45}}, {"pk": 6866, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mata (La)", "provincia": 45}}, {"pk": 6867, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mazarambroz", "provincia": 45}}, {"pk": 6868, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mejorada", "provincia": 45}}, {"pk": 6869, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Menasalbas", "provincia": 45}}, {"pk": 6870, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "M\u00e9ntrida", "provincia": 45}}, {"pk": 6871, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mesegar de Tajo", "provincia": 45}}, {"pk": 6872, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Miguel Esteban", "provincia": 45}}, {"pk": 6873, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mocej\u00f3n", "provincia": 45}}, {"pk": 6874, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mohedas de la Jara", "provincia": 45}}, {"pk": 6875, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montearag\u00f3n", "provincia": 45}}, {"pk": 6876, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montesclaros", "provincia": 45}}, {"pk": 6877, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mora", "provincia": 45}}, {"pk": 6878, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nambroca", "provincia": 45}}, {"pk": 6879, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nava de Ricomalillo (La)", "provincia": 45}}, {"pk": 6880, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navahermosa", "provincia": 45}}, {"pk": 6881, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navalc\u00e1n", "provincia": 45}}, {"pk": 6882, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navalmoralejo", "provincia": 45}}, {"pk": 6883, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navalmorales (Los)", "provincia": 45}}, {"pk": 6884, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navalucillos (Los)", "provincia": 45}}, {"pk": 6885, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navamorcuende", "provincia": 45}}, {"pk": 6886, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Noblejas", "provincia": 45}}, {"pk": 6887, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Noez", "provincia": 45}}, {"pk": 6888, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nombela", "provincia": 45}}, {"pk": 6889, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nov\u00e9s", "provincia": 45}}, {"pk": 6890, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Numancia de la Sagra", "provincia": 45}}, {"pk": 6891, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nu\u00f1o G\u00f3mez", "provincia": 45}}, {"pk": 6892, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Oca\u00f1a", "provincia": 45}}, {"pk": 6893, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ol\u00edas del Rey", "provincia": 45}}, {"pk": 6894, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ont\u00edgola", "provincia": 45}}, {"pk": 6895, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Orgaz", "provincia": 45}}, {"pk": 6896, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Oropesa", "provincia": 45}}, {"pk": 6897, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Otero", "provincia": 45}}, {"pk": 6898, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palomeque", "provincia": 45}}, {"pk": 6899, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pantoja", "provincia": 45}}, {"pk": 6900, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Paredes de Escalona", "provincia": 45}}, {"pk": 6901, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Parrillas", "provincia": 45}}, {"pk": 6902, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pelahust\u00e1n", "provincia": 45}}, {"pk": 6903, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pepino", "provincia": 45}}, {"pk": 6904, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pol\u00e1n", "provincia": 45}}, {"pk": 6905, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Portillo de Toledo", "provincia": 45}}, {"pk": 6906, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla de Almoradiel (La)", "provincia": 45}}, {"pk": 6907, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla de Montalb\u00e1n (La)", "provincia": 45}}, {"pk": 6908, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pueblanueva (La)", "provincia": 45}}, {"pk": 6909, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puente del Arzobispo (El)", "provincia": 45}}, {"pk": 6910, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puerto de San Vicente", "provincia": 45}}, {"pk": 6911, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pulgar", "provincia": 45}}, {"pk": 6912, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quero", "provincia": 45}}, {"pk": 6913, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quintanar de la Orden", "provincia": 45}}, {"pk": 6914, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quismondo", "provincia": 45}}, {"pk": 6915, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Real de San Vicente (El)", "provincia": 45}}, {"pk": 6916, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Recas", "provincia": 45}}, {"pk": 6917, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Retamoso de la Jara", "provincia": 45}}, {"pk": 6918, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rielves", "provincia": 45}}, {"pk": 6919, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Robledo del Mazo", "provincia": 45}}, {"pk": 6920, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Romeral (El)", "provincia": 45}}, {"pk": 6921, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Bartolom\u00e9 de las Abiertas", "provincia": 45}}, {"pk": 6922, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Mart\u00edn de Montalb\u00e1n", "provincia": 45}}, {"pk": 6923, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Mart\u00edn de Pusa", "provincia": 45}}, {"pk": 6924, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Pablo de los Montes", "provincia": 45}}, {"pk": 6925, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Rom\u00e1n de los Montes", "provincia": 45}}, {"pk": 6926, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Ana de Pusa", "provincia": 45}}, {"pk": 6927, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Cruz de la Zarza", "provincia": 45}}, {"pk": 6928, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Cruz del Retamar", "provincia": 45}}, {"pk": 6929, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Olalla", "provincia": 45}}, {"pk": 6930, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santo Domingo-Caudilla", "provincia": 45}}, {"pk": 6931, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sartajada", "provincia": 45}}, {"pk": 6932, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Segurilla", "provincia": 45}}, {"pk": 6933, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sese\u00f1a", "provincia": 45}}, {"pk": 6934, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sevilleja de la Jara", "provincia": 45}}, {"pk": 6935, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sonseca", "provincia": 45}}, {"pk": 6936, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sotillo de las Palomas", "provincia": 45}}, {"pk": 6937, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Talavera de la Reina", "provincia": 45}}, {"pk": 6938, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tembleque", "provincia": 45}}, {"pk": 6939, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Toboso (El)", "provincia": 45}}, {"pk": 6940, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Toledo", "provincia": 45}}, {"pk": 6941, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torralba de Oropesa", "provincia": 45}}, {"pk": 6942, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torre de Esteban Hambr\u00e1n (La)", "provincia": 45}}, {"pk": 6943, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrecilla de la Jara", "provincia": 45}}, {"pk": 6944, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrico", "provincia": 45}}, {"pk": 6945, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrijos", "provincia": 45}}, {"pk": 6946, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Totan\u00e9s", "provincia": 45}}, {"pk": 6947, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Turleque", "provincia": 45}}, {"pk": 6948, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ugena", "provincia": 45}}, {"pk": 6949, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Urda", "provincia": 45}}, {"pk": 6950, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdeverdeja", "provincia": 45}}, {"pk": 6951, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valmojado", "provincia": 45}}, {"pk": 6952, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Velada", "provincia": 45}}, {"pk": 6953, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ventas con Pe\u00f1a Aguilera (Las)", "provincia": 45}}, {"pk": 6954, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ventas de Retamosa (Las)", "provincia": 45}}, {"pk": 6955, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ventas de San Juli\u00e1n (Las)", "provincia": 45}}, {"pk": 6956, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villa de Don Fadrique (La)", "provincia": 45}}, {"pk": 6957, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaca\u00f1as", "provincia": 45}}, {"pk": 6958, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villafranca de los Caballeros", "provincia": 45}}, {"pk": 6959, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaluenga de la Sagra", "provincia": 45}}, {"pk": 6960, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villamiel de Toledo", "provincia": 45}}, {"pk": 6961, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaminaya", "provincia": 45}}, {"pk": 6962, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villamuelas", "provincia": 45}}, {"pk": 6963, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de Alcardete", "provincia": 45}}, {"pk": 6964, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de Bogas", "provincia": 45}}, {"pk": 6965, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villarejo de Montalb\u00e1n", "provincia": 45}}, {"pk": 6966, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villarrubia de Santiago", "provincia": 45}}, {"pk": 6967, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaseca de la Sagra", "provincia": 45}}, {"pk": 6968, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villasequilla", "provincia": 45}}, {"pk": 6969, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villatobas", "provincia": 45}}, {"pk": 6970, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Viso de San Juan (El)", "provincia": 45}}, {"pk": 6971, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Y\u00e9benes (Los)", "provincia": 45}}, {"pk": 6972, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Yeles", "provincia": 45}}, {"pk": 6973, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Yepes", "provincia": 45}}, {"pk": 6974, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Yuncler", "provincia": 45}}, {"pk": 6975, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Yunclillos", "provincia": 45}}, {"pk": 6976, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Yuncos", "provincia": 45}}, {"pk": 6977, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ademuz", "provincia": 46}}, {"pk": 6978, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ador", "provincia": 46}}, {"pk": 6979, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Agullent", "provincia": 46}}, {"pk": 6980, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aielo de Malferit", "provincia": 46}}, {"pk": 6981, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aielo de Rugat", "provincia": 46}}, {"pk": 6982, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alaqu\u00e0s", "provincia": 46}}, {"pk": 6983, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albaida", "provincia": 46}}, {"pk": 6984, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albal", "provincia": 46}}, {"pk": 6985, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albalat de la Ribera", "provincia": 46}}, {"pk": 6986, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albalat dels Sorells", "provincia": 46}}, {"pk": 6987, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albalat dels Tarongers", "provincia": 46}}, {"pk": 6988, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alberic", "provincia": 46}}, {"pk": 6989, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alborache", "provincia": 46}}, {"pk": 6990, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alboraya", "provincia": 46}}, {"pk": 6991, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albuixech", "provincia": 46}}, {"pk": 6992, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alc\u00e0ntera de X\u00faquer", "provincia": 46}}, {"pk": 6993, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alc\u00e0sser", "provincia": 46}}, {"pk": 6994, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcublas", "provincia": 46}}, {"pk": 6995, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alc\u00fadia (l')", "provincia": 46}}, {"pk": 6996, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alc\u00fadia de Crespins (l')", "provincia": 46}}, {"pk": 6997, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldaia", "provincia": 46}}, {"pk": 6998, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alfafar", "provincia": 46}}, {"pk": 6999, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alfara de Algimia", "provincia": 46}}, {"pk": 7000, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alfara del Patriarca", "provincia": 46}}, {"pk": 7001, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alfarp", "provincia": 46}}, {"pk": 7002, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alfarras\u00ed", "provincia": 46}}, {"pk": 7003, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alfauir", "provincia": 46}}, {"pk": 7004, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Algar de Palancia", "provincia": 46}}, {"pk": 7005, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Algemes\u00ed", "provincia": 46}}, {"pk": 7006, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Algimia de Alfara", "provincia": 46}}, {"pk": 7007, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alginet", "provincia": 46}}, {"pk": 7008, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alm\u00e0ssera", "provincia": 46}}, {"pk": 7009, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almiser\u00e0", "provincia": 46}}, {"pk": 7010, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almoines", "provincia": 46}}, {"pk": 7011, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almussafes", "provincia": 46}}, {"pk": 7012, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alpuente", "provincia": 46}}, {"pk": 7013, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alqueria de la Comtessa (l')", "provincia": 46}}, {"pk": 7014, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alzira", "provincia": 46}}, {"pk": 7015, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Andilla", "provincia": 46}}, {"pk": 7016, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Anna", "provincia": 46}}, {"pk": 7017, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Antella", "provincia": 46}}, {"pk": 7018, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aras de los Olmos", "provincia": 46}}, {"pk": 7019, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Atzeneta d'Albaida", "provincia": 46}}, {"pk": 7020, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ayora", "provincia": 46}}, {"pk": 7021, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barx", "provincia": 46}}, {"pk": 7022, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barxeta", "provincia": 46}}, {"pk": 7023, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "B\u00e8lgida", "provincia": 46}}, {"pk": 7024, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bellreguard", "provincia": 46}}, {"pk": 7025, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bell\u00fas", "provincia": 46}}, {"pk": 7026, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benag\u00e9ber", "provincia": 46}}, {"pk": 7027, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benaguasil", "provincia": 46}}, {"pk": 7028, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benavites", "provincia": 46}}, {"pk": 7029, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Beneixida", "provincia": 46}}, {"pk": 7030, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benet\u00fasser", "provincia": 46}}, {"pk": 7031, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Beniarj\u00f3", "provincia": 46}}, {"pk": 7032, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Beniatjar", "provincia": 46}}, {"pk": 7033, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benicolet", "provincia": 46}}, {"pk": 7034, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benicull de X\u00faquer", "provincia": 46}}, {"pk": 7035, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benifai\u00f3", "provincia": 46}}, {"pk": 7036, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benifair\u00f3 de la Valldigna", "provincia": 46}}, {"pk": 7037, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benifair\u00f3 de les Valls", "provincia": 46}}, {"pk": 7038, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benifl\u00e1", "provincia": 46}}, {"pk": 7039, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benig\u00e1nim", "provincia": 46}}, {"pk": 7040, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benimodo", "provincia": 46}}, {"pk": 7041, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benimuslem", "provincia": 46}}, {"pk": 7042, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Beniparrell", "provincia": 46}}, {"pk": 7043, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benirredr\u00e0", "provincia": 46}}, {"pk": 7044, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benisan\u00f3", "provincia": 46}}, {"pk": 7045, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benissoda", "provincia": 46}}, {"pk": 7046, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benisuera", "provincia": 46}}, {"pk": 7047, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "B\u00e9tera", "provincia": 46}}, {"pk": 7048, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bicorp", "provincia": 46}}, {"pk": 7049, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bocairent", "provincia": 46}}, {"pk": 7050, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bolbaite", "provincia": 46}}, {"pk": 7051, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bonrep\u00f2s i Mirambell", "provincia": 46}}, {"pk": 7052, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bufali", "provincia": 46}}, {"pk": 7053, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bugarra", "provincia": 46}}, {"pk": 7054, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bu\u00f1ol", "provincia": 46}}, {"pk": 7055, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Burjassot", "provincia": 46}}, {"pk": 7056, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calles", "provincia": 46}}, {"pk": 7057, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Camporrobles", "provincia": 46}}, {"pk": 7058, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Canals", "provincia": 46}}, {"pk": 7059, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Canet d'En Berenguer", "provincia": 46}}, {"pk": 7060, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carcaixent", "provincia": 46}}, {"pk": 7061, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "C\u00e0rcer", "provincia": 46}}, {"pk": 7062, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carlet", "provincia": 46}}, {"pk": 7063, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carr\u00edcola", "provincia": 46}}, {"pk": 7064, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casas Altas", "provincia": 46}}, {"pk": 7065, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casas Bajas", "provincia": 46}}, {"pk": 7066, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casinos", "provincia": 46}}, {"pk": 7067, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castell\u00f3 de Rugat", "provincia": 46}}, {"pk": 7068, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castellonet de la Conquesta", "provincia": 46}}, {"pk": 7069, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castielfabib", "provincia": 46}}, {"pk": 7070, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Catadau", "provincia": 46}}, {"pk": 7071, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Catarroja", "provincia": 46}}, {"pk": 7072, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Caudete de las Fuentes", "provincia": 46}}, {"pk": 7073, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cerd\u00e0", "provincia": 46}}, {"pk": 7074, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chella", "provincia": 46}}, {"pk": 7075, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chelva", "provincia": 46}}, {"pk": 7076, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chera", "provincia": 46}}, {"pk": 7077, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cheste", "provincia": 46}}, {"pk": 7078, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chiva", "provincia": 46}}, {"pk": 7079, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chulilla", "provincia": 46}}, {"pk": 7080, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cofrentes", "provincia": 46}}, {"pk": 7081, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Corbera", "provincia": 46}}, {"pk": 7082, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cortes de Pall\u00e1s", "provincia": 46}}, {"pk": 7083, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cotes", "provincia": 46}}, {"pk": 7084, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cullera", "provincia": 46}}, {"pk": 7085, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Daim\u00fas", "provincia": 46}}, {"pk": 7086, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Dome\u00f1o", "provincia": 46}}, {"pk": 7087, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Dos Aguas", "provincia": 46}}, {"pk": 7088, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Eliana (l')", "provincia": 46}}, {"pk": 7089, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Emperador", "provincia": 46}}, {"pk": 7090, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Enguera", "provincia": 46}}, {"pk": 7091, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "\u00c8nova (l')", "provincia": 46}}, {"pk": 7092, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Estivella", "provincia": 46}}, {"pk": 7093, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Estubeny", "provincia": 46}}, {"pk": 7094, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Faura", "provincia": 46}}, {"pk": 7095, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Favara", "provincia": 46}}, {"pk": 7096, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Foios", "provincia": 46}}, {"pk": 7097, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Font de la Figuera (la)", "provincia": 46}}, {"pk": 7098, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Font d'En Carr\u00f2s (la)", "provincia": 46}}, {"pk": 7099, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fontanars dels Alforins", "provincia": 46}}, {"pk": 7100, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fortaleny", "provincia": 46}}, {"pk": 7101, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuenterrobles", "provincia": 46}}, {"pk": 7102, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gandia", "provincia": 46}}, {"pk": 7103, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "G\u00e1tova", "provincia": 46}}, {"pk": 7104, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gavarda", "provincia": 46}}, {"pk": 7105, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Genov\u00e9s", "provincia": 46}}, {"pk": 7106, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gestalgar", "provincia": 46}}, {"pk": 7107, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gilet", "provincia": 46}}, {"pk": 7108, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Godella", "provincia": 46}}, {"pk": 7109, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Godelleta", "provincia": 46}}, {"pk": 7110, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Granja de la Costera (la)", "provincia": 46}}, {"pk": 7111, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guadasequies", "provincia": 46}}, {"pk": 7112, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guadassuar", "provincia": 46}}, {"pk": 7113, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guardamar de la Safor", "provincia": 46}}, {"pk": 7114, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Higueruelas", "provincia": 46}}, {"pk": 7115, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jalance", "provincia": 46}}, {"pk": 7116, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jarafuel", "provincia": 46}}, {"pk": 7117, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llanera de Ranes", "provincia": 46}}, {"pk": 7118, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llaur\u00ed", "provincia": 46}}, {"pk": 7119, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ll\u00edria", "provincia": 46}}, {"pk": 7120, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llocnou de la Corona", "provincia": 46}}, {"pk": 7121, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llocnou de Sant Jeroni", "provincia": 46}}, {"pk": 7122, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llocnou d'En Fenollet", "provincia": 46}}, {"pk": 7123, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llombai", "provincia": 46}}, {"pk": 7124, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llosa de Ranes (la)", "provincia": 46}}, {"pk": 7125, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llutxent", "provincia": 46}}, {"pk": 7126, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Loriguilla", "provincia": 46}}, {"pk": 7127, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Losa del Obispo", "provincia": 46}}, {"pk": 7128, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Macastre", "provincia": 46}}, {"pk": 7129, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Manises", "provincia": 46}}, {"pk": 7130, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Manuel", "provincia": 46}}, {"pk": 7131, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Marines", "provincia": 46}}, {"pk": 7132, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Masalav\u00e9s", "provincia": 46}}, {"pk": 7133, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Massalfassar", "provincia": 46}}, {"pk": 7134, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Massamagrell", "provincia": 46}}, {"pk": 7135, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Massanassa", "provincia": 46}}, {"pk": 7136, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Meliana", "provincia": 46}}, {"pk": 7137, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Millares", "provincia": 46}}, {"pk": 7138, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Miramar", "provincia": 46}}, {"pk": 7139, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mislata", "provincia": 46}}, {"pk": 7140, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mogente/Moixent", "provincia": 46}}, {"pk": 7141, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moncada", "provincia": 46}}, {"pk": 7142, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montaverner", "provincia": 46}}, {"pk": 7143, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montesa", "provincia": 46}}, {"pk": 7144, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montichelvo", "provincia": 46}}, {"pk": 7145, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montroy", "provincia": 46}}, {"pk": 7146, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montserrat", "provincia": 46}}, {"pk": 7147, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Museros", "provincia": 46}}, {"pk": 7148, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "N\u00e1quera", "provincia": 46}}, {"pk": 7149, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navarr\u00e9s", "provincia": 46}}, {"pk": 7150, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Novel\u00e9/Novetl\u00e8", "provincia": 46}}, {"pk": 7151, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Oliva", "provincia": 46}}, {"pk": 7152, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olleria (l')", "provincia": 46}}, {"pk": 7153, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olocau", "provincia": 46}}, {"pk": 7154, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ontinyent", "provincia": 46}}, {"pk": 7155, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Otos", "provincia": 46}}, {"pk": 7156, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Paiporta", "provincia": 46}}, {"pk": 7157, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palma de Gand\u00eda", "provincia": 46}}, {"pk": 7158, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palmera", "provincia": 46}}, {"pk": 7159, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palomar (el)", "provincia": 46}}, {"pk": 7160, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Paterna", "provincia": 46}}, {"pk": 7161, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pedralba", "provincia": 46}}, {"pk": 7162, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Petr\u00e9s", "provincia": 46}}, {"pk": 7163, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Picanya", "provincia": 46}}, {"pk": 7164, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Picassent", "provincia": 46}}, {"pk": 7165, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Piles", "provincia": 46}}, {"pk": 7166, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pinet", "provincia": 46}}, {"pk": 7167, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pobla de Farnals (la)", "provincia": 46}}, {"pk": 7168, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pobla de Vallbona (la)", "provincia": 46}}, {"pk": 7169, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pobla del Duc (la)", "provincia": 46}}, {"pk": 7170, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pobla Llarga (la)", "provincia": 46}}, {"pk": 7171, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Poliny\u00e0 de X\u00faquer", "provincia": 46}}, {"pk": 7172, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Potr\u00edes", "provincia": 46}}, {"pk": 7173, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pu\u00e7ol", "provincia": 46}}, {"pk": 7174, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla de San Miguel", "provincia": 46}}, {"pk": 7175, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puig", "provincia": 46}}, {"pk": 7176, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quart de les Valls", "provincia": 46}}, {"pk": 7177, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quart de Poblet", "provincia": 46}}, {"pk": 7178, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quartell", "provincia": 46}}, {"pk": 7179, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quatretonda", "provincia": 46}}, {"pk": 7180, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quesa", "provincia": 46}}, {"pk": 7181, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rafelbu\u00f1ol/Rafelbunyol", "provincia": 46}}, {"pk": 7182, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rafelcofer", "provincia": 46}}, {"pk": 7183, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rafelguaraf", "provincia": 46}}, {"pk": 7184, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "R\u00e1fol de Salem", "provincia": 46}}, {"pk": 7185, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Real de Gand\u00eda", "provincia": 46}}, {"pk": 7186, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Real de Montroi", "provincia": 46}}, {"pk": 7187, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Requena", "provincia": 46}}, {"pk": 7188, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Riba-roja de T\u00faria", "provincia": 46}}, {"pk": 7189, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Riola", "provincia": 46}}, {"pk": 7190, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rocafort", "provincia": 46}}, {"pk": 7191, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rotgl\u00e0 i Corber\u00e0", "provincia": 46}}, {"pk": 7192, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "R\u00f3tova", "provincia": 46}}, {"pk": 7193, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rugat", "provincia": 46}}, {"pk": 7194, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sagunto/Sagunt", "provincia": 46}}, {"pk": 7195, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salem", "provincia": 46}}, {"pk": 7196, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Antonio de Benag\u00e9ber", "provincia": 46}}, {"pk": 7197, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Juan de \u00c9nova", "provincia": 46}}, {"pk": 7198, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sedav\u00ed", "provincia": 46}}, {"pk": 7199, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Segart", "provincia": 46}}, {"pk": 7200, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sellent", "provincia": 46}}, {"pk": 7201, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sempere", "provincia": 46}}, {"pk": 7202, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Senyera", "provincia": 46}}, {"pk": 7203, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Serra", "provincia": 46}}, {"pk": 7204, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Siete Aguas", "provincia": 46}}, {"pk": 7205, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Silla", "provincia": 46}}, {"pk": 7206, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Simat de la Valldigna", "provincia": 46}}, {"pk": 7207, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sinarcas", "provincia": 46}}, {"pk": 7208, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sollana", "provincia": 46}}, {"pk": 7209, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sot de Chera", "provincia": 46}}, {"pk": 7210, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sueca", "provincia": 46}}, {"pk": 7211, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sumac\u00e0rcer", "provincia": 46}}, {"pk": 7212, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tavernes Blanques", "provincia": 46}}, {"pk": 7213, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tavernes de la Valldigna", "provincia": 46}}, {"pk": 7214, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Teresa de Cofrentes", "provincia": 46}}, {"pk": 7215, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Terrateig", "provincia": 46}}, {"pk": 7216, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Titaguas", "provincia": 46}}, {"pk": 7217, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrebaja", "provincia": 46}}, {"pk": 7218, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrella", "provincia": 46}}, {"pk": 7219, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrent", "provincia": 46}}, {"pk": 7220, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torres Torres", "provincia": 46}}, {"pk": 7221, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tous", "provincia": 46}}, {"pk": 7222, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tu\u00e9jar", "provincia": 46}}, {"pk": 7223, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tur\u00eds", "provincia": 46}}, {"pk": 7224, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Utiel", "provincia": 46}}, {"pk": 7225, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valencia", "provincia": 46}}, {"pk": 7226, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vallada", "provincia": 46}}, {"pk": 7227, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vallanca", "provincia": 46}}, {"pk": 7228, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vall\u00e9s", "provincia": 46}}, {"pk": 7229, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Venta del Moro", "provincia": 46}}, {"pk": 7230, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilamarxant", "provincia": 46}}, {"pk": 7231, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villalonga", "provincia": 46}}, {"pk": 7232, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de Castell\u00f3n", "provincia": 46}}, {"pk": 7233, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villar del Arzobispo", "provincia": 46}}, {"pk": 7234, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villargordo del Cabriel", "provincia": 46}}, {"pk": 7235, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vinalesa", "provincia": 46}}, {"pk": 7236, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "X\u00e0tiva", "provincia": 46}}, {"pk": 7237, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Xeraco", "provincia": 46}}, {"pk": 7238, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Xeresa", "provincia": 46}}, {"pk": 7239, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Xirivella", "provincia": 46}}, {"pk": 7240, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Y\u00e1tova", "provincia": 46}}, {"pk": 7241, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Yesa (La)", "provincia": 46}}, {"pk": 7242, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zarra", "provincia": 46}}, {"pk": 7243, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Adalia", "provincia": 47}}, {"pk": 7244, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aguasal", "provincia": 47}}, {"pk": 7245, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aguilar de Campos", "provincia": 47}}, {"pk": 7246, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alaejos", "provincia": 47}}, {"pk": 7247, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcazar\u00e9n", "provincia": 47}}, {"pk": 7248, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldea de San Miguel", "provincia": 47}}, {"pk": 7249, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldeamayor de San Mart\u00edn", "provincia": 47}}, {"pk": 7250, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almenara de Adaja", "provincia": 47}}, {"pk": 7251, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Amusquillo", "provincia": 47}}, {"pk": 7252, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arroyo de la Encomienda", "provincia": 47}}, {"pk": 7253, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ataquines", "provincia": 47}}, {"pk": 7254, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bahab\u00f3n", "provincia": 47}}, {"pk": 7255, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barcial de la Loma", "provincia": 47}}, {"pk": 7256, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barruelo del Valle", "provincia": 47}}, {"pk": 7257, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Becilla de Valderaduey", "provincia": 47}}, {"pk": 7258, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benafarces", "provincia": 47}}, {"pk": 7259, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bercero", "provincia": 47}}, {"pk": 7260, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Berceruelo", "provincia": 47}}, {"pk": 7261, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Berrueces", "provincia": 47}}, {"pk": 7262, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bobadilla del Campo", "provincia": 47}}, {"pk": 7263, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bocigas", "provincia": 47}}, {"pk": 7264, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bocos de Duero", "provincia": 47}}, {"pk": 7265, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Boecillo", "provincia": 47}}, {"pk": 7266, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bola\u00f1os de Campos", "provincia": 47}}, {"pk": 7267, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Brahojos de Medina", "provincia": 47}}, {"pk": 7268, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bustillo de Chaves", "provincia": 47}}, {"pk": 7269, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabez\u00f3n de Pisuerga", "provincia": 47}}, {"pk": 7270, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabez\u00f3n de Valderaduey", "provincia": 47}}, {"pk": 7271, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabreros del Monte", "provincia": 47}}, {"pk": 7272, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campaspero", "provincia": 47}}, {"pk": 7273, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campillo (El)", "provincia": 47}}, {"pk": 7274, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Camporredondo", "provincia": 47}}, {"pk": 7275, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Canalejas de Pe\u00f1afiel", "provincia": 47}}, {"pk": 7276, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Canillas de Esgueva", "provincia": 47}}, {"pk": 7277, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carpio", "provincia": 47}}, {"pk": 7278, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casasola de Ari\u00f3n", "provincia": 47}}, {"pk": 7279, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castrej\u00f3n de Trabancos", "provincia": 47}}, {"pk": 7280, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castrillo de Duero", "provincia": 47}}, {"pk": 7281, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castrillo-Tejeriego", "provincia": 47}}, {"pk": 7282, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castrobol", "provincia": 47}}, {"pk": 7283, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castrodeza", "provincia": 47}}, {"pk": 7284, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castromembibre", "provincia": 47}}, {"pk": 7285, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castromonte", "provincia": 47}}, {"pk": 7286, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castronuevo de Esgueva", "provincia": 47}}, {"pk": 7287, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castronu\u00f1o", "provincia": 47}}, {"pk": 7288, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castroponce", "provincia": 47}}, {"pk": 7289, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castroverde de Cerrato", "provincia": 47}}, {"pk": 7290, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ceinos de Campos", "provincia": 47}}, {"pk": 7291, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cervillego de la Cruz", "provincia": 47}}, {"pk": 7292, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cigales", "provincia": 47}}, {"pk": 7293, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cigu\u00f1uela", "provincia": 47}}, {"pk": 7294, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cist\u00e9rniga", "provincia": 47}}, {"pk": 7295, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cogeces de \u00cdscar", "provincia": 47}}, {"pk": 7296, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cogeces del Monte", "provincia": 47}}, {"pk": 7297, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Corcos", "provincia": 47}}, {"pk": 7298, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Corrales de Duero", "provincia": 47}}, {"pk": 7299, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cubillas de Santa Marta", "provincia": 47}}, {"pk": 7300, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cuenca de Campos", "provincia": 47}}, {"pk": 7301, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Curiel de Duero", "provincia": 47}}, {"pk": 7302, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Encinas de Esgueva", "provincia": 47}}, {"pk": 7303, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Esguevillas de Esgueva", "provincia": 47}}, {"pk": 7304, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fombellida", "provincia": 47}}, {"pk": 7305, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fompedraza", "provincia": 47}}, {"pk": 7306, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fontihoyuelo", "provincia": 47}}, {"pk": 7307, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fresno el Viejo", "provincia": 47}}, {"pk": 7308, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuensalda\u00f1a", "provincia": 47}}, {"pk": 7309, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuente el Sol", "provincia": 47}}, {"pk": 7310, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuente-Olmedo", "provincia": 47}}, {"pk": 7311, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gallegos de Hornija", "provincia": 47}}, {"pk": 7312, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gat\u00f3n de Campos", "provincia": 47}}, {"pk": 7313, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Geria", "provincia": 47}}, {"pk": 7314, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Herr\u00edn de Campos", "provincia": 47}}, {"pk": 7315, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hornillos de Eresma", "provincia": 47}}, {"pk": 7316, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "\u00cdscar", "provincia": 47}}, {"pk": 7317, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Laguna de Duero", "provincia": 47}}, {"pk": 7318, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Langayo", "provincia": 47}}, {"pk": 7319, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Llano de Olmedo", "provincia": 47}}, {"pk": 7320, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lomoviejo", "provincia": 47}}, {"pk": 7321, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Manzanillo", "provincia": 47}}, {"pk": 7322, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Marzales", "provincia": 47}}, {"pk": 7323, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Matapozuelos", "provincia": 47}}, {"pk": 7324, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Matilla de los Ca\u00f1os", "provincia": 47}}, {"pk": 7325, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mayorga", "provincia": 47}}, {"pk": 7326, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Medina de Rioseco", "provincia": 47}}, {"pk": 7327, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Medina del Campo", "provincia": 47}}, {"pk": 7328, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Megeces", "provincia": 47}}, {"pk": 7329, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Melgar de Abajo", "provincia": 47}}, {"pk": 7330, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Melgar de Arriba", "provincia": 47}}, {"pk": 7331, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mojados", "provincia": 47}}, {"pk": 7332, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monasterio de Vega", "provincia": 47}}, {"pk": 7333, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montealegre de Campos", "provincia": 47}}, {"pk": 7334, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montemayor de Pililla", "provincia": 47}}, {"pk": 7335, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moral de la Reina", "provincia": 47}}, {"pk": 7336, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moraleja de las Panaderas", "provincia": 47}}, {"pk": 7337, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Morales de Campos", "provincia": 47}}, {"pk": 7338, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mota del Marqu\u00e9s", "provincia": 47}}, {"pk": 7339, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mucientes", "provincia": 47}}, {"pk": 7340, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mudarra (La)", "provincia": 47}}, {"pk": 7341, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Muriel", "provincia": 47}}, {"pk": 7342, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nava del Rey", "provincia": 47}}, {"pk": 7343, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nueva Villa de las Torres", "provincia": 47}}, {"pk": 7344, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olivares de Duero", "provincia": 47}}, {"pk": 7345, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olmedo", "provincia": 47}}, {"pk": 7346, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olmos de Esgueva", "provincia": 47}}, {"pk": 7347, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olmos de Pe\u00f1afiel", "provincia": 47}}, {"pk": 7348, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palazuelo de Vedija", "provincia": 47}}, {"pk": 7349, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Parrilla (La)", "provincia": 47}}, {"pk": 7350, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pedraja de Portillo (La)", "provincia": 47}}, {"pk": 7351, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pedrajas de San Esteban", "provincia": 47}}, {"pk": 7352, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pedrosa del Rey", "provincia": 47}}, {"pk": 7353, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pe\u00f1afiel", "provincia": 47}}, {"pk": 7354, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pe\u00f1aflor de Hornija", "provincia": 47}}, {"pk": 7355, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pesquera de Duero", "provincia": 47}}, {"pk": 7356, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pi\u00f1a de Esgueva", "provincia": 47}}, {"pk": 7357, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pi\u00f1el de Abajo", "provincia": 47}}, {"pk": 7358, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pi\u00f1el de Arriba", "provincia": 47}}, {"pk": 7359, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pollos", "provincia": 47}}, {"pk": 7360, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Portillo", "provincia": 47}}, {"pk": 7361, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pozal de Gallinas", "provincia": 47}}, {"pk": 7362, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pozaldez", "provincia": 47}}, {"pk": 7363, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pozuelo de la Orden", "provincia": 47}}, {"pk": 7364, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puras", "provincia": 47}}, {"pk": 7365, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quintanilla de Arriba", "provincia": 47}}, {"pk": 7366, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quintanilla de On\u00e9simo", "provincia": 47}}, {"pk": 7367, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quintanilla de Trigueros", "provincia": 47}}, {"pk": 7368, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quintanilla del Molar", "provincia": 47}}, {"pk": 7369, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "R\u00e1bano", "provincia": 47}}, {"pk": 7370, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ramiro", "provincia": 47}}, {"pk": 7371, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Renedo de Esgueva", "provincia": 47}}, {"pk": 7372, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Roales de Campos", "provincia": 47}}, {"pk": 7373, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Robladillo", "provincia": 47}}, {"pk": 7374, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Roturas", "provincia": 47}}, {"pk": 7375, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rub\u00ed de Bracamonte", "provincia": 47}}, {"pk": 7376, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rueda", "provincia": 47}}, {"pk": 7377, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Saelices de Mayorga", "provincia": 47}}, {"pk": 7378, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salvador de Zapardiel", "provincia": 47}}, {"pk": 7379, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Cebri\u00e1n de Mazote", "provincia": 47}}, {"pk": 7380, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Llorente", "provincia": 47}}, {"pk": 7381, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Mart\u00edn de Valven\u00ed", "provincia": 47}}, {"pk": 7382, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Miguel del Arroyo", "provincia": 47}}, {"pk": 7383, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Miguel del Pino", "provincia": 47}}, {"pk": 7384, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Pablo de la Moraleja", "provincia": 47}}, {"pk": 7385, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Pedro de Latarce", "provincia": 47}}, {"pk": 7386, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Pelayo", "provincia": 47}}, {"pk": 7387, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Rom\u00e1n de Hornija", "provincia": 47}}, {"pk": 7388, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Salvador", "provincia": 47}}, {"pk": 7389, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Vicente del Palacio", "provincia": 47}}, {"pk": 7390, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Eufemia del Arroyo", "provincia": 47}}, {"pk": 7391, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santerv\u00e1s de Campos", "provincia": 47}}, {"pk": 7392, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santib\u00e1\u00f1ez de Valcorba", "provincia": 47}}, {"pk": 7393, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santovenia de Pisuerga", "provincia": 47}}, {"pk": 7394, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sard\u00f3n de Duero", "provincia": 47}}, {"pk": 7395, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Seca (La)", "provincia": 47}}, {"pk": 7396, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Serrada", "provincia": 47}}, {"pk": 7397, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Siete Iglesias de Trabancos", "provincia": 47}}, {"pk": 7398, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Simancas", "provincia": 47}}, {"pk": 7399, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tamariz de Campos", "provincia": 47}}, {"pk": 7400, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tiedra", "provincia": 47}}, {"pk": 7401, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tordehumos", "provincia": 47}}, {"pk": 7402, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tordesillas", "provincia": 47}}, {"pk": 7403, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torre de Esgueva", "provincia": 47}}, {"pk": 7404, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torre de Pe\u00f1afiel", "provincia": 47}}, {"pk": 7405, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrecilla de la Abadesa", "provincia": 47}}, {"pk": 7406, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrecilla de la Orden", "provincia": 47}}, {"pk": 7407, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrecilla de la Torre", "provincia": 47}}, {"pk": 7408, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrelobat\u00f3n", "provincia": 47}}, {"pk": 7409, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torresc\u00e1rcela", "provincia": 47}}, {"pk": 7410, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Traspinedo", "provincia": 47}}, {"pk": 7411, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Trigueros del Valle", "provincia": 47}}, {"pk": 7412, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tudela de Duero", "provincia": 47}}, {"pk": 7413, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Uni\u00f3n de Campos (La)", "provincia": 47}}, {"pk": 7414, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Urones de Castroponce", "provincia": 47}}, {"pk": 7415, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Urue\u00f1a", "provincia": 47}}, {"pk": 7416, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valbuena de Duero", "provincia": 47}}, {"pk": 7417, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdearcos de la Vega", "provincia": 47}}, {"pk": 7418, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdenebro de los Valles", "provincia": 47}}, {"pk": 7419, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdestillas", "provincia": 47}}, {"pk": 7420, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdunquillo", "provincia": 47}}, {"pk": 7421, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valladolid", "provincia": 47}}, {"pk": 7422, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valoria la Buena", "provincia": 47}}, {"pk": 7423, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valverde de Campos", "provincia": 47}}, {"pk": 7424, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vega de Ruiponce", "provincia": 47}}, {"pk": 7425, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vega de Valdetronco", "provincia": 47}}, {"pk": 7426, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Velasc\u00e1lvaro", "provincia": 47}}, {"pk": 7427, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Velilla", "provincia": 47}}, {"pk": 7428, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Velliza", "provincia": 47}}, {"pk": 7429, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ventosa de la Cuesta", "provincia": 47}}, {"pk": 7430, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Viana de Cega", "provincia": 47}}, {"pk": 7431, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villab\u00e1\u00f1ez", "provincia": 47}}, {"pk": 7432, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villabaruz de Campos", "provincia": 47}}, {"pk": 7433, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villabr\u00e1gima", "provincia": 47}}, {"pk": 7434, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villacarral\u00f3n", "provincia": 47}}, {"pk": 7435, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villacid de Campos", "provincia": 47}}, {"pk": 7436, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaco", "provincia": 47}}, {"pk": 7437, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villafrades de Campos", "provincia": 47}}, {"pk": 7438, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villafranca de Duero", "provincia": 47}}, {"pk": 7439, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villafrech\u00f3s", "provincia": 47}}, {"pk": 7440, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villafuerte", "provincia": 47}}, {"pk": 7441, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villagarc\u00eda de Campos", "provincia": 47}}, {"pk": 7442, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villag\u00f3mez la Nueva", "provincia": 47}}, {"pk": 7443, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villal\u00e1n de Campos", "provincia": 47}}, {"pk": 7444, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villalar de los Comuneros", "provincia": 47}}, {"pk": 7445, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villalba de la Loma", "provincia": 47}}, {"pk": 7446, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villalba de los Alcores", "provincia": 47}}, {"pk": 7447, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villalbarba", "provincia": 47}}, {"pk": 7448, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villal\u00f3n de Campos", "provincia": 47}}, {"pk": 7449, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villamuriel de Campos", "provincia": 47}}, {"pk": 7450, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vill\u00e1n de Tordesillas", "provincia": 47}}, {"pk": 7451, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanubla", "provincia": 47}}, {"pk": 7452, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de Duero", "provincia": 47}}, {"pk": 7453, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de la Condesa", "provincia": 47}}, {"pk": 7454, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de los Caballeros", "provincia": 47}}, {"pk": 7455, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de los Infantes", "provincia": 47}}, {"pk": 7456, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de San Mancio", "provincia": 47}}, {"pk": 7457, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villardefrades", "provincia": 47}}, {"pk": 7458, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villarmentero de Esgueva", "provincia": 47}}, {"pk": 7459, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villasexmir", "provincia": 47}}, {"pk": 7460, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villavaquer\u00edn", "provincia": 47}}, {"pk": 7461, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villavellid", "provincia": 47}}, {"pk": 7462, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaverde de Medina", "provincia": 47}}, {"pk": 7463, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villavicencio de los Caballeros", "provincia": 47}}, {"pk": 7464, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Viloria", "provincia": 47}}, {"pk": 7465, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Wamba", "provincia": 47}}, {"pk": 7466, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zarat\u00e1n", "provincia": 47}}, {"pk": 7467, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zarza (La)", "provincia": 47}}, {"pk": 7468, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Abadi\u00f1o", "provincia": 48}}, {"pk": 7469, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Abanto y Ci\u00e9rvana-Abanto Zierbena", "provincia": 48}}, {"pk": 7470, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ajangiz", "provincia": 48}}, {"pk": 7471, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alonsotegi", "provincia": 48}}, {"pk": 7472, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Amorebieta-Etxano", "provincia": 48}}, {"pk": 7473, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Amoroto", "provincia": 48}}, {"pk": 7474, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arakaldo", "provincia": 48}}, {"pk": 7475, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arantzazu", "provincia": 48}}, {"pk": 7476, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Areatza", "provincia": 48}}, {"pk": 7477, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arrankudiaga", "provincia": 48}}, {"pk": 7478, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arratzu", "provincia": 48}}, {"pk": 7479, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arrieta", "provincia": 48}}, {"pk": 7480, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arrigorriaga", "provincia": 48}}, {"pk": 7481, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Artea", "provincia": 48}}, {"pk": 7482, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Artzentales", "provincia": 48}}, {"pk": 7483, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Atxondo", "provincia": 48}}, {"pk": 7484, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aulesti", "provincia": 48}}, {"pk": 7485, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bakio", "provincia": 48}}, {"pk": 7486, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Balmaseda", "provincia": 48}}, {"pk": 7487, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barakaldo", "provincia": 48}}, {"pk": 7488, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barrika", "provincia": 48}}, {"pk": 7489, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Basauri", "provincia": 48}}, {"pk": 7490, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bedia", "provincia": 48}}, {"pk": 7491, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Berango", "provincia": 48}}, {"pk": 7492, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bermeo", "provincia": 48}}, {"pk": 7493, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Berriatua", "provincia": 48}}, {"pk": 7494, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Berriz", "provincia": 48}}, {"pk": 7495, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bilbao", "provincia": 48}}, {"pk": 7496, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Busturia", "provincia": 48}}, {"pk": 7497, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Derio", "provincia": 48}}, {"pk": 7498, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Dima", "provincia": 48}}, {"pk": 7499, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Durango", "provincia": 48}}, {"pk": 7500, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ea", "provincia": 48}}, {"pk": 7501, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Elantxobe", "provincia": 48}}, {"pk": 7502, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Elorrio", "provincia": 48}}, {"pk": 7503, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Erandio", "provincia": 48}}, {"pk": 7504, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ere\u00f1o", "provincia": 48}}, {"pk": 7505, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ermua", "provincia": 48}}, {"pk": 7506, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Errigoiti", "provincia": 48}}, {"pk": 7507, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Etxebarri", "provincia": 48}}, {"pk": 7508, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Etxebarria", "provincia": 48}}, {"pk": 7509, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Forua", "provincia": 48}}, {"pk": 7510, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fruiz", "provincia": 48}}, {"pk": 7511, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Galdakao", "provincia": 48}}, {"pk": 7512, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Galdames", "provincia": 48}}, {"pk": 7513, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gamiz-Fika", "provincia": 48}}, {"pk": 7514, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Garai", "provincia": 48}}, {"pk": 7515, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gatika", "provincia": 48}}, {"pk": 7516, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gautegiz Arteaga", "provincia": 48}}, {"pk": 7517, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gernika-Lumo", "provincia": 48}}, {"pk": 7518, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Getxo", "provincia": 48}}, {"pk": 7519, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gizaburuaga", "provincia": 48}}, {"pk": 7520, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gordexola", "provincia": 48}}, {"pk": 7521, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gorliz", "provincia": 48}}, {"pk": 7522, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "G\u00fce\u00f1es", "provincia": 48}}, {"pk": 7523, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ibarrangelu", "provincia": 48}}, {"pk": 7524, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Igorre", "provincia": 48}}, {"pk": 7525, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ispaster", "provincia": 48}}, {"pk": 7526, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Iurreta", "provincia": 48}}, {"pk": 7527, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Izurtza", "provincia": 48}}, {"pk": 7528, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Karrantza Harana/Valle de Carranza", "provincia": 48}}, {"pk": 7529, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Kortezubi", "provincia": 48}}, {"pk": 7530, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lanestosa", "provincia": 48}}, {"pk": 7531, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Larrabetzu", "provincia": 48}}, {"pk": 7532, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Laukiz", "provincia": 48}}, {"pk": 7533, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Leioa", "provincia": 48}}, {"pk": 7534, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lekeitio", "provincia": 48}}, {"pk": 7535, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lemoa", "provincia": 48}}, {"pk": 7536, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lemoiz", "provincia": 48}}, {"pk": 7537, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lezama", "provincia": 48}}, {"pk": 7538, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Loiu", "provincia": 48}}, {"pk": 7539, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mallabia", "provincia": 48}}, {"pk": 7540, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ma\u00f1aria", "provincia": 48}}, {"pk": 7541, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Markina-Xemein", "provincia": 48}}, {"pk": 7542, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Maruri-Jatabe", "provincia": 48}}, {"pk": 7543, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mendata", "provincia": 48}}, {"pk": 7544, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mendexa", "provincia": 48}}, {"pk": 7545, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Me\u00f1aka", "provincia": 48}}, {"pk": 7546, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Morga", "provincia": 48}}, {"pk": 7547, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mundaka", "provincia": 48}}, {"pk": 7548, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mungia", "provincia": 48}}, {"pk": 7549, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Munitibar-Arbatzegi Gerrikaitz", "provincia": 48}}, {"pk": 7550, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Murueta", "provincia": 48}}, {"pk": 7551, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Muskiz", "provincia": 48}}, {"pk": 7552, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Muxika", "provincia": 48}}, {"pk": 7553, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nabarniz", "provincia": 48}}, {"pk": 7554, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ondarroa", "provincia": 48}}, {"pk": 7555, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Orozko", "provincia": 48}}, {"pk": 7556, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ortuella", "provincia": 48}}, {"pk": 7557, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Otxandio", "provincia": 48}}, {"pk": 7558, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Plentzia", "provincia": 48}}, {"pk": 7559, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Portugalete", "provincia": 48}}, {"pk": 7560, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santurtzi", "provincia": 48}}, {"pk": 7561, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sestao", "provincia": 48}}, {"pk": 7562, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sondika", "provincia": 48}}, {"pk": 7563, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sopelana", "provincia": 48}}, {"pk": 7564, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sopuerta", "provincia": 48}}, {"pk": 7565, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sukarrieta", "provincia": 48}}, {"pk": 7566, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Trucios-Turtzioz", "provincia": 48}}, {"pk": 7567, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ubide", "provincia": 48}}, {"pk": 7568, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ugao-Miraballes", "provincia": 48}}, {"pk": 7569, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Urduliz", "provincia": 48}}, {"pk": 7570, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Urdu\u00f1a-Ordu\u00f1a", "provincia": 48}}, {"pk": 7571, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valle de Tr\u00e1paga-Trapagaran", "provincia": 48}}, {"pk": 7572, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zaldibar", "provincia": 48}}, {"pk": 7573, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zalla", "provincia": 48}}, {"pk": 7574, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zamudio", "provincia": 48}}, {"pk": 7575, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zaratamo", "provincia": 48}}, {"pk": 7576, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zeanuri", "provincia": 48}}, {"pk": 7577, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zeberio", "provincia": 48}}, {"pk": 7578, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zierbena", "provincia": 48}}, {"pk": 7579, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ziortza-Bolibar", "provincia": 48}}, {"pk": 7580, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Abezames", "provincia": 49}}, {"pk": 7581, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alca\u00f1ices", "provincia": 49}}, {"pk": 7582, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcubilla de Nogales", "provincia": 49}}, {"pk": 7583, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alfaraz de Sayago", "provincia": 49}}, {"pk": 7584, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Algodre", "provincia": 49}}, {"pk": 7585, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almaraz de Duero", "provincia": 49}}, {"pk": 7586, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almeida de Sayago", "provincia": 49}}, {"pk": 7587, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Andav\u00edas", "provincia": 49}}, {"pk": 7588, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arcenillas", "provincia": 49}}, {"pk": 7589, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arcos de la Polvorosa", "provincia": 49}}, {"pk": 7590, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arga\u00f1\u00edn", "provincia": 49}}, {"pk": 7591, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Argujillo", "provincia": 49}}, {"pk": 7592, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arquillinos", "provincia": 49}}, {"pk": 7593, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Arrabalde", "provincia": 49}}, {"pk": 7594, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aspariegos", "provincia": 49}}, {"pk": 7595, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Asturianos", "provincia": 49}}, {"pk": 7596, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ayo\u00f3 de Vidriales", "provincia": 49}}, {"pk": 7597, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Barcial del Barco", "provincia": 49}}, {"pk": 7598, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Belver de los Montes", "provincia": 49}}, {"pk": 7599, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benavente", "provincia": 49}}, {"pk": 7600, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Benegiles", "provincia": 49}}, {"pk": 7601, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bermillo de Sayago", "provincia": 49}}, {"pk": 7602, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "B\u00f3veda de Toro (La)", "provincia": 49}}, {"pk": 7603, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bret\u00f3", "provincia": 49}}, {"pk": 7604, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bretocino", "provincia": 49}}, {"pk": 7605, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Brime de Sog", "provincia": 49}}, {"pk": 7606, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Brime de Urz", "provincia": 49}}, {"pk": 7607, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Burganes de Valverde", "provincia": 49}}, {"pk": 7608, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bustillo del Oro", "provincia": 49}}, {"pk": 7609, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Caba\u00f1as de Sayago", "provincia": 49}}, {"pk": 7610, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calzadilla de Tera", "provincia": 49}}, {"pk": 7611, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Camarzana de Tera", "provincia": 49}}, {"pk": 7612, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ca\u00f1izal", "provincia": 49}}, {"pk": 7613, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ca\u00f1izo", "provincia": 49}}, {"pk": 7614, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carbajales de Alba", "provincia": 49}}, {"pk": 7615, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carbellino", "provincia": 49}}, {"pk": 7616, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casaseca de Campe\u00e1n", "provincia": 49}}, {"pk": 7617, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Casaseca de las Chanas", "provincia": 49}}, {"pk": 7618, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castrillo de la Guare\u00f1a", "provincia": 49}}, {"pk": 7619, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castrogonzalo", "provincia": 49}}, {"pk": 7620, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castronuevo", "provincia": 49}}, {"pk": 7621, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castroverde de Campos", "provincia": 49}}, {"pk": 7622, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cazurra", "provincia": 49}}, {"pk": 7623, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cerecinos de Campos", "provincia": 49}}, {"pk": 7624, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cerecinos del Carrizal", "provincia": 49}}, {"pk": 7625, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cernadilla", "provincia": 49}}, {"pk": 7626, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cobreros", "provincia": 49}}, {"pk": 7627, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Coomonte", "provincia": 49}}, {"pk": 7628, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Coreses", "provincia": 49}}, {"pk": 7629, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Corrales", "provincia": 49}}, {"pk": 7630, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cotanes del Monte", "provincia": 49}}, {"pk": 7631, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cubillos", "provincia": 49}}, {"pk": 7632, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cubo de Benavente", "provincia": 49}}, {"pk": 7633, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cubo de Tierra del Vino (El)", "provincia": 49}}, {"pk": 7634, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cuelgamures", "provincia": 49}}, {"pk": 7635, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Entrala", "provincia": 49}}, {"pk": 7636, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Espada\u00f1edo", "provincia": 49}}, {"pk": 7637, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Faramontanos de T\u00e1bara", "provincia": 49}}, {"pk": 7638, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fariza", "provincia": 49}}, {"pk": 7639, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fermoselle", "provincia": 49}}, {"pk": 7640, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ferreras de Abajo", "provincia": 49}}, {"pk": 7641, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ferreras de Arriba", "provincia": 49}}, {"pk": 7642, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ferreruela", "provincia": 49}}, {"pk": 7643, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Figueruela de Arriba", "provincia": 49}}, {"pk": 7644, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fonfr\u00eda", "provincia": 49}}, {"pk": 7645, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fresno de la Polvorosa", "provincia": 49}}, {"pk": 7646, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fresno de la Ribera", "provincia": 49}}, {"pk": 7647, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fresno de Sayago", "provincia": 49}}, {"pk": 7648, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Friera de Valverde", "provincia": 49}}, {"pk": 7649, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuente Encalada", "provincia": 49}}, {"pk": 7650, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentelape\u00f1a", "provincia": 49}}, {"pk": 7651, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentes de Ropel", "provincia": 49}}, {"pk": 7652, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentesa\u00faco", "provincia": 49}}, {"pk": 7653, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentesecas", "provincia": 49}}, {"pk": 7654, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentespreadas", "provincia": 49}}, {"pk": 7655, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Galende", "provincia": 49}}, {"pk": 7656, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gallegos del Pan", "provincia": 49}}, {"pk": 7657, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gallegos del R\u00edo", "provincia": 49}}, {"pk": 7658, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gamones", "provincia": 49}}, {"pk": 7659, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gema", "provincia": 49}}, {"pk": 7660, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Granja de Moreruela", "provincia": 49}}, {"pk": 7661, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Granucillo", "provincia": 49}}, {"pk": 7662, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Guarrate", "provincia": 49}}, {"pk": 7663, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hermisende", "provincia": 49}}, {"pk": 7664, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Hiniesta (La)", "provincia": 49}}, {"pk": 7665, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jambrina", "provincia": 49}}, {"pk": 7666, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Justel", "provincia": 49}}, {"pk": 7667, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Losacino", "provincia": 49}}, {"pk": 7668, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Losacio", "provincia": 49}}, {"pk": 7669, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lubi\u00e1n", "provincia": 49}}, {"pk": 7670, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Luelmo", "provincia": 49}}, {"pk": 7671, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Maderal (El)", "provincia": 49}}, {"pk": 7672, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Madridanos", "provincia": 49}}, {"pk": 7673, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mahide", "provincia": 49}}, {"pk": 7674, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Maire de Castroponce", "provincia": 49}}, {"pk": 7675, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Malva", "provincia": 49}}, {"pk": 7676, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Manganeses de la Lampreana", "provincia": 49}}, {"pk": 7677, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Manganeses de la Polvorosa", "provincia": 49}}, {"pk": 7678, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Manzanal de Arriba", "provincia": 49}}, {"pk": 7679, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Manzanal de los Infantes", "provincia": 49}}, {"pk": 7680, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Manzanal del Barco", "provincia": 49}}, {"pk": 7681, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Matilla de Arz\u00f3n", "provincia": 49}}, {"pk": 7682, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Matilla la Seca", "provincia": 49}}, {"pk": 7683, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mayalde", "provincia": 49}}, {"pk": 7684, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Melgar de Tera", "provincia": 49}}, {"pk": 7685, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Micereces de Tera", "provincia": 49}}, {"pk": 7686, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Milles de la Polvorosa", "provincia": 49}}, {"pk": 7687, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Molacillos", "provincia": 49}}, {"pk": 7688, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Molezuelas de la Carballeda", "provincia": 49}}, {"pk": 7689, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mombuey", "provincia": 49}}, {"pk": 7690, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monfarracinos", "provincia": 49}}, {"pk": 7691, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Montamarta", "provincia": 49}}, {"pk": 7692, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moral de Sayago", "provincia": 49}}, {"pk": 7693, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moraleja de Sayago", "provincia": 49}}, {"pk": 7694, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moraleja del Vino", "provincia": 49}}, {"pk": 7695, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Morales de Rey", "provincia": 49}}, {"pk": 7696, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Morales de Toro", "provincia": 49}}, {"pk": 7697, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Morales de Valverde", "provincia": 49}}, {"pk": 7698, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Morales del Vino", "provincia": 49}}, {"pk": 7699, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moralina", "provincia": 49}}, {"pk": 7700, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moreruela de los Infanzones", "provincia": 49}}, {"pk": 7701, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moreruela de T\u00e1bara", "provincia": 49}}, {"pk": 7702, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Muelas de los Caballeros", "provincia": 49}}, {"pk": 7703, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Muelas del Pan", "provincia": 49}}, {"pk": 7704, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Muga de Sayago", "provincia": 49}}, {"pk": 7705, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navianos de Valverde", "provincia": 49}}, {"pk": 7706, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olmillos de Castro", "provincia": 49}}, {"pk": 7707, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Otero de Bodas", "provincia": 49}}, {"pk": 7708, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pajares de la Lampreana", "provincia": 49}}, {"pk": 7709, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palacios de Sanabria", "provincia": 49}}, {"pk": 7710, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Palacios del Pan", "provincia": 49}}, {"pk": 7711, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pedralba de la Prader\u00eda", "provincia": 49}}, {"pk": 7712, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pego (El)", "provincia": 49}}, {"pk": 7713, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Peleagonzalo", "provincia": 49}}, {"pk": 7714, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Peleas de Abajo", "provincia": 49}}, {"pk": 7715, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pe\u00f1ausende", "provincia": 49}}, {"pk": 7716, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Peque", "provincia": 49}}, {"pk": 7717, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Perdig\u00f3n (El)", "provincia": 49}}, {"pk": 7718, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pereruela", "provincia": 49}}, {"pk": 7719, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Perilla de Castro", "provincia": 49}}, {"pk": 7720, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "P\u00edas", "provincia": 49}}, {"pk": 7721, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Piedrahita de Castro", "provincia": 49}}, {"pk": 7722, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pinilla de Toro", "provincia": 49}}, {"pk": 7723, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pino del Oro", "provincia": 49}}, {"pk": 7724, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pi\u00f1ero (El)", "provincia": 49}}, {"pk": 7725, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pobladura de Valderaduey", "provincia": 49}}, {"pk": 7726, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pobladura del Valle", "provincia": 49}}, {"pk": 7727, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Porto", "provincia": 49}}, {"pk": 7728, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pozoantiguo", "provincia": 49}}, {"pk": 7729, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pozuelo de T\u00e1bara", "provincia": 49}}, {"pk": 7730, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Prado", "provincia": 49}}, {"pk": 7731, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla de Sanabria", "provincia": 49}}, {"pk": 7732, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pueblica de Valverde", "provincia": 49}}, {"pk": 7733, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quintanilla de Urz", "provincia": 49}}, {"pk": 7734, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quintanilla del Monte", "provincia": 49}}, {"pk": 7735, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quintanilla del Olmo", "provincia": 49}}, {"pk": 7736, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quiruelas de Vidriales", "provincia": 49}}, {"pk": 7737, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rabanales", "provincia": 49}}, {"pk": 7738, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "R\u00e1bano de Aliste", "provincia": 49}}, {"pk": 7739, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Requejo", "provincia": 49}}, {"pk": 7740, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Revellinos", "provincia": 49}}, {"pk": 7741, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Riofr\u00edo de Aliste", "provincia": 49}}, {"pk": 7742, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rionegro del Puente", "provincia": 49}}, {"pk": 7743, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Roales", "provincia": 49}}, {"pk": 7744, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Robleda-Cervantes", "provincia": 49}}, {"pk": 7745, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Roelos de Sayago", "provincia": 49}}, {"pk": 7746, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rosinos de la Requejada", "provincia": 49}}, {"pk": 7747, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salce", "provincia": 49}}, {"pk": 7748, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Samir de los Ca\u00f1os", "provincia": 49}}, {"pk": 7749, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Agust\u00edn del Pozo", "provincia": 49}}, {"pk": 7750, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Cebri\u00e1n de Castro", "provincia": 49}}, {"pk": 7751, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Crist\u00f3bal de Entrevi\u00f1as", "provincia": 49}}, {"pk": 7752, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Esteban del Molar", "provincia": 49}}, {"pk": 7753, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Justo", "provincia": 49}}, {"pk": 7754, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Mart\u00edn de Valderaduey", "provincia": 49}}, {"pk": 7755, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Miguel de la Ribera", "provincia": 49}}, {"pk": 7756, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Miguel del Valle", "provincia": 49}}, {"pk": 7757, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Pedro de Ceque", "provincia": 49}}, {"pk": 7758, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Pedro de la Nave-Almendra", "provincia": 49}}, {"pk": 7759, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Vicente de la Cabeza", "provincia": 49}}, {"pk": 7760, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Vitero", "provincia": 49}}, {"pk": 7761, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Clara de Avedillo", "provincia": 49}}, {"pk": 7762, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Colomba de las Monjas", "provincia": 49}}, {"pk": 7763, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Cristina de la Polvorosa", "provincia": 49}}, {"pk": 7764, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Croya de Tera", "provincia": 49}}, {"pk": 7765, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Eufemia del Barco", "provincia": 49}}, {"pk": 7766, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Mar\u00eda de la Vega", "provincia": 49}}, {"pk": 7767, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Mar\u00eda de Valverde", "provincia": 49}}, {"pk": 7768, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santib\u00e1\u00f1ez de Tera", "provincia": 49}}, {"pk": 7769, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santib\u00e1\u00f1ez de Vidriales", "provincia": 49}}, {"pk": 7770, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santovenia", "provincia": 49}}, {"pk": 7771, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sanzoles", "provincia": 49}}, {"pk": 7772, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "T\u00e1bara", "provincia": 49}}, {"pk": 7773, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tapioles", "provincia": 49}}, {"pk": 7774, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Toro", "provincia": 49}}, {"pk": 7775, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torre del Valle (La)", "provincia": 49}}, {"pk": 7776, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torregamones", "provincia": 49}}, {"pk": 7777, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torres del Carrizal", "provincia": 49}}, {"pk": 7778, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Trabazos", "provincia": 49}}, {"pk": 7779, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Trefacio", "provincia": 49}}, {"pk": 7780, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "U\u00f1a de Quintana", "provincia": 49}}, {"pk": 7781, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vadillo de la Guare\u00f1a", "provincia": 49}}, {"pk": 7782, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valcabado", "provincia": 49}}, {"pk": 7783, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdefinjas", "provincia": 49}}, {"pk": 7784, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdescorriel", "provincia": 49}}, {"pk": 7785, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vallesa de la Guare\u00f1a", "provincia": 49}}, {"pk": 7786, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vega de Tera", "provincia": 49}}, {"pk": 7787, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vega de Villalobos", "provincia": 49}}, {"pk": 7788, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vegalatrave", "provincia": 49}}, {"pk": 7789, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Venialbo", "provincia": 49}}, {"pk": 7790, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vezdemarb\u00e1n", "provincia": 49}}, {"pk": 7791, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vidayanes", "provincia": 49}}, {"pk": 7792, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Videmala", "provincia": 49}}, {"pk": 7793, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villabr\u00e1zaro", "provincia": 49}}, {"pk": 7794, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villabuena del Puente", "provincia": 49}}, {"pk": 7795, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villadepera", "provincia": 49}}, {"pk": 7796, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaescusa", "provincia": 49}}, {"pk": 7797, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaf\u00e1fila", "provincia": 49}}, {"pk": 7798, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaferrue\u00f1a", "provincia": 49}}, {"pk": 7799, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villageriz", "provincia": 49}}, {"pk": 7800, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villalaz\u00e1n", "provincia": 49}}, {"pk": 7801, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villalba de la Lampreana", "provincia": 49}}, {"pk": 7802, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villalcampo", "provincia": 49}}, {"pk": 7803, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villalobos", "provincia": 49}}, {"pk": 7804, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villalonso", "provincia": 49}}, {"pk": 7805, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villalpando", "provincia": 49}}, {"pk": 7806, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villalube", "provincia": 49}}, {"pk": 7807, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villamayor de Campos", "provincia": 49}}, {"pk": 7808, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villamor de los Escuderos", "provincia": 49}}, {"pk": 7809, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villan\u00e1zar", "provincia": 49}}, {"pk": 7810, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de Azoague", "provincia": 49}}, {"pk": 7811, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de Campe\u00e1n", "provincia": 49}}, {"pk": 7812, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de las Peras", "provincia": 49}}, {"pk": 7813, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva del Campo", "provincia": 49}}, {"pk": 7814, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villar de Fallaves", "provincia": 49}}, {"pk": 7815, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villar del Buey", "provincia": 49}}, {"pk": 7816, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaralbo", "provincia": 49}}, {"pk": 7817, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villardeciervos", "provincia": 49}}, {"pk": 7818, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villardiegua de la Ribera", "provincia": 49}}, {"pk": 7819, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vill\u00e1rdiga", "provincia": 49}}, {"pk": 7820, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villardondiego", "provincia": 49}}, {"pk": 7821, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villarr\u00edn de Campos", "provincia": 49}}, {"pk": 7822, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaseco del Pan", "provincia": 49}}, {"pk": 7823, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villavendimio", "provincia": 49}}, {"pk": 7824, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaveza de Valverde", "provincia": 49}}, {"pk": 7825, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villaveza del Agua", "provincia": 49}}, {"pk": 7826, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vi\u00f1as", "provincia": 49}}, {"pk": 7827, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zamora", "provincia": 49}}, {"pk": 7828, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Abanto", "provincia": 50}}, {"pk": 7829, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Acered", "provincia": 50}}, {"pk": 7830, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ag\u00f3n", "provincia": 50}}, {"pk": 7831, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aguar\u00f3n", "provincia": 50}}, {"pk": 7832, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aguil\u00f3n", "provincia": 50}}, {"pk": 7833, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ainz\u00f3n", "provincia": 50}}, {"pk": 7834, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aladr\u00e9n", "provincia": 50}}, {"pk": 7835, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alag\u00f3n", "provincia": 50}}, {"pk": 7836, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alarba", "provincia": 50}}, {"pk": 7837, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alberite de San Juan", "provincia": 50}}, {"pk": 7838, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Albeta", "provincia": 50}}, {"pk": 7839, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alborge", "provincia": 50}}, {"pk": 7840, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcal\u00e1 de Ebro", "provincia": 50}}, {"pk": 7841, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alcal\u00e1 de Moncayo", "provincia": 50}}, {"pk": 7842, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alconchel de Ariza", "provincia": 50}}, {"pk": 7843, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aldehuela de Liestos", "provincia": 50}}, {"pk": 7844, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alfajar\u00edn", "provincia": 50}}, {"pk": 7845, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alfam\u00e9n", "provincia": 50}}, {"pk": 7846, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alforque", "provincia": 50}}, {"pk": 7847, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alhama de Arag\u00f3n", "provincia": 50}}, {"pk": 7848, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almochuel", "provincia": 50}}, {"pk": 7849, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almolda (La)", "provincia": 50}}, {"pk": 7850, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almonacid de la Cuba", "provincia": 50}}, {"pk": 7851, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almonacid de la Sierra", "provincia": 50}}, {"pk": 7852, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Almunia de Do\u00f1a Godina (La)", "provincia": 50}}, {"pk": 7853, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Alpartir", "provincia": 50}}, {"pk": 7854, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ambel", "provincia": 50}}, {"pk": 7855, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Anento", "provincia": 50}}, {"pk": 7856, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ani\u00f1\u00f3n", "provincia": 50}}, {"pk": 7857, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "A\u00f1\u00f3n de Moncayo", "provincia": 50}}, {"pk": 7858, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Aranda de Moncayo", "provincia": 50}}, {"pk": 7859, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ar\u00e1ndiga", "provincia": 50}}, {"pk": 7860, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ardisa", "provincia": 50}}, {"pk": 7861, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ariza", "provincia": 50}}, {"pk": 7862, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Artieda", "provincia": 50}}, {"pk": 7863, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "As\u00edn", "provincia": 50}}, {"pk": 7864, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Atea", "provincia": 50}}, {"pk": 7865, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ateca", "provincia": 50}}, {"pk": 7866, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Azuara", "provincia": 50}}, {"pk": 7867, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Badules", "provincia": 50}}, {"pk": 7868, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bag\u00fc\u00e9s", "provincia": 50}}, {"pk": 7869, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Balconch\u00e1n", "provincia": 50}}, {"pk": 7870, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "B\u00e1rboles", "provincia": 50}}, {"pk": 7871, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bardallur", "provincia": 50}}, {"pk": 7872, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Belchite", "provincia": 50}}, {"pk": 7873, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Belmonte de Graci\u00e1n", "provincia": 50}}, {"pk": 7874, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Berdejo", "provincia": 50}}, {"pk": 7875, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Berrueco", "provincia": 50}}, {"pk": 7876, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Biel", "provincia": 50}}, {"pk": 7877, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bijuesca", "provincia": 50}}, {"pk": 7878, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Biota", "provincia": 50}}, {"pk": 7879, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bisimbre", "provincia": 50}}, {"pk": 7880, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Boqui\u00f1eni", "provincia": 50}}, {"pk": 7881, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bordalba", "provincia": 50}}, {"pk": 7882, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Borja", "provincia": 50}}, {"pk": 7883, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Botorrita", "provincia": 50}}, {"pk": 7884, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Brea de Arag\u00f3n", "provincia": 50}}, {"pk": 7885, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bubierca", "provincia": 50}}, {"pk": 7886, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bujaraloz", "provincia": 50}}, {"pk": 7887, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bulbuente", "provincia": 50}}, {"pk": 7888, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Bureta", "provincia": 50}}, {"pk": 7889, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Burgo de Ebro (El)", "provincia": 50}}, {"pk": 7890, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Buste (El)", "provincia": 50}}, {"pk": 7891, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Caba\u00f1as de Ebro", "provincia": 50}}, {"pk": 7892, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cabolafuente", "provincia": 50}}, {"pk": 7893, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cadrete", "provincia": 50}}, {"pk": 7894, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calatayud", "provincia": 50}}, {"pk": 7895, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calatorao", "provincia": 50}}, {"pk": 7896, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calcena", "provincia": 50}}, {"pk": 7897, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Calmarza", "provincia": 50}}, {"pk": 7898, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Campillo de Arag\u00f3n", "provincia": 50}}, {"pk": 7899, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Carenas", "provincia": 50}}, {"pk": 7900, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cari\u00f1ena", "provincia": 50}}, {"pk": 7901, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Caspe", "provincia": 50}}, {"pk": 7902, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castej\u00f3n de Alarba", "provincia": 50}}, {"pk": 7903, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castej\u00f3n de las Armas", "provincia": 50}}, {"pk": 7904, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castej\u00f3n de Valdejasa", "provincia": 50}}, {"pk": 7905, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Castiliscar", "provincia": 50}}, {"pk": 7906, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cervera de la Ca\u00f1ada", "provincia": 50}}, {"pk": 7907, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cerveruela", "provincia": 50}}, {"pk": 7908, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cetina", "provincia": 50}}, {"pk": 7909, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chiprana", "provincia": 50}}, {"pk": 7910, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Chodes", "provincia": 50}}, {"pk": 7911, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cimballa", "provincia": 50}}, {"pk": 7912, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cinco Olivas", "provincia": 50}}, {"pk": 7913, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Clar\u00e9s de Ribota", "provincia": 50}}, {"pk": 7914, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Codo", "provincia": 50}}, {"pk": 7915, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Codos", "provincia": 50}}, {"pk": 7916, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Contamina", "provincia": 50}}, {"pk": 7917, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cosuenda", "provincia": 50}}, {"pk": 7918, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cuarte de Huerva", "provincia": 50}}, {"pk": 7919, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cubel", "provincia": 50}}, {"pk": 7920, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Cuerlas (Las)", "provincia": 50}}, {"pk": 7921, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Daroca", "provincia": 50}}, {"pk": 7922, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ejea de los Caballeros", "provincia": 50}}, {"pk": 7923, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Embid de Ariza", "provincia": 50}}, {"pk": 7924, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Encinacorba", "provincia": 50}}, {"pk": 7925, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "\u00c9pila", "provincia": 50}}, {"pk": 7926, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Erla", "provincia": 50}}, {"pk": 7927, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Escatr\u00f3n", "provincia": 50}}, {"pk": 7928, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fabara", "provincia": 50}}, {"pk": 7929, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Farlete", "provincia": 50}}, {"pk": 7930, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fay\u00f3n", "provincia": 50}}, {"pk": 7931, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fayos (Los)", "provincia": 50}}, {"pk": 7932, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Figueruelas", "provincia": 50}}, {"pk": 7933, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fombuena", "provincia": 50}}, {"pk": 7934, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Frago (El)", "provincia": 50}}, {"pk": 7935, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Frasno (El)", "provincia": 50}}, {"pk": 7936, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fr\u00e9scano", "provincia": 50}}, {"pk": 7937, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuendejal\u00f3n", "provincia": 50}}, {"pk": 7938, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuendetodos", "provincia": 50}}, {"pk": 7939, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentes de Ebro", "provincia": 50}}, {"pk": 7940, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Fuentes de Jiloca", "provincia": 50}}, {"pk": 7941, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gallocanta", "provincia": 50}}, {"pk": 7942, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gallur", "provincia": 50}}, {"pk": 7943, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gelsa", "provincia": 50}}, {"pk": 7944, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Godojos", "provincia": 50}}, {"pk": 7945, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gotor", "provincia": 50}}, {"pk": 7946, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Grisel", "provincia": 50}}, {"pk": 7947, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Gris\u00e9n", "provincia": 50}}, {"pk": 7948, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Herrera de los Navarros", "provincia": 50}}, {"pk": 7949, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ibdes", "provincia": 50}}, {"pk": 7950, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Illueca", "provincia": 50}}, {"pk": 7951, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Isuerre", "provincia": 50}}, {"pk": 7952, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jaraba", "provincia": 50}}, {"pk": 7953, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jarque", "provincia": 50}}, {"pk": 7954, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Jaul\u00edn", "provincia": 50}}, {"pk": 7955, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Joyosa (La)", "provincia": 50}}, {"pk": 7956, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lagata", "provincia": 50}}, {"pk": 7957, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Langa del Castillo", "provincia": 50}}, {"pk": 7958, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Layana", "provincia": 50}}, {"pk": 7959, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "L\u00e9cera", "provincia": 50}}, {"pk": 7960, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lech\u00f3n", "provincia": 50}}, {"pk": 7961, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Leci\u00f1ena", "provincia": 50}}, {"pk": 7962, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Letux", "provincia": 50}}, {"pk": 7963, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Litago", "provincia": 50}}, {"pk": 7964, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Litu\u00e9nigo", "provincia": 50}}, {"pk": 7965, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lobera de Onsella", "provincia": 50}}, {"pk": 7966, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Longares", "provincia": 50}}, {"pk": 7967, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Long\u00e1s", "provincia": 50}}, {"pk": 7968, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lucena de Jal\u00f3n", "provincia": 50}}, {"pk": 7969, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Luceni", "provincia": 50}}, {"pk": 7970, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Luesia", "provincia": 50}}, {"pk": 7971, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Luesma", "provincia": 50}}, {"pk": 7972, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Lumpiaque", "provincia": 50}}, {"pk": 7973, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Luna", "provincia": 50}}, {"pk": 7974, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Maella", "provincia": 50}}, {"pk": 7975, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Magall\u00f3n", "provincia": 50}}, {"pk": 7976, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mainar", "provincia": 50}}, {"pk": 7977, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Malanquilla", "provincia": 50}}, {"pk": 7978, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Malej\u00e1n", "provincia": 50}}, {"pk": 7979, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mall\u00e9n", "provincia": 50}}, {"pk": 7980, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mal\u00f3n", "provincia": 50}}, {"pk": 7981, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Maluenda", "provincia": 50}}, {"pk": 7982, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Manchones", "provincia": 50}}, {"pk": 7983, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mara", "provincia": 50}}, {"pk": 7984, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mar\u00eda de Huerva", "provincia": 50}}, {"pk": 7985, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Marracos", "provincia": 50}}, {"pk": 7986, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mediana de Arag\u00f3n", "provincia": 50}}, {"pk": 7987, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mequinenza", "provincia": 50}}, {"pk": 7988, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mesones de Isuela", "provincia": 50}}, {"pk": 7989, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mezalocha", "provincia": 50}}, {"pk": 7990, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mianos", "provincia": 50}}, {"pk": 7991, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Miedes de Arag\u00f3n", "provincia": 50}}, {"pk": 7992, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monegrillo", "provincia": 50}}, {"pk": 7993, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moneva", "provincia": 50}}, {"pk": 7994, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monreal de Ariza", "provincia": 50}}, {"pk": 7995, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Monterde", "provincia": 50}}, {"pk": 7996, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mont\u00f3n", "provincia": 50}}, {"pk": 7997, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Morata de Jal\u00f3n", "provincia": 50}}, {"pk": 7998, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Morata de Jiloca", "provincia": 50}}, {"pk": 7999, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mor\u00e9s", "provincia": 50}}, {"pk": 8000, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moros", "provincia": 50}}, {"pk": 8001, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Moyuela", "provincia": 50}}, {"pk": 8002, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mozota", "provincia": 50}}, {"pk": 8003, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Muel", "provincia": 50}}, {"pk": 8004, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Muela (La)", "provincia": 50}}, {"pk": 8005, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Mun\u00e9brega", "provincia": 50}}, {"pk": 8006, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Murero", "provincia": 50}}, {"pk": 8007, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Murillo de G\u00e1llego", "provincia": 50}}, {"pk": 8008, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Navard\u00fan", "provincia": 50}}, {"pk": 8009, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nig\u00fcella", "provincia": 50}}, {"pk": 8010, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nombrevilla", "provincia": 50}}, {"pk": 8011, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nonaspe", "provincia": 50}}, {"pk": 8012, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Novallas", "provincia": 50}}, {"pk": 8013, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Novillas", "provincia": 50}}, {"pk": 8014, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nu\u00e9valos", "provincia": 50}}, {"pk": 8015, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Nuez de Ebro", "provincia": 50}}, {"pk": 8016, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Olv\u00e9s", "provincia": 50}}, {"pk": 8017, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Orcajo", "provincia": 50}}, {"pk": 8018, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Orera", "provincia": 50}}, {"pk": 8019, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Or\u00e9s", "provincia": 50}}, {"pk": 8020, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Oseja", "provincia": 50}}, {"pk": 8021, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Osera de Ebro", "provincia": 50}}, {"pk": 8022, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Paniza", "provincia": 50}}, {"pk": 8023, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Paracuellos de Jiloca", "provincia": 50}}, {"pk": 8024, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Paracuellos de la Ribera", "provincia": 50}}, {"pk": 8025, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pastriz", "provincia": 50}}, {"pk": 8026, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pedrola", "provincia": 50}}, {"pk": 8027, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pedrosas (Las)", "provincia": 50}}, {"pk": 8028, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Perdiguera", "provincia": 50}}, {"pk": 8029, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Piedratajada", "provincia": 50}}, {"pk": 8030, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pina de Ebro", "provincia": 50}}, {"pk": 8031, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pinseque", "provincia": 50}}, {"pk": 8032, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pintanos (Los)", "provincia": 50}}, {"pk": 8033, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Plasencia de Jal\u00f3n", "provincia": 50}}, {"pk": 8034, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pleitas", "provincia": 50}}, {"pk": 8035, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Plenas", "provincia": 50}}, {"pk": 8036, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pomer", "provincia": 50}}, {"pk": 8037, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pozuel de Ariza", "provincia": 50}}, {"pk": 8038, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pozuelo de Arag\u00f3n", "provincia": 50}}, {"pk": 8039, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Pradilla de Ebro", "provincia": 50}}, {"pk": 8040, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla de Albort\u00f3n", "provincia": 50}}, {"pk": 8041, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puebla de Alfind\u00e9n (La)", "provincia": 50}}, {"pk": 8042, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Puendeluna", "provincia": 50}}, {"pk": 8043, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Purujosa", "provincia": 50}}, {"pk": 8044, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Quinto", "provincia": 50}}, {"pk": 8045, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Remolinos", "provincia": 50}}, {"pk": 8046, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Retasc\u00f3n", "provincia": 50}}, {"pk": 8047, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ricla", "provincia": 50}}, {"pk": 8048, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Romanos", "provincia": 50}}, {"pk": 8049, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Rueda de Jal\u00f3n", "provincia": 50}}, {"pk": 8050, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ruesca", "provincia": 50}}, {"pk": 8051, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sabi\u00f1\u00e1n", "provincia": 50}}, {"pk": 8052, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "S\u00e1daba", "provincia": 50}}, {"pk": 8053, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salillas de Jal\u00f3n", "provincia": 50}}, {"pk": 8054, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Salvatierra de Esca", "provincia": 50}}, {"pk": 8055, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Samper del Salz", "provincia": 50}}, {"pk": 8056, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Mart\u00edn de la Virgen de Moncayo", "provincia": 50}}, {"pk": 8057, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "San Mateo de G\u00e1llego", "provincia": 50}}, {"pk": 8058, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Cruz de Gr\u00edo", "provincia": 50}}, {"pk": 8059, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Cruz de Moncayo", "provincia": 50}}, {"pk": 8060, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santa Eulalia de G\u00e1llego", "provincia": 50}}, {"pk": 8061, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Santed", "provincia": 50}}, {"pk": 8062, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "S\u00e1stago", "provincia": 50}}, {"pk": 8063, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sediles", "provincia": 50}}, {"pk": 8064, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sestrica", "provincia": 50}}, {"pk": 8065, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sierra de Luna", "provincia": 50}}, {"pk": 8066, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sig\u00fc\u00e9s", "provincia": 50}}, {"pk": 8067, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sisam\u00f3n", "provincia": 50}}, {"pk": 8068, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sobradiel", "provincia": 50}}, {"pk": 8069, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Sos del Rey Cat\u00f3lico", "provincia": 50}}, {"pk": 8070, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tabuenca", "provincia": 50}}, {"pk": 8071, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Talamantes", "provincia": 50}}, {"pk": 8072, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tarazona", "provincia": 50}}, {"pk": 8073, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tauste", "provincia": 50}}, {"pk": 8074, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Terrer", "provincia": 50}}, {"pk": 8075, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tierga", "provincia": 50}}, {"pk": 8076, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tobed", "provincia": 50}}, {"pk": 8077, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torralba de los Frailes", "provincia": 50}}, {"pk": 8078, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torralba de Ribota", "provincia": 50}}, {"pk": 8079, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torralbilla", "provincia": 50}}, {"pk": 8080, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrehermosa", "provincia": 50}}, {"pk": 8081, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrelapaja", "provincia": 50}}, {"pk": 8082, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrellas", "provincia": 50}}, {"pk": 8083, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torres de Berrell\u00e9n", "provincia": 50}}, {"pk": 8084, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Torrijo de la Ca\u00f1ada", "provincia": 50}}, {"pk": 8085, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Tosos", "provincia": 50}}, {"pk": 8086, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Trasmoz", "provincia": 50}}, {"pk": 8087, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Trasobares", "provincia": 50}}, {"pk": 8088, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Uncastillo", "provincia": 50}}, {"pk": 8089, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Undu\u00e9s de Lerda", "provincia": 50}}, {"pk": 8090, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Urrea de Jal\u00f3n", "provincia": 50}}, {"pk": 8091, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Urri\u00e9s", "provincia": 50}}, {"pk": 8092, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Used", "provincia": 50}}, {"pk": 8093, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Utebo", "provincia": 50}}, {"pk": 8094, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Val de San Mart\u00edn", "provincia": 50}}, {"pk": 8095, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valdehorna", "provincia": 50}}, {"pk": 8096, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valmadrid", "provincia": 50}}, {"pk": 8097, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valpalmas", "provincia": 50}}, {"pk": 8098, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Valtorres", "provincia": 50}}, {"pk": 8099, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Velilla de Ebro", "provincia": 50}}, {"pk": 8100, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Velilla de Jiloca", "provincia": 50}}, {"pk": 8101, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vera de Moncayo", "provincia": 50}}, {"pk": 8102, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vierlas", "provincia": 50}}, {"pk": 8103, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villadoz", "provincia": 50}}, {"pk": 8104, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villafeliche", "provincia": 50}}, {"pk": 8105, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villafranca de Ebro", "provincia": 50}}, {"pk": 8106, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villalba de Perejil", "provincia": 50}}, {"pk": 8107, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villalengua", "provincia": 50}}, {"pk": 8108, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villamayor de G\u00e1llego", "provincia": 50}}, {"pk": 8109, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de G\u00e1llego", "provincia": 50}}, {"pk": 8110, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de Huerva", "provincia": 50}}, {"pk": 8111, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villanueva de Jiloca", "provincia": 50}}, {"pk": 8112, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villar de los Navarros", "provincia": 50}}, {"pk": 8113, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villarreal de Huerva", "provincia": 50}}, {"pk": 8114, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villarroya de la Sierra", "provincia": 50}}, {"pk": 8115, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Villarroya del Campo", "provincia": 50}}, {"pk": 8116, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vilue\u00f1a (La)", "provincia": 50}}, {"pk": 8117, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Vistabella", "provincia": 50}}, {"pk": 8118, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zaida (La)", "provincia": 50}}, {"pk": 8119, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zaragoza", "provincia": 50}}, {"pk": 8120, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Zuera", "provincia": 50}}, {"pk": 8121, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Ceuta", "provincia": 51}}, {"pk": 8122, "model": "nucleo.poblacion", "fields": {"nombre": "Melilla", "provincia": 52}}]